<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
	<entry>
		<string>Administration - Articles</string>
		<translation>Administration - Beiträge</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="6" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Wozu dient es?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="19" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles is a Xaraya Content Module responsible for the handling of generic and complex content structures.</string>
		<translation>Das Modul &quot;Beiträge&quot; (articles) ist ein Kontent-Modul von Xaraya und dient dazu, Inhalt mit allgemeinen und komplexen Strukturen zu verwalten.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Wie setzt man es ein?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If this is your first visit to this part of your Xaraya site, please take a minute to read through the following introduction, in order to explore the different possibilities offered by the articles module.</string>
		<translation>Wenn dies Ihr erster Besuch in diesem Bereich Ihrer mit Xaraya realisierten Website ist, nehmen Sie sich bitte die Zeit, folgende Einleitungetwas genauer zu studieren, um die verschiedenen Möglichkeiten, die dieses Beitrags-Modul anbietet, zu erforschen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>1. Publication types</string>
		<translation>1. Veröffentlichungstypen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="41" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The articles module can manage 'articles' of different types at the same time, for instance news articles, longer documents in different sections, frequently asked questions, and so on.</string>
		<translation>Das Beitragsmodul kann gleichzeitig &quot;Beiträge&quot; unterschiedlichsten Typs verwalten, z.B. Nachrichtenartikel, längere Dokumente in verschiedenen Sektionen, FAQs usw.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="46" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>These types are called 'publication types', and each type of article can make use of a different set of data fields, with a different meaning for each data field. For example, the 'summary' field could be used for an Introduction in news articles, for providing some details about a question in FAQs, or not be used at all for section documents.</string>
		<translation>Diese Typen werden &quot;Publikationstypen&quot; genannt, jeder Typ von Beiträgen kann von einer unterschiedlichen Zusammenstellung von Datenfeldern Gebrauch machen - mit einer unterschiedlichen Bedeutung eines jeden Datenfeldes. Z.B. kann das Feld &quot;Zusammenfassung&quot; verwendet werden für eine Einführung in einen Nachrichtenbeitrag, einge Details über eine Frage in FAQ vermitteln oder aber überhaupt nicht verwendet werden bei Sektionen-Artikeln.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There is a specific menu where you can manage those &lt;strong&gt;publication types&lt;/strong&gt;, change the description that will appear in navigation menus, enable and disable data fields or change their meaning for a particular type, or even create or delete publication types according to your needs.</string>
		<translation>Mit einem speziellen Menü können Sie diese &lt;strong&gt;Publikationstypen&lt;/strong&gt; verwalten, können Sie die Beschreibung, die in der Navigationsleiste erscheint, ändern , Datenfelder aktivieren oder deaktivieren bzw. deren Bedeutung für einen einzelnen Typ ändern. Sie können ferner Publikationstypen nach Ihren Bedürfnissen anlegen oder löschen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Each publication type also has its own templates, so that you can customize the look &amp;amp; feel of how each article will appear to your visitors.</string>
		<translation>Jeder Publikationstyp hat seine eigenen Templates, so dass Sie das Aussehen eines jeden Beitrags gestalten können.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="61" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A default set of publication types and templates (corresponding to the old News, Sections and FAQs modules, if you're familiar with earlier versions of PostNuke or PHP-Nuke) is included as part of the installation.</string>
		<translation>Eine Zusammenstellung von Publikationstypen und Templates (entsprechend den Beitragsmodulen &quot;News&quot;, &quot;Sektionen&quot; und &quot;FAQ&quot; in früheren Versionen von PostNuke oder PHP-Nuke - wenn Sie die kennen) wird standardmäßig installiert.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="66" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2. Categories</string>
		<translation>2. Kategorien</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="71" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles (of any type) can be organised into categories. You could use one or more common categories across different publication types, or use specific categories for each type of article, or any combination that you might prefer for your site.</string>
		<translation>Beiträge (jeden Typs) können in Kategorien organisiert werden. Sie können über die verschiedenen Publikationstypen hinweg eine oder mehrere gemeinsame Kategorien verwenden, eine spezifische Kategorie für jeden Beitragstypen oder aber eine Kombination - je nachdem, was Sie für Ihre Website bevorzugen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="76" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Before you start specifying which article types will be using what categories, you should create the categorization you want via the &lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;Categories&lt;/a&gt; administration menu. A default set of categories has been defined for articles when you installed this module, as an example to get you started. (You can adapt the categories later on, of course.)</string>
		<translation>Bevor Sie jetzt mit der Festlegung beginnen, welcher Beitragtyp welche Kategorie verwendet, sollten Sie erst einmal die Kategorisierung mithilfe des Administrationsmenüs des &lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;Kategorien&lt;/a&gt;-Moduls anlegen. Ein Standardsatz von Kategorien für Beiträge wurde bei der Installation dieses Moduls eingerichtet und kann Ihnen zu Beginn als Beispiel dienen. (Sie können die Kategorien natürlich später anpassen.)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="81" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Once you have a set of categories you would like to use for your articles, you can go to &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, and specify the number of categories that can be used for each publication type, and the 'base categories' to be used.</string>
		<translation>Nachdem Sie den Kategoriensatz, den Sie für Ihre Beiträge verwenden wollen, eingerichtet haben, können Sie zur&lt;strong&gt; Beitragskonfiguration &lt;/strong&gt;gehen und im Einzelnen die Anzahl der Kategorien, die für jeden Publikationstyp Verwendung finden soll, festsetzen sowie auch, welches die &quot;Basiskategorie&quot; sein soll.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A 'base category' is any starting point somewhere in your tree of categories, below which you will have the actual list (or subtree) of categories people can choose from when they submit or view articles. For example, you could have a 'base category' called Topics, with a list of different topics relevant to your site below it, and another 'base category' called Cities, with a list of cities or places that you would provide regional news for.</string>
		<translation>Eine 'Basiskategorie' bildet den x-beliebigen Ausgangspunkt irgendwo in Ihrer Kategorie-Baumstruktur für die aktuelle Liste (oder weitere Unterverzweigung) von Kategorien, aus der sich die Leute die zutreffende auswählen können, wenn sie einen Beitrag einreichen bzw. betrachten wollen. Z.B. können Sie eine &quot;Themen&quot; genannte 'Basiskategorie' haben mit verschiedenen für Ihre Site relevanten Themen und eine weitere 'Basiskategorie', die Sie Städte nennen, mit einer Liste von Städten oder Plätzen, für die Sie regionale Nachrichten bereit halten.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="91" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>One topic might be 'Good Restaurants', and one city might 'Brussels', so people would be able to browse through any articles about good restaurants in Brussels, for instance.</string>
		<translation>So könnte z.B ein Thema 'gute Restaurants' und eine Stadt 'Münster' sein, so dass die Leute in der Lage wären, Artikel über gute Restaurants in Münster zu betrachten.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="96" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>3. Submitting or adding articles</string>
		<translation>3. Beiträge einreichen oder hinzufügen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="101" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>status = submitted, rejected, approved or on frontpage (for those pubtypes that use it !)</string>
		<translation>Status = eingereicht, abgelehnt, freigegeben und auf der Startseite (für die Publikationstypen, die dies verwenden!)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="106" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>4. Managing the overview and display of articles per publication type</string>
		<translation>4. Überblick und Anzeige von Beiträgen in Abhängigkeit vom Veröffentlichungstyp festlegen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, set start view (list/browse), # of columns and items, show category links + # of comments (+ performance impact)</string>
		<translation>In der &lt;strong&gt;Beitrags-Konfiguration&lt;/strong&gt; legen Sie die Startansicht(auflisten/browsen)fest, die Anzahl von Spalten und Beiträgen, ob Kategorie-Links angezeigt werden + die Anzahl von Kommentaren (+ Leistungsauswirkung)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="116" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>+ adapt specific templates!</string>
		<translation>+ spezifische Templates anpassen!</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>5. Managing your 'front page'</string>
		<translation>5. &quot;Startseite&quot; verwalten</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="126" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. frontpage status and # of columns and items - needs to be extended</string>
		<translation>vgl. Startseiten-Status und # von Spalten und Elementen - muss erweitert werden</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="131" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>6. Adding counters, ratings, comments, smilies, bb-code etc.</string>
		<translation>6. Zähler, Bewertungen, Kommentare, Smilies, BBCode usw. hinzufügen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="136" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. hooks + special note on counters</string>
		<translation>vergl. Hooks + den gesonderten Hinweis bei Zählern</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="141" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>7. Organising permissions</string>
		<translation>7. Berechtigungen organisieren</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="146" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>this really needs a permissions wizard</string>
		<translation>Dazu bedarf es wirklich eines Berechtigungs-Magiers ;-)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="151" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>8. Short URL support</string>
		<translation>8. Unterstützung von Short-URLs</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="156" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>overall enable/disable in 'base' admin + specific enable/disable in 'articles' admin + use of module aliases</string>
		<translation>Ingesamt Aktivieren/Deaktivieren in der Administration des Basis-Moduls, spezifisches Aktivieren/Deaktivieren in der Beitrags-Administration + die Verwendung von Modulaliasnamen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="161" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Module aliases seem to be disabled at the moment - uncomment the line in includes/xarServer.php if you want to try it out</string>
		<translation>Modulaliasnamen scheinen im Moment nicht aktiv zu sein - reaktivieren Sie die auskommentierte Zeile in &quot;includes/xarServer.php&quot;, wenn Sie es ausprobieren wollen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="166" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Dazugehörige Blöcke</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="171" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>featured items</string>
		<translation>featured items / gekennzeichnete Elemente</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="177" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>glossary</string>
		<translation>glossary / Glossar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="182" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>random</string>
		<translation>random / zufällig</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="187" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>related</string>
		<translation>related / verwandt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="192" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>top items</string>
		<translation>top items / Top Beiträge</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="197" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Dazugehörige Hooks</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="203" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Search hook which provides the functionality to search your individual articles.</string>
		<translation>Das Such-Hook mit der Funktionalität, individuelle Artikel zu durchsuchen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="208" />
		</references>
	</entry>
</translations>
