<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ms_MY.utf-8">
	<entry>
		<string>Administration - Articles</string>
		<translation>Pentadbiran - Artikel</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="2" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Apakah dia?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles is a Xaraya Content Module responsible for the handling of generic and complex content structures.</string>
		<translation>Articles ialah sebuah Modul Kandungan yang bertanggungjawab mengendali struktur kandungan yang biasa dan kompleks.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Bagaimana menggunakannya?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If this is your first visit to this part of your Xaraya site,
please take a minute to read through the following introduction,
in order to explore the different possibilities offered by the
articles module.</string>
		<translation>Jika ini adalah lawatan pertama anda ke bahagian ini tapak Xaraya anda, sila ambil seminit dua untuk baca pengenalan ini, supaya dapat diteroka pelbagai keupayaan yang ditawarkan oleh modul artikel ini.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>1. Publication types</string>
		<translation>1. Jenis penerbitan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The articles module can manage 'articles' of different types at
the same time, for instance news articles, longer documents in
different sections, frequently asked questions, and so on.</string>
		<translation>Modul artikel dapat mengurus 'artikel' yang berlainan jenis pada masa yang sama, contohnya artikel berita, dokumen yang lebih panjang dalam berlainan seksyen, soalan-soalan lazim (FAQs) dan sebagainya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>These types are called 'publication types', and each type of article
can make use of a different set of data fields, with a different
meaning for each data field. For example, the 'summary' field
could be used for an Introduction in news articles, for providing
some details about a question in FAQs, or not be used at all for
section documents.</string>
		<translation>Jenis-jenis ini dipanggil 'jenis penerbitan', dan setiap jenis artikel boleh menggunakan satu set medan data yang berlainan, dengan makna berlainan untuk setiap medan data. Contohnya, medan 'ikhtisar' boleh digunakan sebagai Pengenalan dalam artikel berita, menyediakan perincian mengenai satu soalan dalam FAQs, atau tidak digunakan sama sekali pada dokumen-dokumen seksyen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There is a specific menu where you can manage those &lt;strong&gt;publication types&lt;/strong&gt;,
change the description that will appear in navigation menus, enable and
disable data fields or change their meaning for a particular type, or
even create or delete publication types according to your needs.</string>
		<translation>Terdapat satu menu khusus di mana anda dapat mengurus &lt;strong&gt;jenis-jenis penerbitan&lt;/strong&gt; ini, tukar huraian yang akan dimuncul dalam menu navigasi, bolehkan atau nyahboleh medan data atau tukar makna mereka untuk satu jenis tertentu, ataupun cipta atau hapus jenis penerbitan mengikut keperluan anda.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Each publication type also has its own templates, so that you can
customize the look &amp;amp; feel of how each article will appear to your
visitors.</string>
		<translation>Setiap jenis penerbitan juga mempunyai templatnya tersendiri, supaya anda boleh melanggan rupa &amp;amp; bentuk bagaimana setiap artikel akan kelihatan pada pelawat anda.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A default set of publication types and templates (corresponding
to the old News, Sections and FAQs modules, if you're familiar with
earlier versions of PostNuke or PHP-Nuke) is included as part of the
installation.</string>
		<translation>Satu set jenis-jenis penerbitan dan templat default (selari dengan News, Sections dan FAQs modul lama, jika anda biasa dengan versi awal PostNuke atau PHP-Nuke) disertakan sebagai sebahagian dari pemasangan ini.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="49" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2. Categories</string>
		<translation>2. Kategori</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles (of any type) can be organised into categories. You could use
one or more common categories across different publication types, or
use specific categories for each type of article, or any combination
that you might prefer for your site.</string>
		<translation>Artikel (sebarang jenis) boleh diatur mengikut kategori. Anda boleh menggunakan satu atau lebih kategori biasa untuk jenis pentadbiran yang berbeza, atau guna kategori khusus untuk setiap jenis artikel, atau sebarang kombinasi yang anda kehendaki untuk tapak web anda.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Before you start specifying which article types will be using what categories,
you should create the categorization you want via the
&lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;Categories&lt;/a&gt;
administration menu. A default set of categories has been defined for
articles when you installed this module, as an example to get you started.
(You can adapt the categories later on, of course.)</string>
		<translation>Sebelum anda mula memperincikan jenis artikel mana akan menggunakan kategori apa, anda perlu mencipta pengkategorian yang anda inginkan melalui menu pentadbiran &lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;Kategori&lt;/a&gt;. Satu set kategori default telah pun ditakrifkan untuk artikel-artikel apabila anda memasang modul ini, sebagai contoh untuk memulakan anda. (Anda boleh adaptasikan kategori tersebut kemudian)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Once you have a set of categories you would like to use for your articles,
you can go to &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, and specify the number
of categories that can be used for each publication type, and the 'base
categories' to be used.</string>
		<translation>Apabila anda telah mempunyai satu set kategori yang anda ingin gunakan untuk artikel anda, anda boleh pergi ke &lt;strong&gt;Konfigurasi Artikel&lt;/strong&gt;, dan perincikan bilangan kategori yang boleh digunakan untuk setiap jenis penerbitan, dan 'kategori base' yang akan digunakan.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="68" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A 'base category' is any starting point somewhere in your tree of categories,
below which you will have the actual list (or subtree) of categories people
can choose from when they submit or view articles. For example, you could have
a 'base category' called Topics, with a list of different topics relevant to
your site below it, and another 'base category' called Cities, with a
list of cities or places that you would provide regional news for.</string>
		<translation>'Kategori base' adalah sebarang titik permulaan pada pokok kategori anda, terdapat di bawahnya senarai sebenar (atau subpokok) kategori yang boleh dipilih apabila pengguna menyerahkan atau melihat artikel. Contohnya, anda boleh mempunyai 'kategori base' yang dipanggil Topik, dengan satu senari topik-topik berlainan yang berkaitan dengan tapak web anda di bawahnya, dan satu lagi 'kategori base' dipanggil Bandar, dengan satu senarai bandar atau tempat yang anda boleh sediakan berita mengikut kawasan.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="75" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>One topic might be 'Good Restaurants', and one city might 'Brussels', so people
would be able to browse through any articles about good restaurants in Brussels,
for instance.</string>
		<translation>Satu topik mungkin 'Restauran Baik&quot;, dan satu bandar mungkin 'Brussels', maka orang dapat melayari melalui mana-mana artikel mengenai restoran yang baik di Brussels, contohnya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="79" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>3. Submitting or adding articles</string>
		<translation>3. Serah atau tambah artikel</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="81" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>status = submitted, rejected, approved or on frontpage
(for those pubtypes that use it !)</string>
		<translation>status = telah serah, ditolak, lulus atau di mukadepan (untuk jenis penerbitan yang menggunakannya !)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="84" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>4. Managing the overview and display of articles per publication type</string>
		<translation>4. Mengurus pengenalan dan paparan artikel per jenis penerbitan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, set start view (list/browse), # of
columns and items, show category links + # of comments (+ performance impact)</string>
		<translation>Dalam &lt;strong&gt;Konfigurasi Artikel&lt;/strong&gt; tetapkan pandangan awal (senarai/jelajah), # lajur dan item, pamer pautan kategori + # komen (+ kesan terhadap prestasi)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="89" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>+ adapt specific templates!</string>
		<translation>+ sesuaikan templat yang tertentu!</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="91" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>5. Managing your 'front page'</string>
		<translation>5. Mengurus 'muka depan' anda</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="93" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. frontpage status and # of columns and items - needs to be extended</string>
		<translation>ruj. status mukadepan dan # lajur dan item - perlu diperluaskan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="95" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>6. Adding counters, ratings, comments, smilies, bb-code etc.</string>
		<translation>6. Tambah pembilang, penilaian, komen, smilies, kod-bb dsbnya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="97" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. hooks + special note on counters</string>
		<translation>ruj. pengait + nota khas untuk pembilang</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="99" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>7. Organising permissions</string>
		<translation>7. Mengatur kebenaran</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="101" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>this really needs a permissions wizard</string>
		<translation>ini sangat memerlukan sebuah kebenaran bestari</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="103" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>8. Short URL support</string>
		<translation>8. Sokongan URL pendek</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="105" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>overall enable/disable in 'base' admin + specific enable/disable in 'articles'
admin + use of module aliases</string>
		<translation>Bolehkan/nyahboleh umum dalam pentadbiran 'base' + boleh/nyahboleh khusus dalam pentadbiran 'artikel' + kegunaan nama samaran modul</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="108" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Module aliases seem to be disabled at the moment - uncomment the line in
includes/xarServer.php if you want to try it out</string>
		<translation>Nama samaran modul tidak dibolehkan pada masa ini - nyahkomen baris dalam include/xarServer.php jika anda ingin mencubanya</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Bloks Yang Dilampirkan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="115" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>featured items</string>
		<translation>item pilihan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="119" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>glossary</string>
		<translation>glosari</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="120" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>random</string>
		<translation>rawak</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>related</string>
		<translation>berkaitan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="122" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>top items</string>
		<translation>item atas</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Pengait Yang Dilampirkan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="127" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Search hook which provides the functionality to search your individual articles.</string>
		<translation>Pengait carian yang menyediakan fungsi mencari artikel individu anda.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="130" />
		</references>
	</entry>
</translations>
