<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
<entry><string>Admin Menu Block Help Information</string><translation>Hilfsinformationen zum Admin-Menü-Block</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="6"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The menu block is responsible for providing links to site administrators. It is able to display links to modules with admin capable functions.</string><translation>Der Menü-Block ist dafür verantwortlich Links für Seitenadministratoren zur Verfügung zu stellen. Er ist auch in der Lage Links zu Modulen anzuzeigen, die von Admin-Funktionen gesteuert werden.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="10"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The menu display options control various links you may or may not wish to show to your administrators.</string><translation>Die Menüanzeigeoptionen erlauben den Zugriff auf zahlreiche Links, die man bei Bedarf den Administratoren verfügbar machen kann.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="18"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>As the name suggests, this option allows you to display a link to the front end interface.</string><translation>Wie der Name vermuten lässt, erlaubt diese Option einen Link zum Front-End-Interface herzustellen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="27"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Show a Logout Link</string><translation>Ausloggen-Link anzeigen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="32"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Shows a logout link to the admin logout function.</string><translation>Zeigt einen Ausloggen-Link zur Ausloggen-Funktion für Admins an</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="34"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Sort Admin Menu Items</string><translation>Administrator-Menüsymbole sortieren</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="39"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Option to display modules ordered either by name or by module category in the menu.</string><translation>Die Option Module im Menü nach Namen geordnet oder nach Kategorie geordnet anzeigen zu lassen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="41"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Module Links listing shows a list of all admin capable modules available.</string><translation>Die Auflistung von Modul-Links zeigt eine Liste mit allen verfügbaren Modulen für Admins an.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="51"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>When you add a new module to the system, it will automatically be available to all administrators with the necessary privileges to view until you edit the block it appears in.</string><translation>Wenn Sie ein neues Modul zum System hinzufügen, wird es automatisch für alle Administratoren mit den entsprechenden Nutzerrechten verfügbar sein, bis Sie den Block bearbeiten in welchem das Modul erscheint.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="76"/>
		</references>
</entry>
</translations>
