<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
<entry><string>Admin Menu Block Help Information</string><translation>Information sur l'Aide du Bloc du Menu Admin</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="6"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The menu block is responsible for providing links to site administrators. It is able to display links to modules with admin capable functions.</string><translation>Le bloc de menu est responsable de fournir des liens aux administrateurs du site. Il est capable d'afficher les liens des modules avec des fonctions d'admin.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="10"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The menu display options control various links you may or may not wish to show to your administrators.</string><translation>Les options d'affichage du menu contrôle des liens variés que vous souhaitez ou non montrer à vos administrateurs.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="18"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>As the name suggests, this option allows you to display a link to the front end interface.</string><translation>Comme le nom le suggére, cette option vous permet d'afficher un lien de l'interface front end.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="27"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Show a Logout Link</string><translation>Afficher le Lien de Déconnexion</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="32"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Shows a logout link to the admin logout function.</string><translation>Afficher un lien de déconnexion dans la fonction de déconnexion de l'admin.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="34"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Sort Admin Menu Items</string><translation>Trier les Objets du Menu d'Admin</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="39"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Option to display modules ordered either by name or by module category in the menu.</string><translation>L'option d'affichage des modules trier soit par nom ou par catégorie de module dans le menu.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="41"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Module Links listing shows a list of all admin capable modules available.</string><translation>La liste des Liens de Module montre la liste de tous les modules d'admin disponible.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="51"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>When you add a new module to the system, it will automatically be available to all administrators with the necessary privileges to view until you edit the block it appears in.</string><translation>Quand vous ajoutez un nouveau module dans le système, il sera automatiquement disponible pour tous les administrateurs avec les privilègs nécessaires jusqu'à ce que vous éditez le bloc dans lequel il apparaît.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-adminmenu.xt" line="76"/>
		</references>
</entry>
</translations>
