<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
<entry><string>Menu Block Help Information</string><translation>Information sur l'Aide du Bloc de Menu</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="6"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The menu block is responsible for providing links to site users. It is able to display static links which you provide. In addition, it can display links to modules with user capable functions.</string><translation>Le bloc menu est responsable de fournir des liens aux utilisateurs du site. Il est capable d'afficher des liens statiques que vous fournissez. En plus, il peut afficher des liens aux modules avec des fonctions que peuvent utiliser l'utilisateur.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="10"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The menu display options control various links you may or may not wish to show to your users</string><translation>Les options du menu d'affichage contrôle des liens variés que vous pourriez vouloir ou non afficher pour vos utilisateurs</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="18"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>As the name suggests, this option allows you to display a link to the back end interface. The link will only display to user with administration privileges.</string><translation>Comme le nom le suggère, cette option vous permet d'afficher un lien à l'interface back end. Ce lien sera seulement afficher pour les utilisateurs avec des privilèges d'administration.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="27"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Shows a logout link to logged in users. Administrators will be shown a link to the admin logout function.</string><translation>Afficher un lien de déconnexion pour les utilisateurs connectés. Les administrateurs verront afficher un lien vers la fonction de déconnexion pour admin.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="34"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Adds a link to the menu to display a link to the print view of the current page being viewed. Only shows if the Print theme is available.</string><translation>Ajoute un lien au menu pour afficher un lien vers la page d'aperçu d'impression pour la page qui est actuellement visionner. S'affiche seulement si le thème d'impression est disponible.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="41"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Adds a link to the menu to display a link to the RSS view of the current page being viewed. Only shows if the RSS theme is available and the current module is articles.</string><translation>Ajoute un lien au menu pour afficher un lien ver la page d'aperçu RSS pour la page qui est actuellement visionner. S'affiche seulement si le thème RSS est disponible et que le module courant est articles.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="48"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Menu links are static links which you can manually add to your menu. The menu block allows you to establish parent-child relationships with links to two levels.</string><translation>Les liens de menu sont des liens statiques que vous pouvez ajouter manuellement à votre menu. Les blocs de menu vous permet d'établir des relations parent-enfant avec des liens sur deux niveaux.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="58"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>If the parent link or one of it's children is currently active the menu will expand to show the children of the active parent, eg...</string><translation>Si le lien parent ou un de ses enfants est actuellement actif le menu s'aggrandira pour afficher les enfants du parent actif, ex...</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="62"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>|--- Parent Link
|--- Active Parent Link
|- Child Link
|- Active Child Link
|--- Parent Link
etc...</string><translation>|--- Lien Parent |--- Lien Parent Actif |- Lien Enfant|-  Lien Enfant Actif|--- Lien Parent etc...</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="66"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Editing links</string><translation>Éditer les liens</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="88"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Menu Links listing displays information about all links added to the block. You can edit their values at any time.</string><translation>La liste des liens de menu affiche l'information à propos de tous les liens ajoutés au bloc. Vous pouvez éditer leur valeurs à n'importe quel moment.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="92"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The label is optional, and if specified will be displayed in the menu.</string><translation>L'étiquette est optionnelle, et si spécifiée elle sra affichée dans le menu.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="101"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The title is optional and will be displayed as a tooltip when a link is hovered.</string><translation>Le titres est optionnel et sera affiché comme un tooltip quand le lien est dans une bulle.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="108"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The URL is optional (see notes on</string><translation>L'URL est optionnel (voir les notes sur</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="115"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>shortcut syntax</string><translation>la syntaxe de raccourci</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="117"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>below for an alternative way to specify links to modules).</string><translation>ci-dessous pour une façon alternative de spécifier les liens aux modules).</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="119"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>You can check your urls are valid by clicking the</string><translation>Vous pouvez vérifier que vos URLS sont valides en cliquant le</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="121"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>check url link.</string><translation>lien de vérification d'url.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="123"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Shows the current state of the link, either visible or hidden. The states are as follows...</string><translation>Afficher l'état actuel du lien, soit visible ou caché. Les états sont les suivants...</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="130"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Link is visible, the item will be displayed in the menu.</string><translation>Le lien est visible, l'objet sera affiché dans le menu.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="136"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Link is visible, but other settings are preventing it displaying in the menu, eg the parent link isn't visible.</string><translation>Le lien est visible, mais les autres paramètres l'empêche de s'afficher dans le menu, ex. le lien parent n'est pas visible.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="142"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Link is not visible, the item will not be displayed in the menu.</string><translation>Le lien n'est pas visible, l'objet ne peut pas être afficher dans le menu.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="148"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>You can change the state of links at any time by selecting them with the checkbox and then selecting an action from the dropdown below the links.</string><translation>Vous pouvez changer l'état des liens à n'importe quel moment en les sélectionnant avec les cases à cocher et en sélectionnant une action à partir de la liste déroute en dessous des liens.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="152"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Links can be re-ordered by clicking on the appropriate order link. Note, child links can only be re-ordered within their parent link. To make a child link a parent you will need to add it as a</string><translation>Les liens peuvent être réorganiser en cliquant sur l'ordre approprié du lien. Note, les liens enfants peuvent être seulement réorganiser avec leur lien parent. Pour faire d'un lien enfant un parent vous devrez l'ajouter comme un</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="156"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>new menu link</string><translation>nouveau lien de menu</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="158"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Links can be deleted by selecting them with the checkbox and selecting Delete from the dropdown below the links</string><translation>Les liens peuvent être supprimer en les sélectionnnat avec la case à cocher et en sélectionnant Supprimer à partir de la liste déroulane en dessous des liens</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="164"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Adding new menu links</string><translation>Ajouter des nouveaux liens de menu</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="170"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>New links can be added to your menu by providing Label, Title and URL information in the Add New Menu Links fields.</string><translation>De nouveaux liens peuvent être ajouter à votre menu en fournissant de l'information sur l'Étiquette, le Titre et l'URL dans les champs d'Ajout de Nouveaux Liens de Menu.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="174"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>In addition, you may leave the fields blank, and select the Insert Blank checkbox. This will add an empty link to the menu, which can be used as a separator.</string><translation>En plus, vous pouvez laisser les champs blancs, et sélectionner Insérer une case à cocher Blanche. Cela ajoutera un lien vide au menu, lequel peut être utilisé comme séparateur.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="178"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>When adding a new link you must also specify where you'd like the link to appear in relation to the other links.</string><translation>Quand vous ajoutez un nouveau lien vous devez aussi spécifier où vous aimeriez que le lien apparaisse en relation aux autres liens.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="182"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The dropdown shows a list of all parent links.</string><translation>La liste déroulante affiche une liste de tous les liens parents.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="191"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Allows you to choose the position of the new link in relation to it's parent, this can be a sibling, either before, or after the parent or as the first or last child link.</string><translation>Vous permet de choisir la position du nouveau lien en relation à son parent, cela peut être de la famille, soit avant ou après le parent, ou comme lien du premier ou du dernier enfant.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="198"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Shortcut Syntax</string><translation>Syntaxe de Raccourci</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="204"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Instead of specifiying your urls in the normal way, the URL field accepts urls in the following syntax to allow you to easily specify module, type, function and any addition parameters to pass to the url.</string><translation>Au lieu de spécifier vos urls d'une façon normale, le champ URL accepte les urls avec la syntaxe suivante pour vous permettre de spécifier facilement le type de module, la fonction et n'importe quelle addition aux paramètres qui doit être passer à l'url.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="208"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[module:type:func]param1=value1&amp;param2=value2 etc..</string><translation>[module:type:func]param1=value1&amp;param2=value2 etc..</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="212"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>By passing just the module name without type, function or parameters, eg.,</string><translation>En faisant passer juste le nom du module sans taper, la fonction ou les paramètres, ex ,</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="216"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[module]</string><translation>[module]</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="218"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>, you can include a</string><translation>, vous pouvez inclure un</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="220"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>module link</string><translation>lien de module</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="222"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>in your menu and have it behave as if it was being displayed in the module menu.</string><translation>dans votre menu et lui demander de se comporter comme s'il était affiché dans le menu de module.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="224"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Some Examples....</string><translation>Quelques Exemples</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="228"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[roles]</string><translation>[rôles]</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="235"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Will display a link to Roles User Main. Will display the menu links supplied by the roles module when active.</string><translation>Affichera un lien au utilisateur principal des rôles. Les liens de menu fournit seront affiché par le module des rôles quand ils sont actifs.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="237"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Including module menu links this way is very flexible, you can...</string><translation>Inclure les lien du menu du module de cette façon est très flexible. Vous pouvez...</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="239"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Leave the label blank, and the label will fall back to either the modules' display name, or the alias you set in the Module List for the module.</string><translation>Laisse l'étiquette blanche, et l'étiquette tombera soit dans le nom d'affichage du module, ou l'alias que vous avez paramètrer dans la Liste du Module pour le module.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="245"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Leave the title blank and the title will fall back to the modules' display description.</string><translation>Laiiser le titre blanc et le titre tombera dans la decription d'affichage du module.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="249"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Set the modules' access permissions in the module list and the link will honor them.</string><translation>Paramètrer les permissions d'accès au module dans la liste du module et le lien pour les honorer.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="253"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Module menu links must be parent menu items. Including them as children will result in a link to the modules' user main function but menu links will not be displayed when it's active.</string><translation>Les liens du module du menu doivent être les objets du menu parent. Les inclure comme enfants résultera en un lien à la fonction de l'utilisateur principal du module mais les liens du menu ne seront pas affichées quand ils sont actifs.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="257"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>In addition, you cannot add child items to module menu links.</string><translation>En plus, vous ne pouvez pas ajouter des objets d'enfants aux liens du menu du module.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="261"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[base]page=docs</string><translation>[base]page=docs</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="270"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Will display a link to Base User Main, passing it the parameters specified. Will not display links supplied by the base module when active.</string><translation>Affichera un lien à la Base de l'Utilisateur Principal, en passant par les paramètres spécifiés. N'affichera pas les liens fournient par le module de base quand il est actif.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="272"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[roles:user:main]</string><translation>[roles:user:main]</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="277"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Will display a link to the Roles User Main function. Will not display links supplied by the roles module when active.</string><translation>Affichera un lien à la fonction de l'utilisateur principal des rôles. N'affichera pas les liens fournient par le module des rôles quand il est actif.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="279"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[articles:user:view]ptid=1</string><translation>[articles:user:view]ptid=1</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="284"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Will display a link to Articles User View pubtype 1</string><translation>Il affichera un lien pour Voir les Articles d'Utilisateur de type pub 1</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="286"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The menu block is pre-configured to link to [base]page=docs. If your menu has no other menu links it will always be present and cannot be removed. Instead, you should change it's visible state if you don't wish to see it in the menu</string><translation>Le bloc du menu est pré-configuré par un lien à [base]page=docs. Si votre menu n'a pas d'autres liens de menu il sera toujours présent sinon il sera supprimé. À la place, vous devriez changer son état visible si vous ne souhaitez pas le voir dans le menu.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="295"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Module Links listing shows a list of all user capable modules available.</string><translation>La liste des liens du module  affiche une liste de tous les utilisateurs qui ont accès au module et qui sont disponibles.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="303"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>This allows you to choose which groups of users, or what privilege level they must have, in order to see the link.</string><translation>Cela vous permet de choisir quel groupe d'utilisateurs, ou quel privilèges il sdoivent avoir, afin de voir le lien.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="319"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>When you add a new module to the system, it will automatically be available to all users with the necessary privileges to view until you edit the block it appears in.</string><translation>Quand vous ajoutez un nouveau module au système, il sera automatiquement disponible pour tous les utilisateurs avec les privilèges nécessaires pour voir jusuq'à ce que vous éditer le bloc dans lequel il apparaît.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="335"/>
		</references>
</entry>
</translations>
