<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
<entry><string>Menu Block Help Information</string><translation>Menü-Block Hilfe und Informationen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="6"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The menu block is responsible for providing links to site users. It is able to display static links which you provide. In addition, it can display links to modules with user capable functions.</string><translation>Der Menü-Block ist dafür verantwortlich die Links für die Benutzer der Seite bereit zu stellen. Er ist in der Lage statische Links anzuzeigen. Zusätzlich kann er auch Links zu Modulen mit Benutzerfunktionen anzeigen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="10"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The menu display options control various links you may or may not wish to show to your users</string><translation>Die Anzeigeoptionen des Menüs kontrollieren zahlreiche Links, die Sie eventuell nicht für andere Benutzer zur Verfügung stellen wollen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="18"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>As the name suggests, this option allows you to display a link to the back end interface. The link will only display to user with administration privileges.</string><translation>Wie der Name vermuten lässt, erlaubt diese Option Ihnen einen Link zum Back End anzuzeigen. Der Link wird nur für Benutzer mit Administratorrechten angezeigt.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="27"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Shows a logout link to logged in users. Administrators will be shown a link to the admin logout function.</string><translation>Zeigt einen Ausloggen-Link für eingeloggte Benutzer an. Administratoren wird ein Link zur Ausloggfunktion für Administratoren angezeigt.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="34"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Adds a link to the menu to display a link to the print view of the current page being viewed. Only shows if the Print theme is available.</string><translation>Fügt einen Link zum Menü hinzu, der einen Link zur Druckansicht der aktuellen Seite anzeigt. Dieser wird nur angezeigt, wenn die Drucker-Theme verfügbar ist.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="41"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Adds a link to the menu to display a link to the RSS view of the current page being viewed. Only shows if the RSS theme is available and the current module is articles.</string><translation>Fügt einen Link zum Menü hinzu um einen Link zur RSS-Ansicht der aktuellen Seite anzuzeigen, die gerade geladen wird. Dieser wird nur angezeigt, wenn das RSS-Theme verfügbar ist und das aktuelle Modul articles ist.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="48"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Menu links are static links which you can manually add to your menu. The menu block allows you to establish parent-child relationships with links to two levels.</string><translation>Menü-Links sind statische Links, die Sie manuell zu Ihrem Menü hinzufügen können. Der Menü-Block erlaubt Ihnen eine Über-Unterfunktion............ mit Links zu zwei Bereichen... einzurichten.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="58"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>If the parent link or one of it's children is currently active the menu will expand to show the children of the active parent, eg...</string><translation>Wenn der übergeordnete Link...... oder eine der untergeordneten Links gerade aktiv ist, dass klaptt das Menü aus und zeigt die untergeordneten Links an, wie z.B. ...</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="62"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>|--- Parent Link
|--- Active Parent Link
|- Child Link
|- Active Child Link
|--- Parent Link
etc...</string><translation></translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="66"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Editing links</string><translation>Das Editieren von Links</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="88"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Menu Links listing displays information about all links added to the block. You can edit their values at any time.</string><translation>Die Auflistung der Menü-Links zeigt Informationen über alle Links an, die zu diesem Block hinzugefügt worden sind. Sie können ihre Werte jeder Zeit editieren.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="92"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The label is optional, and if specified will be displayed in the menu.</string><translation>Die Überschrift.......... ist optional und wird im Menü angezeigt, wenn sie an angegeben wird.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="101"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The title is optional and will be displayed as a tooltip when a link is hovered.</string><translation>Der Titel ist optional und wird als Tooltip angezeigt, wenn der Mauszeiger länger über einem Link bleibt.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="108"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The URL is optional (see notes on</string><translation>Die URL ist optional (Bitte beachten Sie die Hinweise unten zu</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="115"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>shortcut syntax</string><translation>Syntax betreffend Shortcuts</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="117"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>below for an alternative way to specify links to modules).</string><translation>für eine alternative Methode um Links zu Modulen zu spezifizieren).</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="119"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>You can check your urls are valid by clicking the</string><translation>Sie können überprüfen ob Ihre URLs valide sind, indem Sie auf den</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="121"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>check url link.</string><translation>Link URL-Überprüfen klicken.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="123"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Shows the current state of the link, either visible or hidden. The states are as follows...</string><translation>Dies zeigt den aktuellen Status des Links an, entweder sichtbar oder versteckt. Die verschiedenen Statusmöglichkeiten sind...</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="130"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Link is visible, the item will be displayed in the menu.</string><translation>Der Link ist sichtbar und das Item wird im Menü angezeigt.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="136"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Link is visible, but other settings are preventing it displaying in the menu, eg the parent link isn't visible.</string><translation>Der Link ist sichtbar, aber andere Einstellungen hindern ihn daran im Menü angezeigt zu werden, z.B. könnte der übergeordnete Link nicht im Menü angezeigt sein.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="142"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Link is not visible, the item will not be displayed in the menu.</string><translation>Der Link ist nicht sichtbar und das Item wird nicht im Menü angezeigt.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="148"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>You can change the state of links at any time by selecting them with the checkbox and then selecting an action from the dropdown below the links.</string><translation>Sie können den Status von Links ändern, indem Sie diese mit dem Kontrollfeld..... auswählen und dann eine Aktion aus dem Klappmenü unter den Links auswählen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="152"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Links can be re-ordered by clicking on the appropriate order link. Note, child links can only be re-ordered within their parent link. To make a child link a parent you will need to add it as a</string><translation>Links können neu geordnet werden, indem Sie auf den entsprechenden Neuordnungs-Link klicken. Bitte beachten Sie, dass untergeordnete Links nur innerhalb ihrer übergeordneten Links neu geordnet werden können. Sie können einen untergeordneten Link auch zu einem übergeordneten Link machen, indem Sie diesen als</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="156"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>new menu link</string><translation>neuen Menü-Link hinzufügen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="158"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Links can be deleted by selecting them with the checkbox and selecting Delete from the dropdown below the links</string><translation>Links können gelöscht werden, indem Sie diese im Kontrollfeld anwählen und dann im Klappmenü unter den Links Löschen auswählen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="164"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Adding new menu links</string><translation>Hinzufügen von neuen Menü-Links</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="170"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>New links can be added to your menu by providing Label, Title and URL information in the Add New Menu Links fields.</string><translation>Neue Links können zum Menü hinzugefügt werden, indem Sie Überschrift, Titel und URL-Informationen in den Feldern zum Hinzufügen von neuen Menü-Links angeben.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="174"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>In addition, you may leave the fields blank, and select the Insert Blank checkbox. This will add an empty link to the menu, which can be used as a separator.</string><translation>Des Weiteren können Sie diese Felder auch leer lassen und einfach auf Leeres Feld Einfügen klicken. Dadurch fügen Sie einen leeren Link zum Menü hinzu, der als Trennzeichen benutzt werden kann.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="178"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>When adding a new link you must also specify where you'd like the link to appear in relation to the other links.</string><translation>Wenn Sie einen neuen Link hinzufügen, müssen Sie ebenfalls spezifizieren, wo der Link erscheinen soll mit Bezug auf die anderen Links.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="182"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The dropdown shows a list of all parent links.</string><translation>Das Klappmenü zeigt eine Liste mit allen übergeordneten Links an.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="191"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Allows you to choose the position of the new link in relation to it's parent, this can be a sibling, either before, or after the parent or as the first or last child link.</string><translation>Dies ermöglicht Ihnen die Position des neuen Links auszuwählen mit Bezug auf seinen übergeordneten Link. Dieser neue Link kann also auf der gleichen Stufe wie der übergeordnete Link sein und vor oder nach diesem eingeordnet sein. Alternativ kann es auch ein untergeordneter Link sein, der als erstes oder letztes erscheint.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="198"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Shortcut Syntax</string><translation>Syntax betreffend Shortscuts</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="204"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Instead of specifiying your urls in the normal way, the URL field accepts urls in the following syntax to allow you to easily specify module, type, function and any addition parameters to pass to the url.</string><translation>Anstatt Ihre URLs auf normale Weise zu spezifizieren, akzeptiert das URL-Feld auch Links in der mit der folgenden Syntax um es Ihnen leichter zu machen das Modul, den Typ, die Funktion oder irgendeinen anderen Parameter zu spezifizieren und jegliche, zusätzliche Parameter die URL weiterzugeben.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="208"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[module:type:func]param1=value1&amp;param2=value2 etc..</string><translation>[module:type:func]param1=value1&amp;param2=value2 etc..</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="212"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>By passing just the module name without type, function or parameters, eg.,</string><translation>Indem Sie nur den Modulnamen ohne Typ, Funktion oder andere Parameter , wie z.B.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="216"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[module]</string><translation>[module] weiterleiten</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="218"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>, you can include a</string><translation>, können Sie einen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="220"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>module link</string><translation>Modul-Link</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="222"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>in your menu and have it behave as if it was being displayed in the module menu.</string><translation>zu ihrem Menü hinzufügen, der sich genauso verhält als ob er im Modul-Menü angezeigt würde.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="224"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Some Examples....</string><translation>Einige Beispiele...</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="228"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[roles]</string><translation>[roles]</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="235"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Will display a link to Roles User Main. Will display the menu links supplied by the roles module when active.</string><translation>Dies zeigt einen Link zu den Rollen von Benutzern an..... . Dies zeigt die Menü-Links an, die vom Rollen-Modul..... zur Verfügung gestellt werden, sofern dieses aktiv ist.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="237"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Including module menu links this way is very flexible, you can...</string><translation>Das Hinzufügen von Menü-Links für ein Modul ist auf diese Weise sehr vielseitig möglich, Sie können</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="239"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Leave the label blank, and the label will fall back to either the modules' display name, or the alias you set in the Module List for the module.</string><translation>die Überschrift leer lassen, ...........d bei Überschrift entweder der Name in der Modul-Anzeige oder der Alias, den Sie in der Modulliste festgesetzt haben, angezeigt.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="245"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Leave the title blank and the title will fall back to the modules' display description.</string><translation>Lassen Sie den Titel leer, wird bei Titel auf die Beschreibung in der Modul-Anzeige zurückgegriffen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="249"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Set the modules' access permissions in the module list and the link will honor them.</string><translation>Legen Sie die Modul-Zugangserlaubnis in der Modulliste fest, wird der Link diese Einstellung beachten.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="253"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Module menu links must be parent menu items. Including them as children will result in a link to the modules' user main function but menu links will not be displayed when it's active.</string><translation>Modul-Menü-Links müssen übergeordnete Menü-Links sein. Wenn Sie diese als untergeordnete Links angeben, dann wird hierbei ein Links zum Modul ..... Benutzer..... , aber Menü-Links werden nicht angezeigt, wenn es aktiv ist.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="257"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>In addition, you cannot add child items to module menu links.</string><translation>Außerdem können Sie nicht untergeordnete Items zu Menü-Links hinzufügen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="261"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[base]page=docs</string><translation>[base]page=docs</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="270"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Will display a link to Base User Main, passing it the parameters specified. Will not display links supplied by the base module when active.</string><translation>Dies zeigt einen Link zu Basis ..... Benutzer....   an und gibt die eingegebenen Parameter weiter. Es zeigt keine Links vom Basismodul an, wenn dieses aktiv ist.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="272"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[roles:user:main]</string><translation>[roles:user:main]</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="277"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Will display a link to the Roles User Main function. Will not display links supplied by the roles module when active.</string><translation>Dies zeigt einen Link zu Rollen....... ....... an. Es zeigt keine Links vom Rollen-Modul an, wenn dieses aktiv ist.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="279"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[articles:user:view]ptid=1</string><translation>[articles:user:view]ptid=1</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="284"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Will display a link to Articles User View pubtype 1</string><translation>Dies zeigt einen Link zu Artikel .....</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="286"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The menu block is pre-configured to link to [base]page=docs. If your menu has no other menu links it will always be present and cannot be removed. Instead, you should change it's visible state if you don't wish to see it in the menu</string><translation>Der Menü-Block ist ist vorkonfiguriert um nach  [base]page=docs zu verlinkenen. Falls Ihr Menü keine weiteren Menü-Links hat, dann wird es trotzdem vorhanden sein und kann nicht entfernt werden. Sie sollten stattdessen den Status auf unsichtbar ändern, wenn Sie nicht im....... Menü sehen möchten.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="295"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Module Links listing shows a list of all user capable modules available.</string><translation>Die Liste der Modul-Links zeigt alle möglichen, benutzerfähigen Module an.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="303"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>This allows you to choose which groups of users, or what privilege level they must have, in order to see the link.</string><translation>Dies erlaubt Ihnen auszuwählen, welche Gruppen von Benutzern einen Link sehen dürfen oder welches Zugangsberechtigung sie dafür haben müssen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="319"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>When you add a new module to the system, it will automatically be available to all users with the necessary privileges to view until you edit the block it appears in.</string><translation>Wenn Sie ein neues Modul zum System hinzufügen, dann wird automatisch verfügbar für alle Benutzer mit der ausreichenden Zugangsberechtigung, bis Sie den Block editieren, in welchem das Modul vorkommt.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/blocks/help-menu.xt" line="335"/>
		</references>
</entry>
</translations>
