<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Översikt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="3" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Vad är det?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Pubsub module allows users to subscribe to events on your system such as new articles being posted in a particular category or replies on a forum thread.
This module uses the Scheduler module to process events and the Mail module to actually send the notifications.</string>
		<translation>Modulen Pubsub låter användare prenumerera på händelser i ditt system, såsom nyhetsartiklar som skickas in i en viss kategori eller svar i en tråd i forumet. Den här modulen använder sig av modulen Schemaläggning för att bearbeta händelser och Mejl-modulen för att skicka underrättelserna.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hur används den?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;p&gt;The pubsub module should be hooked to the categories module first, so that your users can subscribe to events concerning a particular category.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Then you should enable the pubsub hooks for any other module (e.g. articles) where you want to send out create/update/delete notifications to your users.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;And finally you should specify which templates to use for each module and how often events should be processed in &quot;Modify Configuration&quot;.&lt;/p&gt;</string>
		<translation>&lt;p&gt;Modulen Pubsub bör krokas i modulen kategorier, så att dina användare kan prenumerera på händelser rörande en viss kategori.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Därefter bör du slå på krokarna i Pubsub för alla andra moduler (såsom artiklar) där du vill skicka underrättelser när något skapas, uppdateras eller tas bort.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Slutligen bör du specificera vilken mall som skall användas för varje modul och hur ofta händelser ska bearbetas i &quot;Ända konfiguration&quot;.&lt;/p&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Inkluderade block</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Pubsub module has no blocks included at this time.</string>
		<translation>Modulen Pubsub har inga inkluderade block just nu.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Inkluderade krokar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Pubsub module supports item display hooks to let your users subscribe to events in particular categories. It also supports item create, item update and item delete hooks to inform your users when a module item is created, updated or deleted. This can be configured in the modules module.</string>
		<translation>Modulen Pubsub stödjer krokar för visning av punkter för att låta dina användare prenumerera på händelser i vissa kategorier. Den stödjer även krokar för skapande av punkt, uppdaterande av punkt och borttagande av punkt för att informera dina användare när en modulpunkt skapas, uppdateras eller tas bort. Detta kan konigureras i modulen Moduler.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Mer information om en här modulen hittar du här. [modules module]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
</translations>
