<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ru_RU.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Описание</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="3" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Что это такое?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The AuthLDAP module allows you to authenticate a user with an LDAP server. The AuthLDAP module forwards the username and password from the login screen to the LDAP server for authentication.</string>
		<translation>Модуль AuthLDAP позволяет осуществлять аутентификацию пользователя с помощью сервера LDAP. Модуль AuthLDAP перенаправляет имя пользователя и пароль на сервер LDAP для их аутентификации (проверки).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Как этим пользоваться?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="21" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Authentication by AuthLDAP is automatically set once the the AuthLDAP module has been initialized. You must configure XarLDAP before a user will be able to login to Xaraya. To remove AuthLDAP authentication, you must remove the module.</string>
		<translation>Аутентификация через AuthLDAP устанавливается автоматически при инициализации модуля AuthLDAP в системе. Вам необходимо сконфигурировать модуль XarLDAP для того, чтобы дать пользователю возможность зарегистрироваться в Xaraya. Для отключения аутентификации через AuthLDAP вам необходимо удалить модуль в системе.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have one choice. &quot;Modify Config&quot;.</string>
		<translation>В меню администрирования только один пункт - Конфигурация</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Config -- From here, you can allow a user that has account information in LDAP to be automatically added to the Xaraya database and allowed to login.</string>
		<translation>Конфигурация -- Вы можете задать возможность для пользователя, имеющего учетную запись на сервере DAP, быть автоматически добавленым в БД Xaraya и регистрироваться в системе.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Включенные блоки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included blocks with the AuthLDAP Module</string>
		<translation>Модуль не имеет включенных блоков в настоящее время.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
</translations>
