<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ru_RU.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Описание</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="3" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Что это такое?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The AuthLDAP module allows you to authenticate a user with an LDAP server. The AuthLDAP module forwards the username and password from the login screen to the LDAP server for authentication.</string>
		<translation>Модуль AuthLDAP позволяет осуществлять аутентификацию пользователя с помощью сервера LDAP. Модуль AuthLDAP перенаправляет имя пользователя и пароль на сервер LDAP для их аутентификации (проверки).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Как этим пользоваться?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="21" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Authentication by AuthLDAP is automatically available once the the AuthLDAP module has been initialized. You must configure XarLDAP before a user will be able to login to Xaraya. To remove AuthLDAP authentication, you must remove the module or disable it in the modify config screen.</string>
		<translation>Аутентификация через AuthLDAP включается автоматически при инициализации модуля AuthLDAP. Предварительно необходимо сконфигурировать XarLDAP. Для отключения этого способа аутентификации просто отключите или удалите эт от модуль в модуле Модулей.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have one choice. &quot;Modify Config&quot;.</string>
		<translation>В меню администрирования только один пункт - Конфигурация</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Config -- From here, you can allow a user that has account information in LDAP to be automatically added to the Xaraya database and allowed to login. You can also setup the synchronization settings for LDAP groups.</string>
		<translation>Конфигурация: вы можете разрешить пользователям, чтобы их учетные записи из LDAP были автоматически добавлены в Xaraya и использовались для входа на сайт. Также вы сможете установить настройки синхронизации для групп LDAP.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Manually Sync Groups -- This will resynchronize the imported LDAP groups. It may be long the first time if you have lots of Xaraya users imported from LDAP, or lots of (sub)groups to import.</string>
		<translation>Ручная синхронизация групп: Синхронизация ипортированных групп LDAP. В первый раз это может потребовать времени, в зависимости от количества импортированных груп и подгрупп LDAP.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>To synchronize the groups, we recommand to setup a job entry in the scheduler module. You need to call the function in (module:authldap, type:admin, function:syncgroups). The module has some caching mecanism for LDAP user profiles, so you can run this job frequently, for example every 30 minutes, without fearing about resource usage.</string>
		<translation>Для синхронизации групп рекомендуется установить задание в модуле Планировщик. Вам необходимо вызвать функцию (module:authldap, type:admin, function:syncgroups). В модуле есть механизм кэширования для профилей пользователей LDAP, и вы можете запускать синхронизацию достаточно часто (например - раз в 30 мин) без опасения использовать все ресурсы сервера.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Включенные блоки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included blocks with the AuthLDAP Module</string>
		<translation>Модуль не имеет включенных блоков в настоящее время.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authldap/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
</translations>
