<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Qu'est-ce que c'est ?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The base module provides overall site configuration and informational options in the Administration menu and provides a means to add custom static pages.
It also serves as a collection of classes, custom block layout tags, include templates, and javascript functions that can be used throughout your site,
as well as being the location of the system wide default css classes.</string>
		<translation>Le module Base fournit les options de configuration et d'information sur l'ensemble du site dans le menu Administration, et fournit un moyen d'ajouter des pages statiques sur mesure. Il est aussi utile en tant qu'ensemble de classes, de balises de mise en place de blocs, de templates inclus et de fonctions javascript, qui peuvent être utilisés transversalement sur votre site. Il est aussi l'endroit où sont les classes css système par défaut.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Comment l'utiliser ?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Administration menu allows you to have control over various global aspects on your site and includes:</string>
		<translation>Le menu d'Administration vous permet d'avoir le contrôle sur différents aspects de votre site. Il inclut :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>System Information: Allows you to view your server and php set-up for trouble shooting.</string>
		<translation>Informations Système : Vous permet de consulter les paramètres de votre serveur et de votre installation PHP pour résoudre d'éventuels problèmes.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="24" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extension Releases: View recently released extensions from the xaraya.com Extension and Release RSS feed.</string>
		<translation>Publication des Extensions : Consulter les extensions récemment publiées sur xaraya.com grâce aux flux RSS.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Config: Allows you to change some of the key settings controlling the core behaviour of the site.</string>
		<translation>Modifier la Configuration : Vos permet de changer quelques uns des paramètres clés qui contrôlent le comportement fondamental de votre site.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Default module providing display on your site's front page</string>
		<translation>Module qui s'occupe de la page d'accueil de votre site</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Short URL Master switch</string>
		<translation>Selecteur pour l'Activation Générale des URLs Simplifiées</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Languages, Locales and Security</string>
		<translation>Langues, Locales et Sécurité</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Cookie settings, and other defaults such as WYSIWYG editor</string>
		<translation>Paramètres des cookies, et autres paramètres comme l'éditeur WYSIWYG</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Others Tab</string>
		<translation>Les Autres Onglets</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Timezone setting:</string>
		<translation>Paramètres de Fuseau Horaire</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya stores date/times in UTC. This timezone is used to calculate the time shown to users of your site. Note that you can have users choose their own timezone when you allow them to.</string>
		<translation>Xaraya stocke les dates et les heures en UTC (temps universel coordonné). Ce fuseau horaire est utilisé pour calculer l'heure affichée aux utilisateurs de votre site. Notez que vous pouvez permettre à vos utilisateurs de choisir leur propre fuseau horaire.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Blocs inclus</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="49" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Admin menu - Adminpanels</string>
		<translation>Menu Admin - panneaus d'administration</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="53" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>An Adminpanel block can be configured in a number of ways. After creating the Adminpanel Menu block instance you have the option of overriding the default sort order
and selecting sort by category or name. You can position the Adminmenu in any of the default blockgroups shipped in Xaraya such as left, or right. Alternatively create your own blockgroup
and add your Adminmenu block to it in the usual way (See the documentation on Blocks for more information).
You can also display an Admin logout link in the menu by checking the relevant option.</string>
		<translation>Un bloc du Panneau d'Administration peut être configuré de plusieurs façons. Après  avoir créé l'instance du bloc de Menu du Panneau d'Administration, vous avez la possibilité de changer l'ordre de tri par défaut et choisir un tri par catégorie ou par nom. Vous pouvez positionner le Menu d'Administration dans n'importe quel groupe de blocs par défaut de Xaraya (gauche ou droite). Vous pouvez aussi créer votre propre groupe de bloc et y ajouter le bloc de Menu du Panneau d'Administration de la façon habituelle (se référer à la documentation sur les Blocs pour de plus amples informations). Vous pouvez aussi afficher un lien de déconnexion de l'administrateur dans le menu en cochant l'option correspondante.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>At the present time You can turn the &lt;strong&gt;HELP&lt;/strong&gt; link on or off from this Adminpanel block configuration</string>
		<translation>Pour le moment, vous pouvez choisir d'afficher ou non le lien &lt;strong&gt;HELP&lt;/strong&gt; pour ce panneau d'administration</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="59" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Waiting content</string>
		<translation>Contenu en Attente</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="61" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The block will display content waiting on approval for any modules that supply a hook for waiting content (eg Articles Module). To use it, create a Content Waiting block
and then hook the Module supplying the hook to Base. For example, to display waiting content in Articles module, go to</string>
		<translation>Ce bloc affichera le contenu en attente d'approbation pour tout module qui propose un crochet pour le contenu en attente (par exemple Publications). Pour l'utiliser, créez un bloc &quot;Contenu en Attente&quot; et crochetez le module au module Base. Par exemple, pour afficher du contenu en attente dans le module Publications, allez sur</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modules-Configure-Hooks and Click on Articles</string>
		<translation>Modules-Configurer les Crochets et cliquez sur Publications</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Then make your way to Base radiobutton and check it to display any articles waiting approval in your Content Waiting block.</string>
		<translation>Puis trouvez le bouton-radio correspondant au module Base et cochez-le pour afficher les publications en attente d'approbation dans votre Bloc de Contenu en Attente.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="64" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;finclude&lt;/strong&gt;: Include a file as block content.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;finclude&lt;/strong&gt; : Inclure un fichier en tant que contenu de bloc.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="67" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;html&lt;/strong&gt;: Enter HTML as block content.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;html&lt;strong&gt; : Entrez du HTML en tant que contenu de bloc.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="68" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;menu&lt;/strong&gt;: Construct menus. The Base menu block provides three main display options. These include:</string>
		<translation>&lt;strong&gt;menu&lt;strong&gt; : Construire un menu. Le bloc de menu du module Base fournit trois options principales pour l'affichage. Ce sont :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="69" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Manual definition of link, title and URL for each menu item</string>
		<translation>Définition manuelle du lien, du titre et de l'URL de chaque élément de menu</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="71" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Automatic display of all user menu options in active modules, for convenience.</string>
		<translation>Affichage automatique de toutes les options des modules actifs, pour facilité d'utilisation.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="72" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Manual listing of modules for display of user menu items.</string>
		<translation>Liste manuelle des modules à afficher dans les éléments de menu.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="73" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can use</string>
		<translation>Vous pouvez utiliser</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="76" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya shortcut URL syntax</string>
		<translation>la syntaxe raccourcie de Xaraya pour les URL</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="76" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>for menu links that will automatically be
converted to full or short friendly urls, or use module aliases, depending on your overall Xaraya site install settings.</string>
		<translation>pour les liens qui seront automatiquement convertis en URLs longues ou simplifiées, ou utiliser des alias de module, suivant les paramètres généraux de votre installation Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="77" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;php&lt;/strong&gt;: Execute PHP code in a block.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;php&lt;strong&gt; : Exécuter du code PHP dans un bloc.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="79" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;text&lt;/strong&gt;: Include plain text in a block.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;text&lt;strong&gt; : Entrer du texte plat dans un bloc.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="80" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Expire a Block&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Expiration d'un Bloc&lt;strong&gt; :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="83" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Currently, the HTML and Text blocks can both expire content if you wish. If you have a message that you would like to only have visible for a certain period of time, you can expire the block. This functionality can be used in conjunction with any placement or block group that you assign the block.</string>
		<translation>Actuellement, les blocs HTML et de texte peuvent tous les deux expirer si vous voulez.  Si vous avez un message que vous voudriez visible pendant une certaine période de temps, vous pouvez faire expirer le bloc. Cette fonctionnalité peut être utilisée en conjonction avec n'importe quel placement, pour un bloc ou un groupe de bloc.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Crochets inclus</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="88" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module has no hooks included at this time.</string>
		<translation>Le module de Base n'a pas de crochet inclus pour le moment.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="90" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Dynamic Data Properties</string>
		<translation>Propriétés de Données Dynamiques</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="91" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module provides a number of Dynamic Data properties that you can use to extend existing Xaraya functionality by hooking Dynamic Data to your modules, or for developers, for use in your own module development.</string>
		<translation>Le module Base fournit plusieurs propriétés de Données Dynamiques que vous pouvez utiliser pour étendre des fonctionnalités existantes de Xaraya, en crochetant les Données Dynamiques à vos modules (ou pour les développeurs, aux modules que vous développez).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="93" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Custom Templates and Static Pages</string>
		<translation>Templates Personnalisés et Pages Statiques</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="94" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>As well as providing a means to provide a custom template for your front page by creating an override for the base user-main.xd template,
you can also create further custom 'static' pages using base module templates. See the documentation for further information.</string>
		<translation>En plus de fournir un moyen pour créer un template personnalisé pour votre page d'accueil en surchargeant le template de base &lt;pre&gt;user-main.xd&lt;/pre&gt;, vous pouvez  aussi créer davantage de pages statiques personnalisées en utilisant les templates  du module Base. Voir la documentation pour de plus amples informations.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="97" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>System Wide CSS</string>
		<translation>CSS transversales</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="99" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The system wide default CSS used by all core templates, and for use in module templates is found in the base module's &lt;code&gt;modules/base/xarstyles&lt;/code&gt; directory along with other css used commonly throughout core and modules.</string>
		<translation>La CSS transversale par défaut utilisée par tous les templates du noyau ou des modules, peut être trouvée dans le répertoire &lt;code&gt;modules/base/xarstyles&lt;/code&gt; avec les autres CSS utilisées courament.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="101" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Custom Tags</string>
		<translation>Balises Personnalisées</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="104" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module provides a number of custom tags that can be used by theme creators and module developers to incorporate javascript into templates. These include the &lt;code&gt;&amp;lt;xar:base-render-javascript ... /&amp;gt;, &amp;lt;xar:base-include-javascript ... /&amp;gt;&lt;/code&gt; and &lt;code&gt;&amp;lt;xar:base-trigger-javascript ... /&amp;gt;&lt;/code&gt; tags.</string>
		<translation>Le module Base fournit un nombre de balises personnalisées qui peuvent être utilisées par les créateurs de thèmes et les développeurs de modules pour incorporer du javascript dans les templates. Entre autres : &lt;code&gt;&amp;lt;xar:base-render-javascript ... /&amp;gt;, &amp;lt;xar:base-include-javascript ... /&amp;gt;&lt;/code&gt; et &lt;code&gt;&amp;lt;xar:base-trigger-javascript ... /&amp;gt;&lt;/code&gt;.
</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="106" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can use the javascript tags to include your own javascript or some of the library of javascript functions in the &lt;code&gt;modules/base/xartemplates/includes&lt;/code&gt; directory. See the documentation for more information.</string>
		<translation>Vous pouvez utiliser les balises javascripts pour inclure votre propre code javascript ou quelques unes des bibliothèques de fonctions javascript dans le répertoire &lt;code&gt;modules/base/xartemplates/includes&lt;/code&gt;. Voir la documentation pour de plus amples informations.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="107" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Privilege Masks</string>
		<translation>Masques de Privilèges</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="109" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can set privileges for this module based on the following included masks:</string>
		<translation>Vous pouvez instaurer des privilèges pour ce module, basé sur les masques fournis suivants :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>See the documentation for further information on privileges, masks and configuring them in your system.</string>
		<translation>Voir la documentation pour de plus amples informations sur les privilèges, les masques, et leur configuration sur votre système.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="118" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>For Developers</string>
		<translation>Pour les développeurs</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="120" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base module contains a number of useful classes and miscellaneous functions including:</string>
		<translation>Le module Base contient un certain nombre de classes utiles, ainsi que diverses fonctions, incluant :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>RSS Class</string>
		<translation>Classe RSS</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The RSS capabilities in Xaraya use &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt; as their backend. The notes for the feedParser by Reverend Jim are as follows:</string>
		<translation>Xaraya utilise pour le RSS &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt;. Les notes pour le feedParser crée par Reverend Jim sont les suivantes :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="125" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>feedParser was created due to the lack of a good, flexible, class-based RSS feed parser for PHP. It has been built as a class, and currently handles RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0, and RSS 2.0 feeds. For channels it grabs the title, description, link, and creator. For items it grabs the title, description, link, and date. It also provides a form of the date converted into the local timezone to facilitate chronological sorting of items. The dates are provided in UNIX timestamp format for easy manipulation by other PHP functions.</string>
		<translation>feedParser a été créé en raison du manque d'un analyseur syntaxique de RSS flexible et sous forme de classe pour PHP et supporte acutellement les standards RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0 et RSS 2.0. Pour les cannaux il enregistre le titre, la déscription, le liens et l'auteur. Pour les articles il enregistre le titre, la déscription, le lien et la date. Il convertit aussi les dates au format local pour permettre un tri chronologique. Les dates sont au format UNIX pour une utilisation plus facile avec les autres fonctions PHP.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="128" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Curl Class</string>
		<translation>Classe Curl</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="130" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>XML Parser Class</string>
		<translation>Classe XML Parser</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="131" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further Information</string>
		<translation>Informations Supplémentaires</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="136" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further information on the Base module can be found at</string>
		<translation>De plus amples informations sur le module Base peuvent être consultées sur</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="139" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Base Module Extension page at</string>
		<translation>Extension du module Base consultable sur</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="142" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Base Module - Xaraya Extension 68</string>
		<translation>Module Base - Extension Xaraya 68</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="142" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string>
		<translation>Cliquez sur l'onglet 'Historique des Versions' en bas pour des informations sur la distribution la plus récente.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="143" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related tutorials and documentation on Base Module found at</string>
		<translation>Tutoriels et documentation correspondant au module Base sur</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="145" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related documentation on Base</string>
		<translation>Documentation correspondant au module Base</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="145" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya Documentation.</string>
		<translation>Documentation Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="145" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Base Module Overview</string>
		<translation>Module Base - Vue d'Ensemble</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="149" />
		</references>
	</entry>
</translations>
