<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
	<entry>
		<string>The xarCacheManager module upgrade has failed.
Please make #(1) writable by the web server process
owner to complete the upgrade. If #(1) does not exist,
please make #(2) writable by the web server process and
#(1) will be created for you.</string>
		<translation>Η αναβάθμιση της μονάδας xarCacheManager απέτυχε. Πρέπει το #(1) να γίνει εγγράψιμο από τον web server ώστε να ολοκληρωθεί η αναβάθμιση. Αν το #(1) δεν υπάρχει, κάντε το #(2) εγγράψιμο από τον web server και το #(1) θα δημιουργηθεί αυτόματα.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarcachemanager/xarinit.php" line="122" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The #(1) directory must be writable by the web server
for the install script to set up output caching for you.
The xarCacheManager module has not been installed,
please make the #(1) directory writable by the web server
before re-trying to install this module.
Alternatively, you can manually create the #(2) directory
and copy the #(3) file to #(4) - the #(2) directory and
the #(4) file must be writable by the web server for
output caching to work.</string>
		<translation>Το directory #(1) πρέπει να είναι εγγράψιμο από τον web server για να λειτουργήσει το output caching. Η μονάδα xarCacheManager δεν έχει εγκατασταθεί, παρακαλούμε κάντε το directory #(1) εγγράψιμο από τον webserver πριν ξαναπροσπαθήσετε την εγκατάσταση της μονάδας. Εναλλακτικά, μπορείτε να δημιουργήσετε χειρωνακτικά το directory #(2) και να αντιγράψετε το αρχείο #(3) στο #(4) - Το directory #(2) και το αρχείο #(4) πρέπει να είναι εγγράψιμο από τον web server για να λειτουργήσει το caching</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarcachemanager/xarinit.php" line="383" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The #(1) file must be writable by the web server for
output caching to work.</string>
		<translation>Το αρχείο #(1) πρέπει να είναι εγγράψιμο από τον web server για να λειτουργήσει το caching της εξόδου.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarcachemanager/xarinit.php" line="397" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The #(1) directory is not writable by the web
web server. The #(1) must be writable by the web
server process owner for output caching to work.
Please change the permission on the #(1) directory
so that the web server can write to it.</string>
		<translation>Το directory #(1) δεν είναι εγγράψιμο από τον web server. Το #(1) πρέπει να είναι εγγράψιμο από τον web server για να δουλέψει το output caching. Παρακαλούμε αλλάξτε τα δικαιώματα στο directory #(1) ώστε ο web server να γράφει σε αυτό.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarcachemanager/xarinit.php" line="418" />
		</references>
	</entry>
</translations>
