<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="es_ES.utf-8">
	<entry>
		<string>Administration - Articles</string>
		<translation>Administración - Artículo</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="2" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>¿Qué es esto?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles is a Xaraya Content Module responsible for the handling of generic and complex content structures.</string>
		<translation>&quot;Artículos&quot; es un módulo de contenido de Xaraya, responsable del manejo de estructuras de contenido genéricas y complejas.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>¿Cómo se usa?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If this is your first visit to this part of your Xaraya site,
please take a minute to read through the following introduction,
in order to explore the different possibilities offered by the
articles module.</string>
		<translation>Si es la primera vez que vienes a esta zona de tu web Xaraya, dedica un minuto a leer cuidadosamente la siguiente introducción, par apoder explorar las distintas posibilidades ofrecidas por el módulo de Artículos.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>1. Publication types</string>
		<translation>1. Tipos de publicación</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The articles module can manage 'articles' of different types at
the same time, for instance news articles, longer documents in
different sections, frequently asked questions, and so on.</string>
		<translation>El módulo de artículos puede manejar &quot;artículos&quot; de distintos tipos a la vez, por ejemplo noticias, documentos largos con distintas secciones, preguntas frecuentes, etc.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>These types are called 'publication types', and each type of article
can make use of a different set of data fields, with a different
meaning for each data field. For example, the 'summary' field
could be used for an Introduction in news articles, for providing
some details about a question in FAQs, or not be used at all for
section documents.</string>
		<translation>Estos tipos se llaman &quot;tipos de publicación&quot;, y cada tipo de artículo puede utilizar un conjunto distinto de campos de datos, con un distinto significado para cada campo. Por ejemplo, el campo &quot;resumen&quot; puede emplearse como una introducción en las noticias, para dar detalles en la respuesta a una pregunta frecuente o no ser usado para documentos grandes.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There is a specific menu where you can manage those &lt;strong&gt;publication types&lt;/strong&gt;,
change the description that will appear in navigation menus, enable and
disable data fields or change their meaning for a particular type, or
even create or delete publication types according to your needs.</string>
		<translation>Hay un menú específico para controlar estos &lt;strong&gt;tipos de publicación&lt;/strong&gt;, cambiar la descripción que aparecerá en los menús de navegación, activar o desactivar los campos de datos o cambiar su significado para un tipo determinado o incluso crear o eliminar tipos de publicación, según tus necesidades.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Each publication type also has its own templates, so that you can
customize the look &amp;amp; feel of how each article will appear to your
visitors.</string>
		<translation>Cada tipo de publicación tiene también sus propias plantillas, para que puedas personalizar el aspecto y comportamiento con el que cada artículo será presentado a tus visitantes.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A default set of publication types and templates (corresponding
to the old News, Sections and FAQs modules, if you're familiar with
earlier versions of PostNuke or PHP-Nuke) is included as part of the
installation.</string>
		<translation>La instalación incluye un grupo de tipos de publicación y sus plantillas correspondientes (equivalente a los antiguos módulos de Noticias, Secciones y FAQ de las versiones antiguas de Postnuke y PHP-Nuke)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="49" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2. Categories</string>
		<translation>2. Categorías</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles (of any type) can be organised into categories. You could use
one or more common categories across different publication types, or
use specific categories for each type of article, or any combination
that you might prefer for your site.</string>
		<translation>Los artículos (del tipo que sean) se pueden organizar en categorías. Puedes usar a tu elección, una o más categorías comunes a varios tipos de publicación diferentes o usar categorías específicas para cada tipo de artículo, o cualquier combinación de esto.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Before you start specifying which article types will be using what categories,
you should create the categorization you want via the
&lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;Categories&lt;/a&gt;
administration menu. A default set of categories has been defined for
articles when you installed this module, as an example to get you started.
(You can adapt the categories later on, of course.)</string>
		<translation>Antes de empezar a especificar qué tipos de artículos estarán usando qué categorías, debes crear la categorización que quieras utilizar mediante &lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;el menú de administración de categorías&lt;/a&gt;. Hay un conjunto de categorías definidas por defecto para los artículos, que se ha definido al instalar este módulo, a modo de ejemplo para que puedas empezar. (Puedes adaptar estas categorías más adelante, por supuesto).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Once you have a set of categories you would like to use for your articles,
you can go to &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, and specify the number
of categories that can be used for each publication type, and the 'base
categories' to be used.</string>
		<translation>Una vez que tengas el conjunto de categorías que quieras usar para tus artículos, puedes ir a la &lt;strong&gt;Configuración de Artículos&lt;/strong&gt;, y especificar el número de categorías a emplear para cada tipo de publicación, así como las &quot;categorías base&quot; a emplear.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="68" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A 'base category' is any starting point somewhere in your tree of categories,
below which you will have the actual list (or subtree) of categories people
can choose from when they submit or view articles. For example, you could have
a 'base category' called Topics, with a list of different topics relevant to
your site below it, and another 'base category' called Cities, with a
list of cities or places that you would provide regional news for.</string>
		<translation>Una &quot;categoría base&quot; es cualquier punto de inicio en tu árbol de categorías, por debajo del cual tendrás la lista (o sub-árbol) de categorías a elegir a la hora de enviar o ver un artículo. Por ejemplo, podrías tener una &quot;categoría base&quot; llamada &quot;Temas&quot;, con una lista por debajo de ella de los distintos temas relevantes para tu sitio, y otra llamada &quot;Ciudades&quot; con una lista de aquellas ciudades para las que das información regional.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="75" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>One topic might be 'Good Restaurants', and one city might 'Brussels', so people
would be able to browse through any articles about good restaurants in Brussels,
for instance.</string>
		<translation>Un &quot;Tema&quot; podría ser &quot;Buenos restaurantes&quot;, y una ciudad &quot;Bruselas&quot;, de esta manera los usuarios podrían navegar a través de artículos sobre buenos restaurantes en Bruselas.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="79" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>3. Submitting or adding articles</string>
		<translation>3. Enviar o añadir artículos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="81" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>status = submitted, rejected, approved or on frontpage
(for those pubtypes that use it !)</string>
		<translation>Estado = enviado, rechazado, aprovado o en primera págiina (para aquellos tipos de publicación que lo empleen)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="84" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>4. Managing the overview and display of articles per publication type</string>
		<translation>4. Control de la vista resumen y la visualización de artículos por cada tipo de publicación.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, set start view (list/browse), # of
columns and items, show category links + # of comments (+ performance impact)</string>
		<translation>En la &lt;strong&gt;Configuración de artículos&lt;/strong&gt;, elige la vista inicial (lista / repaso), el número de columnas y de ítems, si mostrar los links de categorías o el número de comentarios (estas opciones tienen un impacto en el rendimiento)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="89" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>+ adapt specific templates!</string>
		<translation>+ adaptar las plantillas específicas!</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="91" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>5. Managing your 'front page'</string>
		<translation>5. Controlar tu página de inicio</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="93" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. frontpage status and # of columns and items - needs to be extended</string>
		<translation>cfr. estado &quot;página principal&quot; y número de columnas e ítems - necesita ser extendido</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="95" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>6. Adding counters, ratings, comments, smilies, bb-code etc.</string>
		<translation>6. Añadir contadores, valoraciones, comentarios, emoticonos, bb-code etc.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="97" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. hooks + special note on counters</string>
		<translation>cfr. hooks y nota especial al respecto de los contadores</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="99" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>7. Organising permissions</string>
		<translation>7. Organización de los permisos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="101" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>this really needs a permissions wizard</string>
		<translation>Esto realmente necesita un asistente.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="103" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>8. Short URL support</string>
		<translation>8. Soporte para URLs cortas</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="105" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>overall enable/disable in 'base' admin + specific enable/disable in 'articles'
admin + use of module aliases</string>
		<translation>Activa o desactiva el soporte genérico en la administración del módulo base y luego a nivel específico en la administración del módulo de artículos. Uso de los alias de módulos.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="108" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Module aliases seem to be disabled at the moment - uncomment the line in
includes/xarServer.php if you want to try it out</string>
		<translation>Los alias de módulos parecen estar desactivados. Descomenta la línea relevante en includes/xarServer.php si quieres probarlo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Bloques incluídos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="115" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>featured items</string>
		<translation>Artículos destacados</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="119" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>glossary</string>
		<translation>Glosario</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="120" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>random</string>
		<translation>Aleatorio</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>related</string>
		<translation>Relacionado</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="122" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>top items</string>
		<translation>Más vistos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Hooks incluídos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="127" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Search hook which provides the functionality to search your individual articles.</string>
		<translation>Hook de búsqueda que provee de la funcionalidad de buscar artículos individuales.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="130" />
		</references>
	</entry>
</translations>
