<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
	<entry>
		<string>A. All Text Areas or Special Labelled Only</string>
		<translation>A. Minden szövegmező vagy csak a speciálisan megjelöltek</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="104" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>flush the Property Cache</string>
		<translation>Mezőtípusok gyorstárának kiürítése.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="61" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="97" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="134" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>B. Automatic or Manual Activation</string>
		<translation>B. Automatikus vagy manuális aktiválás</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="64" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="137" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Choose &lt;strong&gt;Automatic&lt;/strong&gt; to have xarTinyMce automatically activated. You do not have to add any template snippets.
Alternatively choose &lt;strong&gt;Manual Override&lt;/strong&gt; if you wish to turn off automatic activation.
You can then manually override the loading of the WYSIWYG by adding your specific template snippet code below to your page or other specific templates.
All textareas contained or included in the template where you have the XarTinymce tags are converted to WYSIWYG according to the &quot;All Text Area&quot; or &quot;Special Labelled Only&quot; setting above.
Alternatively, replace the variable &quot;jstring&quot; in an override template for the &lt;code&gt;tinymce_insert.xd&lt;/code&gt; template with your own tinymce variables.</string>
		<translation>Az &lt;strong&gt;Automatikus&lt;/strong&gt; választás esetén a TinyMCE automatikusan aktiválódik, nincs szükség semmilyen sablonfájl részlet hozzáadására az oldalsablonokhoz. A &lt;strong&gt;Manuális&lt;/strong&gt; lehetőség kikapcsolja az automatikus aktiválást. Ebben az esetben a TinyMCE szerkesztőt az alábbi kódrészlettel aktiválhatjuk azokon az oldalakon ahol szükség van rá. Az oldalon található összes olyan „textarea” mező, amely tartalmazza a XarTinymce attribútumokat WYSWIYG szerkesztővé alakul, a „Minden szövegmező” illetve „Speciálisan megjelölt szövegmezők” kiválasztásától függően. Igény esetén a „jstring” változót a &lt;code&gt;timymce_insert.xd&lt;/code&gt; sablonfájl egy felüldefiniált másolatában egyedi TinyMCE változókra cserélhetjük.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="71" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="164" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>See the detailed</string>
		<translation>További részletek a</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="81" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="173" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>for more detail on options.</string>
		<translation>találhatóak.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="81" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="173" />
		</references>
	</entry>
</translations>
