<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
<entry><string>Course configuration</string><translation>Ρυθμίσεις Μαθήματος</translation></entry>
<entry><string>The message to display when a user wants to see a course that is hidden.</string><translation>Το μυνήμα που θα εμφανίζεται όταν ένας χρήστης θέλει να δεί ένα κρυμμένο μάθημα.</translation></entry>
<entry><string>Message to show when a planned course is selected for hiding</string><translation>Το μύνημα που θα εμφανίζεται όταν ένα προγραμματισμένο μάθημα έχει επιλεγεί για απόκρυψη</translation></entry>
<entry><string>ERROR! This is not a valid hideplanning message</string><translation>ΣΦΑΛΜΑ! Αυτό δεν είναι ένα αποδεκτό μύνημα απόκρυψης προγραμματισμένου</translation></entry>
<entry><string>Message to show when a complete course is selected for hiding</string><translation>Το μύνημα που θα εμφανίζεται όταν ένα ολοκληρωμένο μάθημα επιλέγεται για απόκρυψη</translation></entry>
<entry><string>ERROR! This is not a valid hidecourse message!</string><translation>ΣΦΑΛΜΑ! Αυτό δεν είναι ένα αποδέκτο μύνημα απόκρυψης μαθήματος</translation></entry>
<entry><string>The e-mail address that will receive all enrollments from this modules.</string><translation>Η διέυθυνση e-mail που θα λαμβάνει όλες τις εγγραφές από αυτές τις μονάδες.</translation></entry>
<entry><string>E-mail address that will always be sent a copy of an enrollment</string><translation>Διέυθυνση e-mail στην οποία θα αποστέλλεται πάντα ένα αντίγραφο της εγγραφής</translation></entry>
<entry><string>ERROR! This is not a valid email address!</string><translation>ΣΦΑΛΜΑ! Δεν πρόκειται για μια αποδεκτή διεύθυνση email!</translation></entry>
<entry><string>Hide fields in display templates that are empty?</string><translation>Απόκρυψη πεδίων που είναι κενά μέσα σε υποδείγματα εμφάνισης;</translation></entry>
<entry><string>Hide Empty Fields for User?</string><translation>Απόκρυψη Κενών Πεδίων για τον Χρήστη;</translation></entry>
<entry><string>Also send confirm emails for courses that use external registration?</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Always Send Confirm Emails</string><translation></translation></entry>
<entry><string>The number of months that a planned course will show up after it has started.</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Number of month to show planned course</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Months</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Show table column with short description for every course?</string><translation>Εμφάνιση στήλης με σύντομη περιγραφή για κάθε μάθημα;</translation></entry>
<entry><string>Show short description on user view page?</string><translation>Εμφάνιση σύντομης περιγραφής στην σελίδα εμφάνισης χρήστη;</translation></entry>
<entry><string>This group of roles is the group containing possible course coordinators</string><translation>Αυτή η ομάδα ρόλων περιέχει πιθανός συντονιστές μαθημάτων</translation></entry>
<entry><string>Course coordinators Group:</string><translation>Ομάδα συντονιστών μαθήματος:</translation></entry>
<entry><string>Module configuration</string><translation>Ρυθμίσεις μονάδας</translation></entry>
<entry><string>Number of items per page.</string><translation>Αριθμός αντικειμένων ανά σελίδα.</translation></entry>
<entry><string>Items Per Page?</string><translation>Αντικείμενα Ανά Σελίδα;</translation></entry>
<entry><string>ERROR! This is not a valid number of items per page</string><translation>ΣΦΑΛΜΑ! Ο αριθμός αντικειμένων ανά σελίδα δεν είναι αποδεκτός</translation></entry>
<entry><string>Support the use of short URLs.</string><translation>Υποστήριξη χρήσης σύντομων URL.</translation></entry>
<entry><string>Enable short URLs?</string><translation>Ενεργοποίηση σύντομων URL;</translation></entry>
<entry><string>Use an alias instead of the module name</string><translation>Χρήση υποκοριστικού αντί του ονόματος της μονάδας</translation></entry>
<entry><string>Use a module alias</string><translation>Χρήση υποκοριστικού μονάδας</translation></entry>
<entry><string>The name of module alias to be used.</string><translation>Το υπόκοριστικό όνομα που θα χρησιμοποιηθεί για την μονάδα.</translation></entry>
<entry><string>Module Alias Name</string><translation>Υποκοριστικό Όνομα Μονάδας</translation></entry>
</translations>
