<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ru_RU.utf-8">
	<entry>
		<string>The xarCacheManager module upgrade has failed.
Please make #(1) writable by the web server process
owner to complete the upgrade. If #(1) does not exist,
please make #(2) writable by the web server process and
#(1) will be created for you.</string>
		<translation>Обновление модуля xarCacheManager не прошло. Пожалуйста, дайте права на запись в #(1) для хозяина процесса веб-сервера, чтобы завершить обновление. Если #(1) не существует, пожалуйста дайте права на запись в #(2) для хозяина процесса веб-сервера и #(1) будет создан для Вас.запись для веб-сервера для</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarcachemanager/xarinit.php" line="158" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The xarCacheManager module upgrade has failed.
The #(1) directory is missing, and the #(2) is not
writable by the web server process owner. Please
make #(2) writable by the web server process owner
to complete the upgrade. Alternatively, the #(1)
directory can be manually created. #(1) must be
writable by the web service process owner for
output caching to work.</string>
		<translation>Обновление модуля xarCacheManager не прошло. Каталога #(1) не существует и нет прав на запись в #(2) для хозяина процесса веб-сервера. Пожалуйста, дайте права на запись в #(2) для хозяина процесса веб-сервера, чтобы завершить обновление. Иначе, создайте каталог #(1) вручную. Для работы кеширования вывода требуется, чтобы хозяин процесса веб-сервера имел права на запись в каталог #(1).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarcachemanager/xarinit.php" line="365" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The #(1) directory must be writable by the web server
for the install script to set up output caching for you.
The xarCacheManager module has not been installed,
please make the #(1) directory writable by the web server
before re-trying to install this module.
Alternatively, you can manually create the #(2) directory
and copy the #(3) file to #(4) - the #(2) directory and
the #(4) file must be writable by the web server for
output caching to work.</string>
		<translation>Каталог #(1) должен иметь права на запись для веб-сервера, чтобы скрипт установки мог установить все нужное для кэширования. Модуль xarCacheManager НЕ был установлен. Назначьте права на запись в каталог #(1) веб-серверу и повторите процедуру установки модуля. Или, создайте каталог #(2) вручную и скопируйте файл #(3) в #(4) - и каталог #(2), и файл #(4) должны иметь права на запись для веб-сервера для нормальной работы кэширования.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarcachemanager/xarinit.php" line="528" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The #(1) file must be writable by the web server for
output caching to work.</string>
		<translation>Файл #(1) должен иметь права на запись для веб-сервера для нормальной работы кэширования.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarcachemanager/xarinit.php" line="542" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The #(1) directory is not writable by the web
web server. The #(1) must be writable by the web
server process owner for output caching to work.
Please change the permission on the #(1) directory
so that the web server can write to it.</string>
		<translation>Каталог #(1) не имеет прав на запись для хозяина процесса веб-сервера. #(1) должен иметь права на запись для веб-сервера для нормальной работы кэширования. Пожалуйста, назначьте права на запись в каталог #(1) так, чтобы веб-сервер мог туда писать.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarcachemanager/xarinit.php" line="563" />
		</references>
	</entry>
</translations>
