<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Översikt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="3" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Vad är detta?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="12" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The current Multisites Module assists with the creation of Xaraya
multisites. A Site Administrator can create and run multiple Xaraya sites from a single
installation of the Xaraya code base. There is currently a review of multisite logic
in Xaraya code in order to provide the functionality we ultimately are aiming for.</string>
		<translation>Multisites-modulen hjälper till med skapandet av Xaraya flerwebbplatser. En webbplatsadministratör kan ska och köra flera Xaraya webbplatser från en enda installation av Xaraya kodbasen. Det pågår en genomgång av flerwebbplats logiken i Xaraya koden för att ge de funktioner som vi siktar mot.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="19" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>At this time, the Multisites Module creates the
scripts and directories required to run your multisites.</string>
		<translation>För tillfället, skapar Multisites-modulen de skript och kataloger som krävs för att köra dina webbplatser.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hur använder man den?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>To use Xaraya multisites, you must have all domain and
subdomains that you wish to use for your 'subsites' resolving to the same
IP as your master Xaraya site domain name, or pointed to the same directory
as your main Xaraya install.</string>
		<translation>För att använda Xaraya Multisites, måste du ha samtliga domäner och underdomäner som du önskar använda för dina 'underwebbplatser' att svara på samma IP som din huvud Xaraya webbplats domännamn, eller pekad till samma katalog som din huvud Xaraya installation.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Assuming you already have installed Xaraya, we'll call this the 'master' site,
you must then run the Xaraya Installer for each additional site you wish to install. This will
create the database tables for each of your new sites. Make sure you protect the master
config.system.php file found in the /var directory so that it is not overwritten by each
additional subsite install process. Copy it out, and then put it back when
you have finished the install for the subsite(s).</string>
		<translation>Om vi antar att du redan har installerat Xaraya, kallar vi denna för 'huvud' webbplatsen, måste du köra Xaraya installationen för varje ytterligare webbplats du önskar installerar. Det här kommer skapa databastabeller för varje ny webbplats. Säkerställ att skyddar huvud config.system.php-filen som finns i /var katalogen så att den inte skrivs över av varje ny underwebbplatsinstallation. Kopiera den till något säkert ställe och placera den sedan tillbaka när du har avslutat installationen för underwebbplatserna.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have four choices:</string>
		<translation>Från menyn har du fyra alternativ:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Add Site - Once you have set up the Master Multisite
Configuration</string>
		<translation>Lägg till webbplats - Så fort du har ställt in huvud flerwebbplats konfigurationen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>View Sites - This option lists the Master site and all
subsites. At this time, that is all it does :-)&lt;br/&gt;</string>
		<translation>Visa webbplatser - Det här alternativet listar huvud webbplatsen och samtliga underwebbplatsen. För tillfället är det allt den gör :-)&lt;br/&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Admin Config - The admin configuration sets the
number of sites listed per page in the View Sites option.&lt;br/&gt;</string>
		<translation>Administratörs konfiguration - Administratörskonfigurationen ställer in antal webbplatser som ska visas per sida i 'Visa webbplatser' alternativet.&lt;br/&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Medföljande block</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="61" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Multisites Module has no blocks included at this time.</string>
		<translation>Multisites-modulen har för tillfället inga medföljande block.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="65" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Medföljande kopplingar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="69" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Multisites Module has no hooks included.</string>
		<translation>Multisites-modulen har inga medföljande kopplingar.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="73" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Utökad information om den här modulen finns här. [modules module]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="77" />
		</references>
	</entry>
</translations>
