<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="da_DK.utf-8">
	<entry>
		<string>Xaraya is currently in Beta Production.</string>
		<translation>Xaraya er endnu i Beta-produktion</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you notice any unexpected functionality, please use our bug tracker at
&lt;a href=&quot;http://bugs.xaraya.com&quot;&gt;
http://bugs.xaraya.com&lt;/a&gt;.</string>
		<translation>Hvis du oplever uventet funktionalitet, så benyt vores fejlsporing på &lt;a href=&quot;http://bugs.xaraya.com&quot;&gt; http://bugs.xaraya.com&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Thank you for your support, and feel free to join our development or user discussions to become involved in our community.</string>
		<translation>Tak for din støtte. Du er velkommen til at deltage i vores udvikling eller brugerdiskussioner og blive en del af vores samfund.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This message can be edited by creating an override template (#(1)/themename/modules/base/user-main.xt) for the base module.</string>
		<translation>Denne besked kan ændres ved at oprette en overtrumfnings-skabelon (#(1)/themename/modules/base/user-main.xt) for basemodulet.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>About the default theme (yes, this one).</string>
		<translation>Om standardtemater (ja, dette her).</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The default theme's name is Xaraya_Classic. It is supplied and installed with every distribution package of Xaraya.</string>
		<translation>Standardtemaets navn er Xaraya_Classic. Det følger med og installeres med alle Xarayas distributionspakker.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Starting from the release 0.9.11 the theme's layout is 100% table-free and is totally CSS driven. It means the theme is now more standards compliant than ever before. However, designing your site with the web-standards in mind requires certain degree of knowledge, experience, attention to detail and patience. So we would advise to keep this theme unmodified within your Xaraya installation directory, in case you need to use it as the (last resource) fallback.</string>
		<translation>Fra og med version 0.9.11 er temaets layout 100% frit for tabeller og fuldstændig CSS-styret. Det betyder at temaet nu overholder webstandarderne bedre end nogensinde. Det kræver dog en vis indsigt, erfaring, opmærksomhed på detaljer og tålmodighed at designe dit websted helt efter webstandarderne. Så vi anbefaler dig at beholde dette tema uændret i din Xaraya-installation, så du kan bruge den som nødtema, hvis du kommer til at ødelægge dit eget tema.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you wish to design your own Xaraya theme based on the current layout or alter the appearance of this theme, the graphics sources can be obtained from
&lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com/~andyv/xclassic_sources&quot;&gt;here&lt;/a&gt;.</string>
		<translation>Hvis du ønsker at designe dit eget Xaraya-tema ud fra det aktuelle layout eller ændre dette temas udseende, kan du hente de originale grafikfiler &lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com/~andyv/xclassic_sources&quot;&gt;her&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="58" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Now Installing Xaraya :: Welcome to the next level!</string>
		<translation>Installerer Xaraya :: Velkommen til næste niveau!</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/pages/installer.xt" line="11" />
		</references>
	</entry>
</translations>
