<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
	<entry>
		<string>Administration - Articles</string>
		<translation>Adminisztrálása - Cikkek</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="2" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Mi ez?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles is a Xaraya Content Module responsible for the handling of generic and complex content structures.</string>
		<translation>A Cikkek egy Xaraya Tartalomszerkesztő Modul általános és összetett tartalmi elemek kezelésére</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hogy kell használni?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If this is your first visit to this part of your Xaraya site,
please take a minute to read through the following introduction,
in order to explore the different possibilities offered by the
articles module.</string>
		<translation>A cikkek modullal való első találkozáskor érdemes egy rövid időt szánni az itt található bemutató elolvasására, ez segíthet megismerni a cikkek modul által kínált különböző lehetőségeket.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>1. Publication types</string>
		<translation>1. Cikktípusok</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The articles module can manage 'articles' of different types at
the same time, for instance news articles, longer documents in
different sections, frequently asked questions, and so on.</string>
		<translation>A cikkek modul alkalmas különböző típusú „cikkek” kezelésére, például: hírek, hosszabb dokumentumok több részre tördelve, gyakori kérdések, és így tovább.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>These types are called 'publication types', and each type of article
can make use of a different set of data fields, with a different
meaning for each data field. For example, the 'summary' field
could be used for an Introduction in news articles, for providing
some details about a question in FAQs, or not be used at all for
section documents.</string>
		<translation>Ezeket a különböző cikkeket „cikktípusokba” soroljuk, az egyes cikktípusok különböző adatmezőkből tevődhetnek össze, melyek tetszőleges célra használhatóak. Például a „Bevezető” mező lehet egy hír rövid szövege a hírek cikktípusban, vagy a kérdés részletei a gyakori kérdések típusban, vagy használaton kívül marad a hosszú dokumentumoknál.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There is a specific menu where you can manage those &lt;strong&gt;publication types&lt;/strong&gt;,
change the description that will appear in navigation menus, enable and
disable data fields or change their meaning for a particular type, or
even create or delete publication types according to your needs.</string>
		<translation>A &lt;strong&gt;cikktípusok&lt;/strong&gt; kezelésére külön menü áll rendelkezésre, ahol megváltoztatható a navigációs menükben megjelenő név, ki- és bekapcsolhatóak bizonyos mezők vagy megváltoztatható ezek jelentése a cikktípusnak megfelelően, illetve az igényeknek megfelelően törölhetők a típusok vagy újak hozhatók létre.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Each publication type also has its own templates, so that you can
customize the look &amp;amp; feel of how each article will appear to your
visitors.</string>
		<translation>Minden cikktípusnak saját sablonfájljai vannak, így egyedi kinézet határozható a különböző jellegű vagy tartalmú cikkekhez.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A default set of publication types and templates (corresponding
to the old News, Sections and FAQs modules, if you're familiar with
earlier versions of PostNuke or PHP-Nuke) is included as part of the
installation.</string>
		<translation>A cikktípusok egy alapkészlete azonnal rendelkezésre áll a telepítés után, melyek tükrözik a Postnuke-ból vagy PHP-Nuke-ból ismert Hírek, Cikkek, Gyakori kérdések és hasonló modulokat.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="49" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2. Categories</string>
		<translation>2. Kategóriák</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles (of any type) can be organised into categories. You could use
one or more common categories across different publication types, or
use specific categories for each type of article, or any combination
that you might prefer for your site.</string>
		<translation>A cikkek (bármelyik típusú) különböző kategóriákba rendezhetőek. Egy vagy több közös kategória akár különböző cikktípusokhoz is használható, illetve lehetnek egyedi kategóriák egy egy típushoz. Akár a közös és egyedi kategóriák tetszőleges kombinációja is kapcsolható a cikktípusokhoz, az igényeknek megfelelően.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Before you start specifying which article types will be using what categories,
you should create the categorization you want via the
&lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;Categories&lt;/a&gt;
administration menu. A default set of categories has been defined for
articles when you installed this module, as an example to get you started.
(You can adapt the categories later on, of course.)</string>
		<translation>Mielőtt hozzárendelnénk a kategóriákat a különböző cikktípusokhoz, a &lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;Kategóriák&lt;/a&gt; modul adminisztrálásaban létre kell hozni ezeket. Telepítéskor egy alap kategória struktúra jön létre, amely példaként is használható az elinduláshoz. (A kategóriák, természetesen, a későbbiek során is tetszőlegesen módosíthatóak.)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Once you have a set of categories you would like to use for your articles,
you can go to &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, and specify the number
of categories that can be used for each publication type, and the 'base
categories' to be used.</string>
		<translation>A szükséges kategóriák létrehozása után, a &lt;strong&gt;Cikktípusok beállításainál&lt;/strong&gt; megadható, hogy egy-egy típushoz hány kategória tartozzon, és melyek legyenek ezek az „alapkategóriák”.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="68" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A 'base category' is any starting point somewhere in your tree of categories,
below which you will have the actual list (or subtree) of categories people
can choose from when they submit or view articles. For example, you could have
a 'base category' called Topics, with a list of different topics relevant to
your site below it, and another 'base category' called Cities, with a
list of cities or places that you would provide regional news for.</string>
		<translation>Az „alapkategória” egy kiindulási pont a fa struktúrában, amely alá tartozó kategóriákba rendezhetőek a cikkek, beküldéskor vagy adminisztráláskor. Például készíthetünk egy „Témák” alapkategóriát, amelyben a honlapon megjelenített témákat soroljuk fel, később ezekbe rendezve a cikkeket, vagy egy „Városok” alapkategóriát, városok listájával, amelyekhez területi híreket csatolhatunk.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="75" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>One topic might be 'Good Restaurants', and one city might 'Brussels', so people
would be able to browse through any articles about good restaurants in Brussels,
for instance.</string>
		<translation>Egy téma lehet például „Jó éttermek”, egy város pedig „Budapest”, így a látogatók akár a Budapesti jó éttermekről szóló cikkek között is tallózhatnak.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="79" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>3. Submitting or adding articles</string>
		<translation>3. Cikk beküldés vagy felvétel</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="81" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>status = submitted, rejected, approved or on frontpage
(for those pubtypes that use it !)</string>
		<translation>Állapot = beküldött, kidobott, elfogadott vagy kezdőoldali. (Azoknál a cikktípusoknál amelyek használják az állapot mezőt!)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="84" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>4. Managing the overview and display of articles per publication type</string>
		<translation>4. A cikkek áttekintésének és megjelenítésének kezelése cikktípusok alapján</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, set start view (list/browse), # of
columns and items, show category links + # of comments (+ performance impact)</string>
		<translation>A &lt;strong&gt;Cikkek beállításainál&lt;/strong&gt; beállítható egy alapértelmezett nézet (listázás v. tallózás), a megjelenített oszlopok és elemek száma, a kategória hivatkozások ki vagy bekapcsolása vagy a hozzászólások számának megjelenítése (további teljesítményt igénylő funkció).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="89" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>+ adapt specific templates!</string>
		<translation>+ a cikktípusnak megfelelő oldalsablonokat létre kell hozni.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="91" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>5. Managing your 'front page'</string>
		<translation>5. A kezdőlap kezelése</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="93" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. frontpage status and # of columns and items - needs to be extended</string>
		<translation>A kezdőlap nevű cikk állapot, a megjelenített elemek és oszlopok száma - befejezésre szoruló fejezet.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="95" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>6. Adding counters, ratings, comments, smilies, bb-code etc.</string>
		<translation>6. Számlálók, értékelések, hozzászólások, mosolykarakterek, BBkód stb. hozzáadása</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="97" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. hooks + special note on counters</string>
		<translation>Tennivaló: hurkok + megjegyzések a számálókról</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="99" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>7. Organising permissions</string>
		<translation>7. Jogosultságok kezelése</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="101" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>this really needs a permissions wizard</string>
		<translation>Egy jogosultság varázsló segíti a cikkekre vonatkozó jogok beállítását a Jogosultságok modulban.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="103" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>8. Short URL support</string>
		<translation>8. Rövid URL támogatás</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="105" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>overall enable/disable in 'base' admin + specific enable/disable in 'articles'
admin + use of module aliases</string>
		<translation>A lehetőség ki- és bekapcsolható az Xaraya alapbeállításaiban, majd pedig az egyes cikktípusoknál, ahol megadható, hogy az egyes modulok és típusok rövid URL-ben használt neve.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="108" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Module aliases seem to be disabled at the moment - uncomment the line in
includes/xarServer.php if you want to try it out</string>
		<translation>A modulhoz tartozó rövid URL értékek jelenleg még nem működnek, kipróbáláshoz az includes/xarServer.php-ben kell egy sort kikommentezni.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Kapcsolódó blokkok</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="115" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>featured items</string>
		<translation>kiemelt cikkek</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="119" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>glossary</string>
		<translation>glossary</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="120" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>random</string>
		<translation>random</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>related</string>
		<translation>related</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="122" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>top items</string>
		<translation>top items</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Kapcsolódó hurkok</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="127" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Search hook which provides the functionality to search your individual articles.</string>
		<translation>A Kereső hurok, a cikkeben történő keresés lehetőségét biztosítja.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="130" />
		</references>
	</entry>
</translations>
