<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>Administration - xarBB</string>
		<translation>Adminsistration - xarBB</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="3" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Vad är detta?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="11" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>xarBB provides basic forum functions provided mainly from Xaraya utility modules (topics are provided by xarBB and reply posts by the comments module, for example). The forum itself is very light weight, but designed to handle large volume postings.</string>
		<translation>xarBB ger grundläggande forumfunktioner som förses i huvudsak från Xarayas verktygsmoduler (ämnena förses från xarBB och svarsposter från exempelvis kommentarsmodulen). Själva forumet är väldigt litet i sig, men är designat för att hantera stora mängder poster.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hur man använder den?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>xarBB allows users to post Topics and reply posts to those topics. There are a number of options available from the administration menu.</string>
		<translation>xarBB tillåter användare att skicka inlägg inom ämnen och svara på inlägg till dessa. Det finns ett flertal alterativ tillgängliga från administrationsmenyn.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Add Forums -- Allows you to add new forums to your system. Each forum has a number of configuration options.</string>
		<translation>Lägg till forum --Ger dig möjlighet att lägga till nya forum i ditt system. Varje forum har flera inställningsmöjligheter.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>View Forums -- Allows you to view the forums that you have configured on your system.</string>
		<translation>Visa Forum -- Låter dig se forumen som du har ställt in på ditt system.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="24" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Configuration -- Allows you to set certain master configuration routines for forums.</string>
		<translation>Ändra inställningar --Tillåter dig ställa in vissa huvudinställningsrutiner för forum.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Reorder Forums -- Allows you to reorder your existing forums</string>
		<translation>Omsortera forum --gör det möjligt att ändra ordningen för existerande forum</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can add additional functionality to xarBB forums as you require it.</string>
		<translation>Du kan lägga till ytterligare funktionalitet i xarBB-forum när du så önskar det.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Hook BBCode or HTML to allow formatted user input and also the option to supply linebreaks for plain text.</string>
		<translation>Koppla BBCode eller HTML för att göra det möjligt för användare att formatera sina inlägg och för att förse dem med radbrytningar för vanlig text.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Turn off modify 'stamps' in topics and posts and hook Changelog module to allow enhanced changelog management of posts and topics</string>
		<translation>Stäng av modifiera &quot;stämplar&quot; i ämnen och inlägg och koppla Changelog-modulen för förbättrad ändringslogghantering av inlägg och ämnen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you have imported the extra default User dynamic data such as avatars, msn, irc and so on, to your user roles, then these attributes will automatically be displayed in xarbb topics and posts.</string>
		<translation>Om du har importerat extra förinställd dynamisk användardata, som t ex avatarer, msn, irc eller liknande, till dina användarroller så kommer dessa attribut automatiskt visas i xarBB-ämnen och inlägg.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Set privilges for Comments module and xarBB to allow or disallow viewing, posting of topics and replies, editing of their own posts by users, and setup of moderator groups.</string>
		<translation>Ställ in rättigheter för kommentarsmodulen och xarBB för att tillåta eller neka visning, inskickande av ämnen och svar, användarredigering av egna poster och inställning av moderatorgrupper.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Administrators and moderators have additional functionality including deleting posts, marking posts as announcements or sticky topics, moving posts, and locking topics from further postings.</string>
		<translation>Administratörer och moderatorer har ytterligare funktionalitet inklusive borttagande av inlägg, markering av inlägg för ständig placering överst, flytt av inlägg och låsning av ämnen (inga mer inlägg).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can build the functionality you would like into xarBB and use override templates to customize every aspect of the xarBB templates.</string>
		<translation>Du kan bygga den funktionalitet du vill ha i xarBB och använda toppstyrande mallar för att anpassa varje aspekt av xarBB-mallarna.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Medföljande block</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There is currently one block provided called Latest Posts. If the block is not
showing as an option when adding a Block instance it may not have been registered. In this case
please add the block type through Admin Blocks-Add Block Type</string>
		<translation>Det finns för närvarande ett medföljande block som kallas Senaste Inlägg. Om blocket inte visas som ett alternativ när du lägger till en block-instans kanske det inte har blivit registrerat. Om så är fallet, vänligen lägg till blocktypen genom Admin Block-Lägg till Blocktyp</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Medföljande kopplingar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There is currently a Search hook. If you hook xarBB to the Search module, users will be able to search through topics and posts, and more specifically for topic and post authors.</string>
		<translation>Det finns just nu en sökkoppling. Om du kopplar xarBB till sökmodulen så kan användare söka genom ämnen och inlägg och framför allt ämnes- och inläggsförfattare.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="53" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further Information</string>
		<translation>Ytterligare information</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further information on the XarBB module can be found at</string>
		<translation>Ytterligare information om xarBB-modulen kan du hitta på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="59" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xarbb Extension page at</string>
		<translation>XarBB tilläggssida i</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="62" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>xarBB Module - Xaraya Extension 300</string>
		<translation>xarBB-modulen -Xaraya tillägg 300</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="62" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string>
		<translation>Klicka på versionsfliken nederst för att se den senaste utgåveinformationen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related tutorials and documentation on XarBB found at</string>
		<translation>Relaterade lärövningar och dokumentation om xarBB hittar du på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="65" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related documentation on xarBB</string>
		<translation>Relaterad dokumentation om xarBB</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="65" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya Documentation.</string>
		<translation>Xaraya-dokumentation</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="65" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>xarBB Module - Overview</string>
		<translation>xarBB-modul -Överblick</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="69" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Version</string>
		<translation>Version</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="69" />
		</references>
	</entry>
</translations>
