<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
	<entry>
		<string>Modify Object Definition</string>
		<translation>Τροποποίηση Ορισμού Αντικειμένου</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="9" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Hint : empty the Label to delete a property for all items</string>
		<translation>Συμβουλή: αφήστε κενό την εττικέτα για να διαγράψετε μία ιδιότητα</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="19" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Warning ! This is a system object used internally by the Dynamic Data module.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Trying to modify the properties of this object may break the Dynamic Data module.&lt;br /&gt;Proceed with caution...</string>
		<translation>Προειδοποίηση! Αυτό είναι ένα αντικείμενο συστήματος χρησιμοποιούμενο από τη μονάδα Dynamic Data.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Η απόπειρα μεταβολής των ιδιοτήτων αυτού του αντικειμένου ίσως διακόψει την λειτουργία της μονάδας των Dynamic Data.&lt;br /&gt;Προχωρήστε με προσοχή...</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Note : for completely dynamic Objects like this one, you need to define one property that is of type &quot;Item ID&quot;</string>
		<translation>Σημείωση  : για συμπληρωματικό δυναμικά Αντικείμενα σαν αυτό, πρέπει να οριστεί μια ιδιότητα τύπου &quot;Item ID&quot;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="78" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When DD is used to extend some item (e.g. roles), then you should definitely
avoid re-using property names that are already in the original item - just like
you can't have 2 fields called 'state' in &quot;static&quot; items either. You should
also avoid 'module', 'itemtype', 'itemid', 'transform' and 'returnurl' when
using DD via hooks, because those are pre-defined parameters in hook calls.</string>
		<translation>Όταν τα DD χρησιμοποιούνται για να επεκτείνουν κάποια στοιχεία (π.χ. roles) τότε πρέπει οποσδήποτε να αποφεύγεται η χρήση ονομάτων ιδιοτήτων που υπάρχουν στο αρχικό στοιχείο - όπως δεν μπορείτε να έχετε 2 πεδία με όνομα 'state' σε στατικά στοιχεία. Πρέπει να αποφεύγονται τα ονόματα 'module', 'itemtype', 'itemid', 'transform' και 'returnurl' όταν χρησιμοποιούνται DD μέσω hooks γιατί είναι προκαθοριμένες παράμετροι των κλήσεων hooks.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="108" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Hint : after you create a property, the label and name are independent from
each other. You can adapt the property name by clicking on the ID link above.</string>
		<translation>Συμβουλή: αφού δημιουργηθεί μία ιδιότητα, η εττικέτα και το όνομα ανεξαρτητοποιούνται. Μπορείτε να προσαρμόσετε το όνομα της ιδιότητας κάνοντας κλικ στον σύνδεσμο ID παραπάνω.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="113" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Show Static Properties and Relations</string>
		<translation>Εμφάνιση Στατικών Ιδιοτήτων και Σχέσεων</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="120" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Hide Static Properties and Relations</string>
		<translation>Απόκρυψη Στατικών Ιδιοτήτων και Σχέσεων</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="122" />
		</references>
	</entry>
</translations>
