<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
	<entry>
		<string>About the Xaraya Classic theme</string>
		<translation>Über das Xaraya Classic-Theme</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main-about.xt" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The default theme's name is Xaraya_Classic. It is supplied and
installed with every distribution package of Xaraya. The theme not only gives
you a pleasant way to explore Xaraya, but also contains a lot of example on what
is possible with Xaraya.</string>
		<translation>Der Name des Standard-Themes ist &quot;Xaraya_Classic&quot;. Es befindet sich in jedem Xaraya-Paket und wird standardmäßig installiert. Dieses Theme eröffnet Ihnen nicht nur einen einfachen Weg Xaraya zu erkunden sondern enthält auch eine Anzahl von Beispielen, die zeigen, was mit Xaraya alles möglich ist.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main-about.xt" line="12" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The theme is 100% table-free and is totally CSS driven. This means
the theme is now more standards compliant than ever before. However, designing
your site with the web-standards in mind requires certain degree of knowledge,
experience, attention to detail and patience. So we would advise to keep this
theme unmodified within your Xaraya installation directory, in case you need to
use it as a reference to help solve a problem.</string>
		<translation>Dieses Theme ist zu 100% tabellenfrei und gänzlich CSS gesteuert. Mit anderen Worten: Dieses Theme entspricht mehr als zuvor den Standards. Wenn Sie das Aussehen Ihrer Website unter Beachtung der Web-Standards ändern wollen, erfordert dies Kenntnis, Erfahrung Liebe zum Detail und Geduld.Wir empfehlen daher, dieses Theme unverändert in Ihrem Installationsordner zu belassen für den Fall, dass sie es als Referenz benutzen wollen im Falle von Problemen.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main-about.xt" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you wish to design your own Xaraya theme based on Xaraya Classic
or alter the appearance of this theme, the graphics sources can be obtained from
&lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com/~andyv/xclassic_sources&quot;&gt;here&lt;/a&gt;.</string>
		<translation>Wenn Sie ein eigenes Theme entwerfen wollen, das auf &quot;Xaraya Classic&quot; basiert oder aber das Erscheinungsbild dieses Themes verändern wollen, können Sie die verwendeten Grafiken &lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com/~andyv/xclassic_sources&quot;&gt;hier&lt;/a&gt; herunterladen.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main-about.xt" line="29" />
		</references>
	</entry>
</translations>
