<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
	<entry>
		<string>Thank you for installing and trying Xaraya!</string>
		<translation>Vielen Dank, dass Sie Xaraya ausprobieren wollen und es installiert haben!</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya has reached Release Candidate status.</string>
		<translation>Xaraya hat de RC-Status erreicht.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This means we feel our functionality is complete, our core
features are mature and the use of the modules in our repositories is
stable enough to start the last mile:
&lt;strong&gt;The road to Xaraya 1.0!&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>Dieses bedeutet: Wir glauben, dass die Funktionalität komplett ist, dass unsere Core-Merkmale ausgereift sind und dass unsere Module stabil genug sind, um jetzt das letzte Wegstück zurückzulegen: &lt;strong&gt;Der Weg zu Xaraya 1.0!&lt;/strong&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This last mile is an important stretch. No major changes to the codebase
in terms of functionality will land, but there are a couple of bugs left we
really would like to see fixed before we release Xaraya 1.0 as a result
of almost 3 years of work.</string>
		<translation>Dieses letzte Wegstück ist nichtsdestotrotz wichtig. Es wird keine größeren Änderungen des Codes geben, allerdings gibt es noch eine Reihe von Bugs, die wir beseitigt sehen wollen, bevor wir Xaraya 1.0 als das Ergebnis von gut drei Jahren Arbeit freigeben werden.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>For this, more than ever, we need you to keep filing any
unexpected functionality in our &lt;a href=&quot;http://bugs.xaraya.com&quot;&gt;bug tracker
&lt;/a&gt;.</string>
		<translation>Darum brauchen wir mehr als bisher Ihre Mitarbeit: Bitte melden Sie Fehler und unerwartete Funktionalitäten im &lt;a href=&quot;http://bugs.xaraya.com&quot;&gt;Bug-Tracker &lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Thank you for your support, and feel free to join our
development or user discussions to become involved in our
community.</string>
		<translation>Wir danken Ihnen für Ihre Unterstützung. Beteiligen Sie sich doch auch an unseren Entwickler- und Nutzerdiskussionen und engagieren sich damit an unserer Gemeinschaft.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>For more information on Xaraya, please visit
&lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com&quot;&gt;
Xaraya's
&lt;/a&gt;
website.</string>
		<translation>Für weitere Informationen (in Englisch) besuchen Sie bitte &lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com&quot;&gt; Xaraya's &lt;/a&gt; Website (oder die im Aufbau befindliche deutschsprachige &lt;a href=&quot;http://de.xaraya.com&quot;&gt; Xaraya-Site &lt;/a&gt;).</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="47" />
		</references>
	</entry>
</translations>
