<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>Administration - SiteContact</string>
		<translation>Administration - Webbplatskontakt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Vad är detta?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="12" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>SiteContact
is a simple module that allows visitors to easily contact the Site
Administrator by email.</string>
		<translation>Webbplatskontakt är en enkel modul som på ett enkelt sätt låter dina besökare kontakta webbplatsadministratören genom e-post.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hur använder man den?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="19" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Install SiteContact
as usual from the administration Module listing. There are no tables involved. Then, setup the module configuration in Modify Config option.</string>
		<translation>Installera webbplatskontakt som vanligt från moduladministrations listan. Det är inga tabeller involverade. Sen ställ in modulkonfigurationen i ändra konfiguration alternativet.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are a number of variables you can set in the Modify Config
option. If any are left blank, a default is provided.</string>
		<translation>Det finns ett antal variabler du kan ställa in i ändra konfiguration alternativet. Om någon lämnas tom, medföljer ett standardvärde.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Check the Short URL checkbox to use short urls</string>
		<translation>Bocka för korta webbadress-rutan för att använda korta webbadresser</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can use HTML in your emails or in the configurable text that
displays in SiteContact pages. But, please, if you do, make sure
you have HTML allowed in your site by configuring the
HTML module to use the HTML tags you wish to use.</string>
		<translation>Du kan använda HTML i dina e-brev eller i den konfigurerbara texten som visas på Webbplatskontaktsidorna. Men vänligen, om du använder detm säkerställ att du tillåter HTML på din webbplats genom att konfigurera HTML-modulen att använda de HTML-taggar som du vill använda.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Note that you &lt;strong&gt;can&lt;/strong&gt; use HTML email in Sitecontact by checking the &lt;code&gt;Use HTML Email&lt;/code&gt;
option in the SiteContact configuration. This will allow HTML mail just for Sitecontact module,
even if your default mail setup is text.</string>
		<translation>Notera att du &lt;strong&gt;kan&lt;/strong&gt; använda HTML e-brev i webbplatskontakt genom att bocka för &lt;code&gt;Använda HTML e-post&lt;/code&gt; alternativet i webbplatskontakt konfigurationen. Det här kommer tillåta HTML e-post enbart för webbplatskontakt, även om din standardinställning är text.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>By default, all emails are sent to the administrator email address
specified in the Mail module. You can override this for each of
the Subject options of your feedback form. Just add the subject
option and alternative email in the form:</string>
		<translation>Som standard skickas samtliga e-brev till adminsitratörs e-postadressen som anges i e-postmodulen. Du kan överskrida detta för varje ämnesalternativ för ditt kontaktformulär. Lägg bara till ämnesalternativet och alternativ e-postadress i formuläret:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The line &lt;strong&gt;must end with a comma&lt;/strong&gt;. The semi-colon
and optional email can be omitted. Don't forget to test your setup
by sending yourself an email through SiteContact!</string>
		<translation>Raden &lt;strong&gt;måste sluta med ett kommatecken&lt;/strong&gt;. Semikolon och alterntiv e-postadress kan utelämnas. Glöm inte att testa din inställning genom att skicka dig själv ett e-brev genom Webbplatskontakt!</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The HTML and text emails that are sent to the website contact (admin or other) and the user are based on
templates in the module's xartemplate directory. There is a text and an HTML version for both the
Admin notification email (user-adminmail-text.xd and user-adminmail-html.xd) and the user (user-
usermail-text.xd and user-usermail-html.xd).</string>
		<translation>HTML- och text-ebrev som skickas till webbplatskontakten (admin eller annan) och till användaren baseras på mallen i modulens xartemplate-katalog. Det finns en text- och en HTML-version för både admin meddelandeebrev (user-adminmail-text.xd och useradminmail-html.xd) och användaren (user-usermail-text.xd och user-usermail-html.xd).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Hook Dynamic Data to Site Contact&lt;/strong&gt; and setup your custom dynamic data property fields.
These currently assume the output of the dynamic data is string type.
Your Dynamic Data fields will be included in outgoing emails by default, but you can further template the dynamic data output in the respective templates.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Koppla dynamisk data till webbplatskontakt&lt;/strong&gt; och ställ in dina anpassade dynamiska dataegenskapsfält. Dessa antar förnärvarande att utdatan av den dynamiska datan är av typen sträng (string). Dina dynamiska datafält kommer som standard att medfölja i utgående e-brev, men du kan ytterligare anpassa mallen för den dynamiska data utdatan i respektive mall.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="61" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Medföljande block</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="64" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further Information</string>
		<translation>Ytterligare information</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="70" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further information on the Sitecontact module can be found at</string>
		<translation>Ytterligare information om Webbplatskontaktmodulen finns på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="73" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Sitecontact Extension page at</string>
		<translation>Webbplatskontakt tilläggets sida på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="76" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Sitecontact Module - Xaraya Extension 890</string>
		<translation>Webbplatskontaktmodul - Xaraya tillägg 890</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="76" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string>
		<translation>Klicka på 'Version History'-fliken längst ner för att få senaste utgåvoinformation.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="77" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related tutorials and documentation on the Sitecontact found at</string>
		<translation>Relaterade guider och dokumentation om Webbplatskontakt finns på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="79" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related documentation on Sitecontact</string>
		<translation>Relaterad dikumentation om Webbplatskontakt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="79" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya Documentation.</string>
		<translation>Xaraya dokumenatation.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="79" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Sitecontact Module - Overview</string>
		<translation>Webbplatskontaktmodul - Översikt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="83" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Version</string>
		<translation>Version</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="83" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found at&amp;nbsp;</string>
		<translation>Utökad information om den här modulen finns på&amp;nbsp;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/sitecontact/xartemplates/admin-main.xd" line="88" />
		</references>
	</entry>
</translations>
