<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>Administration - SiteTools</string><translation>Weblap eszközök adminisztrálása</translation></entry>
<entry><string>What is it?</string><translation>Mi ez?</translation></entry>
<entry><string>SiteTools is a utility module that provides a number of related database and site 'housekeeping' utilities</string><translation>A Weblap Eszközök egy segédeszköz a honlap és a kapcsolódó adatbázis karbantartásával kapcsolatos számos feladat ellátására.</translation></entry>
<entry><string>:</string><translation>:</translation></entry>
<entry><string>Optimize your MySQL database tables</string><translation>MySQL adatbázistáblák optimalizálása.</translation></entry>
<entry><string>Backup your MySQL database tables (MySQL 3.22 or higher required)</string><translation>MySQL adatbázisok mentése (MySQL 3.22 vagy újabb szükséges).</translation></entry>
<entry><string>Simple SQL Terminal - to issue SQL commands</string><translation>Egyszerű SQL parancssor, tetszőleges SQL parancsok kiadásához</translation></entry>
<entry><string>Delete Template, RSS or ADOdb cache files</string><translation>Gyorstárazott sablonfájlok, ADOdb és RSS fájlok törlése.</translation></entry>
<entry><string>Web Link Checker - check web links, image links and so on.</string><translation>Hivatkozások és kép hivatkozások ellenőrzése.</translation></entry>
<entry><string>How to use it?</string><translation>Hogyan kell használni?</translation></entry>
<entry><string>SiteTools optimize and backup functions currently only work with MySQL. Further classes are in the making for Postgres, and SQLite.</string><translation>A Weblap eszközök adatbázis mentési és optimalizálási lehetőségei jelenleg csak MySQL adatbázissal működnek. A Postgres és az SQLite támogatás elkészítése hamarosan várható.</translation></entry>
<entry><string>SiteTools only provides Administration, options and thus requires administration priviledges.</string><translation>A Weblap Eszközök modul csak adminisztrálási lehetőségeket kínál, így adminisztrálás jogosultság szükséges hozzá.</translation></entry>
<entry><string>Start by checking settings in the SiteTools configuration options.</string><translation>Mindenképpen a beállítások ellenőrzésével kezdjük a modul használatát.</translation></entry>
<entry><string>Warning: Default cache and backup directory paths should only be changed if alternative cache or backup paths have already been created
and are writeable - chmod 777. At this time, backup paths are configurable, but cache paths are not
configurable from within Xaraya administration.</string><translation>Figyelem: Az adatbázismentési és gyorstár útvonalakat csak akkor szabad megváltoztatni, ha az új könyvtárakat már létrehoztuk és azok írhatóak - chmod 777. A Xaraya adminisztrálásából jelenleg az adatbázismentési könyvtárak módosíthatóak, de a gyorstár útvonalak nem.</translation></entry>
<entry><string>Using Scheduler with Sitetools</string><translation>Az Ütemező használata a Weblap eszközökkel</translation></entry>
<entry><string>A number of SiteTool functions also work in conjunction with the Scheduler module to schedule
regular maintenance activies. At the present time the following functions are supported with Scheduler:</string><translation>Számos karbantartási eszköz képes együttműködni az Ütemező modullal, rendszeres feladatok automatikus elvégzéséhez. Jelenleg a következő lehetőségeket ütemezhetjük:</translation></entry>
<entry><string>Backup Database</string><translation>Adatbázis mentése</translation></entry>
<entry><string>Optimize Database</string><translation>Adatbázis táblák optimalizálása</translation></entry>
<entry><string>You must have the Scheduler module installed and active to see further scheduler options
in your Sitetools Module. Once Scheduler is installed, you can choose to set the interval for these
functions. See the Scheduler Module for more details.</string><translation>A lehetőségek megjelenítéséhez az Ütemező modulnak telepítve és aktiválva kell lennie. A modul telepítése után megadhatjuk a feladatok elvégzésének időközét. További részletek az Ütemező modulban találhatóak.</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Kapcsolódó blokkok</translation></entry>
<entry><string>There are no included blocks at this time.</string><translation>Nincsenek kapcsolódó blokkok.</translation></entry>
<entry><string>Included Hooks</string><translation>Kapcsolódó hurkok</translation></entry>
<entry><string>There are no included hooks at this time.</string><translation>Nincsenek kapcsolódó hurkok.</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>További információk</translation></entry>
<entry><string>Further information on the Sitetools module can be found at</string><translation>További információk a modulról:</translation></entry>
<entry><string>Sitetools Extension page at</string><translation>A Weblap eszközök modul bővítmény oldala</translation></entry>
<entry><string>Sitetools Module - Xaraya Extension 887</string><translation>Weblap eszközök modul - Xaraya bővítmény: 887</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation>A „Version History” fülre kattintva található információ a legfrissebb kiadásról.</translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on the Sitetools found at</string><translation>A modulhoz kapcsolódó oktatóanyagok és dokumentáció:</translation></entry>
<entry><string>Related documentation on Sitetools</string><translation>A modulhoz kapcsolódó dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Xaraya dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Sitetools Module - Overview</string><translation>Weblap eszközök modul - Áttekintés</translation></entry>
<entry><string>Version</string><translation>Változat</translation></entry>
</translations>
