<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Vad är detta?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The base module provides overall site configuration and informational options in the Administration menu and provides a means to add custom static pages.
It also serves as a collection of classes, custom block layout tags, include templates, and javascript functions that can be used throughout your site,
as well as being the location of the system wide default css classes.</string>
		<translation>Basmodulen tillhandahåller konfigurations- och informationsalternativ i administrationsmenyn och ett sätt att lägga till egna statiska sidor. Den tillhandahåller även en samling klasser, anpassade blockformgivningstaggar (block layout tags), medföljande mallar och javaskript funktioner som kan användas på hela din webbplats, likväl vara platsen för systemomfattande standard css-klasser</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hur använder man den?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Administration menu allows you to have control over various global aspects on your site and includes:</string>
		<translation>Administrationsmenyn ger dig kontroll över vissa almmänna inställningar för din webbplats och inkluderar:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>System Information: Allows you to view your server and php set-up for trouble shooting.</string>
		<translation>Systeminformation: Låter dig se dina server- och PHP-inställningar för felsökning.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="24" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extension Releases: View recently released extensions from the xaraya.com Extension and Release RSS feed.</string>
		<translation>Tilläggs utgivningar: Se nyligen utgivna tillägg från xaraya.com Extension and Release RSS-matning.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Config: Allows you to change some of the key settings controlling the core behaviour of the site.</string>
		<translation>Ändra konfiguration: Låter dig ändra vissa viktiga inställningar som kontrollerar grundbeteendet för webbplatsen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Default module providing display on your site's front page</string>
		<translation>Standardmodul för visning som din förstasida</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Short URL Master switch</string>
		<translation>Korta webbadresser huvudväljare</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Languages, Locales and Security</string>
		<translation>Språk, språkområden och Säkerhet</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Cookie settings, and other defaults such as WYSIWYG editor</string>
		<translation>Kak-inställningar och andra standardinställningar så som WYSIWYG-redigerare</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Medföljande block</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Admin menu - Adminpanels</string>
		<translation>Administratörsmeny - Administratörspaneler</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>An Adminpanel block can be configured in a number of ways. After creating the Adminpanel Menu block instance you have the option of overriding the default sort order
and selecting sort by category or name. You can position the Adminmenu in any of the default blockgroups shipped in Xaraya such as left, or right. Alternatively create your own blockgroup
and add your Adminmenu block to it in the usual way (See the documentation on Blocks for more information).
You can also display an Admin logout link in the menu by checking the relevant option.</string>
		<translation>Ett administratörpanelsblock kan konfigureras på flera olika sätt. Efter ha skapat administratörpanelsmenyblockinstansen har du möjligheten att åsidosätta standard sorteringsordningen och välja att sortera efter kategori eller namn. Du kan placera administratörsmenyn i något av standard blockgrupperna som skickas med Xaraya så som vänster (left) eller höger (right). ALternativt kan du skapa din egen blockgrupp och lägga ditt administratörmenyblock i det efter normnalt tillvägagångssätt. (se dokumentationen om Block för mer information). Du kan även visa en administratörsutloggningslänk i menyn genom att markera relevant alternativ.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>At the present time You can turn the &lt;strong&gt;HELP&lt;/strong&gt; link on or off from this Adminpanel block configuration</string>
		<translation>För tillfället kan du välja att visa eller inte visa &lt;strong&gt;HJÄLP&lt;/strong&gt; länk från den här administratörspanel blockkonfigurationen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="46" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Waiting content</string>
		<translation>Väntande innehåll</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The block will display content waiting on approval for any modules that supply a hook for waiting content (eg Articles Module). To use it, create a Content Waiting block
and then hook the Module supplying the hook to Base. For example, to display waiting content in Articles module, go to</string>
		<translation>Blocket kommer visa innehåll som väntar på godkännande för de moduler som tillhandahåller en koppling för väntande innehåll (t.ex. Artikel-modulen). För att använda den, skapa ett Väntande innehåll-block och koppla sen modulen som tillhandahåller kopplingen till Bas-modulen. SOm exempel, för att visa väntande innehåll i Artikel-modulen, gå till</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="50" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modules-Configure-Hooks and Click on Articles</string>
		<translation>Moduler-Konfigurera-Kopplingar och klicka på Artiklar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="50" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Then make your way to Base radiobutton and check it to display any articles waiting approval in your Content Waiting block.</string>
		<translation>Bege dig sedan till bas-alternativknappen och markera den att visa väntande artiklar i ditt &quot;Väntande innehåll&quot;- block.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;finclude&lt;/strong&gt;: Include a file as block content.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;finclude&lt;/strong&gt;: Inkludera en fil som blockinnehåll.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;html&lt;/strong&gt;: Enter HTML as block content.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;html&lt;/strong&gt;: Skriva in HTML som blockinnehåll.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="55" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;menu&lt;/strong&gt;: Construct menus.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;meny&lt;/strong&gt;: Skapa menyer.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;php&lt;/strong&gt;: Execute PHP code in a block.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;php&lt;/strong&gt;: Kör PHP-kod i ett block.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;text&lt;/strong&gt;: Include plain text in a block.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;text&lt;/strong&gt;: Inkludera text i ett block.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="58" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Expire a Block&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Blockupphörning&lt;/strong&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="61" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Currently, the HTML and Text blocks can both expire content if you wish. If you have a message that you would like to only have visible for a certain period of time, you can expire the block. This functionality can be used in conjunction with any placement or block group that you assign the block.</string>
		<translation>För närvarande kan både HTML och Text-block låta innehåll upphöra om du så önskar. Om du har ett meddelande som du bara vill ha synligt under en viss tidsperiod kan du låta blocket upphöra. Den här funktionaliteten kan användas i tillsammans med vilken placering eller blockgrupp som helst som du tilldelar blocket.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="64" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Medföljande kopplingar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="66" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module has no hooks included at this time.</string>
		<translation>Bas-modulen har för tillfället inga medföljande kopplingar.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="68" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Dynamic Data Properties</string>
		<translation>Dynamisk data-egenskaper</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="69" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module provides a number of Dynamic Data properties that you can use to extend existing Xaraya functionality by hooking Dynamic Data to your modules, or for developers, for use in your own module development.</string>
		<translation>Basmodulen ger ett antal dynamiska data-egenskaper som du kan använda för att utöka befintliga Xaraya funktioner genom att koppla Dynamisk data till dina moduler, eller för utvecklare, för användning i din egen modulutveckling.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="71" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Custom Templates and Static Pages</string>
		<translation>Egna mallar och statiska sidor</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="72" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>As well as providing a means to provide a custom template for your front page by creating an override for the base user-main.xd template,
you can also create further custom 'static' pages using base module templates. See the documentation for further information.</string>
		<translation>Likväl som den kan användas för att använda en anpassad mall för din förstasida genom att skapa en åtsidosättande mall för user-main.xd basmallen, kan du även skapa ytterligare anpassade 'statiska' sidor genom att använda basmodulmallar. Se dokumentationen för mer information.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="75" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>System Wide CSS</string>
		<translation>Systemomfattande CSS</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="77" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The system wide default CSS used by all core templates, and for use in module templates is found in the base module's &lt;code&gt;modules/base/xarstyles&lt;/code&gt; directory along with other css used commonly throughout core and modules.</string>
		<translation>Systemomfattande standard CSS som används av samtliga kärn-mallar och för användning i modulmallar som finns i bas-modulens &lt;code&gt;modules/base/xarstyles&lt;/code&gt;-katalogen med andra css som vanligtvis används för kärnan och modulerna.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="79" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Custom Tags</string>
		<translation>Egna taggar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="82" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module provides a number of custom tags that can be used by theme creators and module developers to incorporate javascript into templates. These include the &lt;code&gt;&amp;lt;xar:base-render-javascript ... /&amp;gt;, &amp;lt;xar:base-include-javascript ... /&amp;gt;&lt;/code&gt; and &lt;code&gt;&amp;lt;xar:base-trigger-javascript ... /&amp;gt;&lt;/code&gt; tags.</string>
		<translation>Basmodulen tillhandahåller ett antal egna taggar som kan användas av temaskapare och modulutvecklare för att inarbeta javaskript i mallar. Dessa inkluderar &lt;code&gt;&amp;lt;xar:base-render-javascript ... /&amp;gt;, &amp;lt;xar:base-include-javascript ... /&amp;gt;&lt;/code&gt; och &lt;code&gt;&amp;lt;xar:base-trigger_javascript ... /&amp;gt;&lt;/code&gt;-taggar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="84" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can use the javascript tags to include your own javascript or some of the library of javascript functions in the &lt;code&gt;modules/base/xartemplates/includes&lt;/code&gt; directory. See the documentation for more information.</string>
		<translation>Du kan använda javaskript-taggar till att inkludera dina egna javaskript eller någon av de medföljande javaskriptfunktionerna som finns i &lt;code&gt;modules/base/xartemplates/includes&lt;/code&gt;-katalogen. Se dokumenationen för mer information.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="85" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Privilege Masks</string>
		<translation>Behörighetsmaskeringar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="87" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can set privileges for this module based on the following included masks:</string>
		<translation>Du kan ställa in behörigheter för den här modulen baserat på de följande medföljande maskeringarna:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="89" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>See the documentation for further information on privileges, masks and configuring them in your system.</string>
		<translation>Se dokumentationen för mer information om behörigheter, maskeringar och hur man konfigurerar dem i ditt system.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="96" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>For Developers</string>
		<translation>För utvecklare</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="98" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base module contains a number of useful classes and miscellaneous functions including:</string>
		<translation>Basmodulen innehåller ett antal användbara klasser och diverse funktioner däribland:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="99" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>RSS Class</string>
		<translation>RSS-klass</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="101" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The RSS capabilities in Xaraya use &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt; as their backend. The notes for the feedParser by Reverend Jim are as follows:</string>
		<translation>RSS-möjligheterna i Xaraya använder &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt; som backend. Anteckningarna för feedParser av Reverend Jim är som följer:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="103" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>feedParser was created due to the lack of a good, flexible, class-based RSS feed parser for PHP. It has been built as a class, and currently handles RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0, and RSS 2.0 feeds. For channels it grabs the title, description, link, and creator. For items it grabs the title, description, link, and date. It also provides a form of the date converted into the local timezone to facilitate chronological sorting of items. The dates are provided in UNIX timestamp format for easy manipulation by other PHP functions.</string>
		<translation>feedParser utvecklades på grund av bristen på en bra, flexibel, klassbaserad RSS matningstolk till PHP. Den är byggd som en klass och kan i nuläget hantera RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0 och RSS 2.0 matningar. För kanalerna tar den titel, beskrivning, länk och skapare. För poster tar den titel, beskrivning, länk och datum. Den tillhandahåller även datum i en form som är konverterad till den lokala tidszonen för att förenkla kronologisk sortering av posterna. Datumen tillhandahålls i UNIX-tidsmärkt format för enkel manipulering av andra PHP-funktioner.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="106" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Curl Class</string>
		<translation>Curl-klass</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="108" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>XML Parser Class</string>
		<translation>XML Parser-klass</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="109" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further Information</string>
		<translation>Ytterligare informatione</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="114" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further information on the Base module can be found at</string>
		<translation>Ytterligare information om Bas-modulen finns på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="117" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Base Module Extension page at</string>
		<translation>Basmodulens tilläggssida på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="120" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Base Module - Xaraya Extension 68</string>
		<translation>Basmodulen - Xaraya tillägg 68</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="120" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string>
		<translation>Klicka på 'Version History'-fliken längst ner för att få senaste utgåvoinformation.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related tutorials and documentation on Base Module found at</string>
		<translation>Relaterade guider och dokumentation om Basmodulen finns</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related documentation on Base</string>
		<translation>Relaterad dokumenation om Bas</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya Documentation.</string>
		<translation>Xaraya dokumentation.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Base Module Overview</string>
		<translation>Bas-modulöversikt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="127" />
		</references>
	</entry>
</translations>
