<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ph_PH.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Overview</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Ano ito?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Adminpanels is a Xaraya Core Module.</string>
		<translation>Ang Adminpanels ay isang Xaraya Core Module.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>It is currently responsible for accomplishing these tasks:</string>
		<translation>Ito ay kasalukuyang responsable para magawa ang mga sumusunod na gawain:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Configuration and display of the administration menu</string>
		<translation>Configuration at pagpapakita ng menu ng administrasyon</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Management of overviews for other modules</string>
		<translation>Pamamahala ng overvies ng ibang modules</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Display information about waiting content</string>
		<translation>Ipakita ang impormasyon tungkol sa naghihintay na content</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When you login as a website administrator, you should see the adminmenu, which lists installed and activated modules.
These are the modules with administrative functions and a user interface (UI).
They allow you to set various parameters, which change the layout or behaviour of either the module itself or the web site.</string>
		<translation>Kapag nag-login bilang website administrator, dapat makita mo ang adminmenu, na naglalaman ng mga installed at aktibong modules. Ito ay mga module na may administratibong kakayahan at may user interface (UI). Pinahihintulutan ka nila na maglagay ng mga parameters na pwedeng magbago sa hitsura at kilos ng module o ng web site.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Paano ito gamitin?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using this administration system is very simple. First, you may want to configure the adminmenu appearance and the sorting order of the items in it.
Of course, it largely depends on what kind of website you are running and on the number of admin-capable modules you deploy.
Experiment with the options provided, and hopefully you will find the best solution for your administrative environment.
For instance, position the menu left or right, choose a convenient display order and/or temporarily hide modules which you are not going to re-configure frequently.</string>
		<translation>Ang paggamit ng sistemang ito na pang administrasyon ay napaka-simple lamang. Una, maari mong baguhin ang konpigurasyon ng itsura ng adminmenu at ang pagkasunod-sunod ng mga item dito. At siyempre, ito ay nakadepende kung anung uri ng website and tumatakbo at sa dmi ng mga modules na pang admin ang gumagana. Mageksperimento sa mga pagpipilian na mayroon, at sana ay makita ninyo ang pinakamaganda na solusyon para sa inyong adminstrasyon. Halimbawa, maari ninyong iposisyon ang pagpipilian sa kaliwa o kanan, maari kayon pumili ng magandang pagkakasunodsunod or maari ding pansamantalang itago ang mga modules na hindi ninyo gagamitin ng madalas.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Secondly, you may configure this overview panel to show some more useful information than this text.
Some options are (will be) available from &quot;Configure Overview&quot; panel.</string>
		<translation>Panglawa, maari ninyong baguhin ang konpigurasyon ng overview panel upang mapakita ang mga madalas gamitin na inpormasyon kesa dito. Ang ibang pagpipilian ay maaring makita sa &quot;Konpigurasyon ng Overview&quot; na panel.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Having done that, you can start using other modules' administration facilities. Load other modules by clicking the corresponding links in the adminmenu.</string>
		<translation>Pagkatapos nun, maari ninyong simulan ang pagamit ang administrasyon na pasilidad ng ibang modules. Ilagay ang ibang modules sa pamamagitan ng pagpindot sa kaugnay na link sa adminmenu.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And lastly, to hide the administration menu, you must logout as an admin; to minimise, use the collapsible menu option in the &quot;blocks&quot; module.</string>
		<translation>At panghuli. upang itago ang menu sa administrasyon, dapat kang maglogout bilang admin; upang paliitin, gamitin ang collapsibble menu sa &quot;blocks&quot; na module.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Kasamang Blocks</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>admin menu</string>
		<translation>admin menu</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>waiting content</string>
		<translation>naghihintay na nilalaman</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Kasamang Hooks</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>[Hooks developers, please provide a description..]</string>
		<translation>[Mga Hooks, tagaunlad, pakilagyan ng deskripsyon...]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And more.. [for module developers]</string>
		<translation>At meron pa...[para sa mga tagaunlad ng module]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Please use this consistent template for your module overview.</string>
		<translation>Kug maari ay gumamit ng kaugmang batayan para sa deskripsyon ng inyong module</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Ang mas pinalawig na inpormasyon sa module na ito ay makikita dito. [modules na module]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="60" />
		</references>
	</entry>
</translations>
