<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>What is it?</string><translation>Mi ez?</translation></entry>
<entry><string>The Authinvision module allows you to authenticate a user with your Invision Board database. The Authinvision module checks the username and password from the login screen against the Invision database and returns true for a match.</string><translation>Az AuthInvision modul lehetővé teszi a felhasználók azonosítását egy meglévő Invision Board adatbázisból. Az AuthInvision modul a belépési mezőkből érkező adatokat keresi az Invision adatbázisban és engedélyezi vagy tiltja a belépést.</translation></entry>
<entry><string>Authinvision &lt;strong&gt;does not&lt;/strong&gt; log users into both systems at once, nor does it allow users who register on xaraya to have their user information duplicated in the Invision database. &lt;strong&gt;It is highly suggested that you turn off xaraya registration and use your Invision board's registration/password retrieval process.&lt;/strong&gt;</string><translation>Az AuthInvision modul &lt;strong&gt;nem&lt;/strong&gt; lépteti be a felhasználót mindkét rendszerbe, és nem teszi lehetővé a Xaraya oldalon regisztráló felhasználók áttöltését az Invision adatbázisba. &lt;strong&gt;Erősen javasolt a felhasználó regisztráció kikapcsolása a Xaraya oldalon, és az Invision Board regisztrációs és jelszó elküldő megoldásainak használata.&lt;/strong&gt;</translation></entry>
<entry><string>How to use it?</string><translation>Hogyan kell használni?</translation></entry>
<entry><string>Authentication by Authinvision is automatically available once the the Authinvision module has been initialized. You must configure Authinvision before a user will be able to login to Xaraya. To remove Authinvision authentication, you must remove the module or disable it in the modify config screen.</string><translation>Az AuthInvision azonosítás azonnal elérhető a modul aktiválása után, de felhasználók beléptetése csak a modul beállítása után lesz lehetséges. Az AuthInvision kikapcsolásához egyszerűen el kell távolítani a modult vagy működését a beállítások oldalon letiltani.</translation></entry>
<entry><string>From the menu, you have one choice. "Modify Config".</string><translation>A menüből egyetlen lehetőség érhető el: „Beállítások”.</translation></entry>
<entry><string>Modify Config -- From here, you can configure the authinvision server that will be used for authentication. A user that has account information in Invision to be automatically added to the Xaraya database and allowed to login.</string><translation>Beállítások - Meghatározhatjuk az AuthInvision azonosításra használt kiszolgáló tulajdonságait. Az Invision adatbázisban létező felhasználók automatikusan bekerülnek a Xaraya adatbázisba, így beléphetnek az oldalra.</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Kapcsolódó blokkok</translation></entry>
<entry><string>usercp: a block that mimics the user links from Invision.</string><translation>usercp: A felhasználói hivatkozások blokk az Invision Boardból.</translation></entry>
<entry><string>whos_online.php: a who's online block that replaces the one in the roles module.</string><translation>whos_online: Online felhasználókat mutató blokk az eredeti Roles modulban megtalálható helyett.</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>További információk</translation></entry>
<entry><string>Further information on the Authinvision module can be found at</string><translation>További információk a modulról:</translation></entry>
<entry><string>Authinvision Extension page at</string><translation>Az AuthInvision azonosítás modul bővítmény oldala</translation></entry>
<entry><string>Authinvision Module - Xaraya Extension 950</string><translation>AuthInvision azonosítás modul - Xaraya bővítmény: 950</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation>A „Version History” fülre kattintva található információ a legfrissebb kiadásról.</translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on Authinvision found at</string><translation>A modulhoz kapcsolódó oktatóanyagok és dokumentáció:</translation></entry>
<entry><string>Related documentation on Authinvision</string><translation>A modulhoz kapcsolódó dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Xaraya dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Authinvision Module Overview</string><translation>Áttekintés</translation></entry>
<entry><string>Version</string><translation>Változat</translation></entry>
</translations>
