<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="da_DK.utf-8">
	<entry>
		<string>Welcome to Xaraya Upgrade</string>
		<translation>Velkommen til opgradering af Xaraya</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="5" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Ensure you have reviewed the UPGRADE.txt file or the &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Xaraya Upgrade Guidelines&lt;/a&gt;, and relevant
comments for your version upgrade before continuing.</string>
		<translation>Sørg for at læse de relevante kommentarer for opgradering af din version i filen UPGRADE.txt eller &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Xarayas retningslinjer for opgradering&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This upgrade process updates your database and some system files but &lt;strong&gt;cannot upgrade&lt;/strong&gt; your theme and templates!</string>
		<translation>Denne opgraderingsproces opdaterer din database og nogle systemfiler, men &lt;strong&gt;kan ikke opgradere&lt;/strong&gt; dit tema og skabeloner!</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>To ensure a quick and smooth upgrade, please check and address the following important theme and template considerations &lt;strong&gt;before&lt;/strong&gt; continuing.</string>
		<translation>For at sikre en hurtig og gnidningsfri opgradering, bør du tjekke følgende vigtige betragtninger vedrørende temaer og skabeloner &lt;strong&gt;inden&lt;/strong&gt; du fortsætter.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Adminpanels module has been deprecated as of Version 1.1 and no longer available. The blocks have been moved to the Base module.</string>
		<translation>Modulet Adminpanels er udgået i version 1.1, og er ikke længere tilgængeligt. Blokkene er flyttet til basismodulet.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Please check your theme templates for use of any Adminpanel module references. You will need to change references to &lt;strong&gt;adminpanels&lt;/strong&gt; in your theme or templates
to &lt;strong&gt;base&lt;/strong&gt; module. Remember particularly to change 'adminmenu' and 'waiting content' blocks tags to refer now to the base module, and update other Adminpanels links.</string>
		<translation>Tjek om dine temaskabeloner har referencer til modulet Adminpanel. Du skal ændre referencer til &lt;strong&gt;adminpanels&lt;/strong&gt; i dit tema eller skabeloner til &lt;strong&gt;base&lt;/strong&gt;-modulet. Husk især at ændre blokmærkerne 'adminmenu' og 'waiting content' til basismodulet, og opdatere andre henvisninger til Adminpanels.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Make sure your Adminpanel block templates for any compact menu block, adminmenu or waiting content blocks are also moved to &lt;strong&gt;modules/base&lt;/strong&gt; directory in your theme.</string>
		<translation>Sørg for at din Adminpanel-skabelon for kompakte menublokke, adminmenu eller ventende indhold blok også flyttes til dit temas &lt;strong&gt;modules/base&lt;/strong&gt;-mappe.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The core login block and function in Roles module has been moved as of Version 1.1 to the
Authsystem Module at</string>
		<translation>Kernens logind-blok og -funktion i Rolle-modulet er fra version 1.1 flyttet til Authsystem-modulet på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You should be aware of the change but can still browse to</string>
		<translation>Du skal være klar over ændringen, men kan stadig gå til</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You may wish to note the URL in case of problems logging in.</string>
		<translation>Du kan notere URL'en, i fald du får problemer med at logge på.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you allow User Registration on your site, you must ensure you have the &lt;strong&gt;Registration module&lt;/strong&gt; in your Xaraya module directory,
install, and configure it to continue user registration on your site as from Version 1.1 .</string>
		<translation>Hvis du tillader brugerregistrering på din side, skal du sikre dig at du har &lt;strong&gt;Registreringsmodulet&lt;/strong&gt; i din Xarayamodul-mappe, installerer og setter den op, for at kunne fortsætte brugerregistrering på din side efter version 1.1.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Country Listing Dynamic Data property has changed templates in Version 1.1 to refer to ID as value
instead of Name. If you have been using this DD property, you will have to override the template to
continue to use Name as the value.</string>
		<translation>Den dynamiske dataegenskab landeliste har skiftet skabeloner fra version 1.1, så den henviser til ID som værdi frem for navn. Hvis du har benyttet denne DD-egenskab, skal du overtrumfe skabelonen for at fortsætte med at bruge navn som værdi.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
</translations>
