<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="es_ES.utf-8">
	<entry>
		<string>official icon</string>
		<translation>icono oficial</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="6" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Resumen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="9" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>¿Qué es?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Adminpanels is a Xaraya Core Module.</string>
		<translation>Panel de administración es un módulo del núcleo de Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>It is currently responsible for accomplishing these tasks:</string>
		<translation>Actualmente es el responsable de cumplir las siguientes tareas:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Configuration and display of the administration menu</string>
		<translation>Configurar y mostrar el menu de administración</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="21" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Management of overviews for other modules</string>
		<translation>Gestionar la descripción de otros módulos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Display information about waiting content</string>
		<translation>Mostrar información sobre el contenido en espera</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When you login as a website administrator, you should see the adminmenu, which lists installed and activated modules.
These are the modules with administrative functions and a user interface (UI).
They allow you to set various parameters, which change the layout or behaviour of either the module itself or the web site.</string>
		<translation>Cuando inicie su sesión como administrador debe ver el menu de administración, que lista los módulos instalados y activados. Estos son los módulos con funciones administrativas y una interfaz de usuario. Esto le permite configurar varios parámetros, que cambiarán el comportamiento del módulo o el sitio completo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>¿Cómo usarlo?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using this administration system is very simple. First, you may want to configure the adminmenu appearance and the sorting order of the items in it.
Of course, it largely depends on what kind of website you are running and on the number of admin-capable modules you deploy.
Experiment with the options provided, and hopefully you will find the best solution for your administrative environment.
For instance, position the menu left or right, choose a convenient display order and/or temporarily hide modules which you are not going to re-configure frequently.</string>
		<translation>Usar el sistema de administración es muy simple. primero debe configurar la apariencia del menú de administración y el orden en el que se mostrarán los elementos. Por supuesto, dependerá en gran medida del tipo de sitio que esté configurando y el número de módulos con administración a usar. Experimente con las opciones disponibles y encontrará la mejor solución para su entorno administrativo. Por ejemplo, la posición del menú, a la derecha o a la izquierda, escoger el orden o mostrar/ocultar temporalmente módulos que no van a ser usados frecuentemente.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Secondly, you may configure this overview panel to show some more useful information than this text.
Some options are (will be) available from &quot;Configure Overview&quot; panel.</string>
		<translation>En segundo lugar, debe configurar este panel resumen para mostrar información interesante. Algunas opciones están disponibles en el panel &quot;Configurar la descripción&quot;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Having done that, you can start using other modules' administration facilities. Load other modules by clicking the corresponding links in the adminmenu.</string>
		<translation>Habiéndolo hecho, puede empezar a usar otras opciones de módulos. Carga otros módulos haciendo click en los enlaces correspondientes en el menu de administración.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And lastly, to hide the administration menu, you must logout as an admin; to minimise, use the collapsible menu option in the &quot;blocks&quot; module.</string>
		<translation>Por último, para ocultarlo, debe desconectar como administrador. Para minimizarlo, use la opción &quot;ocultar&quot; del módulo Bloques.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Bloques incluidos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>admin menu</string>
		<translation>Menu de administración</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>waiting content</string>
		<translation>Contenido en espera</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Enganches incluidos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Adminpanels has no hooks included at this time.</string>
		<translation>Panel de administración no tiene enganches incluidos en este momento.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="53" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Puede encontrar más información aquí. [módulo Módulos]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
</translations>
