<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
<entry><string>The ADODB cache directory and files in &quot;.$adopath.&quot; could not be deleted!</string><translation>Ο φάκελος cache για το ADODB και τα αρχεία στο &quot;.$adopath.&quot; δεν ήταν δυνατό να διαγραφούν</translation></entry>
<entry><string>The RSS cache directory and files in &quot;.$rsspath.&quot; could not be deleted!</string><translation>Ο φάκελος cache για το RSS και τα αρχεία στο &quot;.$rsspath.&quot; δεν ήταν δυνατό να διαγραφούν</translation></entry>
<entry><string>The Template cache directory and files in &quot;.$templpath.&quot; could not be deleted!</string><translation>Ο φάκελος cache για τα υποδείγματα και τα αρχεία στο &quot;.$templpath.&quot; δεν ήταν δυνατό να διαγραφούν</translation></entry>
<entry><string>Browse cache files</string><translation>Επισκόπηση αρχείων cache</translation></entry>
<entry><string>Clear cache files</string><translation>Καθαρισμός αρχείων cache</translation></entry>
<entry><string>&lt;b&gt;
SECURITY WARNING:
&lt;/b&gt;
&lt;br /&gt;
Do not leave your backup file in a web browsable directory.
&lt;br /&gt;
Remember to delete it, or move it to a secure directory.</string><translation>&lt;b&gt;ΕΙΔΟΠΟΙΗΣΗ ΑΣΦΑΛΕΙΑΣ:&lt;/B&gt; &lt;br /&gt; Μην αφήσετε το αρχείο backup σε directory προσβάσιμο από το web &lt;br /&gt; Να θυμηθείτε να το διαγράψετε ή να το μεταφέρετε σε ένα ασφαλές directory.</translation></entry>
<entry><string>ADOdb Cache?</string><translation>Cache της ADOdb;</translation></entry>
<entry><string>Warning! Check your selection before continuing.</string><translation>Προσοχή! Ελέγξτε τις επιλογές πριν προχωρήσετε.</translation></entry>
<entry><string>Check to delete your ADOdb cache files in path</string><translation>Πατήστε για την διαγραφή των αρχείων cache ADODb στην διαδρομή</translation></entry>
<entry><string>SiteTools is a utility module that provides a number of related site 'housekeeping' utilities</string><translation>Η SiteTools είναι μια βοηθητική μονάδα που παρέχει ένα αριθμό σχετικών 'οικοκυρικών' λειτουργιών</translation></entry>
<entry><string>Backup your MySQL database tables (MySQL 3.22 or higher required) Testing feedback appreciated.</string><translation>Λήψη αρχείων backup των πινάκων της MySQL</translation></entry>
<entry><string>SiteTools only provides Administration options requiring administration priviledges.</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Warning: Default cache and backup directory paths should only be changed if alternative cache or backup paths have already been created
and are writeable - chmod 777. At this time, backup paths are configurable, but cache paths are not configurable from within Xaraya administration.</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Extended information about this module can be found at&amp;nbsp;</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Backup Path:&lt;br /&gt;Must be writeable chmod 777</string><translation>Διαδρομή Backup:&lt;br/&gt; πρέπει να επιτρέπεται η εγγραφή chmod 777</translation></entry>
<entry><string>The default cache paths are entered below.&lt;br /&gt;
Change them only if you have changed default cache directory paths.&lt;br /&gt;
Note there is no trailing slash in the path names.</string><translation>Οι προεπιλεγμένες διαδρομές cache εισάγονται παρακάτω &lt;br /&gt;. Να τις αλλάξετε μόνο αν έχετε αλλάξει τις προεπιλεγμένες διαδρομές cache. &lt;br /&gt; Δεν υπάρχει τελικό slash στα ονόματα των διαδρομών.</translation></entry>
<entry><string>This option will optimize your MySQL database tables.</string><translation>Αυτή η επιλογή βελτιστοποιεί τους πίνακες MySQL</translation></entry>
</translations>
