<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ms_MY.utf-8">
	<entry>
		<string>Thank you for installing and trying Xaraya!</string>
		<translation>Terima kasih kerana memasang dan mencuba Xaraya!</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya is currently in Beta Production.</string>
		<translation>Xaraya buat masa ini adalah dalam Pengeluaran Beta.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you notice any unexpected functionality, please use our bug tracker at
&lt;a href=&quot;http://bugs.xaraya.com&quot;&gt;
http://bugs.xaraya.com&lt;/a&gt;.</string>
		<translation>Jika anda mendapati sebarang kelakuan yang tidak dijangka, sila gunakan pengesan pepijat kami di &lt;a href=&quot;http://bugs.xaraya.com&quot;&gt;http://bugs.xaraya.com&lt;/a&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Thank you for your support, and feel free to join our development or user discussions to become involved in our community.</string>
		<translation>Terima kasih atas sokongan anda, dan dipersilakan mengikuti pembangunan kami atau perbincangan-perbincangan pengguna untuk melibatkan diri dalam komuniti kami.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>For more information on Xaraya, please visit
&lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com&quot;&gt;
Xaraya's
&lt;/a&gt;
website.</string>
		<translation>Untuk maklumat lanjutan mengenai Xaraya, sila lawat laman web &lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com&quot;&gt;Xaraya&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This message can be edited by creating an override template (#(1)/themename/modules/base/user-main.xt) for the base module.</string>
		<translation>Mesej ini boleh disunting dengan mencipta templat pembatal (#(1)/namatema/modules/base/user-main.xt) untuk modul base.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>About the default theme (yes, this one).</string>
		<translation>Mengenai tema lalai (ya, yang ini).</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The default theme's name is Xaraya_Classic. It is supplied and installed with every distribution package of Xaraya.</string>
		<translation>Nama tema lalai ialah Xaraya_Classic. Ia dibekalkan dan dipasang pada setiap pakej edaran Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Starting from the release 0.9.11 the theme's layout is 100% table-free and is totally CSS driven. It means the theme is now more standards compliant than ever before. However, designing your site with the web-standards in mind requires certain degree of knowledge, experience, attention to detail and patience. So we would advise to keep this theme unmodified within your Xaraya installation directory, in case you need to use it as the (last resource) fallback.</string>
		<translation>Bermula dari lepasan 0.9.11, bentangan tema adalah 100% bebas jadual dan sepenuhnya dipandu CSS. Ini bermakna tema tersebut sekarang ini lebih menepati piawaian berbanding sebelumnya. Bagaimanapun, merekabentuk laman anda dengan piawaian web memerlukan pengetahuan, pengalaman, ketelitian dan kesabaran. Oleh itu kami menasihatkan agar tema ini dikekalkan tanpa ubahsuai dan disimpan di direktori pemasangan Xaraya anda, sekiranya anda memerlukannya sebagai (ikhtiar akhir) jatuhbalik.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you wish to design your own Xaraya theme based on the current layout or alter the appearance of this theme, the graphics sources can be obtained from
&lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com/~andyv/xclassic_sources&quot;&gt;here&lt;/a&gt;.</string>
		<translation>Jika anda ingin merekabentuk tema Xaraya anda sendiri berdasarkan kepada bentangan semasa atau ubah penampilan tema ini, sumber grafik boleh didapati dari &lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com/~andyv/xclassic_sources&quot;&gt;sini&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="58" />
		</references>
	</entry>
</translations>
