<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fi_FI.utf-8">
<entry><string>You must enable cookies on your browser to run Xaraya. Check the browser configuration options to make sure cookies are enabled, click on the &quot;Back&quot; button of the browser and try again.</string><translation>Selaimessasi täytyy olla evästeet käytössä jotta voit käyttää Xarayaa. Tarkista selaimesi asetuksista että evästeet ovat käytössä, klikkaa selaimesi &quot;Takaisin&quot;-painiketta ja yritä uudelleen.</translation></entry>
<entry><string>Your account has been locked for #(1) minutes.</string><translation>Käyttäjätilisi on lukittu #(1) minuutiksi.</translation></entry>
<entry><string>You must provide a username.</string><translation>Anna käyttäjänimi.</translation></entry>
<entry><string>You must provide a password.</string><translation>Anna salasana.</translation></entry>
<entry><string>Problem logging in: Invalid username or password.</string><translation>Ongelma sisäänkirjautumisessa: Virheellinen käyttäjänimi tai salasana.</translation></entry>
<entry><string>Your account has been terminated by your request or at the administrator's discretion.</string><translation>Tilisi on poistettu joko omasta pyynnöstäsi tai ylläpitäjän taholta.</translation></entry>
<entry><string>Your account has been marked as inactive. Contact the administrator if you have further questions.</string><translation>Tilisi ei ole aktiivinen. Lisätietoja saat tarvittaessa ylläpitäjältä.</translation></entry>
<entry><string>Problem logging in: Invalid username or password. Your account has been locked for #(1) minutes.</string><translation>Ongelma sisäänkirjautumisessa: Virheellinen käyttäjänimi tai salasana. Tilisi on lukittu #(1) minuutiksi.</translation></entry>
<entry><string>Problem logging in: Invalid username or password. You have tried to log in #(1) times.</string><translation>Ongelma sisäänkirjautumisessa: Virheellinen käyttäjänimi tai salasana. Olet yrittänyt kirjautua sisään #(1) kertaa.</translation></entry>
<entry><string>Home Page</string><translation>Kotisivu</translation></entry>
<entry><string>Your account has not yet been activated by the site administrator</string><translation>Sivuston ylläpitäjä ei ole vielä aktivoinut tiliäsi</translation></entry>
</translations>
