<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>Modify Configuration</string><translation>Beállítások szerkesztése</translation></entry>
<entry><string>Options:</string><translation>Lehetőségek</translation></entry>
<entry><string>General</string><translation>Általános</translation></entry>
<entry><string>Last Resort</string><translation>Utolsó Esély</translation></entry>
<entry><string>Masks</string><translation>Maszkok</translation></entry>
<entry><string>Testing</string><translation>Teszt</translation></entry>
<entry><string>Sitewide Settings</string><translation>Weboldalszintű beállítások</translation></entry>
<entry><string>Show exceptions messages or redirect to a login screen</string><translation>Kivételkezelési üzenetek megjelenítése vagy ugrás a bejelentkezési oldalra.</translation></entry>
<entry><string>Exception Redirect:</string><translation>Kivételkezelés átirányítása:</translation></entry>
<entry><string>This redirects a non-logged in user to the login screen if they don't have the proper privileges.</string><translation>Átirányítja a nem bejelentkezett felhasználókat a bejelentkezési oldalra, amennyiben nincs elegendő jogosultságuk.</translation></entry>
<entry><string>A logged in user will see the exception error message that can be changed with a base module override template (message-NO_PRIVILEGES.xt).</string><translation>A bejelentkezett felhasználók a kivételkezelési hibaüzenetet fogják látni, amely az Alap modul sablonjában írható felül (message-NO_PRIVILEGES.xt).</translation></entry>
<entry><string>Enable or disable inheritance of deny privileges</string><translation>A tiltó jogosultságok öröklésének ki és bekapcsolása.</translation></entry>
<entry><string>Inherit Deny Privileges:</string><translation>Tiltó jogosultságok öröklése:</translation></entry>
<entry><string>Warning: This setting affects the way privileges work on your site. If changed you should retest all the privileges on your site.</string><translation>Figyelem: Ez a beállítás jelentősen befolyásolja a jogoulságok működését az oldalon. Javasolt az összes jogosultság kipróbálása az átállítás után.</translation></entry>
<entry><string>Enable or disable an administrator of last resort</string><translation>Utolsó esély adminisztrátor engedélyezése vagy kikapcsolása.</translation></entry>
<entry><string>Last Resort Admin:</string><translation>Utolsó Esély Adminisztrátor:</translation></entry>
<entry><string>Warning: This setting opens a tab to enable you to create an administrator whose privileges cannot be removed.</string><translation>Figyelem: Ez a beállítás egy új fület nyit, ahol létrehozható az adminisztrátor amelynek a jogosultságai nem törölhetőek.</translation></entry>
<entry><string>Update Privileges Configuration</string><translation>Változtatások mentése</translation></entry>
<entry><string>Working With Realms</string><translation>Munka a tartományokkal</translation></entry>
<entry><string>Show or hide realms in the privileges input screens</string><translation>Tartományok elrejtése vagy megjelenítése a jogosultság szerkesztési oldalakon.</translation></entry>
<entry><string>Enable Realms</string><translation>Tartományok engedélyezése</translation></entry>
<entry><string>Checking this enables the Manage Realms item on the Privileges menu</string><translation>Bekapcsolása engedélyezi a Tartományok kezelését a Jogosultságok menüjében.</translation></entry>
<entry><string>Realm Privilege Options</string><translation>Tartományok kezelésének beállításai</translation></entry>
<entry><string>Security checks will look for a match on the realm part of any privilege you define, with the 'realm mask' as defined below.</string><translation>A jogosultsági ellenőrzések egyezést keresnek az alább definiált tartomány maszkokkal.</translation></entry>
<entry><string>The following choice will be inserted into any mask</string><translation>A következő lehetőség beszúrásra kerül minden maszkba</translation></entry>
<entry><string>Realm Value for Masks</string><translation>Tartomány érték a maszkokhoz</translation></entry>
<entry><string>Text value for realm</string><translation>Szöveges érték a maszkokhoz</translation></entry>
<entry><string>Text Value:</string><translation>Szöveges érték:</translation></entry>
<entry><string>(only applies when Text Value option is chosen)</string><translation>(Csak akkor érvényes, ha fent a Szöveges érték van kiválasztva)</translation></entry>
<entry><string>Realm Comparison Type</string><translation>Tartomány összehasonlítás típusa</translation></entry>
<entry><string>A realm is accepted if the user's privilege contains its name</string><translation>A tartomány akkor kerül elfogadásra, ha a felhasználó jogosultsága tartalmazza annak nevét.</translation></entry>
<entry><string>Manage Last Resort Admin</string><translation>Utolsó Esély Adminisztrátor</translation></entry>
<entry><string>The Last Resort Administrator will &lt;strong&gt;always&lt;/strong&gt; have rights to the entire system.</string><translation>Az Utolsó Esély adminisztrátornak &lt;strong&gt;mindig&lt;/strong&gt; lesz jogosultásga az egész rendszerhez.</translation></entry>
<entry><string>Enter a name and password to replace the existing Last Resort administrator.</string><translation>Adjuk meg a nevet és a jelszót a jelenlegi Utolsó Esély Adminisztrátor lecseréléséhez.</translation></entry>
<entry><string>Enter a name and password to create a Last Resort administrator.</string><translation>Név és a jelszó megadása az Utolsó Esély Adminisztrátor létrehozásához.</translation></entry>
<entry><string>Name of the administator of last resort</string><translation>Az Utolsó Esély Adminisztrátor neve.</translation></entry>
<entry><string>Admin name:</string><translation>Adminisztráror neve:</translation></entry>
<entry><string>Password of the administrator of last resort</string><translation>Az Utolsó Esély Adminisztrátor jelszava.</translation></entry>
<entry><string>Password:</string><translation>Jelszó:</translation></entry>
<entry><string>Confirm password for administrator of last resort</string><translation>Az Utolsó Esély Adminisztrátor jelszavának ellenőrzése.</translation></entry>
<entry><string>Confirm Password:</string><translation>Jelszó megismétlése:</translation></entry>
<entry><string>Registered Masks</string><translation>Regisztrált maszkok</translation></entry>
<entry><string>This option is provided for Web Developer convenience. In general most Site Administrators
should not need to access the Masks list provided below. Editing of the masks without an
understanding of how they function can result in access problems to content on your site.</string><translation>Ez a lehetőség a web fejlesztőknek szükséges. Általában a legtöbb weboldal adminisztrátornak nincs szüksége a lent látható maszkok eléréshez. A maszkok szerkesztése, azok megértése nélkül, jogosultsági problémákat okozhat a webodlalon.</translation></entry>
<entry><string>Testing Settings</string><translation>Beállítások tesztelése</translation></entry>
<entry><string>These settings let a designated tester see security check messages on a live site.</string><translation>Ezek a beállítások lehetőséget biztosítanak egy kijelölt tesztelőnek a jogosultsági ellenőrzések megvizsgálása egy működő oldalon.</translation></entry>
<entry><string>Group containing the tester</string><translation>A tesztelő csoportja</translation></entry>
<entry><string>Tester Group:</string><translation>Tesztelő csoportja:</translation></entry>
<entry><string>Group to select tester from</string><translation>A csoport amelyből a tesztelőt kiválasztjuk</translation></entry>
<entry><string>Name of the administator that will see the messages</string><translation>Az adminisztrátor aki láthatja a jogosultsági üzeneteket.</translation></entry>
<entry><string>Tester:</string><translation>Tesztelő:</translation></entry>
<entry><string>The current tester is &lt;strong&gt;#(1)&lt;/strong&gt;.</string><translation>Az aktuális tesztelő: &lt;strong&gt;#(1)&lt;/strong&gt;.</translation></entry>
<entry><string>They will see the security check messages.</string><translation>A kiválasztott felhasználó látni fogja a jogosultsági ellenőrzések üzeneteit.</translation></entry>
<entry><string>Non Deny checks only shows checks that do not involve DENYs</string><translation>A nem tiltó ellenőrzések csak azokat az elenőrzéseket mutatják amelyek nem tartalmaznak tiltást.</translation></entry>
<entry><string>Non-DENY checks</string><translation>Nem tiltó ellenőrzések</translation></entry>
<entry><string>Show checks not involving DENYs</string><translation>Csak azok az ellenőrzések jelennek meg amelyek nem tartalmaznak tiltást.</translation></entry>
<entry><string>Deny checks</string><translation>Tiltó ellenőrzések</translation></entry>
<entry><string>DENY checks</string><translation>Tiltó ellenőrzések</translation></entry>
<entry><string>Show checks involving DENYs</string><translation>A tiltást tartalmazó ellenőrzések megjelenítése</translation></entry>
<entry><string>Mask to test against</string><translation>Tesztelni kívánt maszk</translation></entry>
<entry><string>Mask to test</string><translation>Tesztelni kívánt maszk</translation></entry>
<entry><string>Adding a mask name here will show only the checks involving that mask</string><translation>Csak azok a jogosultság ellenőrzések jelennek meg, amelyek megfelelnek a megadott maszknak.</translation></entry>
<entry><string>Update Tester Configuration</string><translation>Frissítés</translation></entry>
</translations>
