<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="da_DK.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Oversigt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Hvad er det?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module controls the behind the scenes processing for your Xaraya installation.</string>
		<translation>Basismodulet styrer det bagvedliggende processer i din Xaraya-installation.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hvordan bruges det?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have two choices.</string>
		<translation>Fra menuen har du to muligheder.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>View System Information -- Allows you to print your server and php set-up for trouble shooting.</string>
		<translation>Vis systemoplysninger -- Viser dig opsætningen for din server og php til brug for fejlfinding.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Config -- Allows you to change some of the settings controlling the core behaviour of the site.</string>
		<translation>Ret opsætning -- Lader dig ændre nogle indstillinger, der styrer dit websteds grundlæggende opførsel.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Omfattede blokke</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>RSS Class</string>
		<translation>RSS-klasse</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The RSS capabilities in Xaraya use &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt; as their backend. The notes for the feedParser by Reverend Jim are as follows:</string>
		<translation>Xarayas RSS-funktioner bruger &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt; som bagvedliggende program. Noterne for feedParser af Reverend Jim er følgende:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>feedParser was created due to the lack of a good, flexible, class-based RSS feed parser for PHP. It has been built as a class, and currently handles RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0, and RSS 2.0 feeds. For channels it grabs the title, description, link, and creator. For items it grabs the title, description, link, and date. It also provides a form of the date converted into the local timezone to facilitate chronological sorting of items. The dates are provided in UNIX timestamp format for easy manipulation by other PHP functions.</string>
		<translation>feedParser blev lavet i mangel af en god, fleksibel, klassebaseret RSS-fortolker til PHP. Den er opbygget som en klasse, og håndterer for tiden RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 1.0 og RSS 2.0-kilder. Fra kanaler fanger den titlen, beskrivelsen, henvisning og forfatter. For punkter fanger den titel, beskrivelse, henvisningen og datoen. Den giver også en dato omsat til den lokale tidszone til hjælp for kronologisk sortering af punkter. Datoerne gives i UNIX timestamp-format, så den let kan bearbejdes i andre PHP-funktioner.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Expire a Block</string>
		<translation>Lad blok udløbe</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Currently, the HTML and Text blocks can both expire content if you wish. If you have a message that you would like to only have visible for a certain period of time, you can expire the block. This functionality can be used in conjunction with any placement or block group that you assign the block.</string>
		<translation>Både HTML- og tekstblokke kan lade indhold udløbe, hvis du ønsker det. Hvis du har en besked, du kun vil have vist i en bestemt periode, kan du lade blokken udløbe. Denne funktionalitet kan bruges sammen med enhver placering eller blokgruppe, du lægger blokken ind under.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Omfattede bindinger</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module has no hooks included at this time.</string>
		<translation>Basismodulet har endnu ingen bindinger.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Udvidede oplysninger om dette modul kan findes her. [modul-modulet]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
</translations>
