<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="pl_PL.utf-8">
	<entry>
		<string>Welcome to the administration of articles</string>
		<translation>Witamy w panelu administracyjnym modułu publikacje</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If this is your first visit to this part of your Xaraya site,
please take a minute to read through the following introduction,
in order to explore the different possibilities offered by the
articles module.</string>
		<translation>Jeśłi to twoja pierwsza wizyta w tej części witryny systemu Xaraya 
		prosimy poświęć minutę by przeczytać następujące instrukcje, aby poznać różne 
		możliwości oferowane przez moduł publikacje</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>1. Publication types</string>
		<translation>1. Typy publikacji</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The articles module can manage 'articles' of different types at
the same time, for instance news articles, longer documents in
different sections, frequently asked questions, and so on.</string>
		<translation>Moduł Publikacje pozwala na zarządzanie 'publikacjami' 
		różnych typów równocześnie, na przykład newsy, dłuższe dokumenty w różnych działach, 
		często zadawane pytania i tak dalej.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>These types are called 'publication types', and each type of article
can make use of a different set of data fields, with a different
meaning for each data field. For example, the 'summary' field
could be used for an Introduction in news articles, for providing
some Details about a question in FAQs, or not be used at all for
section documents.</string>
		<translation>Te typy są nazywane 'typami publikacji' [publication types], 
		i każdy typ publikacji może używać innego zestawu pól danych. Na przykład - pole 'nagłówek' może być 
		używane jako wprowadzenie w newsach, do podania kilku szczegółów w FAQ, 
		albo nie być używane w ogóle w dziale dokumenty</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There is a specific menu where you can manage those &lt;strong&gt;publication types&lt;/strong&gt;,
change the description that will appear in navigation menus, enable and
disable data fields or change their meaning for a particular type, or 
even create or delete publication types according to your needs.</string>
		<translation>Jest określone menu, w którym możesz zarządzać tymi 
&lt;strong&gt;typami publikacji&lt;/strong&gt; - zmieniając opis pojawiający się 
w menu nawigacyjnym, właczając i wyłaczając poszczególne pola danych lub zmieniając ich znaczenie 
dla poszczególnych typów. Możesz nawet tworzyć i usuwać typy publikacji stosownie do swoich potrzeb.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Each publication type also has its own templates, so that you can
customize the look &amp; feel of how each article will appear to your
visitors.</string>
		<translation>Każdy typ publikacji ma również swoje własne szablony 
- tak, że możesz określić jak każda publikacja będzie widziana przez odwiedzajacych</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A default set of publication types and templates (corresponding
to the old News, Sections and FAQs modules, if you're familiar with
earlier versions of PostNuke or PHP-Nuke) is included as part of the
installation.</string>
		<translation>Domyślny zestaw typów publikacji i szablonów (odpowiadający starym Newsom, Sekcjom, 
i modułowi FAQ - jeśli znasz wcześniejsze wersje PostNuke lub PHP-Nuke) jest dołączony jako część instalacji</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2. Categories</string>
		<translation>2. Kategorie</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="62" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles (of any type) can be organised into categories. You could use
one or more common categories across different publication types, or
use specific categories for each type of article, or any combination
that you might prefer for your site.</string>
		<translation>Publikacje (każdego typu) mogą być zorganizowane w kategorie. 
Możesz używać jednej lub więcej kategorii dla różnych typów publikacji, lub używać 
określonych kategorii dla każdego typu publikacji, lub każdej ich kombinacji jaka Ci odpowiada. </translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Before you start specifying which article types will be using what categories,
you should create the categorisation you want via the
&lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;Categories&lt;/a&gt;
administration menu. A default set of categories has been defined for
articles when you installed this module, as an example to get you started.
(You can adapt the categories later on, of course.)</string>
		<translation>Zanim zaczniesz określać które typy publikacji będą używały 
jakich kategorii powinieneś stworzyć system kategorii porzez 
&lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;Categories&lt;/a&gt;
- menu administracyjne kategorii. Domyśłny zestaw kategorii 
został zdefinowany dla artykułów kiedu zainstalowałeś ten moduł - jako przykład by ułatwić Ci początek. 
(oczywiście możesz później dostosować te kategorie do swoich potrzeb)
</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="68" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Once you have a set of categories you would like to use for your articles,
you can go to &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, and specify the number
of categories that can be used for each publication type, and the 'base
categories' to be used.</string>
		<translation>Gdy już masz zestaw kategorii który chcesz używac dla swoich publikacji 
możesz przejść do &lt;strong&gt;administracji publikacjami&lt;/strong&gt;, i określić ilość kategorii, 
która może być używana dla każdego typu publikacji, oraz 'podstawową kategorię' jak ma być użyta.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="75" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A 'base category' is any starting point somewhere in your tree of categories,
below which you will have the actual list (or subtree) of categories people
can choose from when they submit or view articles. For example, you could have
a 'base category' called Topics, with a list of different topics relevant to
your site below it, and another 'base category' called Cities, with a
list of cities or places that you would provide regional news for.</string>
		<translation>'Podstawowa kategoria' jest każdym punktem początkowym gdzieś w twoim drzewie kategorii, 
poniżej którego będzie dostępna właściwa lista (lub fragment drzewa) kategorii z której ludzie będą mogli wybrać kiedy zgłaszają lub przeglądają publikacje.
Na przykład możesz mieć 'podstawową kategorię' zwaną Tematy z listą różnych tematów odpowiednich dla twojej witryny poniżej,
 oraz inną 'podstawową kategorię' zwaną Miasta z listą miast lub miejsc gdzie chciałbyś umieszczać wiadomości regionalne.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="80" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>One topic might be 'Good Restaurants', and one city might 'Brussels', so people
would be able to browse through any articles about good restaurants in Brussels,
for instance.</string>
		<translation>Jeden temat może się nazywać 'Dobre Restauracje', a jedno miasto 'Bruksela' - tak że ludzie 
mieliby możliwość przeglądać publikacje dotyczące wszystkich dobrych restauracji w Brukseli</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="87" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>3. Submitting or adding articles</string>
		<translation>3. Zgłaszanie lub dodawanie publikacji</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="91" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>status = submitted, rejected, approved or on frontpage
(for those pubtypes that use it !)</string>
		<translation>status = zgłoszony, odrzucony, zaakceptowany lub na stronie głównej (dla tych typów publikacji, kóre jej używają)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="93" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>4. Managing the overview and display of articles per publication type</string>
		<translation>4. Zarządzanie wyświetlaniem nagłówków i publikacji według typu publikacji</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="96" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, set start view (list/browse), ## of
columns and items, show category links + ## of comments (+ performance impact)</string>
		<translation>W &lt;strong&gt;Zarządzaniu Publikacjami&lt;/strong&gt;, 
ustaw widok początkowy (lista/przeglądanie), ## kolumn oraz pozycji, pokaż linki do kategorii + ## komentarzy (+ wpływa na wydajność)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="98" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>+ adapt specific templates!</string>
		<translation>+ dostosuj odpowiednie szablony(templates)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="101" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>5. Managing your 'front page'</string>
		<translation>5. Zarządzanie twoją 'stroną główną'</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="103" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. frontpage status and ## of columns and items - needs to be extended</string>
		<translation>status 'strony głównej' i ## kolumn i stron</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="105" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>6. Adding counters, ratings, comments, smilies, bb-code etc.</string>
		<translation>6. Dodawanie liczników, ratingów, komentarzy, uśmieszków, bb-code itp.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="107" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. hooks + special note on counters</string>
		<translation>uchwyty + specjalna uwaga dot. liczników</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="109" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>7. Organising permissions</string>
		<translation>7. Zarządzanie prawami dostępu</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>this really needs a permissions wizard</string>
		<translation>to wymaga kreatora praw dostępu</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="113" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>8. Short URL support</string>
		<translation>8. Ustawienia krótkich adresów</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="115" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>overall enable/disable in 'base' admin + specific enable/disable in 'articles'
admin + use of module aliases</string>
		<translation>ogólne włącz/wyłącz w administracji modułem bazowym + szczegółowe w zarządzaniu publikacjami
+ użycie aliasów modułów</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="117" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Note : since the 'core cleanup' is only half-finished, many of the
xarConfigSetVar() calls won't do anything useful at the moment.
So you need to manually edit config.site.xml and set the
Core.EnableShortURLsSupport variable to 'true' to enable short URLs...</string>
		<translation>Uwaga: ponieważ  'czyszczenie kodu jądra' jest dopiero połowicznie zakończone, 
wiele z wywołań xarConfigSetVar() nie robi nic użytecznego w tej chwili. Tak więc musisz edytować ręcznie 
config.site.xml i ustawić zmienną Core.EnableShortURLsSupport na 'true' by umożliwić działanie krótkich adresów URL
 [przyp tłum: to już nieaktualne zwłaszcza config.site.xml :-)]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="120" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Module aliases seem to be disabled at the moment - uncomment the line in
includes/xarServer.php if you want to try it out</string>
		<translation>Aliasy modułów wydają się być deaktywowane w tej chwili - 'odkomentuj' linię w includes/xarServer.php jeśłi chcesz tego spróbować</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="125" />
		</references>
	</entry>
</translations>
