<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="da_DK.utf-8">
	<entry>
		<string>A glimpse into Xaraya's Theme System</string>
		<translation>Et glimt af Xarayas temasystem</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main-glimpse.xt" line="1" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A feature of Xaraya is it's powerful &lt;a href=&quot;http://xaraya.com/documentation/rfcs/rfc0010.html&quot;&gt;Blocklayout Theme System&lt;/a&gt;
providing you with the flexibility you need for complete control of your theme design.</string>
		<translation>En af Xarayas fordele er dens kraftfulde &lt;a href=&quot;http://xaraya.com/documentation/rfcs/rfc0010.html&quot;&gt;blokbaserede temasystem&lt;/a&gt;, som giver dig den nødvendige fleksibilitet til at opnå fuld kontrol med dit temadesign.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main-glimpse.xt" line="7" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This particular page is an example of content written in
an &lt;em&gt;override&lt;/em&gt; template and located in (#(1)/themename/modules/base/user-main.xt).
The template overrides the original that is located in the &lt;em&gt;base&lt;/em&gt; module.
This means its content is determined by the active theme in a Xaraya installation and not by the &lt;em&gt;internal&lt;/em&gt; template
which is part of the standard code and templates of Xaraya. This template also contains some simple blocklayout as an example.</string>
		<translation>Denne side er et eksempel på indhold skrevet i en &lt;em&gt;tilsidesættelsesskabelon&lt;/em&gt;, der er placeret i (#(1)/themename/modules/base/user-main.xt). Skabelonen tilsidesætter originalen i &lt;em&gt;basismodulet&lt;/em&gt;. Det betyder, at dens indhold bestemmes af det aktive tema i Xarayainstallationen i stedet for af den &lt;em&gt;interne&lt;/em&gt; skabelon, som er en del af Xarayas standardkode og skabeloner. Denne skabelon indeholder også noget simpelt blokbaseret layout som et eksempel.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main-glimpse.xt" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Of course, this is a tiny peek into Xaraya's templates and just the tip
of the iceberg. When you decide to use Xaraya, you'll get to know the templating
system in far more detail, but a good start is to have a look at the contents of
the file mentioned above.</string>
		<translation>Naturligvis er dette kun et lille glimt af Xarayas skabeloner, og blot toppen af isbjerget. Når du beslutter dig for at bruge Xaraya, vil du lære skabelonsystemet at kende langt mere detaljeret, men det er en god idé at tage et kig på indholdet af den førnævnte fil.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main-glimpse.xt" line="27" />
		</references>
	</entry>
</translations>
