<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
<entry><string>Choose the publication type you want to display with top items.</string><translation>Auf bestimmten Artikeltyp begrenzen oder Typ abhängig vom Seiteninhalt auswählen</translation></entry>
<entry><string>Default / Current</string><translation>Standard / Aktueller Typ</translation></entry>
<entry><string>Check this if you want the block to display content from all publication types all the time.</string><translation>Der Block zeigt typübergreifend die Topartikel unabhängig vom Seiteninhalt an.</translation></entry>
<entry><string>All Publication Types</string><translation>Über alle Typen</translation></entry>
<entry><string>Check this if you want to include the publication type in the article links.</string><translation>Link zum Artikel enthält den Artikeltyp als Parameter</translation></entry>
<entry><string>Link to Publication Type</string><translation>Link mit Artikeltypangabe</translation></entry>
<entry><string>Choose the category that you want to display with top items.</string><translation>Wählen Sie die Kategorie, die Sie mit Topartikel anzeigen wollen</translation></entry>
<entry><string>Check this if you want to include this the category in the article links.</string><translation>Link zum Artikel enthält die Kategorie als Parameter</translation></entry>
<entry><string>Link to This Category</string><translation>Link mit Kategorieangabe</translation></entry>
<entry><string>Check this if you want to display all articles in all subcategories of the current or selected category.</string><translation>Artikel auch aus allen Unterkategorien der aktuellen oder ausgewählten Kategorie anzeigen.</translation></entry>
<entry><string>Include Child Category Content</string><translation>Unterkategorien einschließen</translation></entry>
<entry><string>Check this if you want the block to display content from all categories all the time.</string><translation>Der Block zeigt kategorieübergreifend die Topartikel unabhängig vom Seiteninhalt an.</translation></entry>
<entry><string>All Categories</string><translation>Über alle Kategorien</translation></entry>
<entry><string>Check this to have the block title dynamically generated from the current content.</string><translation>Den Blocktitel abhängig vom aktuellen Inhalt erzeugen. Den oben vergebenen Titel nicht verwenden.</translation></entry>
<entry><string>Dynamic Block Title</string><translation>Dynamischer Blocktitel</translation></entry>
<entry><string>Choose the sorting options for the top items.</string><translation>Die Sortiergröße für die Topartikel auswählen.</translation></entry>
<entry><string>Hook Hitcount or Ratings to Articles to use these sort types</string><translation>&lt;small&gt;Ggf. die Module &quot;Hitcount&quot; oder &quot;Rating&quot; mittels Hook mit dem Artikel-Quellmodul verbinden, um diese Sortiertypen zu verwenden.&lt;/small&gt;</translation></entry>
<entry><string>Check this box to show the value of the sort that you chose.</string><translation>Sortiergröße neben Artikeltitel im Block anzeigen</translation></entry>
<entry><string>Select this if you wish to show the summary of the individual item.</string><translation>Dies auswählen, wenn die Zusammenfassung des individuellen Beitrags anzuzeigen.</translation></entry>
<entry><string>Hook Dynamic Data to articles or itemtypes for Dynamic Data option</string><translation>&lt;small&gt;Um DynamicData zu nutzen, müßte das DD-Modul mittels Hook mit dem Artikel-Quellmodul verbunden werden.&lt;/small&gt;</translation></entry>
</translations>
