<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="pt_BR.utf-8">
<entry><string>Database Settings Collection</string><translation>Configuração do Banco de Dados</translation></entry>
<entry><string>Enter your database settings. You can connect to databases on non-standard ports using 'hostname:port' in the Host field. (e.g. 'localhost:12345')</string><translation>Forneça a configuração para seu banco de dados. Você pode utilizar portas diferentes do padrão especificando 'servidor:porta' no campo 'Servidor' (por exemplo, 'localhost:12345')</translation></entry>
<entry><string>Note the following:</string><translation>Observe as seguintes notas:</translation></entry>
<entry><string>If you do not have root access to your database (due to virtual hosting etc), you will need to have a pre-existing database installed and configured before you proceed.</string><translation>Se você não tem acesso 'root' (administrativo) ao seu banco de dados (por exemplo, se você estiver utilizando hospedagem virtual/compartilhada), você precisa ter um banco de dados já disponível para o seu uso no sistema antes de prosseguir.</translation></entry>
<entry><string>If you plan to use a SQLite or PostgreSQL database please ensure your database already exists before your proceed.</string><translation>Se você planeja utilizar um banco de dados SQLite ou PostgreSQL, certifique-se que o banco de dados já esteja disponível antes de prosseguir.</translation></entry>
<entry><string>If you plan on &lt;strong&gt;upgrading&lt;/strong&gt; an existing Xaraya then please run the &lt;strong&gt;upgrade.php&lt;/strong&gt; script, not this install script.</string><translation>Se você planeja &lt;strong&gt;atualizar&lt;/strong&gt; um versão anterior do Xaraya, cancele este Assistente de Instalação e execute o script &lt;strong&gt;upgrade.php&lt;/strong&gt;.</translation></entry>
<entry><string>If you plan to convert from another Weblog/CMS to Xaraya, first install Xaraya as normal and then run the appropriate import script to import your prior Weblog/CMS data.</string><translation>Se você planeja migrar os dados de um outro sistema de Weblog/CMS, instale o Xaraya normalmente. Ao completar a instalação, execute o script de migração apropriado para importar os dados do seu sistema de Weblog/CMS atual para o Xaraya.</translation></entry>
<entry><string>Make sure you only use valid characters in the username and password for the database
(eg no spaces, '$' or others which not supported by your database type.</string><translation>Certifique-se de utilizar somente caracteres válidos para os campos de usuário e senha (ex: não utilize espaços, '$' ou outros caracteres que não são aceitos pelo seu tipo de banco de dados).</translation></entry>
<entry><string>Database Information</string><translation>Informação sobre o Banco de Dados</translation></entry>
<entry><string>Host</string><translation>Servidor</translation></entry>
<entry><string>(Only valid characters)</string><translation>(Somente caracteres válidos)</translation></entry>
<entry><string>Database Name</string><translation>Nome do Banco de Dados</translation></entry>
<entry><string>Table Prefix</string><translation>Prefixo para Tabelas</translation></entry>
<entry><string>(for Table Sharing)</string><translation>(para Compartilhamento de Tabelas)</translation></entry>
<entry><string>Database Type</string><translation>Modelo de Banco de Dados</translation></entry>
<entry><string>[not available]</string><translation>[não disponível]</translation></entry>
<entry><string>Create the database (MySQL only)</string><translation>Criar Banco de Dados (Somente MySQL)</translation></entry>
<entry><string>If checked, this Create the Database option allows the install process to create an empty database for you rather than just populating an existing one. If you cannot create databases through phpMyAdmin because of virtual hosting or MySQL security settings, the installer will &lt;strong&gt;not&lt;/strong&gt; be able to create the database for you. It will be able to populate an already existing database.</string><translation>Caso selecionada, a opção &amp;Quot;Criar Banco de Dados&amp;Quot; permite que o assistente de instação crie um novo banco de dados vazio para o Xaraya ao invéz de simplesmente popular dados em um banco de dados já existente. Caso você não possa criar bancos de dados no seu servidor (por exemplo, utilizando aplicativos como o phpMyAdmin) por estar utilizando hospedagem virtual ou compartilhada, ou por restrições de segurança do seu servidor, o assistente &lt;strong&gt;não&lt;/strong&gt; poderá criar um novo banco de dados para você. Porém, o assistente poderá popular um banco de dados já existente que esteja disponível para o seu uso.</translation></entry>
</translations>
