<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="pt_BR.utf-8">
<entry><string>Welcome to Xaraya Upgrade</string><translation>Bem-vindo ao Processo de Atualização do Xaraya</translation></entry>
<entry><string>Ensure you have reviewed the UPGRADE.txt file or the &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Xaraya Upgrade Guidelines&lt;/a&gt;, and relevant
comments for your version upgrade before continuing.</string><translation>Certifique-se que você consultou o arquivo UPGRADE.txt ou o &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Guia de Atualização do Xaraya&lt;/a&gt;, e as notas relevantes para a atualização da sua versão do Xaraya antes de prosseguir.</translation></entry>
<entry><string>This upgrade process updates your database and some system files but &lt;strong&gt;cannot upgrade&lt;/strong&gt; your theme and templates!</string><translation>Este processo de atualização atualizará o seu banco de dados e alguns arquivos do sistema. Porém, &lt;strong&gt;não é possível atualizar&lt;/strong&gt; por este processo os seus temas e modelos!</translation></entry>
<entry><string>To ensure a quick and smooth upgrade, please check and address the following important theme and template considerations &lt;strong&gt;before&lt;/strong&gt; continuing.</string><translation>Para assegurar uma atualização rápida e sem complicações, por favor verifique e retifique caso necessário as seguintes considerações importantes para temas e modelos &lt;strong&gt;antes&lt;/strong&gt; de prosseguir.</translation></entry>
<entry><string>The Adminpanels module has been deprecated as of Version 1.1 and no longer available. The blocks have been moved to the Base module.</string><translation>O módulo de Painéis Administrativos (em Inglês: &lt;em&gt;Adminpanels&lt;/em&gt;) foi removido a partir da versão 1.1 do Xaraya. Os blocos referentes a este módulo foram integrados no módulo Base.</translation></entry>
<entry><string>Please check your theme templates for use of any Adminpanel module references. You will need to change references to &lt;strong&gt;adminpanels&lt;/strong&gt; in your theme or templates
to &lt;strong&gt;base&lt;/strong&gt; module. Remember particularly to change 'adminmenu' and 'waiting content' blocks tags to refer now to the base module, and update other Adminpanels links.</string><translation>Por favor verifique o seus modelos e temas para o uso de qualquer referência ao módulo Adminpanel (Painel Administrativo). Será necessário substituir todas as referências para o módulo &lt;strong&gt;adminpanels&gt;&lt;/strong&gt; contidas em seus temas e modelos para o módulo &lt;strong&gt;base&lt;/strong&gt;. Particularmente, certifique-se de modificar comandos de blocos 'adminmenu' e 'waiting content' para refletir a transferência ao módulo base, e atualizar qualquer outro vínculo referente ao módulo Adminpanel.</translation></entry>
<entry><string>Make sure your Adminpanel block templates for any compact menu block, adminmenu or waiting content blocks are also moved to &lt;strong&gt;modules/base&lt;/strong&gt; directory in your theme.</string><translation></translation></entry>
<entry><string>As of Version 1.1 the core login block and function in the Roles module has been moved to the
Authsystem Module at</string><translation>A partir da versão 1.1 o bloco e a função de entrada (&lt;em&gt;login&lt;/em&gt;) do núcleo foram movidos do módulo de Papéis (&lt;em&gt;Roles&lt;/em&gt;) para o módulo de Autenticação (&lt;em&gt;Authsystem&lt;/em&gt;) em</translation></entry>
<entry><string>You can still login by browsing to</string><translation>Usuários ainda poderão entrar no site pelo URL</translation></entry>
<entry><string>If you allow User Registration on your site, you must ensure you have the &lt;strong&gt;Registration module&lt;/strong&gt; in your Xaraya module directory,
install, and configure it to continue user registration on your site as from Version 1.1 .</string><translation>Caso o seu site permita o registro de usuários, certifique-se que o &lt;strong&gt;módulo de Registro de Usuários&lt;/strong&gt; se encontre disponível no diretório de módulos do  Xaraya. Instale e configure o módulo para assegurar o registro de novos usuários a partir da versão 1.1.</translation></entry>
<entry><string>The Country Listing Dynamic Data property has changed templates in Version 1.1 to refer to ID as value
instead of Name. If you have been using this DD property, you will have to override the template to
continue to use Name as the value.</string><translation>A propriedade de Dados Dinâmicos para a Listagem de Países teve os modelos atualizados na versão 1.1 para utilizar o campo ID como valor ao invéz do nome dos países. Caso você esteja utilizando a Listagem de Países, você deverá alterar manualmente os modelos da propriedade caso deseje continuar utilizando o nome dos países como o valor.</translation></entry>
</translations>
