<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ru_RU.utf-8">
	<entry>
		<string>Administration - Articles</string>
		<translation>Публикации - Администрирование</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="2" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Общее описание модуля</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles is a Xaraya Content Module responsible for the handling of generic and complex content structures.</string>
		<translation>Модуль публикаций (Articles) отвечает за обработку как простых, так и сложных структур контента.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Использование</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If this is your first visit to this part of your Xaraya site,
please take a minute to read through the following introduction,
in order to explore the different possibilities offered by the
articles module.</string>
		<translation>Если это - Ваше первое посещение данной части Вашего Xaraya сайта, пожалуйста, выберите минуту, чтобы прочитать это введение и узнать о различных возможностях, предлагаемых модулем публикаций.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>1. Publication types</string>
		<translation>1. Типы публикаций</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The articles module can manage 'articles' of different types at
the same time, for instance news articles, longer documents in
different sections, frequently asked questions, and so on.</string>
		<translation>Модуль публикаций может управлять 'публикациями' различных типов одновременно, например, статьи новостей, более объемные и развернутые документы в различных разделах, часто задаваемых вопросах, и так далее.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>These types are called 'publication types', and each type of article
can make use of a different set of data fields, with a different
meaning for each data field. For example, the 'summary' field
could be used for an Introduction in news articles, for providing
some details about a question in FAQs, or not be used at all for
section documents.</string>
		<translation>Данные типы называются 'типы публикации', и каждый тип публикации может использовать различный набор полей данных, с различным значением для каждого поля данных. Например, поле 'резюме' может использоваться для аннотаций в новостных статьях, для обеспечения некоторых подробностей о вопросе в ЧАСТО ЗАДАВАЕМЫХ ВОПРОСАХ, или не использоваться вообще для документов раздела.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There is a specific menu where you can manage those &lt;strong&gt;publication types&lt;/strong&gt;,
change the description that will appear in navigation menus, enable and
disable data fields or change their meaning for a particular type, or
even create or delete publication types according to your needs.</string>
		<translation>Существует меню, где Вы можете управлять &lt;strong&gt;типами публикации&lt;/strong&gt;, изменять описание, которое будет появляться в навигационных меню, разрешать и запрещать поля данных или изменять их значения для заданного типа, или даже создавать или удалять типы публикаций в соответствии с Вашими потребностями.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Each publication type also has its own templates, so that you can
customize the look &amp;amp; feel of how each article will appear to your
visitors.</string>
		<translation>Каждый тип публикации также имеет свои собственные шаблоны, так что Вы можете настроить как будет выглядеть каждая статья для Ваших посетителей.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A default set of publication types and templates (corresponding
to the old News, Sections and FAQs modules, if you're familiar with
earlier versions of PostNuke or PHP-Nuke) is included as part of the
installation.</string>
		<translation>Заданный по умолчанию набор типов публикации и шаблонов (соответствующий старым Новостям, Разделам и модулям ЧАСТО ЗАДАВАЕМЫХ ВОПРОСОВ, если Вы знакомы с более ранними версиями PostNuke или PHP-Nuke) включен как часть инсталляции.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="49" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2. Categories</string>
		<translation>2. Категории</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles (of any type) can be organised into categories. You could use
one or more common categories across different publication types, or
use specific categories for each type of article, or any combination
that you might prefer for your site.</string>
		<translation>Публикации (любого типа) могут быть организованы в категории. Вы можете использовать одну или более общих категорий для различных типов публикации, или использовать определенные категории для каждого типа публикации, или любую комбинацию, которую Вы могли бы предпочесть для вашего сайта.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Before you start specifying which article types will be using what categories,
you should create the categorization you want via the
&lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;Categories&lt;/a&gt;
administration menu. A default set of categories has been defined for
articles when you installed this module, as an example to get you started.
(You can adapt the categories later on, of course.)</string>
		<translation>Прежде, чем Вы начнете определять какие категории будут использоваться для каких типов публикаций,  Вам необходимо создать классификацию с помощью  пункта &lt;a href = &quot;index.php?module=categories&amp;type=admin&quot;&gt;Категории&lt;/a&gt; меню администрирования. Заданный по умолчанию набор категорий был определен для публикаций при установке данного модуля, в качестве примера, чтобы помочь Вам быстрее освоиться и запустить сайт. (Конечно, Вы можете адаптировать существующие и вводить новые категории позже.)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Once you have a set of categories you would like to use for your articles,
you can go to &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, and specify the number
of categories that can be used for each publication type, and the 'base
categories' to be used.</string>
		<translation>Как только Вы создадите набор категорий, Вы сможете использовать их для ваших публикаций. Для этого необходимо перейти в &lt;strong&gt;Конфигурацию Публикаций&lt;/strong&gt;, и определить количество категорий, которые могут использоваться для каждого типа публикации, и 'основные категории', которые необходимо использовать.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="68" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A 'base category' is any starting point somewhere in your tree of categories,
below which you will have the actual list (or subtree) of categories people
can choose from when they submit or view articles. For example, you could have
a 'base category' called Topics, with a list of different topics relevant to
your site below it, and another 'base category' called Cities, with a
list of cities or places that you would provide regional news for.</string>
		<translation>'Основная категория' является отправной точкой в вашем дереве категорий, ниже которых у Вас будет список (или поддерево), в котором пользователи смогут выбирать категории в зависимости от того, какие публикации они собираются просматривать или предлагать для опубликования на сайте. Например, Вы можете ввести  одну 'основную категорию' по имени &quot;Темы&quot;, со списком различных тем, размещенных на вашем сайте, и другую -  по имени &quot;Города&quot;, со списком городов или мест, для которых Вы собираетесь обеспечивать региональные новости.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="75" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>One topic might be 'Good Restaurants', and one city might 'Brussels', so people
would be able to browse through any articles about good restaurants in Brussels,
for instance.</string>
		<translation>Например, тема может быть ' Хорошие Рестораны', а город может быть 'Брюссель', так что посетители получат возможность просматривать статьи о хороших ресторанах в Брюсселе.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="79" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>3. Submitting or adding articles</string>
		<translation>3. Представление или добавление публикаций</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="81" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>status = submitted, rejected, approved or on frontpage
(for those pubtypes that use it !)</string>
		<translation>статус = предложенная, отклоненная, одобренная или размещаемая на главной станице (для тех публикаций, которые используют это!)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="84" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>4. Managing the overview and display of articles per publication type</string>
		<translation>4. Управление аннотированием и отображением публикаций по типам</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, set start view (list/browse), # of
columns and items, show category links + # of comments (+ performance impact)</string>
		<translation>В &lt;strong&gt;Конфигурации статей&lt;/strong&gt;, установите вид просмотра (список/обзор), количество колонок и пунктов, показ ссылок на категории + количество комментариев (увеличивает время выполнения)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="89" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>+ adapt specific templates!</string>
		<translation>+ адаптируйте соответствующие шаблоны!</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="91" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>5. Managing your 'front page'</string>
		<translation>5. Управление вашей 'Главной страницей'</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="93" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. frontpage status and # of columns and items - needs to be extended</string>
		<translation>конфигурирование статуса главной страницы и количество колонок и публикаций - необходимо расширить</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="95" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>6. Adding counters, ratings, comments, smilies, bb-code etc.</string>
		<translation>6. Добавление счетчиков, рейтингов, комментариев, смайликов, bb-кодов и т.д.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="97" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. hooks + special note on counters</string>
		<translation>хуки + специальные примечания на счетчики</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="99" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>7. Organising permissions</string>
		<translation>7. Организация прав доступа</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="101" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>this really needs a permissions wizard</string>
		<translation>здесь действительно необходим мастер настройки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="103" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>8. Short URL support</string>
		<translation>8. Поддержка &quot;коротких&quot; URL</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="105" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>overall enable/disable in 'base' admin + specific enable/disable in 'articles'
admin + use of module aliases</string>
		<translation>общая установка 'разрешить/запретить' в базовом модуле + специфичные установки в Администрировании публикаций + использование алиасов модулей</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="108" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Module aliases seem to be disabled at the moment - uncomment the line in
includes/xarServer.php if you want to try it out</string>
		<translation>Псевдонимы модуля, кажется, заблокированы в настоящее время - удалите комментарий в строке в includes/xarServer.php, если Вы хотите испытать это.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Включенные блоки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="115" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>featured items</string>
		<translation>отобранные статьи</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="119" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>glossary</string>
		<translation>глоссарий</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="120" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>random</string>
		<translation>случайные</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>related</string>
		<translation>связанные</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="122" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>top items</string>
		<translation>самые читаемые</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Включенные хуки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="127" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Search hook which provides the functionality to search your individual articles.</string>
		<translation>Хук поиска, обеспечивающий функциональность поиска в Ваших публикациях.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="130" />
		</references>
	</entry>
</translations>
