<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
	<entry>
		<string>Welcome to Xaraya Upgrade</string>
		<translation>Bienvenue dans l'espace de Mise à Jour de Xaraya</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="5" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Ensure you have reviewed the UPGRADE.txt file or the &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Xaraya Upgrade Guidelines&lt;/a&gt;, and relevant
comments for your version upgrade before continuing.</string>
		<translation>Veuillez vous assurer que vous avez consulté UPGRADE.txt ou les &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Xaraya Upgrade Guidelines&lt;/a&gt;, et les commentaires correspondant à votre mise à jour avant de continuer.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This upgrade process updates your database and some system files but &lt;strong&gt;cannot upgrade&lt;/strong&gt; your theme and templates!</string>
		<translation>Ce processus de mise à jour s'occupe de votre base de données et de quelques fichiers système, mais &lt;strong&gt;ne peut pas&lt;/strong&gt; mettre à jour vos thèmes et templates !</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>To ensure a quick and smooth upgrade, please check and address the following important theme and template considerations &lt;strong&gt;before&lt;/strong&gt; continuing.</string>
		<translation>Pour assurer une mise à jour rapide et en douceur, veuillez noter les importantes considérations suivantes concernant les thèmes et templates &lt;strong&gt;avant&lt;/strong&gt; de continuer.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Adminpanels module has been deprecated as of Version 1.1 and no longer available. The blocks have been moved to the Base module.</string>
		<translation>Le module Adminpanel est déprécié depuis la version 1.1 et n'est plus disponible. Les blocks ont été déplacé vers le module Base.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Please check your theme templates for use of any Adminpanel module references. You will need to change references to &lt;strong&gt;adminpanels&lt;/strong&gt; in your theme or templates
to &lt;strong&gt;base&lt;/strong&gt; module. Remember particularly to change 'adminmenu' and 'waiting content' blocks tags to refer now to the base module, and update other Adminpanels links.</string>
		<translation>Veuillez vérifier les références que vos templates de thème font vers le module Adminpanel. Il vous faudra remplacer ces références par des références vers le module &lt;strong&gt;Base&lt;/strong&gt;. Pensez surtout à changer les étiquettes de blocs 'adminmenu' et 'contenu en attente' pour qu'ils fassent maintenant référence au module Base, et à mettre à jour les autres liens de Adminpanel.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Make sure your Adminpanel block templates for any compact menu block, adminmenu or waiting content blocks are also moved to &lt;strong&gt;modules/base&lt;/strong&gt; directory in your theme.</string>
		<translation>Assurez-vous que vos templates de bloc 'Adminpanel' pour vos blocs de menu compact, adminmenu, contenu en attente ont aussi été déplacés dans le répertoire &lt;strong&gt;modules/base&lt;/strong&gt; de votre theme.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="41" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>As of Version 1.1 the core login block and function in the Roles module has been moved to the
Authsystem Module at</string>
		<translation>Depuis la version 1.1, le bloc login et ses fonctions dans le module Rôles ont été déplacés vers le module Authsystem en</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="46" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can still login by browsing to</string>
		<translation>Vous pouvez toujours vous authentifier en allant sur</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you allow User Registration on your site, you must ensure you have the &lt;strong&gt;Registration module&lt;/strong&gt; in your Xaraya module directory,
install, and configure it to continue user registration on your site as from Version 1.1 .</string>
		<translation>Si vous autorisez l'enregistrement de nouveaux utilisateurs sur votre site, vous devez vous assurer que vous avez le &lt;strong&gt;module Registration&lt;/strong&gt; dans votre répertoire modules de Xaraya. Installez-le et configurez-le pour continuer l'enregistrement de nouveaux utilisateurs sur votre site comme dans la version 1.1.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Country Listing Dynamic Data property has changed templates in Version 1.1 to refer to ID as value
instead of Name. If you have been using this DD property, you will have to override the template to
continue to use Name as the value.</string>
		<translation>La propriété 'Country Listing Dynamic Data' a changé depuis la version 1.1 pour faire référence à 'ID' en valeur plutôt qu'à 'Name'. Si vous avez l'habitude d'utiliser cette propriété 'DD', vous devrez surcharger le template afin de continuer à utiliser 'Name' comme valeur.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="58" />
		</references>
	</entry>
</translations>
