<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
<entry><string>Messages Module Overview</string><translation>Περίληψη Μονάδας Μηνύματα</translation></entry>
<entry><string>If this is your first visit to this part of your Xaraya site,
please take a minute to read through the following introduction,
in order to explore the different possibilities offered by the
Contact module.</string><translation>Αν αυτή είναι η πρώτη σας επίσκεψη σε αυτό το τμήμα του Xaraya, παρακαλούμε διαθέστε ένα λεπτό να διαβάσετε την παρακάτω εισαγωγή ώστε να εξερευνήσετε τις διάφορες δυνατότητες που προσφέρονται από της μονάδα μηνυμάτων.</translation></entry>
<entry><string>&quot;The Messages module gives your users a way to send messages to another users inbox.&quot;</string><translation>Η μονάδα Μηνύματα δίνει στους χρήστες έναν τρόπο να στείλουν μηνύματα σε άλλους χρήστες</translation></entry>
<entry><string>&quot;You must be logged into the site before you can send messages. Select Messages from the user menu and select a user from the drop down list to send your message too. Compose your message and select the send button.&quot;</string><translation>&quot;Θα πρέπει να έχετε κάνει εισαγωγή στο site πριν μπορέσετ να στείλετε μηνύματα. Επιλέξτε Μηνύματα από το μενού χρήστη και επιλέξτε ένα χρήστη από την αναδυόμενη λίστα για να στείλετε το μήνυμά σας. Συντάξτε το μήνυμα και επιλέξτε το κουμπί αποστολής.&quot;</translation></entry>
<entry><string>&quot;From the Admin menu you can specify the support of short urls for the messages module.&quot;</string><translation>Από το menu Διαχείρισης μπορείτε να ρυθμίσετε την υποστήρξη σύντομων URL.</translation></entry>
<entry><string>&quot;newmessages&quot;</string><translation>newmessages</translation></entry>
<entry><string>newmessages -&gt; Display's a block that lists any new unread messages for the user with a link to the view messages page.'</string><translation>newmessages - &gt; Εμφανίζει ένα block στο οποίο απεικονίζονται όλα τα αδιάβαστα μηνύματα για τον χρήστη με έναν σύνδεσμο για να εμφανιστεί η σελίδα του μηνύματος</translation></entry>
<entry><string>Your private messages</string><translation>Τα ιδιωτικά μηνύματά σας</translation></entry>
<entry><string>Preview your Message</string><translation>Προεπισκόπηση του Μηνύματος</translation></entry>
<entry><string>Messages :: Post Message</string><translation>Μηνύματα :: Καταχώρηση Μηνυμάτος</translation></entry>
<entry><string>preview</string><translation>προεπισκόπηση</translation></entry>
<entry><string>submit</string><translation>καταχώρηση</translation></entry>
</translations>
