<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="pt_BR.utf-8">
	<entry>
		<string>Authinvision Module Overview</string>
		<translation>Introdução sobre o Módulo AuthInvision</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authinvision/xartemplates/admin-main.xd" line="9" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>O que é?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authinvision/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Authinvision module allows you to authenticate a user with your Invision Board database.  The Authinvision module checks the username and password from the login screen against the Invision database and returns true for a match.</string>
		<translation>O módulo AuthInvision permite autenticar um usuário a partir do banco de dados do fórum Invision. O módulo AuthInvision confere o nome de usuário e senha fornecidos na página de conexão com o banco de dados do Invision e valida o usuário se houver um registro coincidente.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authinvision/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Authinvision &lt;strong&gt;does not&lt;/strong&gt; log users into both systems at once, nor does it allow users who register on xaraya to have their user information duplicated in the Invision database.  &lt;strong&gt;It is highly suggested that you turn off xaraya registration and use your Invision board's registration/password retrieval process.&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>AuthInvision &lt;strong&gt;não&lt;/strong&gt; conecta usuários aos dois sistemas simultaneamente, nem permite que usuários registrados no Xaraya tenham suas informações duplicadas no banco de dados do Invision. &lt;strong&gt;É altamente recomendável que você desative o registro a partir do Xaraya e use o sistema do fórum Invision para registro e recuperação de senhas&lt;/strong&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authinvision/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Como utilizá-lo?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authinvision/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Authentication by Authinvision is automatically set once the the Authinvision module has been initialized.   You must configure Authinvision before a user will be able to login to Xaraya.  To remove Authinvision authentication, you must remove the module.</string>
		<translation>A autenticação pelo AuthInvision é configurada automaticamente assim que o módulo AuthInvision é inicializado. Você precisa configurar o AuthInvision antes que um usuário possa conectar-se ao Xaraya. Para remover a autenticação do AuthInvision, você precisa remover o módulo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authinvision/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have one choice.  &quot;Modify Config&quot;.</string>
		<translation>No menu, você tem uma opção: &quot;Modificar Confiuração&quot;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authinvision/xartemplates/admin-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Config -- From here, you can configure the authinvision server that will be used for authentication.   A user that has account information in Invision to be automatically added to the Xaraya database and allowed to login.</string>
		<translation>Modificar Configuração -- Daqui, é possível configurar o servidor AuthInvision que será usado para autenticação. As informações da conta de usuário do Invision serão automaticamente adicionadas ao banco de dados do Xaraya e o usuário poderá fazer a conexão.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authinvision/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Blocos Incluídos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authinvision/xartemplates/admin-main.xd" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>usercp: a block that mimics the user links from Invision.</string>
		<translation>usercp: um bloco que imita os links de usuário do Invision.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authinvision/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>whos_online.php: a who's online block that replaces the one in the roles module.</string>
		<translation>whos_online: um bloco &quot;quem está conectado&quot; que substitui o correspondente do módulo papés.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/authinvision/xartemplates/admin-main.xd" line="41" />
		</references>
	</entry>
</translations>
