<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
	<entry>
		<string>Administration - Articles</string>
		<translation>Διαχείριση - Άρθρα</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="6" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Τι είναι;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="19" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles is a Xaraya Content Module responsible for the handling of generic and complex content structures.</string>
		<translation>Η μονάδα Άρθρα είναι μια Μονάδα Περιεχομένου του Xaraya που είναι υπεύθυνη για την διαχείριση γενικών και πολύπλοκων δομών περιεχομένου</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Πως Χρησιμοποιείται;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If this is your first visit to this part of your Xaraya site, please take a minute to read through the following introduction, in order to explore the different possibilities offered by the articles module.</string>
		<translation>Αν αυτή είναι η πρώτη επίσκεψη σε αυτό το τμήμα του Xaraya, αφιερώστε ένα λεπτό να διαβάσετε την παρακάτω εισαγωγή, ώστε να ερευνήσετε τις διάφορες δυνατότητες που προσφέρονται από την μονάδα Άρθρα</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>1. Publication types</string>
		<translation>1. Τύποι έκδοσης</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="41" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The articles module can manage 'articles' of different types at the same time, for instance news articles, longer documents in different sections, frequently asked questions, and so on.</string>
		<translation>Η μονάδα Άρθρα (articles) διαχειρίζεται 'άρθρα' διαφόρων τύπων την ίδια στιγμή, για παράδειγμα άρθρα νέων, μεγαλύτερα κείμενα σε διαφορετικές ενότητες, συχνές ερωτήσεις (faq) κλπ.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="46" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>These types are called 'publication types', and each type of article can make use of a different set of data fields, with a different meaning for each data field. For example, the 'summary' field could be used for an Introduction in news articles, for providing some details about a question in FAQs, or not be used at all for section documents.</string>
		<translation>Αυτοί οι τύπο ονομάζονται 'τύποι έκδοσης' και ο κάθε τύπος άρθρου μπορεί να χρησιμοποιεί ένα διαφορετικό σύνολο πεδίων δεδομένων, με διαφορετικό όνομα για κάθε πεδίο. Για παράδειγμα, το πεδίο 'summary' μπορεί να χρησιμοποιείται για την εισαγωγή στα άρθρα νέων, για να να παρέχει κάποια στοιχεία για μια ερώτησησ τα FAQs ή να μην χρησιμοποιείται καθόλου στα κείμενα.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There is a specific menu where you can manage those &lt;strong&gt;publication types&lt;/strong&gt;, change the description that will appear in navigation menus, enable and disable data fields or change their meaning for a particular type, or even create or delete publication types according to your needs.</string>
		<translation>Υπάρχει ένα ειδικό μενού από το οποίο μπορείτε να διαχειριστείτε αυτούς τους &lt;strong&gt;τύπους έκδοσης&lt;/strong&gt;, να αλλάξετε την περιγραφή που θα εμφανίζεται στα μενού πλοήγησης, να ενεργοποιήσετε και απενεργοποιήσετε πεδία δεδομένων ή να αλλάξετε το νόημά τους για έναν τύπο ή ακόμα και να δημιουργήσετε ή να διαγράψετε τύπους έκδοσης σύμφωνα με τις ανάγκες σας.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Each publication type also has its own templates, so that you can customize the look &amp;amp; feel of how each article will appear to your visitors.</string>
		<translation>Ο κάθε τύπος έκδοσης έχει τα δικά του υποδείγματα ώστε να μπορείτε να παραμετροποιήσετε την εμφάνιση κάθε άρθρου.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="61" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A default set of publication types and templates (corresponding to the old News, Sections and FAQs modules, if you're familiar with earlier versions of PostNuke or PHP-Nuke) is included as part of the installation.</string>
		<translation>Ένα προεπιλεγμένο σύνολο τύπων έκδοσης και υποδειγμάτων (που αντιστοιχούν στις παλαιότερες μονάδες News, Sections και FAQs από το PostNuke και το PHP-Nuke) συμπεριλαμβάνεαι σαν τμήμα της εγκατάστασης.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="66" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2. Categories</string>
		<translation>2. Κατηγορίες</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="71" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles (of any type) can be organised into categories. You could use one or more common categories across different publication types, or use specific categories for each type of article, or any combination that you might prefer for your site.</string>
		<translation>Τα Άρθρα (οποιουδήποτε τύπου) μπορούν να οργανωθούν σε κατηγορίες. Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε μία ή περισσότερες κοινές κατηγορίες για διαφορετικούς τύπους έκδοσης ή να χρησιμοποιήσετε ξεχωριστές κατηγορίες για κάθε τύπο άρθρου ή οποιονδήποτε συνδυασμό προτιμάτε για το site.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="76" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Before you start specifying which article types will be using what categories, you should create the categorization you want via the &lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;Categories&lt;/a&gt; administration menu. A default set of categories has been defined for articles when you installed this module, as an example to get you started. (You can adapt the categories later on, of course.)</string>
		<translation>Πριν ξεκινήσετε καθορίστε ποιοί τύποι άρθρων θα χρησιμοποιούν ποιές κατηγορίες. Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το μενού διαχείρισης των &lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;Κατηγοριών&lt;/a&gt;. Ένας προκαθορισμένος αριθμός κατηγοριών έχει εγκατασταθεί για τα άρθα, σαν παράδειγμα για να ξεκινήσετε.(Μπορείτε βέβεαια να τις τροποποιήσετε)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="81" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Once you have a set of categories you would like to use for your articles, you can go to &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, and specify the number of categories that can be used for each publication type, and the 'base categories' to be used.</string>
		<translation>Όταν έχετε ορίσει το σύνολο των κατηγοριών που θα χρησιμοποιείται για τα άρθρα, μπορείτε να πάτε στο &lt;strong&gt;Ρυθμίσεις Άρθρων&lt;/strong&gt; και να ορίσετε τον αριθμό κατηγοριών που μπορούν να χρησιμοποιηθούν για κάθε τύπο έκδοσης και τις 'κατηγορίες βάσης' που θα χρησιμοποιηθούν.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A 'base category' is any starting point somewhere in your tree of categories, below which you will have the actual list (or subtree) of categories people can choose from when they submit or view articles. For example, you could have a 'base category' called Topics, with a list of different topics relevant to your site below it, and another 'base category' called Cities, with a list of cities or places that you would provide regional news for.</string>
		<translation>Μια 'βασική κατηγορία' είναι ένα αρχικό σημείο κάπου στο δέντρο κατηγοριών, κάτω από το οποίο θα έχετε την ακριβή λίστα (ή υποκατάλογο) των κατηγοριών από την οποία οι χρήστες μπορούν να διαλέξουν όταν καταχωρούν ή εμφανίζουν άρθρα. Για παράδειγμα, μπορείτε να έχετε μια 'κατηγορία βάσης' με όνοματα Θέματα, με μια λίστα από διαφορετικά θέματα σχετικά με το site σας από κάτω, και μια άλλη 'κατηγορία βάσης' με όνομα Πόλεις, με μια λίστα πόλεων ή σημείων για τα οποία θέλετε να παρέχετε τοπικά νέα.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="91" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>One topic might be 'Good Restaurants', and one city might 'Brussels', so people would be able to browse through any articles about good restaurants in Brussels, for instance.</string>
		<translation>Ένα θέμα μπορεί να είναι 'Καλά Εστιατόρια' και μια πολή μπορεί να είναι 'Βρυξέλες', ώστε κάποιος να μπορεί π.χ. να περιηγηθεί σε άρθρα για καλά εστιατόρια στις Βρυξέλλες</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="96" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>3. Submitting or adding articles</string>
		<translation>3. Καταχώρηση ή προσθήκη άρθρων</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="101" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>status = submitted, rejected, approved or on frontpage (for those pubtypes that use it !)</string>
		<translation>Κατάσταση = καταχωρημένο, απορριφθέν, εγκεκριμμένο ή πρώτη σελίδα (για τους τύπους έκδοσης που το χρησιμοποιούν!)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="106" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>4. Managing the overview and display of articles per publication type</string>
		<translation>4. Διαχείριση της περίληψης και εμφάνισης των άρθρων ανά τύπο έκδοσης</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, set start view (list/browse), # of columns and items, show category links + # of comments (+ performance impact)</string>
		<translation>Στις &lt;strong&gt;Ρυθμίσεις Άρθρων&lt;/strong&gt;, ορίστε αρχική εμφάνιση (κατάλογος/αναζήτηση), αριθμός στηλών και αντικειμένων, εμφάνιση συνδέσμων κατηγοριών + # σχολίων (+επίδραση στην απόδοση).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="116" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>+ adapt specific templates!</string>
		<translation>+ διαμόρφωση ειδικών templates!</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>5. Managing your 'front page'</string>
		<translation>5. Διαχείριση της 'πρώτης σελίδας'</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="126" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. frontpage status and # of columns and items - needs to be extended</string>
		<translation>κατάσταση πρώτη σελίδας και # στηλών και αντικειμένων - πρέπει να επεκταθεί</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="131" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>6. Adding counters, ratings, comments, smilies, bb-code etc.</string>
		<translation>6. Προσθήκη μετρητών, βαθμολογίας, σχολίων, smilies, bb-code κλπ</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="136" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. hooks + special note on counters</string>
		<translation>hooks + ειδική σημείωση για μετρητές</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="141" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>7. Organising permissions</string>
		<translation>7. Οργάνωση δικαιωμάτων πρόσβασης</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="146" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>this really needs a permissions wizard</string>
		<translation>εδώ χρειάζεται ένας wizard δικαιωμάτων</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="151" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>8. Short URL support</string>
		<translation>8. Υποστήριξη σύντομων URL</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="156" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>overall enable/disable in 'base' admin + specific enable/disable in 'articles' admin + use of module aliases</string>
		<translation>γενική ενεργοποίηση/απενεργοποίηση στην διαχείριση 'βάσης' + ειδική ενεργοποίηση/απενεργοποίηση στην διαχείριση 'άρθρων' + χρήση aliases μονάδων</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="161" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Module aliases seem to be disabled at the moment - uncomment the line in includes/xarServer.php if you want to try it out</string>
		<translation>Τα aliases μονάδων φαίνεται ότι είναι ανενεργά αυτή την στιγμή - αφαιρέστε το σχόλιο στην γραμμή includes/xarServer.php αν επιθυμείτε να γίνει δοκιμή.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="166" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Blocks που διατίθενται</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="171" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>featured items</string>
		<translation>προβαλλόμενα αντικείμενα</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="177" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>glossary</string>
		<translation>γλωσσάρι</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="182" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>random</string>
		<translation>τυχαία</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="187" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>related</string>
		<translation>σχετικά</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="192" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>top items</string>
		<translation>κορυφαία</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="197" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Hooks που διατίθενται</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="203" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Search hook which provides the functionality to search your individual articles.</string>
		<translation>Hook αναζήτησης που παρέχει λειτουργικότητα αναζήτησης για τα Άρθρα</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="208" />
		</references>
	</entry>
</translations>
