<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Qu'est-ce que c'est ?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Adminpanels is a Xaraya Core Module.</string>
		<translation>La panneau d'administration est un module du noyau de Xaraya</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>It is currently responsible for accomplishing these tasks:</string>
		<translation>Il est actuellement responsable de l'accomplissement de ces tâches :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Configuration and display of the administration menu</string>
		<translation>Configuration et affichage du menu d'administration</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Management of overviews for other modules</string>
		<translation>Gestion de la vue d'ensemble des autres modules</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Display information about waiting content</string>
		<translation>Affichage des informations sur le contenu en attente</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When you login as a website administrator, you should see the adminmenu, which lists installed and activated modules.
These are the modules with administrative functions and a user interface (UI).
They allow you to set various parameters, which change the layout or behaviour of either the module itself or the web site.</string>
		<translation>Quand vous vous connectez en tant qu'un administrateur, vous voyez le menu d'administration qui liste les modules activés et installés. Les modules visibles sont ceux possédant des fonctions d'administration et une interface utilisateur. Cela vous permettent de changer différents paramètres comme l'apparence ou le comportement du module lui-même ou du site web.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Comment l'utiliser ?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using this administration system is very simple. First, you may want to configure the adminmenu appearance and the sorting order of the items in it.
Of course, it largely depends on what kind of website you are running and on the number of admin-capable modules you deploy.
Experiment with the options provided, and hopefully you will find the best solution for your administrative environment.
For instance, position the menu left or right, choose a convenient display order and/or temporarily hide modules which you are not going to re-configure frequently.</string>
		<translation>Utiliser ce système d'administration est très simple. Premièrement, vous pourriez vouloir configuer l'apparence du menu d'administration et l'ordre de tri des objets qu'il contient. Bien sûr, il dépend en grande partie du type de site web que vous avez, et du nombre de modules avec administration que vous déployez. Expérimentez les options fournies et avec un peu de chance vous trouverais la meilleure pour votre environnement d'dministration. Par exemple, positionnez le menu à gauche ou à droite, choisissez un affichage qui vous convient et/ou cachez temporairement les modules que vous n'allez pas re-configurer fréquemment.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Secondly, you may configure this overview panel to show some more useful information than this text.
Some options are (will be) available from &quot;Configure Overview&quot; panel.</string>
		<translation>Deuxièmement, vous pouvez configurer ec panneau de vue d'ensemble pour montrer quelques informations plus utile que ce texte. Quelques options de plus sont (seront) disponibles depuis le panneau 'Configuration de vue d'ensemble'.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Having done that, you can start using other modules' administration facilities. Load other modules by clicking the corresponding links in the adminmenu.</string>
		<translation>Après avoir fait celà, vous pouvez commencer à utiliser les interfaces d'administration d'autres modules. Chargez d'autres modules en cliqutant sur les liens correspondants dans le menu d'administration.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And lastly, to hide the administration menu, you must logout as an admin; to minimise, use the collapsible menu option in the &quot;blocks&quot; module.</string>
		<translation>Et dernièrement, pour cacher le menu, vous devez vous déconnecter de l'administration; pour le minimiser, utilisez l'option de menu rétractable dans le module 'Blocs'.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Blocs inclus</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>admin menu</string>
		<translation>Menu administrateur</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>waiting content</string>
		<translation>Contenu en attente</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Crochet inclus</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>[Hooks developers, please provide a description..]</string>
		<translation>[Développeur de crochet, fournissez une description svp...]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And more.. [for module developers]</string>
		<translation>Et plus... [pour les développeurs de modules]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Please use this consistent template for your module overview.</string>
		<translation>Utilisez s'il vous plaît ce modèle cohérent pour la vue d'ensemble de votre module.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Des informations supplémentaires sur ce module peuvent être trouvées ici. [modules module]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="60" />
		</references>
	</entry>
</translations>
