<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>Modify Dynamic Properties #(1)</string><translation>Dinamikus adatmezők szerkesztése #(1)</translation></entry>
<entry><string>Preview Input Form</string><translation>Beviteli űrlap előnézet</translation></entry>
<entry><string>Object summary</string><translation>Objektum összesítés</translation></entry>
<entry><string>When DD is used to extend some item (e.g. roles), then you should definitely avoid re-using property names that are already in the original item - just like you can't have 2 fields called 'state' in "static" items either. You should also avoid 'module', 'itemtype', 'itemid', 'transform' and 'returnurl' when using DD via hooks, because those are pre-defined parameters in hook calls.</string><translation>Amennyiben a DA elemek valamilyen más modul adatait (pl: felhasználók) bővítik, mindenképpen el kell kerülni az eredeti elemnél használt mezőnevek újradefiniálását - mint ahogy nem lehet két egyforma nevű elem az alapadatok között sem. Továbbá nem használhatóak a „module”, „itemtype”, „itemid”, „transform” és „returnurl” elnevezések sem ha a DA adatokat hurkokon keresztül használjuk, mert ezek előredefiniált nevek a hurokhívásokban.</translation></entry>
<entry><string>Hint: after you create a property, the label and name are independent from each other. You can adapt the property name by clicking on the ID link above.</string><translation>Tipp: A mező létrehozása után a címke és a mező neve függetlenné válik egymástól. A mező nevét a későbbiekben az ID értéken való kattintással szerkeszthetjük.</translation></entry>
<entry><string>Show Static Properties and Relations</string><translation>Statikus adatmezők és kapcsolatok megjelenítése</translation></entry>
<entry><string>Hide Static Properties and Relations</string><translation>Statikus adatmezők és kapcsolatok elrejtése</translation></entry>
<entry><string>Import table</string><translation>Tábla importálása</translation></entry>
</translations>
