<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ru_RU.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Описание модуля</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="8" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Краткий обзор модуля</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="15" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Blogger API is a XML-RPC API used for blogging. The API is very simple and is
basically a way to exchange strings between xmlrpc clients and servers.</string>
		<translation>Blogger API это XML-RPC API, используемое для блоггинга. API очень простое и в своей основе является просто способом обмена строками между xmlrpc клиентами и серверами.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="19" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In Xaraya the xmlrpcserver module is responsible for providing the xmlrpc transport
needed for the Blogger API functionality. This module will not function without
that module activated.</string>
		<translation>Необходимый для нормального функционирования модуля Blogger API транспорт xmlrpc в Xaraya обеспечивает модуль &lt;b&gt;xmlrpcserver&lt;/b&gt;. Модуль Blogger API не будет работать, пока Вы не активизируете модуль xmlrpcserver.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In addition to that, the xmlrpcserver module needs one or more API modules
activated to actually do anything. The bloggerAPI is one such module. It is advised that the
xmlrpcsystemAPI module is also activated.</string>
		<translation>В дополнение к этому, модулю xmlrpcserver необходим для работы один или более активный API модуль. Модуль Blogger API один из таких. Также рекомендуется активировать модуль xmlrpcsystemAPI.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can find the specification of the Blogger API at</string>
		<translation>Вы можете найти спецификацию Blogger API на сайте</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Little survival guide for using Blogging tools with Xaraya</string>
		<translation>Небольшое руководство по использованию блоггинг утилит с Xaraya</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Make sure you have enabled the following modules</string>
		<translation>Проверьте, что у Вас активизированы следующие модули</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>XmlRpcServer</string>
		<translation>XmlRpcServer</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Categories</string>
		<translation>Категории (Categories)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="41" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles</string>
		<translation>Публикации (Articles)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When these modules are activated, configure the categories modules and create some
categories which should hold the postings made from Blogs. While not necessary, it
is advised to create a publication type for blog postings specifically and link this
type to the category-tree you created for blog postings.</string>
		<translation>Если эти модули активизированы, сконфигурируйте модуль категорий и создайте несколько категорий для хранения сообщений от Блогов. Хотя это не обязательно, но мы советуем создать специальный тип публикаций для сообщений блогов и связать этот тип с деревом категорий, созданных Вами для сообщений блогов.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="49" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Go into the config section of the BloggerAPI module and configure the publication type
to use for blog postings. Select either News articles or your publication type which
you created.</string>
		<translation>Перейдите в раздел конфигурирования модуля BloggerAPI и настройте тип публикаций для блог сообщений. Выберите или Новости, или созданный Вами тип публикаций.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Basically you're all set now to start blogging. Use your favorite tool for managing your
blog postings. For windows we recommend</string>
		<translation>В основном Вы сделали все необходимое для начала работы с блогами. Используйте свою любимую утилиту для управления Вашими блог сообщениями. Для windows мы советуем</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="58" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>and
for other operating systems</string>
		<translation>а для других операционных систем</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="59" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>These two are the ones we test the API with and make sure that it at least works with those.</string>
		<translation>Мы протестировали вышеупомянутые программы с API и уверены что он работает с ними.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="60" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Point your blogging client to the url: http://www.yourxaraya.com/ws.php?type=xmlrpc and use
your Xaraya account for authentication. The rest should be self-explanatory.</string>
		<translation>Зайдите Вашим клиентом по ссылке: http://www.yourxaraya.com/ws.php?type=xmlrpc и используйте Ваш аккаунт для аутентификации. Остальные действия не требуют разъяснений.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="64" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Включенные блоки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="67" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included blocks.</string>
		<translation>В настоящее время нет включенных блоков.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="69" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Включенные хуки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="72" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included hooks.</string>
		<translation>В настоящее время нет включенных хуков.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="74" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Дополнительную информацию об этом модуле можно найти здесь. [modules module]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bloggerapi/xartemplates/admin-main.xd" line="79" />
		</references>
	</entry>
</translations>
