<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>What is it?</string><translation>Mi ez?</translation></entry>
<entry><string>The BBCode module allows you to use BBCode style mark-up in your content instead of, or with, HTML mark-up.</string><translation>A BBKód modul segítségével BBKód stílusú jelölések használhatók a HTML jelölések helyett, mellett.</translation></entry>
<entry><string>Adding custom bb-code is available. This is a three step process. First, you will need to add the tag to the system via the "add" function in your admin. Secondly, you will need to add the corresponding API function to html/modules/bbcode/xaruserapi folder. Examples are included. Finally, you will need to add a template for this function in the html/modules/bbcode/xartemplates or to your theme directly. This can be resource intensive. If you do not want to use the advanced bb-code, turn the option off in the modify configuration section. The advance bbcode can also be used to create custom functions to your content, by which you have the ability to place blocks, etc, into your content. This functionality is advanced, but an example has been provided via the [you] tag which transform to the reader's name.</string><translation>Egyedi BBKódok is létrehozhatók három művelettel. Vegyük fel a kulcsszót az Új BBKód felvétele adminisztrálási menüben. Hozzuk létre a kapcsolódó API hívás függvényeit a „modules/bbcode/xaruserapi” könyvtárban, ahol példákat is találhatunk. Végül, a függvény sablonját adjuk a „modules/bbcode/xartemplates” könyvtárhoz vagy közvetlenül az aktív grafika könyvtárához. Ez egy erőforrás igényes lehetőség. Amennyiben nem szeretnénk használni a bővített BBKód lehetőséget, a modul beállításainak kapcsolhatjuk ki. Ezek a bővített lehetőségek használhatóak a tartalmi elemekhez egyedi funkciók hozzáadására is, például blokkok vagy más elem elhelyezésére a szöveges tartalomban. Ez haladó ismereteket igényel, példát a [you] kulcsszó működésében találhatunk, amely az olvasó nevét helyettesíti be a szövegbe.</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Kapcsolódó blokkok</translation></entry>
<entry><string>The BBCode Module has no blocks included at this time.</string><translation>Nincsenek kapcsolódó blokkok.</translation></entry>
<entry><string>Included Hooks</string><translation>Kapcsolódó hurkok</translation></entry>
<entry><string>The BBCode has transform hooks on the output, and form control hooks on the input to allow insertion of BBCode in content.</string><translation>A BBKód modul a weboldalon átalakító (transfrom) hurkokat biztosít, illetve űrlap vezérlési hurkokat az adatbeviteli lehetőségeknél, a BBKód elemek használatához.</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>További információk</translation></entry>
<entry><string>Further information on the BBCode module can be found at</string><translation>További információk a modulról:</translation></entry>
<entry><string>BBCode Extension page at</string><translation>A BBKód modul bővítmény oldala</translation></entry>
<entry><string>BBCode Module - Xaraya Extension 778</string><translation>BBKód modul - Xaraya bővítmény: 778</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation>A „Version History” fülre kattintva található információ a legfrissebb kiadásról.</translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on BBCode found at</string><translation>A modulhoz kapcsolódó oktatóanyagok és dokumentáció:</translation></entry>
<entry><string>Related documentation on BBCode</string><translation>A modulhoz kapcsolódó dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Xaraya dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>BBCode Module - Overview</string><translation>BBKód modul - Áttekintés</translation></entry>
<entry><string>Version</string><translation>Változat</translation></entry>
</translations>
