<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
<entry><string>Module Name</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Module Items</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Total Ratings</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Action</string><translation></translation></entry>
<entry><string>There are currently no ratings in the database...</string><translation>Δεν υπάρχουν βαθμολογίσεις στην βάση δεδομένων αυτή τη στιγμή</translation></entry>
<entry><string>Grand Total</string><translation>Γενικό Σύνολο</translation></entry>
<entry><string>By clicking on &lt;b&gt;Delete&lt;/b&gt; you can delete all ratings associated with a particular
module. Clicking on a module will take you to that module's statistics page containing
the figures for each of that module's items that have ratings associated with them.
From there you can delete all ratings associated with a particular item.</string><translation>Πατώντας στο &lt;b&gt;Διαγραφή&lt;/b&gt; μπορείτε να διαγράψετε όλες τις βαθμολογίσεις που είναι συσχετισμένες με μία μονάδα. Πατώντας στη μονάδα θα μεταφερθείτε στην σελίδα στατιστικών της μονάδας όπου περιέχονται τα στοιχεία για τα αντικείμενα μονάδας που έχουν συσχετιμένες βαθμολογίσεις. Από εκεί μπορείτε να διαγράψετε όλες τις συσχετιμένες βαθμολογίσεις με το συγκεκριμένο αντικείμενο.</translation></entry>
<entry><string>Module #(1)</string><translation>Μονάδα #(1)</translation></entry>
<entry><string>Item Id</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Current Rating</string><translation></translation></entry>
<entry><string>There are currently no ratings attached to this module...</string><translation>Δεν υπάρχουν αυτή την σιτγμή βαθμολογήσιες για αυτή την μονάδα</translation></entry>
<entry><string>N/A</string><translation>Ν/Α</translation></entry>
<entry><string>Delete All</string><translation>Διαγραφή Όλων</translation></entry>
<entry><string>By clicking on &lt;b&gt;Delete&lt;/b&gt; you can delete all ratings associated with a particular
module's item.</string><translation>Πατώντας στο &lt;b&gt;Διαγραφή&lt;/b&gt; μπορείτε να διαγράψετε όλες τις βαθμολογίσεις που είναι συσχετισμένες με μία συγκεκριμένη μονάδα.</translation></entry>
</translations>
