<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
	<entry>
		<string>Xaraya Extension Registration and Release</string>
		<translation>Enregistrement d'Extension Xaraya et Sorties</translation>
		<references>
			<reference file="themes/xe1/modules/release/user-main.xt" line="5" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Vue d'ensemble</translation>
		<references>
			<reference file="themes/xe1/modules/release/user-main.xt" line="9" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extension Registration &amp;amp; Release Overview</string>
		<translation>Enregistrement des Extensions &amp;amp; Vue d'Ensemble des Sorties</translation>
		<references>
			<reference file="themes/xe1/modules/release/user-main.xt" line="19" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya uses extensions that each have a unique ID to identify them by. This unique ID is not only used in the Xaraya codebase itself, but also used to track and aggregate documentation, releases, information and activities that are related to a specific Extenstion.</string>
		<translation>Xaraya utilise des extensions qui ont chacune un ID unique qui les identifie. Cet identifiant unique n'est pas seulement utilisé dans le code source de Xaraya, mais  il est également utilisé pour suivre à la trace et agréger la documentation, les sorties, les informations et les activités qui sont reliées à une extension spécifique.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/xe1/modules/release/user-main.xt" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The release module is Xaraya.com's tool of tracking module and theme information. It does this by:</string>
		<translation>Le module Sorties est un outil de Xaraya.com pour suivre à la trace les informations sur les thèmes et les modules. Il fait cela en :</translation>
		<references>
			<reference file="themes/xe1/modules/release/user-main.xt" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Tracking Module and Theme ID's</string>
		<translation>Suivant les ID des Thèmes et des Modules</translation>
		<references>
			<reference file="themes/xe1/modules/release/user-main.xt" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can view all Registered Extensions in the &lt;a href=&quot;#$extlisturl#&quot;&gt;Extension List View Page&lt;/a&gt;. You can also &lt;a href=&quot;#$extregisterurl#&quot;&gt;register your own extensions&lt;/a&gt; with the link from that page.</string>
		<translation>Vous pouvez consulter toutes les Extensions Enregistrées sur la &lt;a href=&quot;#$extlisturl#&quot;&gt;Page Listant les Extensions&lt;/a&gt;. Vous pouvez aussi &lt;a href=&quot;#$extregisterurl#&quot;&gt;enregistrer vos propres extensions&lt;/a&gt; grâce au lien de cette page.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/xe1/modules/release/user-main.xt" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Tracking Version Release and History of Modules and Themes</string>
		<translation>Suivre les Sorties de Version et l'Historique des Modules et des Thèmes</translation>
		<references>
			<reference file="themes/xe1/modules/release/user-main.xt" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extensions that have already been release can be viewed on the &lt;a href=&quot;#$extreleaseurl#&quot;&gt;Recent Extension Release page&lt;/a&gt;</string>
		<translation>Les extensions déjà publiées peuvent être consultées sur la &lt;a href=&quot;#$extreleaseurl#&quot;&gt;page de Sorties Récentes des Extensions&lt;/a&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="themes/xe1/modules/release/user-main.xt" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Providing Extension IDs for Documentation for Modules and Themes</string>
		<translation>Fournir les IDs des extensions pour la Documentation des Modules et des Thèmes</translation>
		<references>
			<reference file="themes/xe1/modules/release/user-main.xt" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya Extension Documentation is linked directly to a relevant extension via the Extension ID on any relevant document. You can view specific Extension documentation in for either &lt;a href=&quot;#$extdocsurldev#&quot;&gt;Extension API Reference&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;#$extdocsurladm#&quot;&gt;Admin Extension Guides&lt;/a&gt; or the &lt;a href=&quot;#$extdocsurlthm#&quot;&gt;Theme Reference&lt;/a&gt; areas of this site.</string>
		<translation>La Documentation des Extensions de Xaraya est reliée directement à l'extension correspondante grâce à l'ID d'Extension sur tout document. Vous pouvez consulter la documentation d'une extension précise dans chacun des documents suivant : &lt;a href=&quot;#$extdocsurldev#&quot;&gt;Extension API Reference&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;#$extdocsurladm#&quot;&gt;Admin Extension Guides&lt;/a&gt; ou &lt;a href=&quot;#$extdocsurlthm#&quot;&gt;Theme Reference&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/xe1/modules/release/user-main.xt" line="35" />
		</references>
	</entry>
</translations>
