<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
<entry><string>Mailqueue definition needed</string><translation>Définition de courrier en file d'attente nécessaire</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/mail/xartemplates/admin-queue-newdef.xt" line="10"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>There seems to be no mailqueue definition yet, or the right object could not be found.</string><translation>Il ne semble pas y avoir de définition de courrier en file d'attente jusqu'à maintenant, ou le bon objet n'a pas pu être trouvé.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/mail/xartemplates/admin-queue-newdef.xt" line="14"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The mail module operates on mailqueues which are temporary stores for either outgoing or incoming mail items. Typically outgoing mail items are created (in outgoing queues obviously) for notifications or newsletters etc. Incoming mail items could be used to create an article or register a trouble ticket. In general the mail module handles the items in each queue defined and, based on the configuration of the mail module and the hook configuration passes the items on to something else.</string><translation>Le module de courriel opère dans les courriers en file d'attente pour autants les objets de courrier entrant et sortant. Typiquement des objets de courrier sortant sont crées ( dans des files d'attente sortantes évidemment) pour des notifications ou des lettres d'information, etc. Les objets de courrier entrant peuvent être utilisé pour créer un artcile ou enregistrer un billet de problème. Généralement le module de courrier s'occupe des objets dans chaque file d'attente définies et basés sur la configuration du module de courrier et la configuration du crochet qui laisse passer les objets vers quelque chose d'autre.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/mail/xartemplates/admin-queue-newdef.xt" line="18"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>At this moment there does not seem to be an object which can hold our queue definitions. We need this to be able to continue for basically every operation in the mail module. This is the reason we are a bit verbose on this page.</string><translation>à ce moment il ne semble pas y avoir un objet qui peut contenir nos définitions en file d'ettente. Nous avons de besoin d'être capable de continuer pour presque toutes les opérations dans le module de courrier. Il y a une raison nous sommes un peu verbeux sur cette page.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/mail/xartemplates/admin-queue-newdef.xt" line="22"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Create object to hold queue definitions</string><translation>Créer un objet pour tenir les définitions en file d'attente</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/mail/xartemplates/admin-queue-newdef.xt" line="32"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Queue definition name</string><translation>nom de définition en file d'attente</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/mail/xartemplates/admin-queue-newdef.xt" line="40"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Create</string><translation>Créer</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/mail/xartemplates/admin-queue-newdef.xt" line="82"/>
		</references>
</entry>
</translations>
