<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>A glimpse into Xaraya's Theme System</string><translation>Betekintés a Xaraya grafikai rendszerébe</translation></entry>
<entry><string>A feature of Xaraya is it's powerful &lt;a href="http://xaraya.com/documentation/rfcs/rfc0010.html"&gt;Blocklayout Theme System&lt;/a&gt;
providing you with the flexibility you need for complete control of your theme design.</string><translation>A Xaraya egyik nagyszerű lehetősége a rugalmas „&lt;a href="http://xaraya.com/documentation/rfcs/rfc0010.html"&gt;Blocklayout Theme System&lt;/a&gt;” grafikai motor, amely teljes testreszabhatóságot biztosít Xaraya alapú weboldalahoz.</translation></entry>
<entry><string>This particular page is an example of content written in
an &lt;em&gt;override&lt;/em&gt; template and located in (#(1)/themename/modules/base/user-main.xt).
The template overrides the original that is located in the &lt;em&gt;base&lt;/em&gt; module.
This means its content is determined by the active theme in a Xaraya installation and not by the &lt;em&gt;internal&lt;/em&gt; template
which is part of the standard code and templates of Xaraya. This template also contains some simple blocklayout as an example.</string><translation>Ez a konkrét oldal is példa egy &lt;em&gt;felülbírált&lt;/em&gt; oldalsablonra, amely a #(1)/themename/modules/base/user-main.xt könyvtárban található. A fájl felülbírálja az &lt;em&gt;Alap&lt;/em&gt;  modulban található eredeti sablonfájlt. Ez azt jelenti, hogy az itt látható tartalmat az aktuális grafika saját könyvtárában elhelyezett fájl szabályozza, nem pedig a Xaraya &lt;em&gt;alapértelmezett&lt;/em&gt; sablonja, amely a Xaraya kódjának része. Ez a felülbírált sablon tartalmaz néhány egyszerű példát a BlockLayout használatára.</translation></entry>
<entry><string>Of course, this is a tiny peek into Xaraya's templates and just the tip
of the iceberg. When you decide to use Xaraya, you'll get to know the templating
system in far more detail, but a good start is to have a look at the contents of
the file mentioned above.</string><translation>Természetesen ez csak egy nagyon felületes betekintés a Xaraya sablonrendszerébe, csak a jéghegy csúcsa. A Xaraya használata közben sokkal részletesebben el fogunk merülni a sablonrendszer lehetőségeiben, de ehhez is jó kiindulási alapot jelenthet a fent említett fájl tartalmának tanulmányozása.</translation></entry>
</translations>
