<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Vad är detta?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="9" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Themes Module controls the the display of your website by managing the themes available
for use in your Xaraya installation. It also allows you to set various theme related variables and meta data,
caching options, and provides theme developer options.</string>
		<translation>Temamodulen kontrollerar utseendet av din webbplats genom att hantera tillgängliga teman för användning i din Xaraya installation. Den tillåter dig även att ställa in vissa tema relaterade variabler och meta data, cachnings alternativ och gertemautvecklar alternativ</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hur använder man den?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have three choices:</string>
		<translation>Frånmenyn har du tre alternativ:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;View Themes&lt;/strong&gt;: Displays the themes currently installed on your
system, and the current state that they are in.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Visa teman&lt;/strong&gt;: Visar de installerade temana på ditt system, och dess aktuella status.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="24" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Template tags&lt;/strong&gt;: Allows you view, edit or delete template tags
on the system, as well as add new tags</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Mall-taggar&lt;/strong&gt;: Tillåter dig att se, redigera eller ta bort mall-taggar på system, likväl som du kan lägga till nya taggar.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Modify Configuration &lt;/strong&gt;: Allows you to set various site wide
configuration options. This is an important option and you should review these options carefully.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
There are two important settings in the Modify Configuration - &lt;strong&gt;Cache Templates&lt;/strong&gt;, and &lt;strong&gt;Show Template File Names&lt;/strong&gt;. Be sure to understand what these options do.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Ändra konfiguration&lt;/strong&gt;: Låter dig ställa in vissa webbplatsomfattande konfigurationsalternativ. Det här är ett viktigt alternativ och du bör granska de här alternativen noggrant.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Det finns två viktiga inställningar i Ändra konfigurationen . &lt;strong&gt;Cache-mallar&lt;/strong&gt; och &lt;strong&gt;Visa mall-filnamn&lt;/strong&gt;. Se till att du förstår vad dessa alternativ gör.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The View Themes option displays a list of all themes that are available but not
necessarily active and installed in your Xaraya installation. All valid Xaraya themes found in
your Xaraya themes directory should be listed here.</string>
		<translation>Visa teman alternativet visar en lista över samtliga teman som är tillgängliga men inte nödvändigtvis aktiva och installerade i din Xaraya installation. Alla godkända teman som hittas i din Xaraya tema-katalog bör listas här.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can add more themes to this list at any time by adding them to your Xaraya
themes directory and clicking the Refresh button</string>
		<translation>Du kan lägga till fler teman till denhär listan när som helst genom att ladda upp teman till din Xaraya tema-katalog och klicka på Uppdatera-knappen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="41" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Themes must be installed and active to be available for use on your Xaraya site.</string>
		<translation>Teman måste vara installerade och aktiva för att vara tillgängliga för användning på din Xaraya webbplats.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You cannot uninstall or deactivate core modules</string>
		<translation>Du kan inte avinstallera eller inaktivera kärn-moduler</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You have a number of options with drop down selection lists to choose from including
Style of display, View (by Status), and Sort by.</string>
		<translation>Du har ett antal alternativ med rullgardins listor att välja ifrån inklusive Visningsstil, Visa (efter status) eller Sortera efter.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Within the list of themes you can view further information on each theme including
Name, Version, basic Info, theme Status, and Actions available to you for each theme. The Default
Theme used to display your site is also indicated.</string>
		<translation>I listan kan du se mer information om varje tema så som namn, version, grundläggande information, tema-status och tillgängliga åtgärder för varje tema. Även det tema som används som standard att visa din webbplats indikeras.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="53" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Template tags are custom Block Layout tags that developers can create to provide extra
functionality or easy access to functionality in their modules. This page lists the available custom
tags, in addition to Block Layout tags, available for use in creating your templates. These tags are
usually always installed when the module is installed or upgraded.</string>
		<translation>Mall-taggar är anpassade Block Layout-taggar som utvecklare kan skapa för att ge extra funktioner eller ge enkel åtkomst till funktioner i deras moduler. Denhär sidan listar tillgängliga anpassade taggar, som tillägg till Block Layout-taggar, tillgängliga för användning i dina mallar. Dessa taggar är vanligtvis alltid installerade när modulen installeras eller uppdateras.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="62" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>It is rare that you would have to access any options on this page unless you are a
developer or wish to install a new tag that has not yet been installed in the usual way.</string>
		<translation>Det är ovanligt att du skulle behöva ändra några alternativ på denhär sidan såvida du inte är en utvecklare eller villinstallera en ny tagg som inte har installerats på det vanliga sättet.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="67" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You have a three main groups of configuration options.</string>
		<translation>Du har tre huvudgrupper med konfigurationsalternativ.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="73" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Site Display Options&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
These are variables that can be inserted into your templates for display on your site.
They are all used in the Default theme at installation time. To display these variables on your site,
insert them in your templates with the &lt;code&gt;&amp;lt;xar:var /&amp;gt;&lt;/code&gt; blocklayout tag.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Webbplatsvisnings alternativ&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; Dessa variabler kan infogas i dina mallar för visning på din webbplats. Samtliga används i standard temat vid installationstillfället. Vör att visa dessa variabler å din webbplats, infoga dem i dina mallar med &lt;code&gt;&amp;lt;xar:var /&amp;gt;&lt;/code&gt; blocklayout-taggen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="79" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Site Name&lt;/em&gt; : add your site name with &lt;br /&gt;
&lt;code&gt;&amp;lt;xar:var scope=&quot;module&quot; module=&quot;themes&quot; name=&quot;SiteName&quot; /&amp;gt;&lt;/code&gt;</string>
		<translation>em&gt;Webbplatsnamn&lt;/em&gt;: lägg till ditt webbplatsnamn med &lt;br /&gt; &lt;code&gt;&amp;lt;xar:var scope=&quot;module&quot; module=&quot;themes&quot; name=&quot;SiteName&quot; /&amp;gt;&lt;/code&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="83" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Site Slogan&lt;/em&gt;: Add your slogan and display it with &lt;br /&gt;
&lt;code&gt;&amp;lt;xar:var scope=&quot;module&quot; module=&quot;themes&quot; name=&quot;SiteSlogan&quot; /&amp;gt;&lt;/code&gt;</string>
		<translation>em&gt;WEbbplats slogan&lt;/em&gt;: Lägg till sin slogan och visa den med &lt;br /&gt; &lt;code&gt;&amp;lt;xar:var scope=&quot;module&quot; module=&quot;themes&quot; name=&quot;SiteSlogan&quot; /&amp;gt;&lt;/code&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="85" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Copyright&lt;/em&gt;: Defaults to &quot;&amp;copy;
Copyright 2003 &amp;lt;administrator name&amp;gt;&quot;. Change the text as necessary and
insert in your theme with &lt;br /&gt;&lt;code&gt;&amp;lt;xar:var scope=&quot;module&quot; module=&quot;themes&quot; name=&quot;SiteCopyRight&quot; /&amp;gt;&lt;/code&gt;</string>
		<translation>em&gt;Upphovsrätt&lt;/em&gt;: Som standard &quot;&amp;copy; Upphovsrätt 2003 &amp;lt;administrat&amp;Ouml;r namn&amp;gt;&quot;. Ändra texten efter behov och infoga i ditt tema med &lt;br /&gt;&lt;code&gt;&amp;lt;xar:var scope=&quot;module&quot; module=&quot;themes&quot; name=&quot;SiteCopyRight&quot; /&amp;gt;&lt;/code&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="88" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Footer note&lt;/em&gt;: The 'footer' is displayed at the
bottom (the 'foot') of each and every page on your site in the Default theme. Display this footer
note with &lt;br /&gt;&lt;code&gt;&amp;lt;xar:var scope=&quot;module&quot; module=&quot;themes&quot; name=&quot;SiteFooter&quot; /&amp;gt;&lt;/code&gt;</string>
		<translation>&lt;em&gt;Sidfotsnotering&lt;/em&gt;: 'Sidfoten' visas längst ner på varje sida på din webbplats i standard temat. Visa den här sidfotsnoteringen med &lt;br /&gt;&lt;code&gt;&amp;lt;xar:var scope=&quot;module&quot; module=&quot;themes&quot; name=&quot;SiteFooter&quot; /gt;&lt;/code&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="91" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Page Title Separator&lt;/em&gt;: This will be the separation character(s) in
your title. Example: &quot;Themes :: Your Site Slogan :: Your Site Name&quot;</string>
		<translation>&lt;em&gt;Sidtitel skiljetecken&lt;/em&gt;: Det här kommer vara skiljetecknen i din titel. Till exempel: &quot;Teman :: Din Webbplats Slogan :: Din WEbbplats namn&quot;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="97" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Page Title Order&lt;/em&gt;: Determines how the page title is displayed.
The results of the display options are:</string>
		<translation>&lt;em&gt;Sidtitel ordning&lt;/em&gt;: Bestämmer hur sidtitel ska visas. REsultat av visningsalternativen är:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="99" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Template Debugging Options</string>
		<translation>Mall avlusnings-alternativ</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="102" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Show php comment block header in compiled templates&lt;/em&gt;</string>
		<translation>&lt;em&gt;Visa php-kommentarblockhuvud i kompilerade mallar&lt;/em&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="104" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Show template filenames in HTML comments&lt;/strong&gt;: When you view the source
of a page, checking this option will display the start and end point of each template used in the page.
It is very useful for identifying which template to override and edit when you need to customize your
theme. Turn this option off on a live site.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Visa mall filnamn i HTML-kommentarer&lt;/strong&gt;: När du tittar på källan för en sida, kryssa för det här alternativet kommer visa start- och slutpunkt för varje mall som används på sidan. Det är väldigt användbart för att identifiera vilka mallar att åtsidosätta och redigera när du behöver anpassa ditt tema. Stäng av det här alternativet på en skarp webbplats.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="109" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Cache templates&lt;/strong&gt;: This option enables caching of templates.
It is important for performance that you have Cache Templates checked and active on a site.
Turn it of when developing your theme.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Cacha mallar&lt;/stronG&gt;: Det här alternativet aktiverar cachning av mallar. Det är viktigt för prestandan att du har cacha mallar markerat och aktiverat på en webbplats. Stäng av den när du utvecklar ditt tema.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="113" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Debug Templates by Showing Variables Available&lt;/em&gt;: Shows the variables
used in each template which is handy for debugging template errors.</string>
		<translation>&lt;em&gt;Avlusa mallar genom att visa tillgängliga variabler&lt;/em&gt;: Visar de variabler som används i varje mall vilket är praktiskt när du felsöker efter mallfel.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="116" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Medföljande block</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="120" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Themes Module supplies the Metablock. The meta block is installed by default at
installation time. You can edit this block by going to Blocks -&gt; View Instances and clicking on Edit
next to the Meta block entry.</string>
		<translation>Tema-modulen tillhandahåller Metablocket. Metablocket installeras som standard vid installations tillfället. DU kan redigera det här blocket genom att gå till Block -&gt; Visa instanser och klicka på Redigera bredvid Metablocket.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="125" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Meta block allows you to enter a meta description for your site, activate GEOUrl and
set usability pages. You can also set Keywords or activate Dynamic Keywords supplied by Articles or Keywords
modules.</string>
		<translation>Metablocket gör det möjligt för dig att ange en metabeskrivning för din webbplats, aktivera GEOUrl och ställa in användningssidor. Du kan också ställa in nyckelord eller aktivera dynamiska nyckeord som ges av Artikel- eller Nyckelordsmodulerna.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="131" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Medföljande kopplingar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="134" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Themes module supplies a user menu hook. A user menu hook displays additional
functionality in the user's account page. When activated, this Themes user menu hook allows the
users of your Xaraya site to change their preferred theme for browsing your site. They can choose
a theme from any of those installed and active on your site.</string>
		<translation>Tema-modulen tillhandahåller en användarmeny-koppling. Användarmeny-kopplingen visar ytterligare funktioner på användarens konto sida. När den är aktiverad, tillåter användarmeny-kopplingen användaren på din Xaraya webbplats att ändra temat till något användaren föredrar för att navigera på din webbplats. De kan välja något av de teman som är installerade och aktiverade på din webbplats.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="140" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>To activate the hook:</string>
		<translation>För att aktivera kopplingen:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="144" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>go to &lt;code&gt;Modules -&gt; Configure Hooks&lt;/code&gt;</string>
		<translation>gå till &lt;code&gt;Moduler -&gt; Konfigurera kopplingar&lt;/code&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="147" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>click on Themes</string>
		<translation>klicka på Teman</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="148" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Scroll down to the Roles module and check the checkbox to activate the Themes hook for the roles module</string>
		<translation>Skrolla ner till Roller-modulen och markera kryssrutan för att aktivera tema-kopplingen för roller-modulen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="149" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further Information</string>
		<translation>Ytterligare information</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="151" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further information on the Themes module can be found at</string>
		<translation>Mer information om Temamodulen finns på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="153" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Themes Module Extension page at</string>
		<translation>Temamodulens tilläggssida på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="156" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Themes Module - Xaraya Extension 70</string>
		<translation>Temamodulen - Xaraya tillägg 70</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="156" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string>
		<translation>Klicka på 'Version History'-fliken längst ner för att få den senaste utgåvoinformationen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="157" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related tutorials and documentation on Themes module found at</string>
		<translation>Relaterade guider och dokumenation om Tema-modulen finns på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="159" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related documentation on Themes</string>
		<translation>Relaterad dokumentation om Teman</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="159" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya Documentation.</string>
		<translation>Xaraya dokumentation.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="159" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Themes Module - Overview</string>
		<translation>Temamodulen - Översikt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/themes/xartemplates/admin-main.xd" line="163" />
		</references>
	</entry>
</translations>
