<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
	<entry>
		<string>For File &lt;a #(1)&gt;[#(2)] #(3)&lt;/a&gt;</string>
		<translation>Για το Αρχείο &lt;a #(1)&gt;[#(2)] #(3)&lt;/a&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/uploads/xartemplates/admin-assoc.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
<entry><string>Administration - Uploads</string><translation>Διαχείρηση - Uploads</translation></entry>
<entry><string>Maximum Upload Size in bytes (commas are fine):</string><translation>Μέγιστο Μέγεθος Διαβίβασης σε bytes (τα κόμματα είναι εντάξει):</translation></entry>
<entry><string>Auto purge files marked as 'rejected':</string><translation>Αυτόματη διαγραφή αρχείων που έχουν απορριφθεί:</translation></entry>
<entry><string>Obfuscate/Secure Imported Files:</string><translation>Συσκότιση/Ασφάλεια Εισηγμένων Αρχείων:</translation></entry>
<entry><string>Obfuscate/Secure Uploaded Files:</string><translation>Συσκότιση/Ασφάλεια Διαβιβασμένων Αρχείων:</translation></entry>
<entry><string>&lt;p&gt;
These settings allow you to redefine certain characteristics of the FileUpload DynamicData Property.
These settings only take effect if you have 'hooked' the uploads module to the module using the
FileUpload property.
&lt;/p&gt;</string><translation>&lt;p&gt; Αυτές οι ρυθμίσεις σας επιτρέπουν να επανακαθορίσετε συγκεκριμένα χαρακτηριστικά της Ιδιότητας FileUpload των DynamicData. Αυτές οι ρυθμίσεις έχουν ισχύ μόνο αν έχεται 'Hook' της μονάδας Uploads στη μονάδα που χρησιμοποιεί την ιδιότητα FileUpload. &lt;/p&gt;</translation></entry>
<entry><string>Select available file sources for the FileUpload Property:</string><translation>Επιλογή διαθέσιμων πηγών για την Ιδιότητα FileUpload:</translation></entry>
<entry><string>&lt;p&gt;
Note: be sure to choose at &lt;strong&gt;least&lt;/strong&gt; one!
&lt;/p&gt;</string><translation>&lt;p&gt; Σημείωση: σιγουρευτείτε ότι έχετε επιλέξει &lt;strong&gt;τουλάχιστον&lt;/strong&gt; μία! &lt;/p&gt;</translation></entry>
<entry><string>File Upload/Import Status</string><translation>Διαβίβαση Αρχείου/ Κατάσταση Εισαγωγής</translation></entry>
<entry><string>There are #(1) articles matching these selection criteria at the moment</string><translation>Υπάρχουν #(1) άρθρα που συναντούν αυτά τα κριτήρια επιλογής προς το παρόν</translation></entry>
<entry><string>&lt;p&gt;
Some examples : (assuming your users have read access by default)
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
- In order to allow 'Friends' to submit News Articles (and only that), define a
privilege 'SubmitNews' (or whatever name you prefer), and choose the publication
type &quot;News Articles&quot; (instance 1:All:All:All) and access level &quot;Submit (Comment)&quot;
above. Press &quot;Finish and Apply to Privilege&quot;, and then assign that privilege to
the 'Friends' role.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
- In order to stop 'Strangers' from viewing Documents, define some privilege
'NoDocuments' with publication type &quot;Documents&quot; (instance 2:All:All:All) and access
level &quot;No Access&quot;. Then assign that privilege to the 'Strangers' role.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
- ...
&lt;/p&gt;</string><translation>&lt;p&gt; Μερικά παραδείγματα : (υποθέτοντας ότι οι χρήστες σας έχουν προεπιλεγμένη πρόσβαση ανάγνωσης) &lt;/p&gt; &lt;p&gt; - Για να επιτρέετε στους 'Friends' να υποβάλουν Άρθρα Ειδήσεων (και μόνο αυτό), καθορίστε ένα προνόμιο 'SubmitNews' (ή οποιδήποτε όνομα προτιμάτε), και επιλέξτε τον τύπο έκδοσης &quot;News Articles&quot; (υλοποίηση 1:Όλα:Όλα:Όλα) και επίπεδο πρόδβασης το &quot;Υποβολή (Σχόλιο)&quot; παραπάνω. Πατήστε &quot;Ολοκλήρωση και Εφαρμογή στο Προνόμιο&quot;, και μετά αναθέστε αυτό το προνόμιο στον ρόλο 'Friends'. &lt;/p&gt; &lt;p&gt; - Για να σταματήσετε τους 'Strangers' από το να βλέπουν Documents, καθορίστε κάποιο προνόμιο 'NoDocuments' με τύπο έκδοσης &quot;Documents&quot; (υλοποίηση 2:Όλα:Όλα:Όλα) και επίπεδο πρόσβασης &quot;Χωρίς Πρόσβαση&quot;. Μετά αναθέστε αυτό το προνόμιο στον ρόλο 'Strangers'. &lt;/p&gt; &lt;p&gt; - ... &lt;/p&gt;</translation></entry>
<entry><string>By clicking on &lt;b&gt;Delete&lt;/b&gt; you can delete all file associations with a particular
module. Clicking on a module will take you to that module's statistics page containing
the figures for each of that module's items that have files associated with them.
From there you can delete all file associations with a particular item.</string><translation>Κάνοντας κλικ στη &lt;b&gt;Διαγραφή&lt;/b&gt; μπορείτε να διαγράψετε όλα τα συχετιμένα αρχεία με μια συγκεκριμένη μονάδα. Κάνοντας κλικ σε μια μονάδα θα μεταφερθέιτε στη σελίδα στατιστικών αυτής της μονάδας που περιέχει τα στοιχεία για κάθε αντικείμενο αυτής της μονάδας που έχει συσχετισμένα αρχεία. Από εκεί μπορείτε να διαγράψετε όλους τους συχετισμούς αρχείων με ένα συγκεκριμένο αντικείμενο.</translation></entry>
<entry><string>By clicking on &lt;b&gt;Delete&lt;/b&gt; you can delete all file associations with a particular
module's item.</string><translation>Πατώντας στο &lt;b&gt;Διαγραφή&lt;/b&gt; μπορείτε να διαγράψετε όλες τις συσχετίσεις αρχείων με ένα συγκεκριμένο αντικείμενο μονάδας.</translation></entry>
<entry><string>Cannot read and/or write to file [#(1)]. File will be read from and deleted afterwards.
Please ensure that this application has sufficient access to do so.</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Cannot read and/or write to file [#(1)]. File will be read from and deleted afterwards.
Please ensure that this application has sufficient access to do so.</string><translation>Αδυναμία ανάγνωσης ή/και εγγραφής στο αρχείο [#(1)]. Το αρχείο θα αναγνωστεί και θα διαγραφεί κατόπιν. Παρακαλούμε βεβαιωθείτε ότι η εφαρμογή έχει ικανή πρόσβαση να το κάνει.</translation></entry>
</translations>
