<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
<entry><string>A glimpse into Xaraya's Theme System</string><translation>Einblicke in Xarayas Theme-System</translation></entry>
<entry><string>A feature of Xaraya is it's powerful &lt;a href=&quot;http://xaraya.com/documentation/rfcs/rfc0010.html&quot;&gt;Blocklayout Theme System&lt;/a&gt;
providing you with the flexibility you need for complete control of your theme design.</string><translation>Eine herausragende Eigenschaft Xarayas ist die leistungsfähige Seitengestaltung mit dem &lt;a href=&quot;http://xaraya.com/documentation/rfcs/rfc0010.html&quot;&gt;Blocklayout-System&lt;/a&gt;, dass Ihnen volle Flexibilität und bei der Gestaltung von Webpräsenzen bietet.</translation></entry>
<entry><string>This particular page is an example of content written in
an &lt;em&gt;override&lt;/em&gt; template and located in (#(1)/themename/modules/base/user-main.xt).
The template overrides the original that is located in the &lt;em&gt;base&lt;/em&gt; module.
This means its content is determined by the active theme in a Xaraya installation and not by the &lt;em&gt;internal&lt;/em&gt; template
which is part of the standard code and templates of Xaraya. This template also contains some simple blocklayout as an example.</string><translation>Der Ursprungstext dieser Webseite ist in einer Vorlagen-Datei (Template) gespeichert. Sie ist Teil des &lt;em&gt;Basis-&lt;/em&gt;Moduls, das bei der Xaraya-Installation als Standardmodul eingerichtet wird. Dadurch liefert es die Startseite. Der Text verschwindet, wenn in &lt;a href=&quot;index.php?module=base&amp;type=admin&amp;func=modifyconfig&quot;&gt;Admin &gt; Basis &gt; Konfiguration ändern&lt;/a&gt; ein anderes Standardmodul festgelegt wird. Die Vorlagendatei mit dem Ursprungstext befindet sich in &lt;code&gt;#(1)/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt&lt;/code&gt;.</translation></entry>
<entry><string>Of course, this is a tiny peek into Xaraya's templates and just the tip
of the iceberg. When you decide to use Xaraya, you'll get to know the templating
system in far more detail, but a good start is to have a look at the contents of
the file mentioned above.</string><translation>Dies kann nur ein kleiner Einblick in die (beinahe) endlosen Möglichkeiten des Vorlagensystems von Xaraya sein. Letztendlich ermöglicht es die Programmierung von Webseiten ohne PHP-Kenntnisse. Für einen guten Anfang betrachten Sie einfach den Inhalt der oben erwähnten Dateien.</translation></entry>
</translations>
