<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="nl_NL.utf-8">
	<entry>
		<string>Welcome to Xaraya Upgrade</string>
		<translation>Welkom bij het opwaarderen van Xaraya!</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="5" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Ensure you have reviewed the UPGRADE.txt file or the &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Xaraya Upgrade Guidelines&lt;/a&gt;, and relevant
comments for your version upgrade before continuing.</string>
		<translation>Zorg ervoor dat u de UPGRADE.txt heeft doorgenomen, of dat u de &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Xaraya Upgrade Guidelines&lt;/a&gt; heeft gelezen. Let daarbij vooral op de voor u relevante opmerkingen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This upgrade process updates your database and some system files but &lt;strong&gt;cannot upgrade&lt;/strong&gt; your theme and templates!</string>
		<translation>Dit opwaarderings proces zal uw database en bestanden opwaarderen maar het &lt;strong&gt;kan niet&lt;/strong&gt; uw thema en template bestanden opwaarderen!</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>To ensure a quick and smooth upgrade, please check and address the following important theme and template considerations &lt;strong&gt;before&lt;/strong&gt; continuing.</string>
		<translation>Neem aub de volgende belangrijke thema en template punten door voor een soepele opwaardering &lt;strong&gt;voordat&lt;/strong&gt; u verder gaat.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Adminpanels module has been deprecated as of Version 1.1 and no longer available. The blocks have been moved to the Base module.</string>
		<translation>De adminpanels module is verwijderd uit Xaraya vanaf versie 1.1 en is niet meer beschikbaar. De blokken uit de adminpanels module zijn verhuisd naar de Basis module.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Please check your theme templates for use of any Adminpanel module references. You will need to change references to &lt;strong&gt;adminpanels&lt;/strong&gt; in your theme or templates
to &lt;strong&gt;base&lt;/strong&gt; module. Remember particularly to change 'adminmenu' and 'waiting content' blocks tags to refer now to the base module, and update other Adminpanels links.</string>
		<translation>Controleer uw eigen thema templates op het gebruik van de Adminpanel module. U moet alle verwijzingen naar de adminpanels module verwijderen of veranderen naar de &lt;strong&gt;Basis&lt;/strong&gt; module. Let daarbij speciaal op de 'adminmenu' en 'waiting content' blokken. Deze moeten verwijzen naar de basis module. Let ook op links naar de Adminpanels module.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Make sure your Adminpanel block templates for any compact menu block, adminmenu or waiting content blocks are also moved to &lt;strong&gt;modules/base&lt;/strong&gt; directory in your theme.</string>
		<translation>Zorg ervoor dat alle Adminpanel templates voor het compacte adminmenu, of wachtende inhoud blok worden verhuisd naar de &lt;strong&gt;Basis module&lt;/strong&gt; directory in uw thema.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>As of Version 1.1 the core login block and function in the Roles module has been moved to the
Authsystem Module at</string>
		<translation>Het Core login blok en de daarbij behorende functies uit de Rollen module zijn verplaatst naar de Authsystem module op</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can still login by browsing to</string>
		<translation>U kunt nog steeds inloggen door te gaan naar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you allow User Registration on your site, you must ensure you have the &lt;strong&gt;Registration module&lt;/strong&gt; in your Xaraya module directory,
install, and configure it to continue user registration on your site as from Version 1.1 .</string>
		<translation>De registratie van nieuwe gebruikers wordt nu afgehandeld door de &lt;strong&gt;Registratie module&lt;/strong&gt;. Als u registratie toelaat moet u ervoor zorgen dat deze module aanwezig is in de Xaraya module directory. Installeer dan de Registratie module en configureer hem zo dat hij de registraties afhandeld vanaf Xaraya versie 1.1</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Country Listing Dynamic Data property has changed templates in Version 1.1 to refer to ID as value
instead of Name. If you have been using this DD property, you will have to override the template to
continue to use Name as the value.</string>
		<translation>De Dynamische Landen Lijst (Eng: Country Listing Dynamic Data property) heeft gewijzigde templates vanaf versie 1.1 zodat nu naar de ID wordt verwezen in plaats van de naam. Indien u deze Lijst heeft gebruikt, zult u uw templates moeten wijzigen zodat nog steeds de naam wordt gebruikt in de verwijzing.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="53" />
		</references>
	</entry>
</translations>
