<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="nl_NL.utf-8">
<entry><string>Database Settings Collection</string><translation>Database instellingen</translation></entry>
<entry><string>Enter your database settings. You can connect to databases on non-standard ports using 'hostname:port' in the Host field. (e.g. 'localhost:12345')</string><translation>Voer uw database instellingen in. U kunt een verbinding maken met de database op niet-standaard poorten met 'hostname:poort' in het host veld (bijv: 'localhost:12345')</translation></entry>
<entry><string>Note the following:</string><translation>Let op het volgende:</translation></entry>
<entry><string>If you do not have root access to your database (due to virtual hosting etc), you will need to have a pre-existing database installed and configured before you proceed.</string><translation>U heeft een vooraf geinstalleerde en werkende database nodig als u geen beheerders toegang heeft tot uw database (bijv bij virtual hosting end).</translation></entry>
<entry><string>If you plan to use a SQLite or PostgreSQL database please ensure your database already exists before your proceed.</string><translation>Zorg ervoor dat de database al bestaat als u van plan bent om de SQLlite of PostGreSQL database te gebruiken.</translation></entry>
<entry><string>If you plan on &lt;strong&gt;upgrading&lt;/strong&gt; an existing Xaraya then please run the &lt;strong&gt;upgrade.php&lt;/strong&gt; script, not this install script.</string><translation>Als u een huidige Xaraya installatie wilt &lt;strong&gt;opwaarderen&lt;/strong&gt;, gebruik dan het opwaardeer script via &lt;strong&gt;upgrade.php&lt;/strong&gt;. Ga niet hier niet verder.</translation></entry>
<entry><string>If you plan to convert from another Weblog/CMS to Xaraya, first install Xaraya as normal and then run the appropriate import script to import your prior Weblog/CMS data.</string><translation>Als u van plan bent om gegevens uit een ander weblog/CMS te importeren in Xaraya, installeer dan eerst Xaraya op de normale manier. U kunt, nadat u dan inlogt in de Xaraya installatie, het juiste import script draaien.</translation></entry>
<entry><string>Make sure you only use valid characters in the username and password for the database
(eg no spaces, '$' or others which not supported by your database type.</string><translation>Zorg ervoor dat u alleen geldige characters gebruikt in de gebruikersnaam en het wachtwoord voor de database (dus geen spaties, $ of andere characters die niet door uw database worden ondersteund).</translation></entry>
<entry><string>Database Information</string><translation>Database informatie</translation></entry>
<entry><string>Host</string><translation>Server</translation></entry>
<entry><string>(Only valid characters)</string><translation>(Alleen geldige characters)</translation></entry>
<entry><string>Database Name</string><translation>Database naam</translation></entry>
<entry><string>Table Prefix</string><translation>Tabel voorvoegsel</translation></entry>
<entry><string>(for Table Sharing)</string><translation>(voor het delen van tabellen)</translation></entry>
<entry><string>Database Type</string><translation>Database type</translation></entry>
<entry><string>[not available]</string><translation>[niet beschikbaar]</translation></entry>
<entry><string>Create the database (MySQL only)</string><translation>Creeer de database (alleen voor MySQL)</translation></entry>
<entry><string>If checked, this Create the Database option allows the install process to create an empty database for you rather than just populating an existing one. If you cannot create databases through phpMyAdmin because of virtual hosting or MySQL security settings, the installer will &lt;strong&gt;not&lt;/strong&gt; be able to create the database for you. It will be able to populate an already existing database.</string><translation>Als u deze optie aanvinkt, dan zal de Creeer Database optie een lege database maken in plaats van het vullen van een bestaande database. Deze optie zal &lt;strong&gt;niet&lt;/strong functioneren als u geen database kunt maken met bijvoorbeeld phpMyAdmin omdat u bij een virtuele host zit of omdat de MySQL beveiligingsinstellingen het niet toelaten. U kunt wel een reeds bestaande database gebruiken.</translation></entry>
</translations>
