<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="da_DK.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Oversigt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Hvad er det?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Adminpanels is a Xaraya Core Module.</string>
		<translation>Administratorpaneler er et Xaraya-kernemodul.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>It is currently responsible for accomplishing these tasks:</string>
		<translation>Det har ansvaret for at udføre følgende opgaver:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Configuration and display of the administration menu</string>
		<translation>Opsætning og visning af administrationsmenuen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Management of overviews for other modules</string>
		<translation>Håndtering af oversigter for andre moduler</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Display information about waiting content</string>
		<translation>Visning af oplysninger om ventende indhold</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When you login as a website administrator, you should see the adminmenu, which lists installed and activated modules.
These are the modules with administrative functions and a user interface (UI).
They allow you to set various parameters, which change the layout or behaviour of either the module itself or the web site.</string>
		<translation>Når du logger på som webstedets administrator, vil du se administrationsmenuen, der viser installerede og aktiverede moduler. Det er de moduler, der har administrative funktioner med en brugerflade. De tillader dig at sætte flere parametre, der ændrer udseendet eller opførslen af enten modulet selv eller webstedet.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hvordan bruges det?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using this administration system is very simple. First, you may want to configure the adminmenu appearance and the sorting order of the items in it.
Of course, it largely depends on what kind of website you are running and on the number of admin-capable modules you deploy.
Experiment with the options provided, and hopefully you will find the best solution for your administrative environment.
For instance, position the menu left or right, choose a convenient display order and/or temporarily hide modules which you are not going to re-configure frequently.</string>
		<translation>Brugen af dette administrationssystem er meget simpelt. Først kan du sætte administrationsmenuens fremtræden og sorteringsrækkefølge for dens punkter op. Det afhænger naturligvis meget af hvad slags websted du kører og antallet af moduler med administrationsfunktioner, du benytter. Hvis du eksperimenterer lidt med de indstillingerne, vil du forhåbentlig finde den bedste løsning for dit administrationsmiljø. for eksempel om menuen skal være til højre eller venstre, vælg en passende sorteringsrækkefølge og/eller skjul midlertidigt moduler, du ikke ændrer opsætning på ofte.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Secondly, you may configure this overview panel to show some more useful information than this text.
Some options are (will be) available from &quot;Configure Overview&quot; panel.</string>
		<translation>Desuden kan du sætte oversigtspanelet op til at vise flere nyttige oplysninger end denne tekst. Nogle indstillinger er [vil blive] tilgængelige fra &quot;Opsætning af oversigter&quot;-panelet.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Having done that, you can start using other modules' administration facilities. Load other modules by clicking the corresponding links in the adminmenu.</string>
		<translation>Når dette er gjort, kan du begynde at benytte andre modulers administrationsfaciliteter. Indlæs andre moduler ved at klikke på deres tilsvarende henvisninger i administrationsmenuen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And lastly, to hide the administration menu, you must logout as an admin; to minimise, use the collapsible menu option in the &quot;blocks&quot; module.</string>
		<translation>Endelig må du, for at skjule administrationsmenuen, logge af som administrator. For at minimere den kan du benytte &quot;blok&quot;-modulets minimeringsfunktion.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Omfattede blokke</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>admin menu</string>
		<translation>administratormenu</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>waiting content</string>
		<translation>ventende indhold</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Omfattede bindinger</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>[Hooks developers, please provide a description..]</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And more.. [for module developers]</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Please use this consistent template for your module overview.</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="60" />
		</references>
	</entry>
</translations>
