<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ms_MY.utf-8">
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Apakah dia?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Privileges module lets you manage &lt;b&gt;access rights&lt;/b&gt; on your site. Privileges give roles access to certain resources of your choosing. They are the basic components of the security system.</string>
		<translation>Modul Keistimewaan ini membolehkan anda mengurus &lt;b&gt;hak akses&lt;/b&gt; pada tapak anda. Keistimewaan memberi peranan akses ke sumber-sumber tertentu pilihan anda. Ianya adalah komponen asas sistem sekuriti.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Here are some of the things you can do with privileges</string>
		<translation>Di sini adalah beberapa perkara yang anda boleh lakukan dengan keistimewaan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya's privileges are extremely flexible. You can define privileges at the level of site, modules, component classes within modules, or single instances of those classes.</string>
		<translation>Keistimewaan Xaraya ini adalah sangat fleksibel. Anda boleh mentakrifkan keistimewaan pada aras tapak, modul, kelas-kelas komponen di kalangan modul, atau hanya satu instances dari kelas-kelas tersebut.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can use privileges as building blocks. Assemble them into compound privileges tailored to any specific role on the site.</string>
		<translation>Anda boleh guna keistimewaan sebagai blok binaan. Satukan mereka ke dalam keistimewaan majmuk sesuai mengikut sebarang peranan tertentu pada tampat tersebut.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="21" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can assign privileges to roles which then pass them on to their children in the roles hierarchy through inheritance.</string>
		<translation>Anda boleh umpukkan keistimewaan-keistimewaan ke peranan yang mana kemudiannya dihantarkan mereka ke anak mereka dalam hiraki peranan melalui pewarisan.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using the realms functionality you can subdivide one site into many &quot;virtual&quot; sites sharing the same resources.</string>
		<translation>Menggunakan kefungsian realms anda boleh sub bahagikan satu tapak kepada banyak tapak-tapak &quot;maya&quot; yang mengkongsi sumber yang sama.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Bagaimana menggunakannya?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Clicking on the View Privileges link gives you an overview of all the privileges on your system. Compound privileges are collapsed, but you can click on them to open them up and view their components.</string>
		<translation>Mengklik pada pautan Lihat Keistimewaan akan memberikan suatu pandangan umum kesemua keistimewaan dalam sistem anda. Keistimewaan majmuk terlipat, tapi anda boleh mengklik pada mereka untuk mengembangkan mereka dan melihat komponen-komponen mereka.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When adding or modifying a privilege, you can define it to have its own access rights, or simply to serve as a container for other privileges</string>
		<translation>Apabila menambah atau mengubah suatu keistimewaan, anda boleh takrifkannya untuk memiliki hak capaian, atau sebagai suatu bekas untuk keistimewaan lain</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya comes preconfigured with a minimal set of privileges that are loaded when you run the installer. These will vary according to the configuration you chose. Examples are</string>
		<translation>Xaraya datang prakonfigur dengan satu set keistimewaan yang menima yang dimuatkan semasa anda menjalankan pemasang. Ini akan berbeza mengikut konfigurasi pilihan anda. Contoh-contoh adalah</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Administration&lt;/b&gt;: a privilege that gives a role complete access to all resources on the site. At installation this privilege is assigned to the role Administrators and is inherited by the user Admin.</string>
		<translation>&lt;b&gt;Administration&lt;/b&gt;: suatu keistimewaan yang memberi suatu peranan capaian penuh kepada semua sumber-sumber pada laman tersebut. Semasa pemasangan, keistimewaan ini diumpukkan ke peranan Administrators dan diwarisi oleh pengguna Admin.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;CasualAccess&lt;/b&gt;: this is the privilege assigned to unregistered users on the site. It is initially defined to allow viewing access of the front page, as well as access to the login block.</string>
		<translation>&lt;b&gt;CasualAccess&lt;/b&gt;: ini adalah keistimewaan yang diumpukkan ke pengguna tak berdaftar pada laman tersebut. Mulanya tertakrif untuk membenarkan capaian melihat halaman hadapan, dan juga capaian ke blok log masuk.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;GeneralLock&lt;/b&gt;: a privilege that restricts access to certain basic roles and privileges the system requires, such as the default admin. This is to avoid inadvertent removal.</string>
		<translation>&lt;b&gt;GeneralLock&lt;/b&gt;: satu keistimewaan yang menghadkan capaian ke peranan dan keistimewaan asas yang tertentu yang diperlukan oleh sistem, seperti pentadbir lalai. Ini adalah untuk mengelakkan dari berlakunya pembuangan secara tidak sengaja.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>All privileges in the system can be changed or removed. (For those protected by GeneralLock above this takes a bit more doing.) You can also combine privileges by using them as elements to create compound privileges, or make new privileges of your choosing. There is no limit to the number of privileges you can create or their levels of nesting.</string>
		<translation>Semua keistimewaan dalam sistem boleh ditukar atau dibuang. (Untuk mereka yang dilindungi oleh GeneralLock di atas, ini memerlukan kerja yang lebih sedikit). Anda juga boleh menggabungkan keistimewaan dengan menggunakan mereka sebagai elemen-elemen untuk mencipta keistimewaan majmuk, atau buat keistimewaan baru pilihan anda. Tiada had untuk bilangan keistimewaan yang anda boleh cipta dan paras sarangan mereka.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Blok yang disertakan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included blocks</string>
		<translation>Tiada blok disertakan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Pengait yang disertakan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included hooks.</string>
		<translation>Tiada pengait disertakan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found in</string>
		<translation>Maklumat lanjutan mengenai modul ini boleh didapati di</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
</translations>
