<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
<entry><string>Your IP is on the banned list</string><translation>H IP διεύθυνσή σας βρίσκεται στη μαύρη λίστα</translation></entry>
<entry><string>You must provide a preferred username to continue.</string><translation>Εισάγετε ένα Όνομα Χρήστη.</translation></entry>
<entry><string>There is a space in the username</string><translation>Υπάρχει ένα κενό στο Όνομα Χρήστη που έχετε εισάγει.</translation></entry>
<entry><string>Your username is too long.</string><translation>Το Όνομα Χρήστη είναι υπερβολικά μεγάλο.</translation></entry>
<entry><string>There is a space in your username</string><translation>Υπάρχει ένα κενό στο Όνομα Χρήστη που έχετε εισάγει.</translation></entry>
<entry><string>That username is already taken.</string><translation>Το συγκεκριμένο Όνομα Χρήστη χρησιμοποιείται ήδη.</translation></entry>
<entry><string>That username is either reserved or not allowed on this website</string><translation>Το συγκεκριμένο Όνομα Χρήστη είτε χρησιμοποιείται ήδη είτε δεν επιτρέπεται σ' αυτόν τον ιστότοπο.</translation></entry>
<entry><string>You must provide your display name to continue.</string><translation>Πρέπει να εισάγετε ένα Όνομα Εμφάνισης.</translation></entry>
<entry><string>You must agree to the terms and conditions of this website to register an account.</string><translation>Πρέπει να συμφωνήσετε με τους όρους χρήσης του ιστότοπου προκειμένου να δημιουργήσετε έναν λογαριασμό.</translation></entry>
<entry><string>Your password must be #(1) characters long.</string><translation>Ο Κωδικός Πρόσβασης πρέπει να έχει μέγεθος #(1) χαρακτήρων.</translation></entry>
<entry><string>You must enter the same password twice</string><translation>Πρέπει να εισάγετε τον ίδιο Κωδικό Πρόσβασης δύο φορές.</translation></entry>
<entry><string>The passwords do not match</string><translation>Οι Κωδικοί Πρόσβασης δεν ταιριάζουν.</translation></entry>
<entry><string>You must provide a valid email address to continue.</string><translation>Πρέπει να εισάγετε μια έγκυρη διεύθυνση e-mail.</translation></entry>
<entry><string>There is an error in your email address</string><translation>Υπάρχει κάποιο σφάλα στην διεύθυνση e-mail που έχετε εισάγει.</translation></entry>
<entry><string>That email address is already registered.</string><translation>Η συγκεκριμένη διεύθυνση e-mail είναι ήδη καταχωρημένη.</translation></entry>
<entry><string>That email address is either reserved or not allowed on this website</string><translation>Η συγκεκριμένη διεύθυνση e-mail είτε είναι ήδη καταχωρημένη είτε δεν επιτρέπεται σ' αυτόν τον δικτυακό τόπο.</translation></entry>
<entry><string>You must enter the same email address twice</string><translation></translation></entry>
<entry><string>The email addresses do not match</string><translation></translation></entry>
</translations>
