<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
	<entry>
		<string>A glimpse into Xaraya's Theme System</string>
		<translation>Un rapide coup d'oeil dans le Système de Thèmes de Xaraya</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main-glimpse.xt" line="1" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A feature of Xaraya is it's powerful &lt;a href=&quot;http://xaraya.com/documentation/rfcs/rfc0010.html&quot;&gt;Blocklayout Theme System&lt;/a&gt;
providing you with the flexibility you need for complete control of your theme design.</string>
		<translation>Une des caractéristique de Xaraya est son puissant &lt;a href=&quot;http://xaraya.com/documentation/rfcs/rfc0010.html&quot;&gt;Blocklayout Theme System&lt;/a&gt;, vous fournissant la flexibilité dont vous avez besoin pour un contrôle  total de l'apparence de votre site.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main-glimpse.xt" line="7" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This particular page is an example of content written in
an &lt;em&gt;override&lt;/em&gt; template and located in (#(1)/themename/modules/base/user-main.xt).
The template overrides the original that is located in the &lt;em&gt;base&lt;/em&gt; module.
This means its content is determined by the active theme in a Xaraya installation and not by the &lt;em&gt;internal&lt;/em&gt; template
which is part of the standard code and templates of Xaraya. This template also contains some simple blocklayout as an example.</string>
		<translation>Cette page est un exemple de contenu écrit dans un template &lt;em&gt;surchargeant&lt;/em&gt;, situé dans (#(1)/themename/modules/base/user-main.xt). Le template surcharge l'original qui est situé dans le module &lt;em&gt;Base&lt;/em&gt;. Cela signifie que son contenu est déterminé par le thème actif dans l'installation Xaraya et non par le template &lt;em&gt;interne&lt;/em&gt; qui fait partie du code standard et des templates de Xaraya.
Ce template contient aussi quelques mises en page par blocs pour exemple.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main-glimpse.xt" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Of course, this is a tiny peek into Xaraya's templates and just the tip
of the iceberg. When you decide to use Xaraya, you'll get to know the templating
system in far more detail, but a good start is to have a look at the contents of
the file mentioned above.</string>
		<translation>Bien sûr, ce n'est qu'un aperçu du système de templates de Xaraya, la partie émergée de l'iceberg. Lorsque vous aurez décidé d'utiliser Xaraya, vous devrez connaître ce système plus en détail, mais le fichier mentionné ci-dessus est un bon point de départ.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main-glimpse.xt" line="27" />
		</references>
	</entry>
</translations>
