<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ru_RU.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Описание</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="3" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Что это такое?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="12" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The current Multisites Module assists with the creation of Xaraya
multisites. A Site Administrator can create and run multiple Xaraya sites from a single
installation of the Xaraya code base. There is currently a review of multisite logic
in Xaraya code in order to provide the functionality we ultimately are aiming for.</string>
		<translation>Данный модуль Мультисайтов помогает с созданием мультисайтов в Xaraya. Администратор может создавать и управлять несколькими сайтами Xaraya с помощью одного установленного дистрибутива кода Xaraya. В настоящее время это лишь обзор логики мультисайтов в Xaraya в порядке знакомства с функциональностью, которой мы надеемся в конце концов достигнуть.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="19" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>At this time, the Multisites Module creates the
scripts and directories required to run your multisites.</string>
		<translation>В настоящее время, модуль Мультисайтов создает скрипты и каталоги, необходимые для работы мультисайтов.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Как это использовать?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>To use Xaraya multisites, you must have all domain and
subdomains that you wish to use for your 'subsites' resolving to the same
IP as your master Xaraya site domain name, or pointed to the same directory
as your main Xaraya install.</string>
		<translation>Для использования мультисайтов Xaraya, вы должны иметь все домены и суб-домены, которые вы хотите &quot;разрешать&quot; для &quot;суб-сайтов&quot; на том же IP, где доменное имя вашего главного сайта на Xaraya, или &quot;напрвленного&quot; в тот же каталог,  где установлен Ваш главный сайт. (пересмотреть перевод)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Assuming you already have installed Xaraya, we'll call this the 'master' site,
you must then run the Xaraya Installer for each additional site you wish to install. This will
create the database tables for each of your new sites. Make sure you protect the master
config.system.php file found in the /var directory so that it is not overwritten by each
additional subsite install process. Copy it out, and then put it back when
you have finished the install for the subsite(s).</string>
		<translation>Предпологая, что Вы уже установили сайт на Xaraya, будем называть его &quot;Главным&quot; сайтом, Вам необходимо после этого запустить инсталяцию Xaraya для каждого дополнительного сайта. Это позволит создать таблицы БД для каждого из этих сайтов. Необходимо защитить файл /var/config.system.php от записи для предотвращения изменения основных настроек Главного сайта при каждой такой инсталляции дополнительного сайта. Скопируйте его в другое место и верните на место по окончанию установки всех дополнительных сайтов.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have four choices:</string>
		<translation>В меню администрирования есть четыре пункта:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Add Site - Once you have set up the Master Multisite
Configuration</string>
		<translation>Добавить сайт --После того, как вы настроили конфигурацию Главного сайта</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>View Sites - This option lists the Master site and all
subsites. At this time, that is all it does :-)&lt;br/&gt;</string>
		<translation>Просмотр сайтов -- Показывает список Главного сайта и всех дополнительных сайтов. Пока это все, что этот пункт может :-)&lt;br/&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Admin Config - The admin configuration sets the
number of sites listed per page in the View Sites option.&lt;br/&gt;</string>
		<translation>Адм. Конфигурация -- Устанавливает количество сайтов в списке на одну страницу при выборе предыдущего пункта меню.&lt;br/&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Включенные блоки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="61" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Multisites Module has no blocks included at this time.</string>
		<translation>Модуль не имеет в настоящее время включенных блоков.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="65" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Включенные хуки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="69" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Multisites Module has no hooks included.</string>
		<translation>Модуль не имеет в настоящее время включенных хуков</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="73" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Расширенная информация об этом модуле может быть найдена здесь. [Модуль модулей]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/multisites/xartemplates/admin-main.xd" line="77" />
		</references>
	</entry>
</translations>
