<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ru_RU.utf-8">
	<entry>
		<string>Administration - xarBB</string>
		<translation>Администрирование - xarBB</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="3" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Краткий обзор модуля</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>xarBB provides basic forum functions provided mainly from Xaraya utility modules (topics are provided by xarBB and reply posts by the comments module, for example). The forum itself is very light weight, but designed to handle large volume postings.</string>
		<translation>Модуль xarBB предоставляет базовые функции форума связанные, главным образом с сервисными модулями Xaraya (нпр. всё, что связано с темами обеспечивается модулем xarBB, в то же время ответы в темах - модулем Комментариев). Форум сам по себе является очень облегченным, но разработан чтобы обрабатывать сообщения большого размера.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="12" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Использование</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="15" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>xarBB allows users to post Topics and reply posts to those topics. There are a number of options available from the administration menu.</string>
		<translation>Модуль xarBB позволяет пользователям открывать новые темы и отправлять ответы. Здесь имеется ряд возможностей доступных из меню администрирования.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="19" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Add Forums -- Allows you to add new forums to your system. Each forum has a number of configuration options.</string>
		<translation>Добавить форум -- позволяет добавить новый форум в вашу систему. Каждый форум имеет ряд настраиваемых параметров.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="21" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>View Forums -- Allows you to view the forums that you have configured on your system.</string>
		<translation>Просмотр -- позволяет вам просмотреть форумы, которые были уже сконфигурированы.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Configuration -- Allows you to set certain master configuration routines for forums.</string>
		<translation>Конфигурация -- позволяет вам установить некоторые главные программы кофигурирования форумов.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Reorder Forums -- Allows you to reorder your existing forums</string>
		<translation>Сортировка форумов -- позволяет отсортировать ваши существующие форумы.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="24" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can add additional functionality to xarBB forums as you require it.</string>
		<translation>Когда вам потребуется, можно добавить дополнительную функциональность к форумам xarBB</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Hook BBCode or HTML to allow formatted user input and also the option to supply linebreaks for plain text.</string>
		<translation>Включите хук BBCode или HTML для разрешения форматирования пользовательского ввода текста, а также параметр для обеспечения переводов строк для простого текста.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Turn off modify 'stamps' in topics and posts and hook Changelog module to allow enhanced changelog management of posts and topics</string>
		<translation>Выключите обозначение времени правки сообщений в темах и включите хук к модулю Журнала (Changelog) для разрешения расширенного протоколирования сообщений и тем в Журнале.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you have imported the extra default User dynamic data such as avatars, msn, irc and so on, to your user roles, then these attributes will automatically be displayed in xarbb topics and posts.</string>
		<translation>Если вы импортировали внешние стандартные динамические данные Пользователя, такие как аватары, MSN, IRC, и т.д. в ваши пользовательские роли, то эти атрибуты автоматически показываютсяв темах и сообщениях форума.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Set privilges for Comments module and xarBB to allow or disallow viewing, posting of topics and replies, editing of their own posts by users, and setup of moderator groups.</string>
		<translation>Установите привилегии для модулей Комментарии и xarBB для разрешения или запрещения просмотра, открытия новых тем и отправки ответов, правки пользователями собственных сообщений и оформления группы модераторов.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Administrators and moderators have additional functionality including deleting posts, marking posts as announcements or sticky topics, moving posts, and locking topics from further postings.</string>
		<translation>Администраторы и модераторы имеют дополнительную функциональность, включая удаление сообщений, обозначение сообщений как объявление или прикрепленные темы, перенос сообщений и закрытие тем для последующего размещения сообщений.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can build the functionality you would like into xarBB and use override templates to customize every aspect of the xarBB templates.</string>
		<translation>Вы можете добавить функциональность, такую, какую хотите, в xarBB и использовать собственные шаблоны, перекрывающие стандартные, для настройки вида xarBB.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Включенные блоки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="41" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There is currently one block provided called Latest Posts. If the block is not
showing as an option when adding a Block instance it may not have been registered. In this case
please add the block type through Admin Blocks-Add Block Type</string>
		<translation>В настоящее время имеется один блок с названием Последние ответы (Latest Posts). Если этот блок не виден как экземпляр блока, возможно он не зарегистриован. В таком случае добавьте его в меню Администрирования: Блоки - Добавить блок.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Включенные хуки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There is currently a Search hook. If you hook xarBB to the Search module, users will be able to search through topics and posts, and more specifically for topic and post authors.</string>
		<translation>Здесь имеется хук к модулю Поиска. Когда хук xarBB подключен к модулю Поиска, тогда пользователи могут осуществлять поиск в темах и сообщениях, а также более специфичным образом по авторам тем и сообщений.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="50" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further Information</string>
		<translation>Дополнительная информация</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="53" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further information on the XarBB module can be found at</string>
		<translation>Дополнительная информация о модуле XarBB может находиться</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xarbb Extension page at</string>
		<translation>На странице о Расширении XarBB на</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="59" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>xarBB Module - Xaraya Extension 300</string>
		<translation>Модуль xarBB - Расширение Xaraya 300</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="59" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string>
		<translation>Нажмите вкладку 'История версий' внизу для получения последних сведений о выпуске.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="60" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related tutorials and documentation on XarBB found at</string>
		<translation>Другие относящиеся учебные материалы и документация по Xaraya находятся в разделе</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="62" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related documentation on xarBB</string>
		<translation>Другая относящаяся документация по XarBB</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="62" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya Documentation.</string>
		<translation>Документация к Xaraya</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="62" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>xarBB Module - Overview</string>
		<translation>Модуль xarBB - Краткий обзор</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="66" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Version</string>
		<translation>Версия</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="66" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Дополнительные сведения по этому модулю может быть найдена здесь. [modules module]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/xarbb/xartemplates/admin-main.xd" line="71" />
		</references>
	</entry>
</translations>
