<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
<entry><string>What is it?</string><translation>Τι είναι;</translation></entry>
<entry><string>Categories is a Xaraya Utility Module.</string><translation>Οι Κατηγορίες είναι ένα Module Κοινής Ωφελείας</translation></entry>
<entry><string>It is currently responsible for accomplishing these tasks:</string><translation>Είναι υπεύθυνο για τα κάτωθι:</translation></entry>
<entry><string>Allows the use of site wide categories for content modules to use as needed.</string><translation>Επιτρέπει την χρήση κατηγοριών για τις μονάδες περιεχομένου, ανάλογα με τις ανάγκες.</translation></entry>
<entry><string>How to use it?</string><translation>Πως χρησιμοποιείτε;</translation></entry>
<entry><string>From the menu, you have two choices. 'Add a New Category', and 'View Categories'.</string><translation>Από το μενού έχετε δύο επιλογές. 'Προσθήκη Νέας Κατηγορίας' και 'Εμφάνιση Κατηγοριών'.</translation></entry>
<entry><string>Add a new category -- Allows you to add a new category to your site categories tree.</string><translation>Προσθήκη νέας κατηγορίας -- Επιτρέπει την πρόσθηκη νέας κατηγορίας στο δέντρο κατηγοριών</translation></entry>
<entry><string>View Categories -- This area allows you to view the entire categorization tree, allowing a easy way to modify it.</string><translation>Εμφάνιση Κατηγοριών -- Αυτή η περιοχή επιτρέπει την εμφάνιση του πλήρους δέντρου κατηγοριών και επιτρέπει την εύκολη τροποποίησή του.</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Block που συμπεριλαμβάνονται</translation></entry>
<entry><string>The Navigation block allows navigation of any module using the category hooks.</string><translation>Το block Navigation (Πλοήγηση) επιτρέπει την πλοήγηση σε οποιοδήποτε module χρησιμοποιεί τα hooks των κατηγοριών</translation></entry>
<entry><string>Included Hooks</string><translation>Συμπεριλαμβανόμενα Hooks</translation></entry>
<entry><string>Categories provides all the hooks necessary to allow categories to be available within other modules.</string><translation>Περιλαμβάνονται όλα τα απαιτούμενα hooks για να εμφανίζεται κατηγοριοποίηση σε άλλα modules.</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>Περισσότερες Πληροφορίες</translation></entry>
<entry><string>Extended information about this module can be found at</string><translation>Περισσότερες πληροφορίες σχετικά με την μονάδα μπορούν να βρεθούν στο</translation></entry>
<entry><string>Categories Module - Xaraya Extension 147</string><translation>Μονάδα Κατηγορίες - Extension Xaraya 147</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation>Πατήστε στην επιλογή Ιστορία Εκδόσεων για να πάρετε τις τελευταίες πληροφορίες εκδόσεων.</translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on Categories found at</string><translation>Σχετικά μαθήματα και τεκμηρίωση μπορούν να βρεθούν στο</translation></entry>
<entry><string>Related documentation on Categories</string><translation>Σχετική τεκμηρίωση για της Κατηγορίας</translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Τεκμηρίωση Xaraya.</translation></entry>
<entry><string>Categories module - Overview</string><translation>Μονάδα Κατηγορίες - Περίληψη</translation></entry>
<entry><string>Version</string><translation>Έκδοση</translation></entry>
</translations>
