<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
	<entry>
		<string>Administration - Articles</string>
		<translation>Administration des publications</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="2" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Qu'est ce que c'est ?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles is a Xaraya Content Module responsible for the handling of generic and complex content structures.</string>
		<translation>Publications est un module de contenu de Xaraya responsable du traitement de structures de contenu génériques et complexes.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Comment l'utiliser ?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If this is your first visit to this part of your Xaraya site,
please take a minute to read through the following introduction,
in order to explore the different possibilities offered by the
articles module.</string>
		<translation>Si c'est vot première visite dans cette partie de Xaraya, prenez quelques minutes s'il vous plaît pour lire l'introduction qui suit afin d'explorer les différentes possibilitées offertes par le module de Publications.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>1. Publication types</string>
		<translation>1. Types de publications</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The articles module can manage 'articles' of different types at
the same time, for instance news articles, longer documents in
different sections, frequently asked questions, and so on.</string>
		<translation>Le module de publications peut gérer des 'publications' de différent type en même temps, par exemple des publications d'actualités, des documents plus long dans différentes sections, une foire aux questions, et bien d'autres...</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>These types are called 'publication types', and each type of article
can make use of a different set of data fields, with a different
meaning for each data field. For example, the 'summary' field
could be used for an Introduction in news articles, for providing
some details about a question in FAQs, or not be used at all for
section documents.</string>
		<translation>Ces types sont appelés 'types de publication', et chaque type de publication peut se servir d'un jeu différent de champs de données, avec une signification différente for chaque champ de données. Par exemple, le champ de données 'résumé ' pourrait être utilisé pour une introduction dans des publications de nouvelles, pour fournir quelques détails d'une question dans des foires aux questions, ou ne pas être utilisé du tout pour une section de documents.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There is a specific menu where you can manage those &lt;strong&gt;publication types&lt;/strong&gt;,
change the description that will appear in navigation menus, enable and
disable data fields or change their meaning for a particular type, or
even create or delete publication types according to your needs.</string>
		<translation>Il y a un menu spécifique où vous pouvez gérer ces &lt;strong&gt;types de publication&lt;/strong&gt;, changer la description qui apparaîtra dans les menus de navigation, mettre hors de service des champs de données ou changer leur signification pour un type particulier, créer ou même supprimer des types de publication selon vos besoins.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Each publication type also has its own templates, so that you can
customize the look &amp;amp; feel of how each article will appear to your
visitors.</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A default set of publication types and templates (corresponding
to the old News, Sections and FAQs modules, if you're familiar with
earlier versions of PostNuke or PHP-Nuke) is included as part of the
installation.</string>
		<translation>Un jeu de types de publication par défaut et de gabarits (correspondant aux anciens modules Nouvelles, Sections et Foire aux Questions, si vous êtes familiers avec les versions précédentes de Postnuke ou PHP-Nuke) sont inclus comme une partie de l'installation.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="49" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2. Categories</string>
		<translation>2. Catégories</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Articles (of any type) can be organised into categories. You could use
one or more common categories across different publication types, or
use specific categories for each type of article, or any combination
that you might prefer for your site.</string>
		<translation>Les publications (de n'importe quel type) peuvent être organisés dans des catégories. Vous pouvez utiliser une ou plusieurs catégories communes à travers des types de publication différents, ou utiliser des catégories spécifiques pour chaque type de publication, ou n'importe quelle combinaison que vous pourriez préférer pour votre site.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Before you start specifying which article types will be using what categories,
you should create the categorization you want via the
&lt;a href=&quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot;&gt;Categories&lt;/a&gt;
administration menu. A default set of categories has been defined for
articles when you installed this module, as an example to get you started.
(You can adapt the categories later on, of course.)</string>
		<translation>Avant que vous ne commenciez à spécifier quels types de publication utiliseront quelles catégories, vous devriez créer la catégorisation que vous désirez via le menu d'administration &lt;a href = &quot;index.php?module=categories&amp;amp;type=admin&quot; &gt;Catégories&lt;/a&gt;. Un jeu par défaut de catégories a été défini pour les publications quand vous avez installé ce module, comme exemple pour vous aider à démarrer (Vous pourrez bien sûr adapter les catégories plus tard).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Once you have a set of categories you would like to use for your articles,
you can go to &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, and specify the number
of categories that can be used for each publication type, and the 'base
categories' to be used.</string>
		<translation>Une fois que vous avez un jeu de catégories vous voudriez utiliser pour vos publications, vous pouvez aller dans la &lt;strong&gt;configuration des publications&lt;/strong&gt; et spécifier le nombre des catégories qui peuvent être utilisées pour chaque type de publication et les catégories de base à utiliser.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="68" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>A 'base category' is any starting point somewhere in your tree of categories,
below which you will have the actual list (or subtree) of categories people
can choose from when they submit or view articles. For example, you could have
a 'base category' called Topics, with a list of different topics relevant to
your site below it, and another 'base category' called Cities, with a
list of cities or places that you would provide regional news for.</string>
		<translation>Une 'catégorie de base' est n'importe quel point de départ de votre arbre de catégories, vous aurez le sous-arbre de catégories en dessous duquel les personnes qui soumettent ou consultent les publications pourront choisir leurs catégories. Par exemple, vous pourriez avoir une 'catégorie de base' appelé Sujets, avec en dessous, une liste de sujets différents concernant votre site, et une autre 'catégorie de base' appelé Villes, avec une liste des villes dans lesquelles vous voudriez fournir des actualités régionales.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="75" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>One topic might be 'Good Restaurants', and one city might 'Brussels', so people
would be able to browse through any articles about good restaurants in Brussels,
for instance.</string>
		<translation>Un sujet pourrait être 'Les Bons Restaurants' et une ville pourrait être 'Bruxelles', les visiteurs seraient donc capable d'examiner les publications sur les bons restaurants à Bruxelles, par exemple.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="79" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>3. Submitting or adding articles</string>
		<translation>3. Soumettre ou ajouter des publications</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="81" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>status = submitted, rejected, approved or on frontpage
(for those pubtypes that use it !)</string>
		<translation>Le statut = soumis, rejeté, approuvé ou sur la page d'accueil (pour les types de publication qui l'utilisent !)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="84" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>4. Managing the overview and display of articles per publication type</string>
		<translation>4. Gérer la vue d'ensemble et l'affichage des publications selon leur type.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In &lt;strong&gt;Articles Configuration&lt;/strong&gt;, set start view (list/browse), # of
columns and items, show category links + # of comments (+ performance impact)</string>
		<translation>Dans la &lt;strong&gt;configuration des publications&lt;/strong&gt;, sélectionner la vue de départ (liste/parcourir), le nombre de colonnes et de publications, l'affichage des liens de catégorie et le nombre de commentaires  (+ l'impact sur les performances)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="89" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>+ adapt specific templates!</string>
		<translation>+ Adapter les gabarits spécifiques !</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="91" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>5. Managing your 'front page'</string>
		<translation>5. Gérer votre page d'accueil</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="93" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. frontpage status and # of columns and items - needs to be extended</string>
		<translation>cfr. statut de la page d'accueil et # de colonnes et éléments - a besoin d'être étendu</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="95" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>6. Adding counters, ratings, comments, smilies, bb-code etc.</string>
		<translation>6. Ajouter des compteurs, des évaluations, des commentaires, des émoticons, des bb-code etc.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="97" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>cfr. hooks + special note on counters</string>
		<translation>cfr. Crochets + et note spécial sur les compteurs</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="99" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>7. Organising permissions</string>
		<translation>7. Organiser les permissions</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="101" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>this really needs a permissions wizard</string>
		<translation>Un assistant pour les permissions est en cours</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="103" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>8. Short URL support</string>
		<translation>8. Support des URL courtes</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="105" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>overall enable/disable in 'base' admin + specific enable/disable in 'articles'
admin + use of module aliases</string>
		<translation>Activation/désactivation générale dans l'administration de 'Base' + activation/désactivation spécifique dans l'administration des publications + utilisation des alias de modules</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="108" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Module aliases seem to be disabled at the moment - uncomment the line in
includes/xarServer.php if you want to try it out</string>
		<translation>Les alias de modules semblent être désactivés pour le moment - enlever le commentaire dans includes/xarServer.php si vous désirez l'essayer</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Blocs inclus</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="115" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>featured items</string>
		<translation>Publications mises en avant</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="119" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>glossary</string>
		<translation>glossaire</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="120" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>random</string>
		<translation>au hasard</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>related</string>
		<translation>en rapport</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="122" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>top items</string>
		<translation>Top Publications</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Crochets inclus</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="127" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Search hook which provides the functionality to search your individual articles.</string>
		<translation>Crochet de recherche qui fournit les fonctionnalités pour chercher des publications particulières.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/articles/xartemplates/admin-main.xd" line="130" />
		</references>
	</entry>
</translations>
