<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
<entry><string>Installation Complete</string><translation>Installation abgeschlossen</translation></entry>
<entry><string>Congratulations, you have successfully installed</string><translation>Gratuliere. Die Installation wurde erfolgreich abgeschlossen.</translation></entry>
<entry><string>Take this time to customize your installation to match your needs. Use the Modules administration to install any additional features, and use the Blocks administration to adjust the look of your sidebars.</string><translation>Um die Installation an die eigenen Bedürfnisse anzupassen, sollte man sich etwas Zeit nehmen. Die Modul-Administration kann dazu verwendet werden zusätzliche Features zu installieren, mit der Block-Administration kann man das Aussehen der Seitenstreifen anpassen.</translation></entry>
<entry><string>Security Hint:</string><translation>Sicherheitshinweis:</translation></entry>
<entry><string>You are strongly advised to remove write access to html/var/config.system.php once the install has completed. This can be done on UNIX using the command</string><translation>Wir empfehlen dringend den Schreibzugriff auf die Datei html/var/config.system.php zu entfernen, nachdem die Installation abgeschlossen ist. Dies kann man auf UNIX-artigen Systemen machen mit dem Befehl:</translation></entry>
<entry><string>from within the html/var directory.</string><translation>innerhalb des Verzeichnisses html/var.</translation></entry>
<entry><string>If you are feeling even more security conscious you could remove read access from those who don't need it:</string><translation>Wen Sie noch mehr für die Sicherheit tun wollen, entfernen die die Leseberechtigung für die Dateien/Verzeichnisse, die diese nicht brauchen:</translation></entry>
<entry><string>(substitute &quot;apache&quot; for the group your webserver runs as, probably one of apache, web, www or www-data)</string><translation>man sollte die Gruppe unter der der Webserver läuft durch &quot;apache&quot;  ersetzen, möglicherweise apache, web, www oder www-data)</translation></entry>
<entry><string>Launch the site!</string><translation>Starten der Website!</translation></entry>
<entry><string>Thank you for using Xaraya.</string><translation>Vielen Danke, dass Sie Xaraya gewählt haben.</translation></entry>
</translations>
