<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>Roles Administration</string>
		<translation>Roller-administration</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="2" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Roles module lets you manage &lt;b&gt;users&lt;/b&gt; and &lt;b&gt;groups&lt;/b&gt; on your site. Roles are representations of users and the different groups they can belong to.</string>
		<translation>Roller-modulen låter dig hantera &lt;b&gt;användare&lt;/&gt; och &lt;b&gt;grupper&lt;/b&gt; på din webbplats. Roller är representanter av användare och de olika grupper de kan tillhöra.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Roles can be members of other roles, to any degree. You can, for instance, use roles to represent a company's organization chart, or the set of classes at a university. A role can be a member of as many other roles as you like (as long as the parents are groups).</string>
		<translation>Roller kan vara medlemmar av andra roller, utan begränsningar. Du kan t.ex. använda roller till att representera ett företags organisation, eller klassuppsättning vid ett universitet. En roll kan vara medlem av hur många grupper som du önskar (så länge som föräldrarna är grupper).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="19" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Roles can be assigned &lt;b&gt;privileges&lt;/b&gt;. By doing so, you define what a given role may or may not do on the site. You can use the test functionality of the Roles module to see what parts of the site a role with a given set of privileges has access to.</string>
		<translation>Roller kan tilldelas &lt;b&gt;behörigheter&lt;/b&gt;. Genom att göra det, definierar du vad en vissa roll kanoch inte kan göra på webbplatsen. Du kan använda testfunktionen i Roller-moulen för att se vilka delar av webbplatsen en roll med en viss uppsättning behörigheter har åtkomst till.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Roles have &lt;b&gt;inheritance&lt;/b&gt;. A role inherits all the privileges of all of its parents, but can override them. If you give a group editing privileges, for instance, any other role that is a member of that group inherits the editing privileges. If you want to restrict the privileges of some of the members, simply assign them a different set of privileges (say reading), and the privileges of the parent will be overridden.</string>
		<translation>Roller ärver sina föräldrar. En roll ärver samtliga behörigheter från sina föräldrar, men kan åsidosätta dem. Om du t.ex. ger en grupp redigeringsbehörigheter, kommer alla roller som är medlemmar av den gruppen ärva redigeringsbehörigheterna. Om du vill begränsa behörigheterna för vissa medlemmar, tilldela då bara dem en annan uppsättning behörigheter (t.ex. läsbehörighet) och behörigheterna från föräldern kommer bli åsidosättas.&lt;/li&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="21" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The roles on your site are arranged in a tree. At the top of the tree is a role called &lt;b&gt;Everybody&lt;/b&gt;, which represents the &quot;group of all groups&quot; on your site. Every user and every group is a member or descendent of Everybody.</string>
		<translation>Rollerna på din webbplats är ordnade i ett träd. I toppen på träden finns en roll kallad Everybody, som representerar &quot;gruppen av alla grupper&quot; på din webbplats. Alla användare och grupper är en avkomma av Everybody.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya also comes preconfigured with a minimal set of roles that are loaded when you run the installer. This configuration is shown below:</string>
		<translation>Xaraya kommer även förkonfigurerad med en minimal mängd roller som laddas när du installerar systemet. Konfigurationen visas nedan:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Everybody&lt;/b&gt;: is the role containing all other roles. This role has no access privileges.</string>
		<translation>&lt;b&gt;Everybody&lt;/b&gt;: rollen innehåller samtliga övriga roller. Den här rollen har inga åtkomstbehörigheter.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Anonymous&lt;/b&gt;: a user that represents any unregistered users on your site. This role is initially configured with privileges only to access the front page of the site and the login block.</string>
		<translation>&lt;b&gt;Anonymous&lt;/b&gt;: en användare som representerar de oregistrerade användarna på din webbplats. Den här rollen är initialt konfigurerad med behörigheter för att komma åt förstasidan av webbplatsen och inloggnigsblocket.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Administrators&lt;/b&gt;: a group that has administration privileges.</string>
		<translation>&lt;b&gt;Adminstratörer&lt;/b&gt; en grupp som har administratörsrättigheter.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Admin&lt;/b&gt;: a member of Administrators. This is the Admin role you create with the Xaraya installer.</string>
		<translation>&lt;b&gt;Admin&lt;/b&gt;: en medlem av Administrtors. Det är Admin-rollen du skapar med Xaraya installationsprogramet.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Users&lt;/b&gt;: a group that normally holds registered users of the site. N.B.: this role does not come preconfigured with any privileges. &lt;i&gt;Its members will not have access to the site until you assign some privileges.&lt;/i&gt;</string>
		<translation>&lt;b&gt;Users&lt;/b&gt;: en grupp som normalt innehåller registrerade användare för webbplatsen. Observera: Den här rollen kommer inte förkonfigurerad med några behörigheter. &lt;i&gt;Dess medlemmar kommer inte ha tillgång till webbplatsen förrän du tilldelar några behörigheter&lt;/i&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="46" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The preconfigured roles cannot be changed or removed. You can, however, add members to them. You can also define as many more roles in the tree as you wish in whatever configuration you choose.</string>
		<translation>De förkonfigurerade rollerna kan inte ändras eller tas bort. Du kan däremot lägga till medlemmar. Du kan även definiera många fler roller i trädet som du önskar i vilken konfiguraton som helst som du väljer.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Always keep in mind: When you create a role, until you've assigned it some privileges, it will only have those privileges it inherits from its parents.</string>
		<translation>Kom dock ihåg: När du skapar en roll kommer den bara att ha behörigheterna den ärver från sina föräldrar tills du tilldelar den egna behörighter.
  </translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="49" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Login Block allows users to login</string>
		<translation>Inloggningsklock låter användare logga in</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Online Block shows the number visiting your site right now.</string>
		<translation>Uppkopplade-blocket visar det aktuella antalet besökare på din webbplats.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The roles module allows the use of the User Menu hook which will allow users to set values to further enhance their visit.</string>
		<translation>Roller-modulen tillåter anvndning av 'User Menu'-kopplingen som tillåter användare att ställa in värden för att ytterligare förbättra sitt besök.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="65" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found in</string>
		<translation>Utökad information om den här modulen finns på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="68" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>RFC-30</string>
		<translation>RFC-30</translation>
		<references>
			<reference file="modules/wizards/xartemplates/user-main.xd" line="68" />
		</references>
	</entry>
</translations>
