<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>What is it?</string><translation>Mi ez?</translation></entry>
<entry><string>Help Desk is system which enables system admin support to its users though a web based interface. It allows admin to track the progress of tickets.</string><translation>Az Ügyfélszolgálat a felhasználók felé történő online segítségnyújtást biztosítja az adminisztrátorok számára. Az adminisztrátor nyomon követheti a bejelentések feldolgozását is.</translation></entry>
<entry><string>How to use it?</string><translation>Hogyan kell használni?</translation></entry>
<entry><string>From the menu, you have three choices. "Overview", "View Items", and "Modify Configuration".</string><translation>A menüből három lehetőség érhető el: Áttekintés, Jellemzők szerkesztése és a Beállítások.</translation></entry>
<entry><string>Overview -- Allows you to view this screen.</string><translation>Áttekintés - Ennek az oldalnak a megjelenítése.</translation></entry>
<entry><string>View Items -- Allows you to manage any helpdesk item.</string><translation>Jellemzők szerkesztése - Az ügyfélszolgálati bejelentések tulajdonságainak szerkesztése.</translation></entry>
<entry><string>Modify Configuration -- Allows you to set certain configuration routines.</string><translation>Beállítások - A modul beállításainak szerkesztése.</translation></entry>
<entry><string>Important Setup Instructions!</string><translation>Fontos telepítési tudnivalók!</translation></entry>
<entry><string>There are currently two ways to setup the Help Desk module. The easy way which sets just about everything
up for you using a simple wizard. Then there is the hard way, which is not recommend unless you know
what you are doing.</string><translation>Jelenleg két módja van az Ügyfélszolgálat modul beállításának. Az egyszerű, melynél egy varázsló segítségével minden beállítást elvégezhetünk, illetve az összetett beállítás, amely csak különleges esetekben és szakértőknek javasolt.</translation></entry>
<entry><string>Easy Setup</string><translation>Egyszerű beállítás</translation></entry>
<entry><string>The Security Setup Wizard</string><translation>A biztonsági beállítási varázsló</translation></entry>
<entry><string>Hard Setup</string><translation>Összetett beállítás</translation></entry>
<entry><string>Helpdesk Techs have changed since using the security module. Techs need to be set as a default group in the security module for helpdesk tickets with Overview thru Write privileges.</string><translation>Az ügyfélszolgálat kezelőinek adminisztrálása megváltozott mióta a modul a Biztonság modult használja. A kezelőknek az alapértelmezett Ügyfélszolgálati csoportnak kell lennie, és rendelkeznie kell az Áttekintéstől az Írás jogosultsági szintekig minden jogosultsággal.</translation></entry>
<entry><string>Once you create a "Techs" group in the roles module, goto AdminMenu -&gt; Security -&gt; Modify Hook Settings</string><translation>Az "Ügyfélszolgálat kezelői" csoport létrehozása után kattintsunk Biztonság modulban Hurok beállításokra.</translation></entry>
<entry><string>Select helpdesk - 1 and click the reload button. More options should then appear.</string><translation>Válasszuk ki az „Ügyfélszolgálat - 1” elemet, így további lehetőségek jelennek meg.</translation></entry>
<entry><string>The security module is a Unix style privilege system for xaraya based items, except that security has different levels and more of them. In security you have three types of "groups", User(just you), Groups(roles based group), and World(everyone).</string><translation>A Biztonság modul egy a Unixéhoz hasonló jogosultsági rendszer a Xaraya elemekhez, csak éppen más jogosultság típusokkal. A Biztonság modulban 3 jogosult lehetséges: Felhasználó (egy személy), Csoportok (a szerepkörök modulbol), Világ (mindenki).</translation></entry>
<entry><string>When an item is created, every group the user is in a set of privileges is created unless one of the groups is in the modules exclude list. It is recommended that you add the "Users" group to this list.</string><translation>Egy elem létrehozásakor a felhasználó minden csoportjában létrejönnek a megfelelő jogosultságok, kivéve, ha egy csoport a modul kizárási listáján szerepel. Javasolt az alapértelmezett „Users” csoport felvétele erre a listára.</translation></entry>
<entry><string>It is recommended to have the "Default Group Level" set to 60 for the helpdesk module, but you may decide to use a different value once you get the hang how that works.</string><translation>Javasolt az alapértelmezett csoport szintet 60-ra állítani az Ügyfélszolgálat modulhoz, de választhatunk más értéket is ha tisztában vagyunk a működésével.</translation></entry>
<entry><string>In the Security field set give the "User" column Overview thru Manage access by checking the check boxes. Then Add your helpdesk techs group and give them Overview thru Write. Then give World nothing at all. This will make it so that User can and techs can see and write to the ticket and no one else can see it.</string><translation>A Biztonság mezőben a Felhasználónak jelöljük be az Áttekintéstől egészen a Menedzselés jogosultságig. Az Ügyfélszolgálat kezelői sorban pedig az Áttekintéstől az Írás jogosultságig. A Világ sorban ne adjunk jogosultságokat. Így a Felhasználók és az ügyfélszolgálatosok láthatják és szerkeszthetik a bejelentéseket, míg mások nem is láthatják.</translation></entry>
<entry><string>The Security module does make the Help Desk a little more complicated to get setup at first, but it expands the capabilities of the helpdesk. It allows you to define who should be able to see tickets once they are created w/o modifing code. Help Desk now has a very flexible security system.</string><translation>A Biztonság modul az Ügyfélszolgálat kezdeti beállítását egy kicsit körülményesebbé teszi, de kiegészíti a lehetőségeit. Segítségével meghatározhatjuk, hogy kik láthatják a beküldött bejelentéseket, így az Ügyfélszolgálatnak egy nagyon rugalmas jogosultsági rendszere van.</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Kapcsolódó blokkok</translation></entry>
<entry><string>There are no included blocks</string><translation>Nincsenek kapcsolódó blokkok.</translation></entry>
<entry><string>Included Hooks</string><translation>Kapcsolódó hurkok</translation></entry>
<entry><string>There are no included hooks</string><translation>Nincsenek kapcsolódó hurkok.</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>További információk</translation></entry>
<entry><string>Further information on the Helpdesk module can be found at</string><translation>További információk a modulról:</translation></entry>
<entry><string>&lt;a href="http://www.abrasiontechnology.com/"&gt;Abrasion Technology&lt;/a&gt;</string><translation>&lt;a href="http://www.abrasiontechnology.com/"&gt;Abrasion Technology&lt;/a&gt;</translation></entry>
<entry><string>Help Desk Extension page at</string><translation>Az Ügyfélszolgálat modul bővítmény oldala</translation></entry>
<entry><string>Help Desk Module - Xaraya Extension 910</string><translation>Ügyfélszolgálat modul - Xaraya bővítmény: 910</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation>A „Version History” fülre kattintva található információ a legfrissebb kiadásról.</translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on Help Desk found at</string><translation>A modulhoz kapcsolódó oktatóanyagok és dokumentáció:</translation></entry>
<entry><string>Related documentation on Help Desk</string><translation>A modulhoz kapcsolódó dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Xaraya dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Help Desk Module - Overview</string><translation>Ügyfélszolgálat modul - Áttekintés</translation></entry>
<entry><string>Version</string><translation>Változat</translation></entry>
</translations>
