<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>Welcome to the administration part of this TinyMCE module...</string>
		<translation>Välkommen till administrationsdelen för den här TinyMCE modulen...</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xaradmin/main.php" line="24" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Choose the &lt;strong&gt;All Text Areas Mode&lt;/strong&gt; and every textarea will be WYSIWYG enabled. Best used with a Prompt for WYSIWYG usage.</string>
		<translation>Välj läget&lt;strong&gt; Alla textområden&lt;/strong&gt; så kommer alla textområden att ha WYSIWYG igångsatt. Bästa användningsområde är tillsammans med en uppmaning om WYSIWYG användning.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Choose the Mode of &lt;strong&gt;Special Labelled Only&lt;/strong&gt; in the configuration options.
Then add a &lt;strong&gt;xarTinyMCE GUI Dynamic Data Property field&lt;/strong&gt; to your Article pubtypes or xarPages Page Type, or anywhere else you need a WYSIWYG input area.
This DD Property automatically marks the div or textarea of the field with the attribute &lt;code&gt;mce_editable=&quot;true&quot;&lt;/code&gt; and this acts as a marker for the WYSIWYG conversion.
You can also do this manually by adding the &lt;code&gt;mce_editable=&quot;true&quot;&lt;/code&gt; attribute to any textarea or div such as the textareas in xarbb templates.
You can set row height and column width in the DD validation field. eg 20:80 for 20 rows high, 80 columns wide.
If you can't see the xarTinyMCE GUI DD property in your DD list</string>
		<translation>Välj läget &lt;strong&gt;Endast speciellt märkta&lt;/strong&gt; i konfigurationsalternativen. Lägg därefter till ett &lt;strong&gt;xarTinyMCE GUI dynamiskt dataegenskapsfält&lt;/strong&gt; till dina artikelpublikationstyper eller xarPages sidotyp, eller någon annanstans där du behöver ett WYSIWYG indataområde. Denna DD-egenskap märker automatiskt upp div- eller textområdet i fältet med attributet &lt;code&gt;mce_editable=&quot;true&quot;&lt;/code&gt; och detta fungerar som en markör för WYSIWYG-konverteringen. Du kan också göra detta manuellt genom att lägga till &lt;code&gt;mce_editable=&quot;true&quot;&lt;/code&gt;-attributet till valfritt textområde eller div så som textområden i xarbb-mallarna. Du kan ställa in radhöjd och kolumnbredd i DD-valideringsfältet, ex 20:80 för 20 rader högt och 80 kolumner brett. Om du inte kan se DD-egenskapen för xarTinyMCE GUI i din DD-lista</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="59" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Choose &lt;strong&gt;Automatic&lt;/strong&gt; to have xarTinyMce automatically activated when mode is set to &quot;All Textareas&quot;. You do not have to add any template snippets.</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="68" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Choose &lt;strong&gt;Manual Override&lt;/strong&gt; if you wish to turn off automatic activation (xarTinyMCE DD properties are still auto activated).
You can then manually override the loading of the WYSIWYG by adding your specific template snippet code below to your page or other specific templates.
All textareas contained or included in the template where you have the XarTinymce tags are converted to WYSIWYG according to the &quot;All Text Area&quot; or &quot;Special Labelled Only&quot; setting above.
Alternatively, replace the variable &quot;jstring&quot; in an override template for the &lt;code&gt;tinymce_insert.xd&lt;/code&gt; template with your own tinymce variables.</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="74" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The xarTinyMCE Dynamic Data WYSIWYG textarea is available and works automatically with All Textareas or
Special Labelled text area mode. To use this, add a XarTinyMCE GUI Dynamic Data field to your publication type (or other module) in the usual way. You &lt;em&gt;&lt;strong&gt;do not add &lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;a template snippet
to your template to activate it.</string>
		<translation>xarTinyMCE dynamisk data WYSIWYG textområde är tillgängligt, och fungerar automatiskt, för alla textområden eller läget Speciellt märkt/etiketterat textområde. För att använda detta, lägg till ett xarTinyMCE GUI dynamiskt datafält till din publikationstyp (eller annan modul) på vanligt sätt. Du lägger &lt;em&gt;&lt;strong&gt;inte till&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;ett mallstycke till din mall för att aktivera det.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="96" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Set row height and column width in the validation field. eg 20:80 for 20 rows high, 80 columns wide.
If you can't see the xarTinyMCE GUI DD property in your DD list then</string>
		<translation>Ställ in radhöjd och kolumnbredd i valideringsfältet. t.ex 20:80 för 20 raders hög och 80 kolumner bred. Om du inte kan se xarTinyMCE GUI DD egenskapen i din DD-lista så</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="100" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This causes a re-read of all DD properties available to Xaraya</string>
		<translation>Detta leder till en återläsning av samtliga tillgängliga DD-egenskaper för Xaraya</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="101" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Paste - test only paste plugin.</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="134" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>To activate your custom configuration, add the textarea trigger attribute and value to a textarea eg</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="158" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;DO NOT&lt;/strong&gt; use &lt;strong&gt;mce_editable&lt;/strong&gt; as a trigger as it is reserved.</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="159" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related tutorials and documentation on xarTinyMCE found</string>
		<translation>Besläktade handledningar och dokumenation för xarTinyMCE hittas</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="194" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>HERE</string>
		<translation>HÄR</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="194" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>(You can also set installed editors in &lt;a href=&quot;index.php?module=base&amp;amp;type=admin&amp;amp;func=modifyconfig&amp;amp;tab=other&quot; rel=&quot;ext&quot;&gt;Base Module - Modify Config - Other Tab&lt;/a&gt;)</string>
		<translation>(Du kan även ställa in installerade editorer i &lt;a href=&quot;index.php?module=base&amp;amp;type=admin&amp;amp;func=modifyconfig&amp;amp;tab=other&quot; rel=&quot;ext&quot;&gt;Basmodulen - Ändra konfiguration - Övriga flikar&lt;/a&gt;)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;All Text Areas Mode&lt;/strong&gt;: every textarea will be WYSIWYG enabled. Best used with a Prompt for WYSIWYG usage, or turn off WYSIWYG in a specific textarea by adding the attribute &lt;code&gt;mce_editable=&quot;false&quot;&lt;/code&gt; to the textarea. This acts as a marker that tells xartinymce NOT to activate WYSIWYG for this textarea.</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="150" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Special Labelled Only&lt;/strong&gt;: Only textareas that are specially labelled with the &lt;code&gt;mce_editable=&quot;true&quot;&lt;/code&gt; are activated. You can do this manually by adding the attribute to any textarea in your templates, or add a &lt;strong&gt;xarTinyMCE GUI Dynamic Data Property field&lt;/strong&gt; to your Article pubtypes or xarPages Page Type, or anywhere else you need a WYSIWYG input area.
This DD Property automatically marks the div or textarea of the field with the attribute &lt;code&gt;mce_editable=&quot;true&quot;&lt;/code&gt; and acts as the marker for the WYSIWYG conversion.
You can set row height and column width in the DD validation field. eg 20:80 for 20 rows high, 80 columns wide.
If you can't see the xarTinyMCE GUI DD property in your DD list</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="155" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>CSS file name for content window/iframe and class dropdown list, relative to index.php</string>
		<translation>CSS filnamn för innehållsfönster/ram och klassen rullgardinsmeny, relativt till index.php</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="478" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>CSS file for window/iframe and class drop down list</string>
		<translation>CSS-fil för fönster/iRam och klassen rullgardinslist</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="479" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>CSS file name for editor, relative to index.php</string>
		<translation>CSS filnamn för redigerare, relativt till index.php</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="486" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>CSS file for editor</string>
		<translation>CSS-fil för redigerare</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="487" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Automatically add the image browser to use with xarTinyMCE</string>
		<translation>Lägg automatiskt till bildsökare för användning med xarTinyMCE</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="542" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Auto add Image Browser?</string>
		<translation>Lägg automatiskt till Bildsökare?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="543" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Manual set</string>
		<translation>Manuell inställning</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="548" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="552" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="556" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Auto add</string>
		<translation>Lägg till automatsikt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="549" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="553" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="557" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Auto remove</string>
		<translation>Ta bort automatiskt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="550" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="554" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="558" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Adds the plugin, changes theme to Advanced, adds the Ibrowser button, and removes
the Image button.</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="564" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can define your own Custom Editor Layout from here using existing buttons.</string>
		<translation>Du kan definiera din egen anpassade editor utformning härifrån med användandet av existerande knappar.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="748" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The text_area trigger can be any name but &lt;strong&gt;do not&lt;/strong&gt; use the default &lt;strong&gt;mce_editable&lt;/strong&gt;. You can set multiple instances, but code will only take effect when the checkbox above is checked. To use a specific configuration add the trigger attribute name and value to your textarea eg</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="809" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Welcome to the administration part of this TinyMCE module...</string>
		<translation>Välkommen till administrationsdelen för den här TinyMCE modulen...</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xaradmin/main.php" line="24" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And more.. [for module developers]</string>
		<translation>Och mer... [för modulutvecklare]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="183" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This is a work in progress. Any bugs reports and feature requests are most appreciated.</string>
		<translation>Detta är ett projekt under utveckling. Programfelsrapporter och funktionsönskningar uppskattas.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="186" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here.</string>
		<translation>Utökad information om den här modulen kan hittas här.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="190" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2. Set default editor</string>
		<translation>2. Ställ in standard editor</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="101" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;All Text Areas Mode&lt;/strong&gt;: every textarea will be WYSIWYG enabled. Best used with a Prompt for WYSIWYG usage, or turn off WYSIWYG in a specific textarea by adding the special reserved class &lt;strong&gt;&lt;code&gt;class=&quot;mceNoEditor&quot;&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt; to the textarea. This acts as a marker that tells xartinymce NOT to activate WYSIWYG for this textarea.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Samtliga textrutor-läge&lt;/strong&gt;: varje textruta kommer bli WYSIWYG-aktiverad. Används bäst med fråga om WYSIWYG användning, eller stäng av WYSIWYG för en spcifik textruta genom att lägga till den speciella reseverade klassen &lt;strong&gt;&lt;code&gt;class=&quot;mceNoEditor&quot;&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt; till testrutan. Denna gerar som en markör som instruerar xarTinyMCE att INTE aktivera WYSIWYG för den här textrutan.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="148" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Special Labelled Only&lt;/strong&gt;: Only textareas that are specially labelled with the specific trigger class eg &lt;strong&gt;&lt;code&gt;class=&quot;mceEditor&quot;&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt; are activated. You can do this manually by adding the attribute to any textarea in your templates, or add a &lt;strong&gt;xarTinyMCE GUI Dynamic Data Property field&lt;/strong&gt; to your Article pubtypes or xarPages Page Type, or anywhere else you need a WYSIWYG input area.
This DD Property automatically marks the div or textarea of the field with the special trigger class &lt;strong&gt;&lt;code&gt;class=&quot;mceEditor&quot;&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt; that acts as the marker for the WYSIWYG conversion.
You can set row height and column width in the DD validation field. eg 20:80 for 20 rows high, 80 columns wide.
If you can't see the xarTinyMCE GUI DD property in your DD list</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Endast speciellt märkta&lt;/strong&gt;: Endast textrutor som är speciellt märkta med en speciell utlösarklass t.ex. &lt;strong&gt;&lt;code&gt;class=&quot;mceEditor&quot;&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt; aktiveras. Du kan göra detta manuellt genom att lägga till attributen till någon textruta i dina mallar, eller lägga till en &lt;strong&gt;xarTinyMCE GUI dynamiskt data egenskapsfält&lt;/strong&gt; till dina artikel publikationstyper eller xarSidor sidtyper, eller där du behöver en WYSIWYG indatafält. Den här DD-egenskapen markerar automatiskt div eller textrutan för fältet med den speciella utlösarklassen &lt;strong&gt;&lt;code&gt;class=&quot;mceEditor&quot;&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt; som agerar som markör för WYSIWYG-konverteringen. Du kan ställa in radhöjd och kolumnbredd i DD-valideringsfältet, t.ex 20:80 för 20 rader hög och 80 kolumner bred. Om du inte kan se xarTinyMCE GUI DD egenskapen i din DD-lista</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="153" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Automatic&lt;/strong&gt;: xarTinyMce is automatically activated when mode is set to All TextAreas without the need to add any template snippets.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Automatisk&lt;/strong&gt;: xarTinyMCE aktiveras automatiskt när läget är inställt på Samtliga textrutor utan behov av att lägga till några mallurklipp.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="178" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Manual Override&lt;/strong&gt;: turns off automatic activation (xarTinyMCE DD properties are still active). You can then manually override the loading of the WYSIWYG by adding your specific template snippet code, as below, to your page or other specific templates.
All textareas contained or included in the template where you have the XarTinymce tags are converted to WYSIWYG according to the &quot;All Text Area&quot; or &quot;Special Labelled Only&quot; setting above.
Alternatively, replace the variable &quot;jstring&quot; in an override template for the &lt;code&gt;tinymce_insert.xd&lt;/code&gt; template with your own tinymce variables.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Manuell åsidosättning&lt;/strong&gt;: stänger av automatisk aktivering 8xarTinyMCE DD-egenskaper är fortfarande aktiva). Du kan sen manuellt åsidosätta laddningen av WYSIWYG genom att lägga till den spcifika mallurklippkoden, enligt nedan, till dina sidor eller annan specifik mall. Samtliga textrutor som omfattas eller medföljer i mallen dör du har xarTinyMCE.taggar konverteras till WYSIWYG enligt &quot;Samtliga textrutor&quot;- eller &quot;Endast speciellt märkta&quot;-inställningarna ovan. Alternativt, ersätt variablen &quot;jstring&quot; i en åsidosättande mall för &lt;code&gt;tinymce_insert.xd&lt;/code&gt;-mallen med dina egna tinymce-variabler.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="182" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Select which browsers to use WYSIWYG - msie,gecko,safari</string>
		<translation>Välj vilka webbläsare som ska använda WYSIWYG - msie, gecko, safari</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="210" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Use icon map for faster loading?</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="306" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>May not work with some DOCTYPE declarations.</string>
		<translation>Kanske inte fungerar med vissa DOCTYPE-deklarationer.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="317" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Override width for all textareas:</string>
		<translation>Åsidosätt bredd för samtliga textrutor:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="321" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Eg &quot;110%&quot; or &quot;450&quot; for px.</string>
		<translation>T.ex &quot;110%&quot; eller &quot;450&quot; för px.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="324" />
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="331" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Override height for all textareas:</string>
		<translation>Överskrid höjd för samtliga textrutor:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="328" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Maximum number of undo levels :</string>
		<translation>Maximalt antal ångra-nivåer:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="336" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Currently only works with IE</string>
		<translation>Fungerar för tillfället endast med IE</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="354" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Gecko browsers only (Mozilla, Firefox)</string>
		<translation>Endast Gecko webbläsare (Mozilla, Firefox)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="370" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Set how content is wrapped - defaults to disabled</string>
		<translation>Ställ in hur innehåll radbryts -avstängt som förinställning</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="373" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Turn Text Wrap off:</string>
		<translation>Stäng av textbrytninga</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="374" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Defaults to disabled (wrap on)</string>
		<translation>Förinställt som avstängt (textbrytning på)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="385" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Convert attributes to inline style?</string>
		<translation>Konvertera attribut till radkod stil?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="408" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Make sure you have 'style' and 'class' as allowed attributes in img or a tags if you need them.
*[*] allows all tags and attributes. Use with disallowed tags below. Your HTML module settings will
finally filter all tags (but not attributes).</string>
		<translation>Säkerställ att du har 'style' och 'class' som tillåtna attribut i img eller a taggar om du behöver dem. *[*] tillåter samtliga taggar och attribut. Använd med otillåtna taggar nedan. Dina HTML-modul inställningar kommer att filtrera samtliga taggar (men inte attribut).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="430" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Names of plugins to load:</string>
		<translation>Namn på insticksmoduler att ladda:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="468" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Available plugins:&lt;/strong&gt; save, ibrowser, emotions, iespell (IE only), insertdatetime, preview, zoom,
advimage, advlink, flash, advhr, searchreplace, print, table, xarpagebreak, contextmenu, lorem, dictionary, paste, fullscreen, directionality</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="475" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>for the IBrowser Plugin - then chmod 444
for added security.</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="508" />
		</references>
	</entry>
</translations>
