<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>What is it?</string><translation>Mi ez?</translation></entry>
<entry><string>Keywords is a Xaraya Utility Module.</string><translation>A Kulcsszavak egy Xaraya segédmodul</translation></entry>
<entry><string>The Keywords module allows you to assign keywords to module items (taxonomy) and to look up items by keyword.
To use keywords in your content items you must</string><translation>A Kulcszavak modul lehetőséget biztosít a tartalmi elemekhez kulcsszavak kapcsolására, és keresésére ezen kulcsszavak alapján. A lehetőség bekapcsolásához</translation></entry>
<entry><string>hook the Keywords module</string><translation>Kulcsszavak modult kapcsoljuk hurokkal</translation></entry>
<entry><string>to any module or itemtype where where you want to use it.</string><translation>a kívánt modulokhoz.</translation></entry>
<entry><string>How to use it?</string><translation>Hogyan kell használni?</translation></entry>
<entry><string>After enabling the keywords hooks for a particular module and itemtype, you'll see an input box when entering content in the module item. Here you can fill in relevant keywords whenever you create or modify a module item.
When viewing an item that has keywords associated, you can retrieve a list of other items having the same keyword(s).</string><translation>Miután a kívánt modulokhoz és elemtípusokhoz a kulcsszavakat hurokkal hozzákapcsoltuk, új elemek felvételekor megjelennek a kulcsszavak megadására vagy kiválasztására használható mezők. Azoknál az elemeknél amelyekhez kulcsszavakat adtunk meg, az elem megjelenítésekor, az ugyanilyen kulcsszavakhoz kapcsolt további elemek azonnal listázhatóak.</translation></entry>
<entry><string>You can also restrict keywords to a predefined set of words. Further you can make them specific for each hooked module and itemtype.</string><translation>A kulcsszavakat korlátozhatjuk egy előre meghatározott listára, és ezek a listák a hurkolt modulonként és elemtípusonként külön is beállíthatóak.</translation></entry>
<entry><string>In the future this module may try to extract keywords
automatically from other fields on create/update. Contributions in that or other directions are welcome :-)</string><translation>A későbbiekben ez a modul képes lehet a kulcsszavak automatikus kikeresésére a szövegből azok felvételekor vagy módosításakor. Szívesen fogadjuk az erre irányuló javítófoltokat. :-)</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Kapcsolódó blokkok</translation></entry>
<entry><string>There are no included blocks at this time. However you can use Keywords in your Meta Block. The keywords from your Keyword module for any given item (eg an article) are inserted into your webpage page keyword metatag.</string><translation>Nincsnek kapcsolódó blokkok. Viszont használhatjuk a kulcsszavainkat a Meta blokkban. A Kulcsszavak modulban az egyes tartalmi elemekhez (pl.: cikkhez) meghatározott kulcsszavak megjeleníthetők a weboldal META információiban.</translation></entry>
<entry><string>Included Hooks</string><translation>Kapcsolódó hurkok</translation></entry>
<entry><string>new/create/modify/update/delete -- Allows you to create/update keywords</string><translation>new/create/modify/update/delete - A kulcsszavak létrehozására és szerkesztésére nyújt lehetőséget.</translation></entry>
<entry><string>display/search -- Allows you to display/search keywords</string><translation>display/search - A kulcsszavak megjelenítését és keresését biztosítja.</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>További információk</translation></entry>
<entry><string>Further information on the Keywords module can be found at</string><translation>További információk a modulról:</translation></entry>
<entry><string>Keywords Extension page at</string><translation>A Kulcsszavak modul bővítmény oldala</translation></entry>
<entry><string>Keywords Module - Xaraya Extension 187</string><translation>Kulcsszavak modul - Xaraya bővítmény: 187</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation>A „Version History” fülre kattintva található információ a legfrissebb kiadásról.</translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on Keywords found at</string><translation>A modulhoz kapcsolódó oktatóanyagok és dokumentáció:</translation></entry>
<entry><string>Related documentation on Keywords</string><translation>A modulhoz kapcsolódó dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Xaraya dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Keywords Module Overview</string><translation>Kulcsszavak modul - Áttekintés</translation></entry>
<entry><string>Version</string><translation>Változat</translation></entry>
</translations>
