<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
<entry><string>Official Icon</string><translation>Offizielles Icon</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="12"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>What is it?</string><translation>Was ist das?</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="26"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Base module provides overall site configuration options and displays global information about the site to the administrator(s) through its administration menu. It also provides a simple means of adding custom static pages to your site. The Base module is a core module within Xaraya and cannot be removed.</string><translation>Das Basismodul bietet allgemeine Konfigurationsoptionen für die Webseite und zeigt dem(n) Administrator(en) über das Administratoren-Menü übergeordnete Informationen der Webseite an. Es bietet zudem eine einfache Möglichkeit individuelle, statische Seiten auf die Webseite zu integrieren. Das Basismodul ist ein Kernmodul innerhalb Xaraya und kann nicht gelöscht werden.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="30"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Detail information on this module can be found</string><translation>Detaillierte Informationen zu diesem Modul finden Sie unter</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="34"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Custom Templates and Static Pages</string><translation>Individuelle Tamplates und statische  Seiten</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="46"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>As well as providing a means to provide a custom template for your front page by creating an override for the base user-main.xt template, you can also create further custom 'static' pages using base module templates. See the documentation for further information.</string><translation>Wie auch die Möglichkeit ein individuelles Template für Ihre Frontpage zu kreieren, indem man eine Überschreibung..... für das base user-main.xt template macht und es laubt weitere individuelle, statische Seiten mit den Templates aus dem Basismodul zu erstellen. Bitte schauen Sie in die Dokumentation.... für weitere Informationen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="50"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Core CSS</string><translation>Core CSS</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="54"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Xaraya comes with a rich set of CSS classes that are located in the xarstyles directory of the Base module. These classes are used by the core module templates and are also available to the themes. Individual themes can override or ignore these classes simply by overriding the file modules/base/xarstyles/xarcore-xhtml1-strict.css in the theme.</string><translation>Xaraya kommt mit einer Vielfalt von CSS-Klassen, die Sie im xarstyles-Verzeichnis des Basismoduls finden können. Diese Klassen werden von den Templates des Kernmoduls genutzt und sind auch verfügbar für Theme-Templates. Individuelle Themes können diese Klassen überschreiben oder ignorieren, indem Sie einfach die Datei modules/base/xarstyles/xarcore-xhtml1-strict.css in der Theme überschreiben.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="58"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Javascript Tags</string><translation>Javascript Tags</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="62"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Base Module provides several tags that can be used by theme creators and
module developers to incorporate javascript into templates. These include notably the</string><translation>Das Basismodul bietet zahlreiche Tags, die von den Erschaffern von Theme- und Modulentwicklern benutzt werden können um Javascript in Templates zu integrieren. Diese beinhalten besonders das</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="66"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>&lt;xar:javascript .../&gt;</string><translation>&lt;xar:javascript .../&gt;</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="68"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>tag, which signals the inclusion of a javascript snippet or file in a template, and the</string><translation>Tag, welches die Einbeziehung eines Javascript-Snippets oder -Datei im Template anzeigt, und</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="70"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>&lt;xar:place-javascript ... /&gt;</string><translation>&lt;xar:place-javascript ... /&gt;</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="72"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>which is used to position the javascript snippet or file inclusion on the compiled page when it is sent to the browser.</string><translation>welches benutzt wird um die Einbeziehung des Javascript-Snippets oder der -Datei auf der entsprechenden Seite zu positionieren, wenn diese an den Browser geschickt wird.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="74"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>You can use these javascript tags to add javascript files located in the xartemplates/includes directory of your modules to your templates.</string><translation>Sie können diese Javascript-Tags benutzen um Javascript-Dateien aus dem Verzeichnis xartemplates/includes ihres Module.... ihrem Template hinzuzufügen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="78"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Special classes</string><translation>Spezielle Klassen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="82"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Base module contains several useful PHP classes:</string><translation>Das Basismodul enthält zahlreiche, nützliche PHP-Klassen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="86"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>RSS Class:</string><translation>RSS Klasse:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="94"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The RSS capabilities in Xaraya use</string><translation>Die RSS</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="96"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>PHP feedParser</string><translation>PHP feedParser..................................</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="98"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>written by the Reverend Jim as their backend.</string><translation>geschrieben von  Reverend Jim</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="100"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Curl Class:</string><translation>Curl Klasse:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="106"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>a convenient wrapper for the PHP cURL functions, written by Jason Judge.</string><translation>ein ein nützlicher Wrapper....... für die PHP cURL Funktionen, geschrieben von Jason Judge.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="108"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Note that the classes for XML parsing support in Xaraya 1x have been replace by calls to the XML functions and classes in PHP5.</string><translation>Bitte beachten Die, dass die Klassen für XML-Parsing-Unterstützung in Xaraya 1x durch die Bezüge....... auf die XML Funktionen und Klassen in PHP5..................... .</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="114"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Admin interface</string><translation>Das Administrator-Interface</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="118"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>As an administrator, you can change the module's configuration by pointing your browser to the configuration page</string><translation>Als Administrator können Sie die Modulkonfiguration ändern, indem Sie mit ihrem Browser auf die Konfigurationsseite gehen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="122"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Admin Menu → Base → Modify Configuration</string><translation>Admin Menu → Base → Modify Configuration...................</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="124"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>. The configuration page includes the standard display options common to all core modules:.</string><translation>. Die Konfigurationsseite beinhaltet die Standardanzeigeoptionen, wie auch in allen anderen Kernmodulen:.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="126"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>List items per page:</string><translation>Items pro Seite anzeigen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="131"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>  how many items are displayed in this module's list views</string><translation>wie viele Items werden in der Anzeige dieses Moduls dargestellt...............</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="133"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Short URLs:</string><translation>Short-URLs:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="138"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>  whether this module supports short URLs. If the module includes code for a short URL scheme, checking this checkbox will activate it.</string><translation>ob dieses Modul Short-URLs unterstützt. Wenn das Modul Code für Short-URL Schema beinhaltet, dann wird dies durch das Anklicken dieses Feldes aktiviert.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="140"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Module alias:</string><translation>Modul-Alias:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="145"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>  whether this module should display an alias name in its displays, rather than the standard name (i.e. &quot;base&quot;). The alias can be defined in the text box below. If the alias checkbox is checked and the textbox is empty, the standard module name is used.</string><translation>ob dieses Modul eine eine Parallelbezeichnung in seiner Anzeige haben soll, anstatt eines Standartnamens (wie z.B. &quot;base&quot;. Der Alias kann im Textfeld unten angegeben werden. Wenn das Alias-Ankreuzfeld angekreuzt ist und das Textfeld leer ist, wird der Modulstandartname verwendet.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="147"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>In addition, this module also supports the following configuration options:</string><translation>Zusätzlich unterstützt dieses Modul auch die folgenden Konfigurationsoptionen:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="155"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Front page settings:</string><translation>Frontpage-Einstellungen:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="161"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> sets the default page to be displayed when a user first accesses the site..</string><translation>setzt die angezeigte Anfangsseite fest, wenn ein Benutzer zum ersten Mal auf die Webseite zugreift.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="163"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Session and security settings:</string><translation>Sitzungs- und Sicherheitsoptionen:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="169"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> Session duration and inactivity timeout can be set. Xaraya uses its own cookies, whose name path and domain can be set. An overall security setting (low, medium, high) can be set for use by modules that recognize it.</string><translation>Sitzungsdauer und Zeitüberschreitung bei Inaktivität können eingestellt werden. Xaraya benutzt seine eigenen Cookies, dessen Pfad und Domaine festgesetzt werden können. Allgemeine Sicherheitseinstellungen (niedrig, mittel, hoch) können für Module eingestellt werden, die diese Funktion erkennen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="171"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Locales:</string><translation>Sprachumgebungen:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="177"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> The locales available to the site can be set (the corresponding locale folders must be available under var/locales) as well as the default locale to be used. A setting also exists to allow (or not) users to switch locales/languages via e.g. the Language block in the Roles module.</string><translation>Die verfügbaren Sprachumgebungen der Webseite können eingestellt werden (die entsprechenden Ordner dazu müssen verfügbar sein unter var/locales) sowie die Standartspracheinstellung.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="179"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Timezones:</string><translation>Zeitzonen:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="185"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> Server and host timezones can be set separately.</string><translation>Zeitzonen des Servers und des Hosts können separat eingestellt werden.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="187"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Proxy server:</string><translation>Proxy Server:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="193"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> If the site's webserver uses a proxy server for outgoing connections, its configuration can be added..</string><translation>Wenn der Webserver der Webseite einen Proxy Server für ausgehende Verdingungen hat, kann dessen Konfiguration hinzugefügt werden.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="195"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>WYSIWYG editors:</string><translation>Echtbilddarstellungs-Editor:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="201"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> A default WYSIWYG editor can be chosen from a dropdown of available editors (these need to be installed by their modules).</string><translation>Ein Standard-Echtbilddarstellungs-Editor kann aus einem Klappmenü von verschiedenen Editoren ausgewählt werden ( diese müssen von ihren Modulen installiert worden sein).</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="203"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Legacy support:</string><translation>Legacy-Unterstützung:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="209"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> Activating legacy support will allow earlier versions of Xaraya modules to run on the site. Note that legacy support changes as versions are released, so the setting in general provides support only for the most recent versions.</string><translation>Das Aktivieren der Legacy-Unterstützung erlaubt Modulen aus früheren Versionen von Xaraya auf der Webseite zu funktionieren. Bitte beachten Sie, dass die Legacy-Unterstützung sich ändert, wenn neue Versionen veröffentlich werden und die Einstellungen im Allgemeinen nur die letzten Versionen unterstützen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="211"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>ShortURLs:</string><translation>ShortURLs:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="217"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> a global setting which defines whether the site supports short URLs. Single modules must have their own settings enabled to activate their own support for short URLs.</string><translation>eine globale Einstellung, die dafür verantwortlich ist, ob die Webseite Short-URLs unterstützt. Einzelne Module benutzen ihre eigenen Einstellungen für die Unterstützung von Short-URLs</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="219"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Clicking on the</string><translation>Das Kicken auf den</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="227"/>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="235"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>link in the Admin menu lets you see your PHP configuration via the standard phpinfo() function.</string><translation>Link im Adminmenü erlaubt Ihnen ihre PHP-Konfiguration zu sehen über die standardmäßige phpinfo()-Funktion.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="231"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Latest Releases</string><translation>Letzte Veröffentlichungen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="237"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>link in the Admin menu lists the 10 latest extension releases from www.xaraya.com.</string><translation>Link im Admin-Menü listet die 10 letzten veröffentlichen Erweiterungen von www.xaraya.com auf.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="239"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Available Blocks</string><translation>Verfügbare Blöcke</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="243"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Adminmenu Block</string><translation>Adminmenü-Block</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="251"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: defines and displays an administration menu for the site. The block has options for displaying a logout menu item, a help link, and sorting by module name or category.</string><translation>:definiert und zeigt ein Administratorenmenü für die Webseite an. Der Block hat die Möglichkeit eine Menü-Item zum Ausloggen, einen Hilfe-Link und eine Sortierfunktion nach Namen und Kategorie anzuzeigen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="253"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Content Block</string><translation>Inhalt-Block</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="259"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: runs code and displays content in different forms: html, text, php. included file</string><translation>: lässt Code durchlaufen....... und zeigt unterschiedliche Inhalt in verschiedenen Formaten an: als html-,text-, php-Dateien.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="261"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Menu Block</string><translation>Menü-Block</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="267"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: defines and displays a user menu for the site. The block has a number of options for displaying and sorting entries of different sets of modules</string><translation>: legt das Benutzermenü für die Webseite fest und zeigt es an. Der Block hat einige Anzeigeoptionen um Einträge aus unterschiedlichen Modulen darzustellen und zu sortieren.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="269"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Waiting Content Block</string><translation>Block für noch zu veröffentlichen Inhalt....................</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="275"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: display content waiting for administrator approval for any modules that supply a hook for waiting content. To use it, create a block and then hook the module
supplying the waiting content to the Base module.</string><translation>: zeigt Inhalt an, der noch durch einen Administrator</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="277"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Available Dataproperties</string><translation>Verfügbare Dateneigenschaften</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="283"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Array</string><translation>Array</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="291"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of array data.</string><translation>: wird benutzt für die Eingabe und für die Darstellung von Matrix-Daten............</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="293"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Calculated</string><translation>Kalkuliert................</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="299"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a value calculated from the values of other properties.</string><translation>: zeigt</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="301"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Calendar</string><translation>Kalender</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="307"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a calendar popup for input.</string><translation>:zeigt ein Kalender-Popup für die Eingabe..............</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="309"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Checkbox</string><translation>Ankreuzfeld</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="315"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of checkboxes.</string><translation>: benutzt für die Dateneingabe und die Anzeige von Ankreuzfeldern.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="317"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Checkboxlist</string><translation>Liste mit Ankreuzfeldern</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="323"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of groups of checkboxes.</string><translation>:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="325"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Combobox</string><translation>Kombinationsfeld</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="331"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a dropdown of items and/or a textbox for input.</string><translation>: zeigt einen Klappmenü mit Items an und/oder ein Textfeld für die Informationseingabe</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="333"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Countrylisting</string><translation>Länderauflistung</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="339"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>:  a Select property that displays a list of countries of the world.</string><translation>: eine Auswahl-Eigentschaft................. die eine Liste mit den Ländern der Welt anzeigt.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="341"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Dateformat</string><translation>Format des Datums</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="347"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a dropdown of data formats.</string><translation>:zeigt ein Klappmenü mit Dateiformaten an</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="349"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a generic dropdown.</string><translation>: zeigt ein generisches Klappmenü an.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="357"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Extendeddate</string><translation>Extendeddate</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="363"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: a Calendar property that translates its values.to a universal YYYY-MM-DD format, rather than a UNIX timestamp.</string><translation>: eine Kalender-Eigenschaft, die ihre Werte zu einem unversellen JJJJ-MM-TT Format überträgt, anstatt eines Unix-Zeitstempels.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="365"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Filepicker</string><translation>Dateiauswahl</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="371"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a dropdown of files in a given directory..</string><translation>: zeigt ein Klappmenü mit Dateienin einem bestimmten Ordner an..</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="373"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Fileupload</string><translation>Datei hochladen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="379"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a file upload box that lets a user upload a file. The configuration options include the target directory and the allowed file extensions, among others..</string><translation>: zeigt ein Hochladefled für eine Date mit dem Benutzer Dateien hochladen können. Die Konfigurationsoptionen beinhalten unter anderem den Zielordner und die zugelassenen Dateierweiterungen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="381"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Floatbox</string><translation>Floatbox</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="387"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of floating numbers.</string><translation>: wird dazu benutzt um Fließkommazahlen einzugeben und anzuzeigen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="389"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Hidden</string><translation>Versteckt</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="395"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for adding a hidden value to a page.</string><translation>: wird dazu benutzt einen versteckten Wert zu einer Seite hinzuzufügen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="397"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Image</string><translation>Bild</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="403"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of images.</string><translation>: wird dazu benutzt um Bilder einzugeben und anzuzeigen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="405"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Imagelist</string><translation>Liste mit Bildern</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="411"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of a group of images.</string><translation>: wird dazu benutzt um Gruppen von Bilder einzugeben und anzuzeigen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="413"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Integerbox</string><translation>Feld für  ganze Zahlen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="419"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of integers.</string><translation>:  wird dazu benutzt um ganze Zahlen einzugeben und anzuzeigen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="421"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Integerlist</string><translation>Liste für ganze Zahlen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="427"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of groups of integers.</string><translation>: wird dazu benutzt um Gruppen von ganzen Zahlen einzugeben und anzuzeigen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="429"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Language</string><translation>Sprache</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="435"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a dropdown of languages, as given by the available site locales..</string><translation>: wird dazu benutzt um ein Klappmenü von Sprachen anzuzeigen entsprechend der auf der Seite verfügbaren Sprachoptionen..</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="437"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Multiselect</string><translation>Mehrfachauswahl</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="443"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a select box that accepts multiple inputs.</string><translation>:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="445"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Radio</string><translation>Radio</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="451"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a set of radio buttons.</string><translation>: zeigt die Köpfe für das Radio an.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="453"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Statelisting</string><translation>Staatenanzeige</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="459"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: a Select property that displays a dropdown of the US states.</string><translation>: eine Auswahl-Eigenschaft............ die ein Klappmenü der US Bundesstaaten anzeigt</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="461"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Static</string><translation>Statisch</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="467"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays data as static text..</string><translation>: zeigt Daten als statischen Text an.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="469"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>ColorPicker</string><translation>Farbauswahl</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="475"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a color palette to choose a color from.</string><translation>:zeigt eine Farbpalette an aus der man eine Farbe auswählen kann</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="477"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Textarea</string><translation>Texteingabefeld</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="483"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of large text items.</string><translation>: wird dazu benutzt große Mengen Text einzugeben und anzuzeigen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="485"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Textbox</string><translation>Textfeld</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="491"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of strings.</string><translation>: wird für die Eingabe und Anzeige von Textfolgen verwendet</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="493"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Timezone</string><translation>Zeitzone</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="499"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a dropdown of time zones.</string><translation>: zeight ein Klappmenü mit Zeitzonen an.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="501"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of URLs.</string><translation>:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="509"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>URLIcon</string><translation>URL-Icon</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="515"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: allows input and displays a URL and associated icon</string><translation>: ermöglicht die Eingabe und Anzeige einer URL, die mit einem Icon verbunden ist.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="517"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>URLTitle</string><translation>URL-Titel</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="523"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: allows input and displays a URL and associated title</string><translation>: ermöglicht die Eingabe und Anzeige einer URL und dem entsprechenden Titel</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="525"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Webpage</string><translation>Webseite</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="531"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of HTML data.</string><translation>: wird für die Eingabe und Anzeige von HTML-Daten benutzt.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="533"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Available Hooks</string><translation>Verfügbarer Hook</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="539"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Base module has no hooks</string><translation>Das Basismodul hat keine Hooks</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="543"/>
		</references>
</entry>
</translations>
