<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
<entry><string>Official Icon</string><translation>Icône officiel</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="12"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>What is it?</string><translation>What is it?</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="26"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Base module provides overall site configuration options and displays global information about the site to the administrator(s) through its administration menu. It also provides a simple means of adding custom static pages to your site. The Base module is a core module within Xaraya and cannot be removed.</string><translation>Le module de base fournit les options de configuration de tout le site et affiche l'information globale à propos du site aux adimistrateurs à travers ce menu d'administration. Il fournit aussi une façon simple d'ajouter des pages statiques personnalisées à votre site. Le module de base est un module du noyau dans Xaraya et ne peut pas être enlevé.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="30"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Detail information on this module can be found</string><translation>De l'information sur ce module peut être trouvé</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="34"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Custom Templates and Static Pages</string><translation>Custom Templates and Static Pages</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="46"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>As well as providing a means to provide a custom template for your front page by creating an override for the base user-main.xt template, you can also create further custom 'static' pages using base module templates. See the documentation for further information.</string><translation>Elle fournit aussi une façon de fournit un modèle personnalisé pour votre page d'accueil en créant un remplacement pour le modèle de base ser-main.xt, vous pouvez aussi créer plus de pages 'statiques' personnalisées en utilisant des modèles de module de base. Voir la documentation pour plus d'informations.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="50"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Core CSS</string><translation>Core CSS</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="54"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Xaraya comes with a rich set of CSS classes that are located in the xarstyles directory of the Base module. These classes are used by the core module templates and are also available to the themes. Individual themes can override or ignore these classes simply by overriding the file modules/base/xarstyles/xarcore-xhtml1-strict.css in the theme.</string><translation>Xaraya vient avec un ensemble riche de classes CSS qui sont localisés dans le registre xarstyle du module de base. Ces classes sont utilisées par le module du noyau et sont aussi disponibles aux thèmes. Les thèmes individuels sont remplacer ou ignorer ces classes simplement en remplaçant le fichier modules/base/xarstyles/xarcore-xhtml1-strict.css dans le thème.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="58"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Javascript Tags</string><translation>Javascript Tags</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="62"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Base Module provides several tags that can be used by theme creators and
module developers to incorporate javascript into templates. These include notably the</string><translation>Le module de base fournit de plusieurs étiquettes qui peuvent être utiliser par les créateurs de thème et les développeurs du module à incorporer javascript dans les modèles. Ceux-ci incluent notamment l'</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="66"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>&lt;xar:javascript .../&gt;</string><translation>&lt;xar:javascript .../&gt;</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="68"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>tag, which signals the inclusion of a javascript snippet or file in a template, and the</string><translation>étiquette, qui signale l'inclusion d'un signet javascript ou d'un fichier dans un modèle, et le</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="70"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>&lt;xar:place-javascript ... /&gt;</string><translation>&lt;xar:place-javascript ... /&gt;</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="72"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>which is used to position the javascript snippet or file inclusion on the compiled page when it is sent to the browser.</string><translation>qui est utilisé pour positionner le signet javascript ou l'inclusion du fichier sur la page compilée quand il est envoyé au navigateur</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="74"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>You can use these javascript tags to add javascript files located in the xartemplates/includes directory of your modules to your templates.</string><translation>Vous pouvez utiliser ces étiquettes javascript pour ajouter des fichiers javascript localisés dans le registre modèles xar/inclut de vos modules vers vos smodèles.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="78"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Special classes</string><translation>Special classes</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="82"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Base module contains several useful PHP classes:</string><translation>Le module de base contient plusieurs classes PHP utiles:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="86"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>RSS Class:</string><translation>RSS Class:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="94"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The RSS capabilities in Xaraya use</string><translation>Les capacités RSS dans Xaraya utilisent</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="96"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>PHP feedParser</string><translation>Analyseur d'alimentation PHP</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="98"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>written by the Reverend Jim as their backend.</string><translation>écrits par le Révérend Jim comme leur back end</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="100"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Curl Class:</string><translation>Curl Class:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="106"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>a convenient wrapper for the PHP cURL functions, written by Jason Judge.</string><translation>un emballage convenable pour les fonctions croisées PHP écrits par Jason Judge.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="108"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Note that the classes for XML parsing support in Xaraya 1x have been replace by calls to the XML functions and classes in PHP5.</string><translation>Noter que les classes pour le support d'analyse XML dans Xaraya 1x ont été remplacées par les appels aux fonctions XML et les classes dans PHP5.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="114"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Admin interface</string><translation>The Admin interface</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="118"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>As an administrator, you can change the module's configuration by pointing your browser to the configuration page</string><translation>En tant qu'administrateur, vous pouvez changer la configuration du module en pointant votre navigateur dans la page de configuration.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="122"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Admin Menu → Base → Modify Configuration</string><translation>Menu Admin → Base → Modifier la Configuration</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="124"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>. The configuration page includes the standard display options common to all core modules:.</string><translation>. La page de configuration inclut les options d'affichage communes à tous les modules du noyau:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="126"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>List items per page:</string><translation>List items per page:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="131"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>  how many items are displayed in this module's list views</string><translation>combien d'objets sont affichés dans cette vue de la liste du module</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="133"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Short URLs:</string><translation>Short URLs:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="138"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>  whether this module supports short URLs. If the module includes code for a short URL scheme, checking this checkbox will activate it.</string><translation>si ce module supporte les URLS Courts. Si ce module inclut le code pour un schéma pour un URL Court, cocher cette case à cocher l'activera.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="140"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Module alias:</string><translation>Module alias:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="145"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>  whether this module should display an alias name in its displays, rather than the standard name (i.e. &quot;base&quot;). The alias can be defined in the text box below. If the alias checkbox is checked and the textbox is empty, the standard module name is used.</string><translation>si ce module devait afficher un nom d'alias dans son affichage, plutôt que le nom standard (e.x. ''base''). L'alias peut être défini dans la boîte de texte ci-dessous. Si la case à cocher est cochée et la boîte de texte et vide. Le nom standard du module est utilisé</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="147"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>In addition, this module also supports the following configuration options:</string><translation>En plus, ce module supporte aussi les options de configuration suivantes:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="155"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Front page settings:</string><translation>Front page settings:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="161"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> sets the default page to be displayed when a user first accesses the site..</string><translation>paramétrer la page par défaut à être utilisé quand un utilisateur accède pour la première fois au site...</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="163"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Session and security settings:</string><translation>Session and security settings:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="169"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> Session duration and inactivity timeout can be set. Xaraya uses its own cookies, whose name path and domain can be set. An overall security setting (low, medium, high) can be set for use by modules that recognize it.</string><translation>La durée de la session et le temps d'inactivité peuvent être paramétrés. xaraya utilise ses propres cookies, donc le nom du chemin et le domaine peuvent être paramétrés. Un paramètre de sécurité totale (bas,moyen,haute) peuvent être paramétrés par les modules qui les reconnaissent.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="171"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Locales:</string><translation>Locales:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="177"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> The locales available to the site can be set (the corresponding locale folders must be available under var/locales) as well as the default locale to be used. A setting also exists to allow (or not) users to switch locales/languages via e.g. the Language block in the Roles module.</string><translation>Les locales disponibles pour le site peut être paramétrer (les fichiers locales correspondants doit être disponibles sous les var/locales autant que les locales par défaut à être utilisé. Un paramètre existe aussi pour permettre (ou non) aux utilisateurs de changer les locales-langages via e.x.x Le bloc du langage dans le module des rôles.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="179"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Timezones:</string><translation>Timezones:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="185"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> Server and host timezones can be set separately.</string><translation>Le serveur et le fuseau horraire d'hébergement peuvent être configuré séparement.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="187"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Proxy server:</string><translation>Proxy server:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="193"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> If the site's webserver uses a proxy server for outgoing connections, its configuration can be added..</string><translation>Si le serveur web du site utilise un serveur proxy pour des connections sortantes, cettte configuration peut être ajoutée..</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="195"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>WYSIWYG editors:</string><translation>WYSIWYG editors:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="201"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> A default WYSIWYG editor can be chosen from a dropdown of available editors (these need to be installed by their modules).</string><translation>Un éditeur WYSIWYG par défaut peuvent être chosis de la liste déroulante d'éditeurs dispponibles (ceux-ci ont besoin d'être installés par leurs modules).</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="203"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Legacy support:</string><translation>Legacy support:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="209"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> Activating legacy support will allow earlier versions of Xaraya modules to run on the site. Note that legacy support changes as versions are released, so the setting in general provides support only for the most recent versions.</string><translation>Un support légal actif permettra les versions précédentes des modules de Xaraya à éxécuter sur le site. Note Le support légal changent commes d'autres version sont lancées, alors le paramètre général fournit un support seulement aux versions les plus récentes.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="211"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>ShortURLs:</string><translation>ShortURLs:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="217"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> a global setting which defines whether the site supports short URLs. Single modules must have their own settings enabled to activate their own support for short URLs.</string><translation>un paramètre global qui définit si le site supporte les URLs courts. Les modules simples doivent avoir leurs propres paramètres activés afin d'activer leur propre support pour les URLs courts.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="219"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Clicking on the</string><translation>Cliquer sur le</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="227"/>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="235"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>link in the Admin menu lets you see your PHP configuration via the standard phpinfo() function.</string><translation>lien dans le menu Admin vous liasse voir votre configuration PHP via la fonction standard phpinfo()</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="231"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Latest Releases</string><translation>Latest Releases</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="237"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>link in the Admin menu lists the 10 latest extension releases from www.xaraya.com.</string><translation>lien dans la liste du menu de l'administrateur pour les 10 derniers lancements d'extension les plus récentes à partir de wwww.xaraya.com</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="239"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Available Blocks</string><translation>Available Blocks</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="243"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Adminmenu Block</string><translation>Bloc du menu Admin</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="251"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: defines and displays an administration menu for the site. The block has options for displaying a logout menu item, a help link, and sorting by module name or category.</string><translation>:défini et affiche un menu d'administration pour le site. Le bloc a les options d'afficher un objet du menu de connexion, un lien d'aide et triez par module ou catégorie.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="253"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Content Block</string><translation>Content Block</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="259"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: runs code and displays content in different forms: html, text, php. included file</string><translation>éxécute le code et affiche le contenu dans différentes formes : html, texte, php. fichier inclus</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="261"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Menu Block</string><translation>Menu Block</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="267"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: defines and displays a user menu for the site. The block has a number of options for displaying and sorting entries of different sets of modules</string><translation>:définit et affiche un menu de l'utilisateur pour le site. Le bloc a un nombre d'options pour l'affichage et pour trier les entrées de différents ensemble de modules.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="269"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Waiting Content Block</string><translation>Waiting Content Block</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="275"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: display content waiting for administrator approval for any modules that supply a hook for waiting content. To use it, create a block and then hook the module
supplying the waiting content to the Base module.</string><translation>: affiche un contenu en attente de l'apporbation de l'administrateur pour n'importe qu'el module qui affiche un crochet pour le contenu en attente. Pour l'utiliser, créez un bloc et ensuite crocheter le module qui fournit le contenu en attente à la base du module.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="277"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Available Dataproperties</string><translation>Available Dataproperties</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="283"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Array</string><translation>Array</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="291"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of array data.</string><translation>:utilisé pour l'entrée et l'affichage du tableau de donnée.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="293"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Calculated</string><translation>Calculated</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="299"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a value calculated from the values of other properties.</string><translation>:affiche une valeur calculée à partir de valeurs d'autres propriétés.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="301"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Calendar</string><translation>Calendar</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="307"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a calendar popup for input.</string><translation>: affiche un calendrier visible à l'écran pour l'entrée</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="309"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Checkbox</string><translation>Checkbox</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="315"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of checkboxes.</string><translation>:utilisé pour l'entrée et l'affichage de case à cocher.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="317"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Checkboxlist</string><translation>Checkboxlist</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="323"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of groups of checkboxes.</string><translation>:utilisé pour l'entrée et l'affichage de groupes de case à cocher.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="325"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Combobox</string><translation>Combobox</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="331"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a dropdown of items and/or a textbox for input.</string><translation>:affiche une liste déroulante d'objets et/ou une boîte de texte pour l'entrée</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="333"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Countrylisting</string><translation>Countrylisting</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="339"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>:  a Select property that displays a list of countries of the world.</string><translation>: une propriété sélectionnée qui affiche une liste des pays du monde.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="341"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Dateformat</string><translation>Dateformat</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="347"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a dropdown of data formats.</string><translation>:affiche une liste déroulante de formats de données.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="349"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a generic dropdown.</string><translation>:affiche une liste déroulante générique.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="357"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Extendeddate</string><translation>Extendeddate</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="363"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: a Calendar property that translates its values.to a universal YYYY-MM-DD format, rather than a UNIX timestamp.</string><translation>:Une propriété de claendrier qui traduit sa valeur en un format universel AAAA-MM-JJ, plutôt que une étampe de temps UNIX.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="365"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Filepicker</string><translation>Filepicker</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="371"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a dropdown of files in a given directory..</string><translation>affiche une liste déroulante de fichiers dans un registre donné..</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="373"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Fileupload</string><translation>Fileupload</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="379"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a file upload box that lets a user upload a file. The configuration options include the target directory and the allowed file extensions, among others..</string><translation>:affiche un fichier de boîte chargée qui laisse l'utilisateur télécharger un fichier. Les options de configuration inclut le registre ciblé et les fichiers d'extension permises, parmi les autres.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="381"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Floatbox</string><translation>Floatbox</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="387"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of floating numbers.</string><translation>:utilisé par l'entrée et l'affichage des nombres flottants.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="389"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Hidden</string><translation>Hidden</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="395"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for adding a hidden value to a page.</string><translation>: utilisé pour ajouter une valeur cachée à une page.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="397"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Image</string><translation>Image</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="403"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of images.</string><translation>:utilisépour l'entrée et l'affichage d'images.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="405"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Imagelist</string><translation>Imagelist</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="411"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of a group of images.</string><translation>:utilisé pour l'entrée et l'affichage d'un groupe d'images.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="413"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Integerbox</string><translation>Integerbox</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="419"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of integers.</string><translation>:utilisé pour l'entrée et l'affichage des nombres entiers.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="421"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Integerlist</string><translation>Integerlist</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="427"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of groups of integers.</string><translation>:utilisé pour l'entrée et l'affichage des groupes de nombres entiers.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="429"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Language</string><translation>Language</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="435"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a dropdown of languages, as given by the available site locales..</string><translation>:affiche une liste déroulante des langages, comme donnée par les sites locales disponibles</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="437"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Multiselect</string><translation>Multiselect</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="443"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a select box that accepts multiple inputs.</string><translation>:affiche une boîte sélectionnée qui accepte les entrées multiples.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="445"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Radio</string><translation>Radio</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="451"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a set of radio buttons.</string><translation>:affiche un ensemble de boutons radio.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="453"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Statelisting</string><translation>Statelisting</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="459"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: a Select property that displays a dropdown of the US states.</string><translation>:Une propriété sélectionnée qui affiche une liste déroulante des États Américains</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="461"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Static</string><translation>Static</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="467"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays data as static text..</string><translation>:affiche des données comme texte statique...</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="469"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>ColorPicker</string><translation>ColorPicker</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="475"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a color palette to choose a color from.</string><translation>:affiche une palette de couleur à partir de laquelle choisir une couleur.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="477"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Textarea</string><translation>Textarea</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="483"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of large text items.</string><translation>:utilisé pour l'entrée et l'affichage de grands objets de texte</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="485"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Textbox</string><translation>Textbox</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="491"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of strings.</string><translation>:utilisés pour l'entrée et l'affichage des chaînes.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="493"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Timezone</string><translation>Timezone</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="499"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a dropdown of time zones.</string><translation>:affiche une liste déroulante des fuseaux horraire.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="501"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of URLs.</string><translation>:utilisé pour l'entrée et l'affichages des URLs.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="509"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>URLIcon</string><translation>URLIcon</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="515"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: allows input and displays a URL and associated icon</string><translation>:permet l'entrée et l'affichage d'un URL et d'un icône associé</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="517"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>URLTitle</string><translation>URLTitle</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="523"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: allows input and displays a URL and associated title</string><translation>:permet l'entrée et l'affichage d'un URL et d'un titre associé</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="525"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Webpage</string><translation>Webpage</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="531"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: used for input and display of HTML data.</string><translation>: utilisée pour l'entrée et l'affichage de données HTML</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="533"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Available Hooks</string><translation>Available Hooks</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="539"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Base module has no hooks</string><translation>Le module de Base n'a pas de crochets</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/admin-overview.xt" line="543"/>
		</references>
</entry>
</translations>
