<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Vue d'ensemble</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Qu'est-ce que c'est ?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module controls the behind the scenes processing for your Xaraya installation.</string>
		<translation>Le module de Base contrôle les traitements de votre installation de Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Comment l'utiliser ?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have two choices.</string>
		<translation>Depuis le menu, vous avez deux choix.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>View System Information -- Allows you to print your server and php set-up for trouble shooting.</string>
		<translation>Voir les informations du système -- Vous permet d'afficher les paramètres php et ceux de votre serveur pour la résolution de problème.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Config -- Allows you to change some of the settings controlling the core behaviour of the site.</string>
		<translation>Modifier la configuration -- Vous permet de changer certains paramètres contrôlant les comportements du noyau du site.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Blocs inclus</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>RSS Class</string>
		<translation>Classe RSS</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The RSS capabilities in Xaraya use &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt; as their backend.   The notes for the feedParser by Reverend Jim are as follows:</string>
		<translation>Xaraya utilise pour le RSS &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt;. Les notes pour le feedParser crée par Reverend Jim sont les suivantes :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>feedParser was created due to the lack of a good, flexible, class-based RSS feed parser for PHP. It has been built as a class, and currently handles RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0, and RSS 2.0 feeds. For channels it grabs the title, description, link, and creator. For items it grabs the title, description, link, and date. It also provides a form of the date converted into the local timezone to facilitate chronological sorting of items. The dates are provided in UNIX timestamp format for easy manipulation by other PHP functions.</string>
		<translation>feedParser a été créé en raison du manque d'un analyseur syntaxique de RSS flexible et sous forme de classe pour PHP et supporte acutellement les standards RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0 et RSS 2.0. Pour les cannaux il enregistre le titre, la déscription, le liens et l'auteur. Pour les articles il enregistre le titre, la déscription, le lien et la date. Il convertit aussi les dates au format local pour permettre un tri chronologique. Les dates sont au format UNIX pour une utilisation plus facile avec les autres fonctions PHP.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Expire a Block</string>
		<translation>Expiration d'un bloc</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Currently, the HTML and Text blocks can both expire content if you wish.  If you have a message that you would like to only have visible for a certain period of time, you can expire the block.  This functionality can be used in conjunction with any placement or block group that you assign the block.</string>
		<translation>Actuellement, les blocs HTML et de texte peuvent tous les deux expirer si vous voulez.  Si vous avez un message que vous voudriez visible pendant une certaine période de temps, vous pouvez faire expirer le bloc. Cette fonctionnalité peut être utilisée en conjonction avec n'importe quel placement, pour un bloc ou un groupe de bloc.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Crochets inclus</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module has no hooks included at this time.</string>
		<translation>Le module de Base n'a pas de crochet inclus pour le moment.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Des informations supplémentaires sur ce module peuvent être trouvés ici. [modules module]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
</translations>
