<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
<entry><string>Welcome to Xaraya Documentation</string><translation>Bienvenue, à la documentation de Xaraya</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="12"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[This page is a placeholder entry point for documentation]</string><translation>[Cette page est un marqueur de point d'entrée pour la  documentation]</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="16"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Navigation</string><translation>Navigation</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="24"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>More Info</string><translation>Plus d'Infos</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="32"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Types of Menus</string><translation>Types de Menus</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="42"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Xaraya distinguishes between front end (user) menus and back end (admin) menus. By default your installation contains one of each, but you can add as many as you like. Menus are</string><translation>Xaraya fait la différence entre les menu avant (utilisateur) et les menus arrière (admin). Par défaut votre installation contient un de chaque, mais vous pouvez en ajouter autant que vous voulez. Les menus sont:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="46"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>in Xaraya. You can manage your menu blocks by logging in as an admin and going to the Blocks module administration page</string><translation>dans Xaraya. Vous pouvez gérer vos blocs de menu en vous connectant comme admin et en allant à la page d'administration des Blocs du module.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="50"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Front end menus are what users see when they navigate the site. The default front end menu is named</string><translation>Les menus Front End sont ce que voient les utilisateurs quand ils naviguent sur le site. Le menu Front End par déafut est nommé</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="60"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>mainmenu</string><translation>menuprincipal</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="62"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Back end menus are used by administrators to configure and manage the site. The default back end menu is named</string><translation>Les menus Back end sont utilisés par les administrateurs pour paramétrer et gérer le site. Le menu Back end  par défaut est nommé</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="67"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>adminpanel</string><translation>panneaud'admin</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="69"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Configuring User Menus</string><translation>Configurer les Menus d'Utilisateur</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="76"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>To modify the default user menu, log in as an admin and go to the mainmenu block's modify page</string><translation>Pour modifier le menu d'utilisateur par défaut, connectez- vous comme admin et allez à la page de modification des blocs du menu prncipal.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="80"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Block Properties area lets you change the menu block's name, display title, and whether it is displayed or not.</string><translation>La zone des Propriétés du Bloc vous laisse changer le nom du bloc, le titre d'affichage, et s'il est affiché ou non.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="89"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>In the Blocktype Properties area you can</string><translation>Dans l'espace des Propriétés du Type de Bloc vous pouvez</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="93"/>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="140"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Add or modify specific menu entries. Each entry has a display title, a description which displays as a tootltip, a URL the browser will jump to when the entry is clicked, as well as several checkboxes that let you configure theentry's behavior.</string><translation>Ajouter ou modifier les entrées du menu spécifique. Chaque entrée a un titre d'affichage, une description qui affiche comme tooltip, un URL, dans lequel le navigateur sautera quand l'entrée est cliqué, aussi bien que plusieurs case à cocher qui vous laisse configurer le comprotement de l'entrée.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="97"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Display the menus of the active modules on your site, or a custom list of modules.</string><translation>Afficher les menus des modules actifs sur votre site, ou une liste personnalisée des modules.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="101"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>In the Block Groups and Group Templates area you can define what block group(s) your menu belongs to. The standard groups are left, right, top and bottom. Adding your menu to a block group causes it to display in the area on the site pages that group occupies.</string><translation>Dans les groupes de blocs et dans l'espace des modèles de groupe vous pouvez définir à quel groupe (s) votre bloc appartient. Les groupes standards sont gauche, droit, en haut et en bas. Ajouter votre menu à un groupe de bloc fera qu'il s'affiche dans l'espace des pages du site que ce groupe occupe.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="111"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>You can also define what template your menu uses. This isuseful if you want to customize the menu's display.</string><translation>Vous pouvez aussi définir quel modèle votre menu utilise. Ceci est utile si vous voulez personnaliser l'affichage du menu.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="115"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Configuring Admin Menus</string><translation>Menus de Confidugration de l'Admin</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="123"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>To modify the default admin menu, log in as an admin and go to the adminpanel block's modify page</string><translation>Pour modifier le menu par défaut de l'admin, connectez vous comme admin et aller à la page de modification du bloc du panneau d'admin.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="127"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Block Properties area is similar to that of the user menu block as described above. This area has the same options for all blocks in Xaraya.</string><translation>L'espace du  Bloc des Propriétés est similaire au bloc du menu de l'utilisateur décrit ci-dessus. L'espace a les mêmes options que tous les blocs dans Xaraya.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="136"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Define the order in which the menu's entries are presented. Options are by category or by name (alphabetically).</string><translation>Définir l'ordre dans lequel les entrées du menu sont présentés. Les options sont par catégorie ou par nom (alphabétiquement).</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="144"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Choose to display a logout entry at the bottomof your admin menu.</string><translation>Choisir d'afficher une entrée de déconnexion au bas de votre menu d'admin.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="148"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Block Groups and Group Templates area is similar to that of the user menu block as described above. This area has the same options for all blocks in Xaraya.</string><translation>L'espace des  Groupes du Bloc et les modèles du groupe sont similaires au bloc du menu de l'utilisateur décrit ci-dessus. Cet espace a les mêmes options pour tous les blocs dans Xaraya.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="156"/>
		</references>
</entry>
</translations>
