<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
<entry><string>Welcome to Xaraya Documentation</string><translation>Willkommen bei der Xaraya Dokumentation</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="12"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>[This page is a placeholder entry point for documentation]</string><translation>[Diese Seite ist ein Platzhalter-Anfangspunkt für die Dokumentation]</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="16"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Navigation</string><translation>Navigation</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="24"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>More Info</string><translation>Mehr Informationen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="32"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Types of Menus</string><translation>Menütypen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="42"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Xaraya distinguishes between front end (user) menus and back end (admin) menus. By default your installation contains one of each, but you can add as many as you like. Menus are</string><translation>Xaraya unterscheidet zwischen Front-End-Menüs (Benutzer) und Back-End-Menüs (Admin). Die Standardinstallation enthält jedes dieser Menüs einmal, aber Sie können so viele hinzufügen wie Sie wünschen. Die Menüs sind Bestandteil</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="46"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>in Xaraya. You can manage your menu blocks by logging in as an admin and going to the Blocks module administration page</string><translation>von Xaraya. Sie können Ihre Menü-Blöcke verwalten, indem Sie sich als Admin einloggen und zum Block-Modul auf der Administrations-Seite gehen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="50"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Front end menus are what users see when they navigate the site. The default front end menu is named</string><translation>Front End-Menüs sind das, was Benutzer der Seite sehen, wenn Sie auf der Seite navigieren. Das Standard-Front-End-Menü heißt</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="60"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>mainmenu</string><translation>Hauptmenü</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="62"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Back end menus are used by administrators to configure and manage the site. The default back end menu is named</string><translation>Back-End-Menüs werden von Administratoren benutzt um die Seite zu konfigurieren und zu verwalten. Die Standard-Back- End-Menü heißt</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="67"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>adminpanel</string><translation>Adminpanel.................</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="69"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Configuring User Menus</string><translation>Benutzermenüs Konfigurieren</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="76"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>To modify the default user menu, log in as an admin and go to the mainmenu block's modify page</string><translation>Um das Standard-Benutzer-Menü zu verändern, loggen Sie sich als Administrator ein und gehen Sie zur Verändern-Funktion auf der Seite des Hauptmenü-Blocks.........</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="80"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Block Properties area lets you change the menu block's name, display title, and whether it is displayed or not.</string><translation>Die Block-Eigenschaften-Fläche erlaubt Ihnen den Namen und Titel des Menü-Blocks zu verändern und ob dieser angezeigt wird oder nicht.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="89"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>In the Blocktype Properties area you can</string><translation>In den Eigenschaften von Blocktypen können Sie</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="93"/>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="140"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Add or modify specific menu entries. Each entry has a display title, a description which displays as a tootltip, a URL the browser will jump to when the entry is clicked, as well as several checkboxes that let you configure theentry's behavior.</string><translation>Fügen Sie spezielle Menü-Einträge hinzu oder modifizieren Sie diese. Jeder Eintrag hat einen Titel, eine Beschreibung in Form eines Tooltips, eine URL, auf die der Browser zugreifft sobald auf die URL geklickt wird, sowie zahlreiche Kontrollkästchen mit den Sie das Verhalten des Eintrages konfigurieren können.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="97"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Display the menus of the active modules on your site, or a custom list of modules.</string><translation>Dies zeigt die Menüs der aktiven Module auf Ihrer Seite an oder für eine von Ihnen zusammengestellten Liste von Modulen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="101"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>In the Block Groups and Group Templates area you can define what block group(s) your menu belongs to. The standard groups are left, right, top and bottom. Adding your menu to a block group causes it to display in the area on the site pages that group occupies.</string><translation>Auf der Fläche für Block-Gruppen und für Gruppen-Templates können Sie definieren, welche Block-Gruppe(n) ihr Menü gehört. Die Standard-Gruppen sind links, rechts, oben und unten. Wenn Sie ihr Menü einer Block-Gruppe hinzufügen, führt dies dazu, dass dieses auf dem Bereich der Seiten der Webseite erscheint, die diese Gruppe einnimmt.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="111"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>You can also define what template your menu uses. This isuseful if you want to customize the menu's display.</string><translation>Sie können ebenfalls definieren, welches Template ihr Menü benutzen soll. Dies ist nützlich, wenn Sie die Darstellung des Menüs individuell gestalten wollen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="115"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Configuring Admin Menus</string><translation>Admin-Menüs konfigurieren</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="123"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>To modify the default admin menu, log in as an admin and go to the adminpanel block's modify page</string><translation>Um das Standard-Admin-Menü zu verändern, loggen Sie sich als Administrator ein und gehen Sie zur Verändern-Funktion auf der Seite des Adminpanel-Blocks........... .</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="127"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Block Properties area is similar to that of the user menu block as described above. This area has the same options for all blocks in Xaraya.</string><translation>Die Block-Eigenschaften-Fläche ist ähnlich wie die des oben beschriebenen Benutzer-Menü-Blocks. Diese Fläche hat die gleichen Optionen für alle Blöcke in Xaraya.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="136"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Define the order in which the menu's entries are presented. Options are by category or by name (alphabetically).</string><translation>Definieren Sie die Reihenfolge in der die Menü-Einträge dargestellt werden. Sie können diese nach Kategorie oder alphabetisch nach Namen ordnen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="144"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Choose to display a logout entry at the bottomof your admin menu.</string><translation>Hier können Sie die Anzeige eines Ausloggen-Eintrag auf dem unteren Ender Ihres Admin-Menüs anwählen.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="148"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Block Groups and Group Templates area is similar to that of the user menu block as described above. This area has the same options for all blocks in Xaraya.</string><translation>Die Fläche für Block-Gruppen und für Gruppen-Templates ist ähnlich wie die des oben beschriebenen Benutzer-Menü-Blocks. Diese Fläche hat die gleichen Optionen für alle Blöcke in Xaraya.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/base/xartemplates/user-main-docs.xt" line="156"/>
		</references>
</entry>
</translations>
