<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>official icon</string>
		<translation>officiell ikon</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="6" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Översikt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="9" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Vad är detta?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Adminpanels is a Xaraya Core Module.</string>
		<translation>Adminpaneler är en kärnmodul för Xaraya</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>It is currently responsible for accomplishing these tasks:</string>
		<translation>Den ansvarar för närvarande för utförandet av följande uppgifter:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Configuration and display of the administration menu</string>
		<translation>Konfigurering och visning av administrationsmenyn</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="21" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Management of overviews for other modules</string>
		<translation>Hanteringen av översikter för andra moduler</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Display information about waiting content</string>
		<translation>Visa information om väntande innehåll</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When you login as a website administrator, you should see the adminmenu, which lists installed and activated modules.
These are the modules with administrative functions and a user interface (UI).
They allow you to set various parameters, which change the layout or behaviour of either the module itself or the web site.</string>
		<translation>När du loggar in som webbplatsadministratör bör du se administrationsmenyn, som listar installerade och aktiverade moduler. Detta är de moduler som har administrativa funktioner och ett användargränssnitt (UI). De ger dig möjlighet att ställa in vissa parametrar, vilka ändrar utseendet eller beteendet av antingen själva modulen eller hela webbplatsen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hur använder man den?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using this administration system is very simple. First, you may want to configure the adminmenu appearance and the sorting order of the items in it.
Of course, it largely depends on what kind of website you are running and on the number of admin-capable modules you deploy.
Experiment with the options provided, and hopefully you will find the best solution for your administrative environment.
For instance, position the menu left or right, choose a convenient display order and/or temporarily hide modules which you are not going to re-configure frequently.</string>
		<translation>Att använda administrationssystemet är väldigt enkelt. Först, kanske du vill ställa in administrationsmenyns utseende samt ordning av dess innehåll. Självklart beror detta i grund och botten på vilken typ av webbplats du kör och på hur många administrationsmöjliga moduler du installerar. Experimentera med de olika alternativen så kommer du förhoppnigsvis att hitta den bästa miljön för din administration. Till exempel, välj om du vill ha menyn till vänster eller höger, välj lämplig visningsordning och/eller tillfälligt dölj vissa moduler som du inte kommer ställa in särskilt ofta.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Secondly, you may configure this overview panel to show some more useful information than this text.
Some options are (will be) available from &quot;Configure Overview&quot; panel.</string>
		<translation>För det andra, kan du ställa in denna översiktspanel att visa mer användbar information än bara denna text. Vissa alternativ är (kommer att bli) tillgängliga från &quot;konfigurationsöversikts&quot;-panelen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Having done that, you can start using other modules' administration facilities. Load other modules by clicking the corresponding links in the adminmenu.</string>
		<translation>När du gjort detta, kan du börja använda andra modulers administrativa hjälpmedel. Ladda andra moduler genom att klicka på motsvarande länk i administrationsmenyn.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And lastly, to hide the administration menu, you must logout as an admin; to minimise, use the collapsible menu option in the &quot;blocks&quot; module.</string>
		<translation>Slutlgen, för att dölja administrationsmenyn måste du logga ut som administratör, för att minimera, använd det hopfällbara menyvalet i &quot;blockmodulen&quot;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Medföljande block</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>admin menu</string>
		<translation>adminmeny</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>waiting content</string>
		<translation>väntande innehåll</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Medföljande kopplingar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Adminpanels has no hooks included at this time.</string>
		<translation>Adminpaneler har för tillfället inga kopplingar.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="53" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Utökad information om denna modul kan hittas här. [modules module]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
</translations>
