<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>What is it?</string><translation>Mi ez?</translation></entry>
<entry><string>Example is the documented Xaraya Example Module.</string><translation>A Minta modul egy jól dokumentált példa más Xaraya modulok fejlesztéséhez.</translation></entry>
<entry><string>It is currently responsible for accomplishing two main tasks:</string><translation>Jelenleg a következő feladatokat látja el:</translation></entry>
<entry><string>Providing a simple module template with standard functions, blocks, hooks, Dynamic Data properties, and templates that Developers can use as a basis for a new module.</string><translation>Egy egyszerű minta modult biztosít az alapvető funkciókkal, blokkokal, hurkokkal, Dinamikus Adatokkal és sablonfájlokkal, amelyeket feljesztők új modulok elkészítésekor felhasználhatnak.</translation></entry>
<entry><string>Providing documentation in the functions and template files for those that wish to learn about standard Xaraya Module development.</string><translation>Részletes dokumentációt tartalmaz a függvényekhez és a sablonfájlokhoz, a Xaraya modul fejelsztés iránt érdeklődőknek.</translation></entry>
<entry><string>The Example module demonstrates:</string><translation>A Minta modul bemutatja:</translation></entry>
<entry><string>Examples of standard Xaraya functions commented in plain terms, and written with Xaraya coding standards.</string><translation>Példák általános Xaraya funkciók megvalósítására a Xaraya programozási szabályoknak megfelelően és részletesen dokumentálva.</translation></entry>
<entry><string>Templates with standard style classes, layouts and template requirements to meet Xaraya Block Layout coding standards.</string><translation>Sablonfájlok a szabványos stíluslap osztályokkal, elredezéssel, a Xaraya BlockLayout fejlesztési szabályoknak megfelelően.</translation></entry>
<entry><string>Examples of hooks, blocks, dynamic data properties, and event handlers.</string><translation>Példák hurkok, blokkok, dinamikus adatmezők és eseménykezelés megvalósítására.</translation></entry>
<entry><string>A simple demonstration on how to use xmlhttp requests (aka 'ajax'). The &lt;strong&gt;admin&lt;/strong&gt; interface uses xml http requests to build up the
editing and deletion interface.</string><translation>Az xmlhttp lekérések (ajax) egyszerű bemutatása. A Minta modul &lt;strong&gt;adminisztrálás&lt;/strong&gt; része Ajaxot használ a szerkesztési és törlési oldalak felépítésére.</translation></entry>
<entry><string>For more detailed info, look in the templates (e.g. xartemplates/includes/admin-menu.xd) in this module.</string><translation>Részletekért nézzük meg a modul sablonfájljait (pl.: xartemplates/includes/admin-menu.xd).</translation></entry>
<entry><string>How to use it?</string><translation>Hogyan kell használni?</translation></entry>
<entry><string>This module is intended as a reference for other modules to use. Its output is just a basic non-usable output in many cases.</string><translation>Ez a modul csak alapul szolgál más modulok fejlesztéséhez. A lehetőségei gyakorlatilag hasznavehetetlenek.</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Kapcsolódó blokkok</translation></entry>
<entry><string>first</string><translation>first</translation></entry>
<entry><string>example</string><translation>example</translation></entry>
<entry><string>Included Hooks</string><translation>Kapcsolódó hurkok</translation></entry>
<entry><string>Usermenu -- Allows interface with the Roles "My Account Page"</string><translation>usermenu: Kapcsolódás a „Személyes beállítások” oldahoz.</translation></entry>
<entry><string>Search -- Allows interface with the Search Module.</string><translation>search: Kapcsolódás a Kereső modulhoz.</translation></entry>
<entry><string>In these cases, the Example module provides the hook functionality.
To activate the hooks go to</string><translation>Ezekben az esetekben a Minta modul biztosítja a hurok lehetőségeket. Aktiválásuk:</translation></entry>
<entry><string>Modules - Configure Hooks - Example Module</string><translation>Modulok -&amp;gt; Hurkok beállítása -&amp;gt; Minta modul</translation></entry>
<entry><string>From there click on the checkbox in either Roles or
the Search module to activate the respective hooks.</string><translation>Itt kattintsunk a Kereső modul vagy a Szerepkörök modul megfelelő jelölőnégyzetére a hurkok aktiválásához.</translation></entry>
<entry><string>Included Dynamic Data Properties</string><translation>Kapcsolódó Dinamikus Adatmezők</translation></entry>
<entry><string>Example -- Provides example code and templates for an Example property</string><translation>Example: Egy minta adatmezőhöz biztosít példa programkódot és sablonfájlokat.</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>További információk</translation></entry>
<entry><string>Further information on the Example module can be found at</string><translation>További információk a modulról:</translation></entry>
<entry><string>Example Extension page at</string><translation>A Minta modul bővítmény oldala</translation></entry>
<entry><string>Example Module - Xaraya Extension 36</string><translation>Minta modul - Xaraya bővítmény: 36</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation>A „Version History” fülre kattintva található információ a legfrissebb kiadásról.</translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on Example found at</string><translation>A modulhoz kapcsolódó oktatóanyagok és dokumentáció:</translation></entry>
<entry><string>Related documentation on Example</string><translation>A modulhoz kapcsolódó dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Xaraya dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Example Module - Overview</string><translation>Minta modul - Áttekintés</translation></entry>
<entry><string>Version</string><translation>Változat</translation></entry>
</translations>
