<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
<entry><string>DISABLE</string><translation>DÉSACTIVER</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/privileges/xartemplates/includes/maskbased.xt" line="35"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Simple Mask-Based Security Checks by Group</string><translation>Vérification simple de la sécurité de masque de base par groupe</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/privileges/xartemplates/includes/maskbased.xt" line="37"/>
			<reference file="code/modules/privileges/xartemplates/includes/maskbased.xt" line="49"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>ACTIVATE</string><translation>ACTIVER</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/privileges/xartemplates/includes/maskbased.xt" line="47"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Note to site developers: if you don't want to differentiate privileges by instance, you could use this view for simplified security checks on your site.</string><translation>Note aux développeurs du site: si vous ne voulez pas différenciez les privilèges par example, vous pouvez utiliser cette vision pour simplifer les vérifications de sécurité sur votre site.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/privileges/xartemplates/includes/maskbased.xt" line="190"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>If mask-based security checks are activated, you can flip security settings for individual masks and groups here. Please note that the underlying privilege
assignments are not modified, so if you disable mask-based security checks later on, the original privileges come back into effect.</string><translation>Si les vérifications de sécurité de masque de base sont activés, vous pouvez tourner les paramètres de sécurité pour les masques individuels et les groupes ici. S'il vous plaît noter que les assignations de privilèges de plusieurs étages ne sont pas modifiées, alors si vous désactiver plus tard les vérifications de sécurité de masque de base, le privilège de base revient effectif.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/privileges/xartemplates/includes/maskbased.xt" line="192"/>
		</references>
</entry>
</translations>
