<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
<entry><string>DISABLE</string><translation>DEAKTIVIEREN</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/privileges/xartemplates/includes/maskbased.xt" line="35"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Simple Mask-Based Security Checks by Group</string><translation>Einfache Mask-basierte Sicherheitschecks nach Gruppen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/privileges/xartemplates/includes/maskbased.xt" line="37"/>
			<reference file="code/modules/privileges/xartemplates/includes/maskbased.xt" line="49"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>ACTIVATE</string><translation>AKTIVIEREN</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/privileges/xartemplates/includes/maskbased.xt" line="47"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Note to site developers: if you don't want to differentiate privileges by instance, you could use this view for simplified security checks on your site.</string><translation>Notiz für Seiten-Entwickler: Wenn Sie Privilegien nicht nach Instanzen differenzieren möchten, können Sie auch diese Ansicht wählen um einfachere Sicherheitschecks auf Ihrer Seite zu haben.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/privileges/xartemplates/includes/maskbased.xt" line="190"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>If mask-based security checks are activated, you can flip security settings for individual masks and groups here. Please note that the underlying privilege
assignments are not modified, so if you disable mask-based security checks later on, the original privileges come back into effect.</string><translation>Wenn Mask-basierte Sicherheitschecks aktiviert sind, dann können Sie hier zu den Sicherheitseinstellungen für individuelle Masks und Gruppen weiterblättern. Bitte beachten Sie, dass die unterliegenden Privilegien-Zuordnungen nicht modifiziert werden, was bedeutet, dass wenn Sie später die Mask-basierten Sicherheitschecks ausschalten, die vorherigen Privilegien wieder aktiv werden.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/privileges/xartemplates/includes/maskbased.xt" line="192"/>
		</references>
</entry>
</translations>
