<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
<entry><string>Applications Window Administration</string><translation>Διαχείριση Παράθυρου Εφαρμογών</translation></entry>
<entry><string>Overview of the module</string><translation>Περίληψη για την μονάδα</translation></entry>
<entry><string>Specific Settings</string><translation>Ειδικές Ρυθμίσεις</translation></entry>
<entry><string>Only for registered users</string><translation>Μόνο για καταχωρημένους χρήστες</translation></entry>
<entry><string>Add link for Open in new window</string><translation>Προσθήκη συνδέσμου για Άνοιγμα σε νέο παράθυρο</translation></entry>
<entry><string>Use fixed title</string><translation>Χρήση σταθερού τίτλου</translation></entry>
<entry><string>Auto resize window</string><translation>Αυτόματη αλλαγή μεγέθους παραθύρου</translation></entry>
<entry><string>Height of viewing window in pixels</string><translation>Ύψος ορατού παραθύρου  σε pixel</translation></entry>
<entry><string>Width of viewing window in pixels or percent</string><translation>Πλάτος ορατού παραθύρου σε pixel ή επί τοις εκατό</translation></entry>
<entry><string>The Window module is a port of the popular PostWrap module (for PostNuke) to Xaraya. It lets you display standalone external web pages from within your Xaraya site.</string><translation>Η μονάδα Παράθυρο είναι μια μεταφορά της δημοφιλούς μονάδας (του Postnuke) με το όνομα PostWrap στο Xaraya. Επιτρέπει την εμφάνιση εξωτερικών σελίδων από το site σας.</translation></entry>
<entry><string>There are two administration pages, one for general and one for URL specific settings.</string><translation>Υπάρχουν δύο σελίδες διαχείρισης, μία για την γενική και μια ειδικές ρυθμίσεις URL</translation></entry>
<entry><string>General settings are valid for all URLs.</string><translation>Οι γενικές ρυθμίσεις είναι αποδεκτές για όλα τα URLs.</translation></entry>
<entry><string>The general settings available are:</string><translation>Οι γενικές ρυθμίσεις που είναι διαθέσιμες είναι:</translation></entry>
<entry><string>You can also define specific settings for different pages.</string><translation>Μπορείτε επίσης να ορίσετε ρυθμίσεις για διαφορετικές σελίδες.</translation></entry>
<entry><string>URL specific settings, such as the dimensions of the display, will override the general settings.</string><translation>Ειδικές ρυθμίσεις για URL, όπως π.χ. οι διαστάσεις του παραθύρου</translation></entry>
<entry><string>To display an external page, create an entry for it in the user menu. (See the Blocks module for information on how to do this.)
In the URL field of the menu entry write the following:</string><translation>Για να εμφανιστεί μια εξωτερική σελίδα, δημιουργήστε μια εγγραφή από το menu χρήστη (δείτε την μονάδα Blocks για περισσότερες πληροφορίες για το πως γίνεται αυτό.</translation></entry>
<entry><string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string><translation>Επιπρόσθετες πληροφορίες για την μονάδα μπορούν να βρεδούν εδ.ω [μονάδα modules]</translation></entry>
</translations>
