<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>Registration Administration</string><translation>Regisztráció adminisztrálása</translation></entry>
<entry><string>What is it?</string><translation>Mi ez?</translation></entry>
<entry><string>The Registration module handles management of User Registration on your site, and options for user registration.</string><translation>A Regisztráció modul kezeli a weboldalon a felhasználók regisztrációját és az ezzel kapcsolatos beállításokat.</translation></entry>
<entry><string>The Registration module is useful when used in conjunction with:</string><translation>A Regisztráció modult célszerű a következőkkel együtt használni:</translation></entry>
<entry><string>an authentication module (in a default installation this is &lt;strong&gt;Authsystem&lt;/strong&gt; in Core) that handles the users' login and authentication process.</string><translation>egy azonosítási modullal (alapérlelmezetten az &lt;strong&gt;Authsystem azonosítási modul&lt;/strong&gt; az Alap csomagból), amely a felhasználók belépési és azonosítási folyamatát kezeli.</translation></entry>
<entry><string>the &lt;strong&gt;Roles&lt;/strong&gt; module that manages Roles on your site. Registered users can be assigned to roles that you setup and configure on your site.</string><translation>a &lt;strong&gt;Szerepkörök&lt;/strong&gt; modullal, amely a weboldalon elérhető szerepköröket kezeli. A regisztrált felhasználók hozzárendelhető a weboldalon létrehozott szerepkörökhöz.</translation></entry>
<entry><string>How to use it?</string><translation>Hogyan kell használni?</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Add the Registration module&lt;/strong&gt; to your module directory if it is not already present.</string><translation>&lt;strong&gt;Másoljuk a Regisztráció modult&lt;/strong&gt; a modulok könyvtárába, amennyiben még nincs ott.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Install and activate&lt;/strong&gt; the Registration module via the Module module.</string><translation>&lt;strong&gt;Telepítsük és aktiváljuk&lt;/strong&gt; a Regisztráció modult a Modulok modulban.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Configure options &lt;/strong&gt;through the Admin Panel Modify Config link. General, registration and filter options are available.</string><translation>&lt;strong&gt;A Beállítások menüben&lt;/strong&gt; végezzük el a modul igényeink szerinti beállítását. Általános regisztrációs és szűrési lehetőségek beállításai is elérhetőek.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Check user privileges&lt;/strong&gt;. Depending on choices you made at installation time, and additional privilege setups, you may need to create
additional privileges and assign to your Anonymous users so they can view the Registration module menu link and login block.</string><translation>&lt;strong&gt;Ellenőrizzük a jogosultságokat.&lt;/strong&gt; A telepítéskor megadott választásoktól és későbbi jogosultsági beállításoktól függően további jogosultságok megadására lehet szükség, hogy a felhasználók a bejelentkezés előtt is láthassák a Regisztráció menüpontot és a Bejelentkezési blokkot.</translation></entry>
<entry><string>A. Configurations Options for Administrators</string><translation>A. Az adminisztrátor beállítási lehetőségei</translation></entry>
<entry><string>The following options are available through the Modify Config link in the Admin Panel Registration menu.</string><translation>Az adminisztrálási menü Beállítások pontjában a következő lehetőségek érhetőek el.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;General Options tab:&lt;/strong&gt; allows you to set short urls and options for display of
Terms of Service and Privacy Policy.</string><translation>&lt;strong&gt;Általános beállítások fül&lt;/strong&gt;: Beállíthatjuk a rövid URL támogatás használatát, és aktiválhatjuk a Felhasználó licencszerződést és az Adatvédelmi szabályzatot.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Registration Options tab :&lt;/strong&gt; provides options for user registration including default
group for new users, allowing of registration, minimum registration age, notification emails to users and
the designated site administrator, enabling users to set their own password and minimum password length,
display of Roles module dynamic data fields, and requirement for unique email address.</string><translation>&lt;strong&gt;Regisztráció fül&lt;/strong&gt;: A regisztrációval kapcsolatos beállítások, mint például az új felhasználók alapértelmezett csoportja, regisztráció engedélyezése, minimális korhatár, a felhasználóknak és az adminisztrátoroknak elküldenő e-mailek, a felhasználók jelszóválasztásának engedélyetése és a jelszó minimális hossza, a Szerekörök modul dimanikus adatainak megjelenítése, és egyedi e-mail cím megadásának szükségessége.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Filtering Options tab :&lt;/strong&gt;Enables you to control registrations by blocking
registrations on the basis of User Names, IP address or email address.&lt;/strong&gt;</string><translation>&lt;strong&gt;Szűrés fül&lt;/strong&gt;: Megtiltható a regisztráció bizonyos felhasználónevekkel, IP címekkel vagy e-mail címekkel.</translation></entry>
<entry><string>B. User Menu Options</string><translation>B. Lehetőségek a felhasználói menüben</translation></entry>
<entry><string>A Registration link will display in the User Menu options when a user is not logged in. On login, this option is not displayed to the user.</string><translation>A nem bejelentkezett felhasználóknak a menüben megjelenik egy „Regisztráció” elem, amely bejelentkezés után már nem látható.</translation></entry>
<entry><string>Links to Terms of Service and Privacy Policy are displayed if these options are selected in the Modify Config Registration tab options.</string><translation>A Felhasználói licencszerződésre és az Adatvédelmi szabályzatra mutató menüelemek is megjelennek, amennyiben ezeket a modul beállításainál bekapcsoljuk.</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Kapcsolódó blokkok</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Login Block&lt;/strong&gt; allows users to login and also contains a link to user Registration. This block is used instead of the roles login block.</string><translation>&lt;strong&gt;Belépés blokk&lt;/strong&gt;: Lehetővé teszi a felhasználók bejelentkezését a weboldalra, és egy hivatkozást jelenít meg a regisztrációra. Ez a blokk a Szerepek modul Belépés blokkját váltja le.</translation></entry>
<entry><string>Included Hooks</string><translation>Kapcsolódó hurkok</translation></entry>
<entry><string>None provided at this time. However Dynamic Data properties setup in the Roles module can be displayed at the time of user registration by enabling this option in the Modify Config Registration tab option.</string><translation>Jelenleg nincsenek kapcsolódó hurkok. Viszont a Szerepkörök modulban meghatározott Dinamikus adatmezők megjelenhetnek a felhasználói regisztrációs űrlapon, amennyiben ezt engedélyezzük a regisztáció beállításainál.</translation></entry>
<entry><string>Included Dynamic Data Properties</string><translation>Kapcsolódó Dinamikus Adatmezők</translation></entry>
<entry><string>None</string><translation>Nincsenek kapcsolódó dinamikus adatmezők.</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>További információk</translation></entry>
<entry><string>Further information on the Registration module can be found at:</string><translation>További információk a modulról:</translation></entry>
<entry><string>Registration Module Extension page at</string><translation>A Regisztráció modul bővítmény oldala</translation></entry>
<entry><string>Registration Module - Xaraya Extension 30205</string><translation>Regisztráció modul - Xaraya bővítmény: 30205</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation>A „Version History” fülre kattintva található információ a legfrissebb kiadásról.</translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on Registration module at</string><translation>A modulhoz kapcsolódó oktatóanyagok és dokumentáció:</translation></entry>
<entry><string>Related documentation on Registration</string><translation>A modulhoz kapcsolódó oktatóanyagok és dokumentáció:</translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Xaraya dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Extended information for Developers at</string><translation>További információk fejlesztők számára:</translation></entry>
<entry><string>RFC 30</string><translation>RFC 30</translation></entry>
<entry><string>Xaraya RFC-30</string><translation>Xaraya RFC-30</translation></entry>
<entry><string>Registration Module Overview</string><translation>Regisztráció modul - Áttekintés</translation></entry>
<entry><string>Version</string><translation>Változat</translation></entry>
</translations>
