<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="nl_NL.utf-8">
	<entry>
		<string>ATTENTION! YOU ARE ABOUT TO LOGOUT FROM ADMIN SYSTEM..</string>
		<translation>Waarschuwing! U staat op het punt het beheer systeem te verlaten en uit te loggen..</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xaradmin/confirmlogout.php" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Are you sure? Click &quot;Cancel&quot; to return to the previous page..</string>
		<translation>Weet u het zeker? Klik op &quot;Annuleren&quot; om terug te keren naar de vorige pagina..</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xaradmin/confirmlogout.php" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Logout</string>
		<translation>Uitloggen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xaradmin/confirmlogout.php" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Cancel</string>
		<translation>Annuleer</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xaradmin/confirmlogout.php" line="41" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify configuration for the Admin Panels</string>
		<translation>Aanpassen configuratie van de beheer panelen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xaradminapi/getmenulinks.php" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify config</string>
		<translation>Wijzig config</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xaradminapi/getmenulinks.php" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Adminpanels is a Xaraya Core Module.</string>
		<translation>Beheerpanelen is een Xaraya Core Module.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>It is currently responsible for accomplishing these tasks:</string>
		<translation>Deze module is verantwoordelijk voor de volgende taken:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Configuration and display of the administration menu</string>
		<translation>Configuratie en weergeven van het beheermenu</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="21" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Management of overviews for other modules</string>
		<translation>Beheren van de overzichten van andere modules</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Display information about waiting content</string>
		<translation>Weergeven van informatie over binnengekomen stukken</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When you login as a website administrator, you should see the adminmenu, which lists installed and activated modules.
These are the modules with administrative functions and a user interface (UI).
They allow you to set various parameters, which change the layout or behaviour of either the module itself or the web site.</string>
		<translation>Wanneer u zichzelf aanmeldt als website beheerder, kunt u het beheermenu zien, dat een overzicht geeft van de geïnstalleerde en actieve modules. Dit zijn de modules met beheermogelijkheden en een gebruikersinterface. Ze geven de mogelijkheid om instellingen te veranderen die de layout of het gedrag van de module of de site als geheel veranderen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using this administration system is very simple. First, you may want to configure the adminmenu appearance and the sorting order of the items in it.
Of course, it largely depends on what kind of website you are running and on the number of admin-capable modules you deploy.
Experiment with the options provided, and hopefully you will find the best solution for your administrative environment.
For instance, position the menu left or right, choose a convenient display order and/or temporarily hide modules which you are not going to re-configure frequently.</string>
		<translation>Het gebruik van het beheersysteem is erg eenvoudig. Als eerste kunt u de weergave van het beheermenu aanpassen en de sorteervolgorde van de items die daar in aanwezig zijn. Uiteraard is het afhankelijk van het soort applicatie dat u draait en van het aantal modules dat beheermogelijkheden heeft. Experimenteer met de beschikbare opties; hopelijk vindt u dan de beste oplossing voor uw beheeromgeving. Bijvoorbeeld: positioneer het menu aan de linker- of rechterkant, kies een geschikte weergave volgorder en/of verberg tijdelijk modules die u niet regelmatig gaat gebruiken.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Secondly, you may configure this overview panel to show some more useful information than this text.
Some options are (will be) available from &quot;Configure Overview&quot; panel.</string>
		<translation>Vervolgens kunt u dit overzichtspaneel configureren om wat meer informatie te geven dan alleen deze tekst. Sommige opties zijn (of komen) beschikbaar vanuit &quot;Overzicht configureren&quot;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Having done that, you can start using other modules' administration facilities. Load other modules by clicking the corresponding links in the adminmenu.</string>
		<translation>Als u dat gedaan heeft, kunt u starten met de beheermogelijkheden van andere modules. Laad andere modules door op de desbetreffende links in het beheerpaneel te klikken.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And lastly, to hide the administration menu, you must logout as an admin; to minimise, use the collapsible menu option in the &quot;blocks&quot; module.</string>
		<translation>Als laatste, om het beheermenu te verbergen, moet u uzelf afmelden als beheerder; om te minimaliseren, gebruik dan de &quot;inklapbaar menu&quot; optie in de &quot;blokken&quot; module.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>admin menu</string>
		<translation>beheer menu</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>waiting content</string>
		<translation>binnengekomen stukken</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Uitgebreide informatie over deze module kan hier worden gevonden. [modules module]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Disable Module Overviews</string>
		<translation>Schakel Module Overzichten uit</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="65" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Update Adminpanels Configuration</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="91" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Reset Form</string>
		<translation></translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="92" />
		</references>
	</entry>
</translations>
