<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="it_IT.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Panoramica</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="3" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Cos'è?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Pubsub module allows users to subscribe to events on your system such as new articles being posted in a particular category or replies on a forum thread.
This module uses the Scheduler module to process events and the Mail module to actually send the notifications.</string>
		<translation>Il Modulo &quot;Iscrizione aggiornamenti&quot; (pubsub) consente agli autenti di sottoscriversi e di ricevere notifica degli eventi che avvengono nel sito, come ad esempio l'inserimento di un nuovo articolo in un una determinata categoria, o l'inserimento di commenti in un forum. Il modulo utilizza il modulo Scheduler per analizzare gli eventi ed il Modulo Mail per inviare le relative notifiche agli utenti iscritti.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Coma si usa?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;p&gt;The pubsub module should be hooked to the categories module first, so that your users can subscribe to events concerning a particular category.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Then you should enable the pubsub hooks for any other module (e.g. articles) where you want to send out create/update/delete notifications to your users.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;And finally you should specify which templates to use for each module and how often events should be processed in &quot;Modify Configuration&quot;.&lt;/p&gt;</string>
		<translation>&lt;p&gt;Il Modulo Iscrizione aggiornamenti deve, prima di tutto, essere agganciato al Modulo Categorie cosicchè gli utenti possano iscriversi ad eventi relativi ad una particolare categoria.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Poi deve essere abilitato l'aggancio con ogni altro modulo (ad esempio il Modulo Articoli), che gestisce i contenuti da notificare. E' possibile notificare inserimenti di nuovi contenuti (per esempio, la pubblicazione di nuovi erticoli), aggiornamenti o eliminazioni.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Infine va specificato quale modello di messaggio deve essere usato per le notifiche e con quale frequenza gli eventi devono venire processati in &quot;Modifica Configurazione&quot;.&lt;/p&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Blocchi inclusi</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Pubsub module has no blocks included at this time.</string>
		<translation>Al momento non ci sono blocchi inclusi</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Agganci inclusi</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Pubsub module supports item display hooks to let your users subscribe to events in particular categories. It also supports item create, item update and item delete hooks to inform your users when a module item is created, updated or deleted. This can be configured in the modules module.</string>
		<translation>Il Modulo di Iscrizione aggiornamenti del sito supporta l'aggancio con elementi dell'interfaccia grafica (Item Display Hooks) in modo da consentire agli utenti di sottoscriversi a  particolari categorie di eventi. Supporta inoltre gli agganci che consentono la creazione, aggiornamento ed eliminazione di elementi (Item Create/Update/Delete Hooks) mediante i quali gli utenti vengono informati quando un elemento relativo ad un modulo viene creato, modificato o cancellato. Tutto questo può essere configurato tramite il modulo Moduli.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Ulteriori informazioni su questo modulo possono essere reperite qui. [modulo Moduli]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/pubsub/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
</translations>
