<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
<entry><string>What is it?</string><translation>Wozu dient es?</translation></entry>
<entry><string>The Xaraya MLS is a tool to automate the translation process for Xaraya.
The process roughly consists of two parts:</string><translation>Xaraya bietet mit dem multilingualen System (MLS) ein Werkzeug, dass den Übersetzungsprozess für Xaraya automatisiert und damit einfach gestaltet. Im Großen und Ganzen besteht dieser Prozess aus zwei Teilen:</translation></entry>
<entry><string>Generating &amp;amp; Packaging</string><translation>Generierung &amp; Sprachpaket packen</translation></entry>
<entry><string>The translating process</string><translation>Der Übersetzungsprozess</translation></entry>
<entry><string>The translating proces consists of the following steps:</string><translation>Der Übersetzungsprozess beinhaltet folgende Schritte:</translation></entry>
<entry><string>Choosing the language (locale) to work on</string><translation>Sprache (&quot;Locale&quot;) auswählen, an deren Übersetzung gearbeitet werden soll</translation></entry>
<entry><string>Choosing what to translate</string><translation>Wählen Sie, was übersetzt werden soll</translation></entry>
<entry><string>Generating / updating skeletons for the chosen locale and subsystem</string><translation>Generierung / Aktualisierung der Übersetzungsschemata für die ausgewählte &quot;Locale&quot; und das Subsystem</translation></entry>
<entry><string>Translating the terms found in the elements for the subsystem</string><translation>Die Begriffe (Terms) aus den Elementen des Subsystems übersetzen</translation></entry>
<entry><string>The generating &amp;amp; packaging process</string><translation>Der Generierungsprozess und der Packvorgang für das Übersetzungspaket</translation></entry>
<entry><string>The generating and packaging process consists of the following steps:</string><translation>Der Generierungsprozess und der Packvorgang für das Übersetzungspaket beinhalten folgende Schritte:</translation></entry>
<entry><string>Generating the translation, giving an overview of the translated items</string><translation>Die Übersetzung generieren mit einem Überblick über die bereits übersetzten Punkte</translation></entry>
<entry><string>Packaging the generated translation in a downloadable archive</string><translation>Die Übersetzungen in einem Archiv zum Download bereit stellen</translation></entry>
<entry><string>Start translating</string><translation>Mit der Übersetzung beginnen</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>Weitere Informationen</translation></entry>
<entry><string>Further information on the Translations module can be found at</string><translation>Weitere information über dieses Übersetzungs-Modul finden sich bei</translation></entry>
<entry><string>Uploads Extension page at</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Translations Module - Xaraya Extension 77</string><translation>Übersetzungsmodul - Xaraya-Erweiterung 77</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on Translations found at</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Related documentation on Translations</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Xaraya-Dokumentation.</translation></entry>
<entry><string>Translations Module Overview</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Version</string><translation>Version</translation></entry>
</translations>
