<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="nl_NL.utf-8">
	<entry>
		<string>Reassign</string>
		<translation>Bijwerken</translation>
		<references>
			<reference file="modules/categories/xaradmin/modifycat.php" line="32" />
			<reference file="modules/categories/xartemplates/admin-editcat.xd" line="136" />
		</references>
	</entry>
<entry><string>Reassign</string><translation>Bijwerken</translation></entry>
<entry><string>The number of categories that you want displayed per page.</string><translation>Het aantal categorieën dat per pagina moet worden weergegeven</translation></entry>
<entry><string>The categories can be navigated in an explorer style interface.</string><translation>U kunt de categorieën met een windows verkenner achtige interface bewerken</translation></entry>
<entry><string>In many cases, you can see the item title if you want.</string><translation>In veel gevallen, kunt u de item titel weergeven als u dat wilt</translation></entry>
<entry><string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string><translation>Uitgebreide informatie over deze module is hier te vinden [modules module]</translation></entry>
<entry><string>By clicking on &lt;b&gt;Delete&lt;/b&gt; you can delete all category links associated with a particular
module. Clicking on a module will take you to that module's statistics page containing
the figures for each of that module's items that have category links associated with them.
From there you can delete all category links associated with a particular item.</string><translation>Door op &lt;b&gt;Verwijderen&lt;/b&gt; te klikken kunt u alle categorie links met een bepaalde module verwijden. Klikken open ee module opent de statistiekpagina van die module met de cijfers voor elke van de items in de module die categorie links hebben. Vanuit daar kunt u alle categorie links voor een bepaald item verwijderen.</translation></entry>
<entry><string>By clicking on &lt;b&gt;Delete&lt;/b&gt; you can delete all category links associated with a particular
module's item.</string><translation>Door op &lt;b&gt;Verwijderen&lt;/b&gt; te klikken kunt u alle categorie links voor een bepaald module item verwijderen.</translation></entry>
<entry><string>Are you sure you want to delete all category links for module &lt;b&gt;#(1)&lt;/b&gt; ?</string><translation>Weet U zeker dat u alle categorie links voor module &lt;b&gt;#(1)&lt;/b&gt; wilt verwijderen?</translation></entry>
<entry><string>Are you sure you want to delete all category links for module &lt;b&gt;#(1)&lt;/b&gt; item &lt;b&gt;#(2)&lt;/b&gt; ?</string><translation>Weet u zeker dat u alle categorie links voor module &lt;b&gt;#(1)&lt;/b&gt; item &lt;b&gt;#(2)&lt;/b&gt; wilt verwijderen?</translation></entry>
<entry><string>Bad numeric arguments for API function</string><translation>Ongeldige numerieke argumenten voor API functie</translation></entry>
<entry><string>Category does not exist</string><translation>Categorie bestaat niet</translation></entry>
<entry><string>No category found</string><translation>Geen categorie gevonden</translation></entry>
</translations>
