<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
<entry><string>Official Icon</string><translation>Offizielles Icon</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="12"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Overview</string><translation>Überblick</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="18"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>What is it?</string><translation>Was ist das?</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="26"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Modules module controls the installation, upgrade, and removal of modules on your Xaraya site. The module also lets you connect different modules via &quot;hooks&quot; to allow them to share functionality The Modules module is a core module within Xaraya and cannot be removed.</string><translation>das Modules-Modul kontrolliert die Installation</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="30"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Detail information on this module can be found</string><translation>Detailinformationen über dieses Modul finden Sie</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="34"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>here</string><translation>hier</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="36"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>.</string><translation>.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="38"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Concepts</string><translation>Konzepte</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="42"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Modules are self-contained building blocks that provide functionality. Xaraya comes with 10 so-called core modules that provide basic services. Further modules can be added and installed at any time. Modules generally focus on functionality in one area, such as content management, messaging, forums, calendaring etc. The ability to combine modules easily to achieve a desired overall result is a characteristic of Xaraya.</string><translation>Module sind selbst-erhaltende Bausteine, die eine gewisse Funktion bieten. Xaraya bietet 10 so-genannte Kernmodule, die die Grundfunktionen abdecken. Weitere Module können jederzeit hinzugefügt und installiert werden. Module konzentrieren sich im Allgemeinen auf einen Bereich, wie z.B. die Verwaltung des Inhalts, Nachrichten, Foren, Kalender etc. Die Möglichkeit Module zu kombinieren um auf einfache Weise ein gutes allgemeines Resultat zu erreichen ist eine Charakteristik von Xaraya.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="50"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Hooks are a way of sharing functionality across modules. Similar to the publish/subscribe functionality in other systems, each module can broadcast services it makes available, and other modules can use those services if they are hooked. For instance, hooking the Mail module to the Roles module will cause Xaraya to send an email to the site administrator on certain changes to users and groups.</string><translation>Hooks sind eine Möglichkeit um die Funktionen über Module hinweg zu teilen. Ähnlich wie die publizieren/anmelden......... Funktionalität in anderen Systemen, kann jedes Modul die Funktion, die es ausführt weitergeben und andere Module können diese Funktion nutzen, wenn Sie mit einem Hook mit dem Modul verbunden sind. Z.B. wenn man das Mail-Modul mit dem Rollen-Modul über einen Hook verbindet, dann sendet Xaraya eine Email an den Administrator der Seite betreffend der bestimmten Änderungen bei Gruppen und Benutzern.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="58"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Hooks are</string><translation>Hooks sind</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="64"/>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="72"/>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="84"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>anonymous</string><translation>anonym</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="66"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: The modules providing and using the service(s) need know almost nothing about each other. Note that the order in which hook services are executed is not defined.</string><translation>: Die Module, die die Funktionen anbieten und nutzen  müssen nahezu nichts gegenseitig über sich wissen. Beachten Sie, dass die Reihenfolge diese über Hook verbundenen Funktionen ausgeführt werden nicht festgelegt ist.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="68"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>flexible</string><translation>flexibel</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="74"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: They can be applied to all or only some of the</string><translation>: Sie können nur für einige oder für alle </translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="76"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>itemtypes</string><translation>Item-Typen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="78"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>of the module receiving the service(s). See the DynamicData module for more information on itemtypes.</string><translation>des die Funktionen empfangenden Moduls eingesetzt werden. Bitte schauen Sie im DynamicData-Modul über Informationen betreffend Item-Typen nach.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="80"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>versatile</string><translation>vielseitig</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="86"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: They can be activated or disabled at any time..</string><translation>: Sie können jederzeit aktiviert oder deaktiviert werden.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="88"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Admin interface</string><translation>Das Admin-Interface</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="94"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>As an administrator, you can change the module's configuration by pointing your browser to the configuration page</string><translation>Als Administrator, können Sie die Konfiguration des Moduls verändern, indem Sie mit Ihrem Browser auf die Konfigurationsseite gehen </translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="98"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Admin Menu → Modules → Modify Configuration</string><translation></translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="100"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>. The configuration page includes the standard display options common to all core modules (see the Base module overview for an explanation of these).</string><translation>. Die Konfigurationsseite enthält die Standardanzeigeoptionen, die normal für alle Kernmodule sind (siehe Basis-Modul-Überblick für eine Erklärung all dieser).</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="102"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>In addition, this module also supports the following configuration options:</string><translation>Zusätzlich unterstützt dieses Modul die folgenden Konfigurationsoptionen: </translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="106"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Disable overviews:</string><translation>Übersicht ausstellen:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="112"/>
		</references>
</entry>
<entry><string> If this option is active, the module overview page will not be displayed when going to the admin menu of a module.</string><translation>Wenn diese Option aktiv ist, dann wird die Übersichtsseite des Moduls nicht angezeigt, wenn Sie ins Admin-Menü eines Moduls gehen. </translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="114"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Clicking on the</string><translation>Das Klicken auf den </translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="122"/>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="190"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>link in the Admin menu displays a list of all modules that are available, but not necessarily active and installed, in your Xaraya installation. Note that:</string><translation>Link im Admin-Menü zeigt eine Liste von allen Modulen an, die verfügbar sind, aber nicht zwangsweise in Ihrer Installation von Xaraya installiert sind. Beachten Sie:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="126"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>You can add more modules to this list at any time by adding them to your Xaraya modules directory and clicking the Reload button</string><translation>Sie können jederzeit mehr Module zu dieser Liste hinzufügen, indem Sie diese zu Ihrem Xaraya Modulverzeichnis hinzufügen und auf den Neu Laden-Knopf drücken</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="130"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Modules must be installed and active to be available for use on your Xaraya site.
You may also need to setup the appropriate privileges for your users to view or use the
module (see Privileges and Roles modules).</string><translation>Module müssen installiert und aktiv sein, damit Sie für die Benutzung auf Ihrer Xaraya-Seite verfügbar sind. Sie müssen unter Umständen ebenfalls die entsprechenden Zugangsrechte für Benutzer einrichten um das entsprechende Modul anzuschauen (siehe Privileges- und Rollen-Modul). </translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="134"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>When installing a new version of an existing module, check its state and click on the &quot;upgrade&quot; link if it is shpw in order to run its upgrade routine. Modules in upgrade state are not available on your site until actually upgraded and set to active.</string><translation>Wenn Sie eine neue Version eines existierenden Moduls installieren, überprüfen Sie deren Status und klicken Sie auf den &quot;Upgraden&quot;-Link, falls es in der Lage ist den Upgrade-Befehl auszuführen. Module im Upgrade-Modus sind nicht verfügbar auf Ihrer Seite bis Sie dieses Modul komplett geupgradet und wieder auf aktiv gestellt haben.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="138"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>You cannot uninstall or deactivate core modules.</string><translation>Sie können Kernmodule nicht deinstallieren oder deaktivieren.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="142"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>There are a number of options with drop down selection lists for displaying your modules.</string><translation>Es gibt eine Reihe von Optionen mit Aufklappmenüs um Ihre Module darzustellen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="150"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>displays the interface with icons or text links..</string><translation>zeigt das Interface an mit Icons und Text-Links..</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="160"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>View:</string><translation>Ansicht:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="166"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>filters the modules to be listed. By default ALL modules are displayed.</string><translation>filtert die Module damit sie aufgelistet werden können. Standardmäßig werden ALLE Module angezeigt.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="168"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Sort By:</string><translation>Sortieren Nach:</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="174"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>defines the sort order for the module list.</string><translation>definiert die Reihenfolge für die Modulliste.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="176"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Hide</string><translation>Verbergen</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="182"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: removes the core modules from the display.</string><translation>: verbirgt die Kernmodule auf der Anzeige.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="184"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>link in the Admin menu lets you add extra functionality to modules by configuring hooks from one module to another.</string><translation>Der Link im Admin-Menü erlaubt Ihnen zusätzlich Funktionalität zu den Modulen hinzuzufügen, indem Sie Module per Hooks miteinander verbinden.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="194"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Available Blocks</string><translation>Verfügbare Blöcke</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="200"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Modules module has no blocks</string><translation>Das Modules-Modul hat keine Blöcke</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="204"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Available Dataproperties</string><translation>Verfügbare Dateneigenschaften</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="208"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>: displays a list of modules of the site as a dropdown.</string><translation>: zeigt eine Liste von Modulen der Seite als Aufklappmenü an.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="218"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>Available Hooks</string><translation>Verfügbare Hooks</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="224"/>
		</references>
</entry>
<entry><string>The Modules module has no hooks</string><translation>Das Modules-Modul hat keine Hooks.</translation>		<references>
			<reference file="code/modules/modules/xartemplates/admin-overview.xt" line="228"/>
		</references>
</entry>
</translations>
