<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>Administration - Gallery2</string>
		<translation>Administration - Gallery2</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="2"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Översikt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="4"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Vad är detta?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="14"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Gallery2 module is a wrapper for the open source gallery software G2. The main target of this module is to keep the code of xaraya and G2 separate while integrating the user interface and functionality as far as possible. If there's a new version of xaraya or G2, just upgrade the software as if it was a standalone product. Sometimes the API of G2 or xaraya may change, then we will have to rewrite the galllery2 module and you'll have to update your version of the gallery2 module.</string>
		<translation>Gallery2 modulen är en wrapper (ung. omslagspapper) för galleriet G2 som har öppen källkod (open source). Huvudmålet för modulen är att hålla koden för Xaraya och G2 åtskilda samtidigt som användargränssnitt och funktionalitet integreras så långt det är möjligt. Om det kommer nya verisioner av Xaraya eller G2 uppdaterar du mjukvaran som om det är en fristående produkt. Ibland kan API'n för G2 eller Xaraya ändras och då behöver vi göra ändringar i modulen gallery2 och du kommer att behöva uppdatera din verision av modulen gallery2.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="17"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are three parts involved:</string>
		<translation>Tre delar omfattas:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="20"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;a href="http://www.xaraya.com"&gt;xaraya&lt;/a&gt; - your standard xaraya installation.</string>
		<translation>&lt;a href="http://www.xaraya.com"&gt;xaraya&lt;/a&gt; - din standardinstallation av Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="22"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;a href="http://gallery.sf.net"&gt;G2&lt;/a&gt; - a standard G2 installation.</string>
		<translation>&lt;a href="http://gallery.sf.net"&gt;G2&lt;/a&gt; - en standardinstallarion av G2.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="23"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>xaraya gallery2 module - the wrapper module in xaraya. Keep it up to date when updating G2 and xaraya.</string>
		<translation>xarayamodulen gallery2 - wrappermodulen i xaraya. Se till att den är av senaste verisionen när du uppdaterar G2 och Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="24"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hur använder man den?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="29"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Before you can use G2 in your xaraya installation, you'll have to configure first G2, then xaraya:</string>
		<translation>Innan du kan använda G2 i din Xarayainstallation behöver du först konfigurera G2, sedan Xaraya:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="35"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Install xaraya. The minimum version required is RC 3</string>
		<translation>Installera Xaraya. Lägsta verisionen som krävs är RC 3</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="37"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Install G2 somewhere on your website. Get G2 from the offical Gallery website &lt;a href="http://gallery.sf.net"&gt;http://gallery.sf.net&lt;/a&gt;. It doesn't matter where you install G2 on your website, you probably want to install it on the top level, i.e. /path/to/documentRoot/gallery/ or as a subdirectory in your gallery2 module, i.e. /path/to/documentRoot/modules/gallery2/g2/ assuming xaraya was installed directly in the DocumentRoot folder. Go through the standard install wizard of G2 and finish all steps.</string>
		<translation>Installera G2 någonstans på din webbsajt. Du kan hämta G2 från Galleriets officiella sajt &lt;a href="http://gallery.sf.net"&gt;http://gallery.sf.net&lt;/a&gt;. Det spelar ingen roll var du installerar G2 på din webbsajt. Du vill antagligen installera det högst upp i katalogträdet, d.v.s /path/to/documentRoot/gallery/ eller som en underkatalog i din gallery2 modul d.v.s /path/to/documentRoot/modules/gallery2/g2/ ifall Xaraya installerats direkt i DocumentRoot katalogen. Kör standardinstallationen med G2's guide och fullfölj alla stegen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="38"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Install the gallery2 module in xaraya</string>
		<translation>Installera modulen gallery2 i xaraya</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="39"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The next steps can only be performed in this exact order:</string>
		<translation>Nästa steg kan bara utföras i denna exakta ordning:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="43"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In the config.php of G2, set $gallery-&gt;setConfig('mode.embed.only',
&lt;b&gt;true&lt;/b&gt;); This will disable G2 standalone mode. When you're finished with the
configuration process of this xaraya module, you can optionally re-enable G2 standalone mode by setting
$gallery-&gt;setConfig('mode.embed.only', false);</string>
		<translation>I G2's config.php, ställer du in $gallery-&gt;setConfig('mode.embed.only', &lt;b&gt;true&lt;/b&gt;); Detta avaktiverar G2's standalone mode. När du är klar med konfigurationsprocessen för denna xarayamodul kan du återaktivera G2's standalone mode om du vill. Sätt då $gallery-&gt;setConfig('mode.embed.only', false);</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="48"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Configure this xaraya gallery2 module.</string>
		<translation>Konfigurera denna xarayamodul gallery2.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="49"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>G2 embedded in xaraya works at this point.</string>
		<translation>G2 inbäddad i Xaraya fungerar nu.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="50"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you use the G2 rewrite module (for short urls), you'll have to configure it in the embedded G2 too. Go to G2 site admin -&gt; url rewrite, configure it in the setup tab. Then hit save in the Rules tab. Finally, you have to uncomment and configure the $systemConfiguration['BaseURI'] line in xaraya/var/config.system.php.</string>
		<translation>Om du använder G2's rewrite module (för korta url'er), behöver du konfigurera den i den inbäddade G2 också. Gå till G2's sajtadministration -&gt; url rewrite, konfigurera den under inställningsfliken. Gå sedan till fliken för regler och klicka på spara. Slutligen behöver du avkommentera (aktivera) och konfigurera raden med systemConfiguration['BaseURI'] i xaraya/var/config.system.php.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="51"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Medföljande block</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="56"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The gallery2 Module provides two blocks.&lt;br /&gt;
1. sidebar: the Gallery2 Sidebar block is a try to give you more area (width) for content (thumbnails, image detail view). You can disable the sidebar menu in the config and instantiate the sidebar block and move the sidebar menu where you want to.&lt;br /&gt;
2. Image block: You can instantiate as many image blocks as you want and configure each block instance separately. i.e. create a randomImage image block and a most recent image block, show the title and the date, or just the owner of the item.</string>
		<translation>Gallery2 modulen tillhandahåller två block.&lt;br /&gt; 1. sidebar: Gallery2's Sidebar block är ett försök att ge dig mer utrymme (bredd) till innehåll (thumbnails, bilddetaljvy). Du kan avaktivera sidebar menyn i konfigurationen och aktivera sidebar blocket samt flytta sidebar menyn dit du vill.&lt;br /&gt; 2. Image blocket: Du kan aktivera så många image block du vill och konfigurera varje block instans för sig. d.v.s skapa ett randomImage image block och ett most recent image block, visa titel och datum, eller bara ägaren av varje post.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="61"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Medföljande kopplingar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="65"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The gallery2 module provides create, update, delete API hooks and a search GUI hook. The API hooks are only provided for the roles module as they are used for the user/group management synchronization with G2. All hooks should be activated, always. And thus, they are activated automatically during gallery2 module installation. If these hooks are not active, to activate them, go to Admin panel -&gt; Modules -&gt; Configure Hooks and click on the gallery2 link. Select the roles module to enable the user/group synchronization functionality .</string>
		<translation>Gallery2 modulen tillhandahåller create, update, delete API-krokar och en search GUI-krok. API-krokarna finns bara för modulen roller eftersom dom används för användare-/grupphanteringens synkning med G2. Alla krokar ska alltid vara aktiverade. Därför aktiveras dom alltid automatiskt under gallery2 modulens installation. Om dessa krokar inte är aktiva aktiverar du dom genom att gå till Administration -&gt; Moduler -&gt; Konfigurera krokar och klicka på gallery2 länken. Välj modulen Roller för att aktivera användare/grupp synkningsfunktionaliteten.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="68"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How does it work?</string>
		<translation>Hur fungerar det?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="72"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Session management:&lt;/b&gt; Both, xaraya and G2, still have their own session management and cookies. The only difference is that G2 checks if there is already a xaraya session before it creates a session for the same user.</string>
		<translation>&lt;b&gt;Sessionshantering:&lt;/b&gt; Både Xaraya och G2 har fortfarande varsin egen sessionshantering och egna cookies. Enda skillnaden är att G2 kontrollerar om det redan finns en xarayasession innan den skapar en session för samma användare.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="75"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;User-/Group management:&lt;/b&gt; Both applications still have their own user-/group management. But
G2 is not allowed to initiate a change. Everytime you create, update or delete a role (user/group) in xaraya, the gallery2 module instantaneously creates, updates or deletes the user/group in G2. Same for group memberships.</string>
		<translation>&lt;b&gt;Användare-/Grupphantering:&lt;/b&gt; Båda applikationerna har fortfarande sin egen användar-/grupphantering. Men G2 tillåts inte att initiera en ändring. Varje gång du skapar, uppdaterar eller raderar en roll (användare/grupp) i Xaraya så skapas, uppdateras eller raderas användaren/gruppen omedelbart i G2 av gallery2 modulen. Detsamma gäller för gruppmedlemskap.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="79"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Initial user-/group synchronization:&lt;/b&gt; The initial user and group synchronization, that is
the import of G2 users/groups into xaraya and the export/update of xaraya roles to G2, is based on the unique role name / G2 userName / groupName. There are 3 special groups and 1 special user that are mapped internally:</string>
		<translation>&lt;b&gt;Första synkningen av användare/grupp:&lt;/b&gt; Den första användar- och gruppsynkningen importerar G2's användare/grupper till Xaraya och export/updatering av Xarayas roller till G2, baseras på det unika rollnamnet / G2's userName / groupName. det finns 3 speciella grupper och 1 speciell användare som mappas internt:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="87"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>xaraya: '</string>
		<translation>xaraya: '</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="89"/>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="90"/>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="91"/>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="92"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>' is mapped to G2: '</string>
		<translation>' är mappat till G2: '</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="89"/>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="90"/>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="91"/>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="92"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>' (default name)</string>
		<translation>' (förvalt namn)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="89"/>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="90"/>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="91"/>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="92"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>All other users/groups, including the admins, are mapped based on their unique username.</string>
		<translation>Alla andra användare/grupper, även administratörer, mappas beroende av deras unika användarnamn.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="93"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The import / export of G2 users/groups and xaraya roles happens right after you hit "Update Config" in the Modify Config view, but only if the config parameters you supplied are valid.
&lt;br /&gt;
If there are conflicts, that is, if there exist xaraya roles and G2 users / groups with the
same unique username before the initial synchronization, we update the G2 user data with the data we get from xaraya.
&lt;br /&gt;&lt;b&gt;NOTE: If you want some specific users / groups mapped, make sure they have the same unique username in xaraya and G2 before you configure this module!&lt;/b&gt;
&lt;br /&gt;&lt;b&gt;NOTE: All users have to member of the Users group in G2, but admins must not be members of the Users group in xaraya. We take care of this, so don't wonder if you see this "inconsistency" when you take a look at the databases.&lt;/b&gt;
&lt;br /&gt;All subsequent synchronizations (login, logout, create, update, delete role) are based on a xaraya uid to G2 entityId mapping.</string>
		<translation>Import / export av G2's användare/grupper och Xarayas roller utförs direkt när du klickar på "Uppdatera konfigurationen" i vyn Ändra konfigurationen, men bara ifall de konfigurationsparametrar du angett är giltiga. &lt;br /&gt; Om det finns konflikter d.v.s om det finns roller i Xaraya och användare / grupper i G2 med samma unika användarnamn före den första synkningen, uppdaterar vi G2's användaruppgifter med den data vi får från Xaraya. &lt;br /&gt;&lt;b&gt;NOTERING: Om du vill att specifika användare / grupper mappas måste du se till att de har samma unika användarnamn i Xaraya och G2 innan du konfigurerar denna modul!&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;&lt;b&gt;NOTERING: Alla användare måste vara medlemmar i gruppen Users i G2, men Administratörer behöver inte vara medlemmar av gruppen Users i Xaraya. Vi tar hand om detta, så du behöver inte fundera på det ifall du ser denna brist på "överensstämmelse" när du tittar i databasen.&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;Alla efterföljande synkningar (login, logout, create, update, delete role) baseras på xarayas uid mot G2's entityId mappning.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="103"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Permissions/Privileges:&lt;/b&gt; You manage G2 permissions in G2 and not with the roles / privileges modules of xaraya. But all xaraya groups exist in G2 too. So just assign permissions to the default user group / admin group / everybody group in G2 and all registered users / administrators / everybody will have these permissions.</string>
		<translation>&lt;b&gt;Behörigheter/Privilegier:&lt;/b&gt; Du hanterar G2's behörigheter i G2 och inte med roll- och behörighetsmodulerna i Xaraya. Men alla Xarayas grupper finns i G2 också. Det är bara att tilldela behörigheter till  de förvalda user group / admin group / everybody group i G2 och alla registrerade users / administrators / everybody kommer att erhålla dessa behörigheter.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="106"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Visual integration:&lt;/b&gt; No HTML frames are used. G2 generates the resulting HTML without the &lt;head&gt;...&lt;/head&gt; section and the &lt;html&gt; and &lt;body&gt; tags and returns it to our wrapper module. Then we put everything into an almost empty xaraya template. G2 returns the javascript, css and the page title too and we include everything in the created xaraya page.
&lt;br /&gt;If you want to customize the look, you'll have to customize the G2 templates, themes and stylesheets as we keep both templating engines separate. G2 uses smarty as its templating engine, so perhaps you already know everything to create your very own look and feel of G2.</string>
		<translation>&lt;b&gt;Visuell integration:&lt;/b&gt; Inga HTML frames används. G2 genererar den färdiga HTML-koden utan &lt;head&gt;...&lt;/head&gt; sektioner och &lt;html&gt; samt &lt;body&gt; taggarna, och returnerar den till vår wrappermodul. Sedan placerar vi allting i en nästan tom xarayamall (template). G2 returnerar även javascript, css och sidtitel. Vi infogar därefter allt i den skapade xarayasidan. &lt;br /&gt;Om du vill anpassa utseendet ändrar du i G2's mallar (templates), teman och stilmallar eftersom de båda temaskaparmotorerna arbetar var för sig. G2 använder smarty som temaskaparmotor, så du känner kanske redan till hur du kan skapa ditt egna utseende och din egen känsla för G2.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="110"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Menu links:&lt;/b&gt; We will dynamically send all available menu links from G2 to xaraya, the goal is to have only the one and only xaraya menu.</string>
		<translation>&lt;b&gt;Menylänkar:&lt;/b&gt; Vi sänder dynamiskt alla tillgängliga menylänkar från G2 till Xaraya, målet är att enbart ha Xarays meny som den enda menyn.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="113"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Search hook:&lt;/b&gt; We will code a search hook therewith you can search for G2 items, comments, ... from xaraya.</string>
		<translation>&lt;b&gt;Sökkrok:&lt;/b&gt; Vi kommer att göra en sökkrok så att du kan söka i G2 efter poster, kommentarer etc. från Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="116"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;URLs, direct and indirect requests:&lt;/b&gt; We configure G2 to run all requests through xaraya. The xaraya core sees that the request is intended for the gallery2 module and the gallery2 module passes the request to G2 itself.
&lt;br /&gt;The only exception are the download links/requests. G2 features an image firewall. Unlike ordinary gallery scripts, there's no way you can download any images from G2 than through the application. The developers of G2 spent a lot of effort in trying to reduce the time needed to process download requests. If all these download requests would run through the xaraya core before G2 received them, it'd be bloody slow. That's why all download links/requests go directly to G2, bypassing xaraya.</string>
		<translation>&lt;b&gt;URL, direkta och indirekta förfrågningar:&lt;/b&gt; Vi konfigurerar G2 till att köra alla förfrågningar genom xaraya. Xarayas kärna ser atten förfrågan är avsedd för gallery2 modulen och gallery2 modulen vidarebefordrar förfrågningen till installationen av G2. &lt;br /&gt;Enda undantaget är nedladdningslänkarna/förfrågningarna. G2 innehåller en bild-brandvägg. Till skillnad från vanliga galleriscripts finns det inga andra möjligheter att ladda ner bilder från G2 utan att använda applikationen. Utvecklarna av G2 ägnade mycket arbete åt att försöka minska tidsåtgången för att processa nedladdningsförfrågningar. Om alla nedladdningsförfrågningar kördes genom xarayas kärna innan G2 mottog dom skulle det gå jäkligt långsamt. Därför går alla nedladdningslänkarna/förfrågningarna direkt till G2 rakt förbi Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="120"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Language Settings:&lt;/b&gt; xaraya and G2 manage language settings the same way. There's a site wide language default, a user language setting and a language setting per session. A base module updateconfig hook synchronizes the site default language with G2 and on each request we hand over the current language setting of the active xaraya user to G2. If G2 has the language lang_COUNTRY installed, it sets the language accordingly, if not, it tries the fallback lang_ANYOTHERCOUNTRY, if that fails, it uses the old language setting.</string>
		<translation>&lt;b&gt;Språkinställningar:&lt;/b&gt; Xaraya och G2 hanterar språkinställningar på samma sätt. Det finns en förvald språkinställning för hela sajten, en användarinställning för språk och en språkinställning per session. En updateconfig-krok i basmodulen synkar sajtens förvalda språk med G2 och vid varje förfrågan lämnar vi över den aktuella språkinställningen för den aktuella xarayaanvändaren till G2. Om G2 har språket lang_COUNTRY installerat, ställs språket in i enlighet med detta. I annat fall görs ett försök att återställa lang_ANYOTHERCOUNTRY. Om detta misslyckas används den gamla språkinställningen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="123"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Known Bugs</string>
		<translation>Kända programkörningsfel</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="127"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Since the xaraya RC candidates, you cannot use G2 URL rewrite with xaraya. Deactivate the G2 URL rewrite module when using it embedded in xaraya</string>
		<translation>Sedan Xarayas RC candidates, kan du inte använda G2 URL rewrite med Xaraya. Avaktivera G2's URL rewrite modul när G2 används inbäddad i Xaraya</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="132"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>TODO List</string>
		<translation>Att göra lista</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="137"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The gallery2 module is not finished, yet:</string>
		<translation>Modulen gallery2 är inte färdig ännu:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="143"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Add the search hook.</string>
		<translation>Lägg till sökkroken.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="145"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Incorporate the G2 menu links in the xaraya menu.</string>
		<translation>Infoga the G2's menylänkar i xarayamenyn.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="146"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Drop pending users during (initial) user synchronization.</string>
		<translation>Ta bort väntande användare under (initial) användarsynkning.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="147"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found on the offical gallery homepage &lt;a href="http://gallery.sf.net"&gt;http://gallery.sf.net&lt;/a&gt;.</string>
		<translation>Utförligare information om denna modul hittar du på den officiella hemsidan för galleriet &lt;a href="http://gallery.sf.net"&gt;http://gallery.sf.net&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/gallery2/xartemplates/admin-main.xd" line="152"/>
		</references>
	</entry>
</translations>
