<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ru_RU.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Краткий обзор модуля</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Общее описание модуля</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module controls the behind the scenes processing for your Xaraya installation.</string>
		<translation>Базовый модуль предназначен для обеспечения процесса управления обработкой сценариев для Вашего сайта Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Использование</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have two choices.</string>
		<translation>В меню есть два пункта.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>View System Information -- Allows you to print your server and php set-up for trouble shooting.</string>
		<translation>Система -- Позволяет Вам просмотреть настройки сервера и PHP для устранения возможных неприятностей.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Config -- Allows you to change some of the settings controlling the core behaviour of the site.</string>
		<translation>Конфигурация --Позволяет Вам изменять некоторые параметры настройки, управляющие основным поведением сайта.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Включенные блоки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>RSS Class</string>
		<translation>RSS класс</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The RSS capabilities in Xaraya use &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt; as their backend. The notes for the feedParser by Reverend Jim are as follows:</string>
		<translation>Возможности RSS в Xaraya обеспечиваются на базе &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt;. Примечания Джима Реверенда (Reverend Jim) к парсеру feedParser:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>feedParser was created due to the lack of a good, flexible, class-based RSS feed parser for PHP. It has been built as a class, and currently handles RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0, and RSS 2.0 feeds. For channels it grabs the title, description, link, and creator. For items it grabs the title, description, link, and date. It also provides a form of the date converted into the local timezone to facilitate chronological sorting of items. The dates are provided in UNIX timestamp format for easy manipulation by other PHP functions.</string>
		<translation>feedParser был создан из-за недостатка хорошего, гибкого, использующего объектную модель feed-анализатора RSS. Он был построен как класс, и в настоящее время обрабатывает RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0, и RSS 2.0 каналы. Для каналов он  обрабатывает заголовок, описание, ссылку, и автора. Для элементов он обрабатывает заголовок, описание, ссылку и дату. Он также обеспечивает формат даты, конвертированный в локальный часовой пояс, чтобы облегчить хронологическую сортировку элементов. Даты преобразовываются в UNIX timestamp формат для упрощения работы других функций PHP.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Expire a Block</string>
		<translation>Окончание работы блока</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Currently, the HTML and Text blocks can both expire content if you wish. If you have a message that you would like to only have visible for a certain period of time, you can expire the block. This functionality can be used in conjunction with any placement or block group that you assign the block.</string>
		<translation>В настоящее время, HTML и Текстовые блоки могут завершать свою работу через опеределенный промежуток времени (по Вашему желанию). Если у Вас есть сообщение, которое должно выводиться в течение некоторого периода времени, Вы можете указать срок заверешения (окончания) работы блока. Эти функциональные возможности могут использоваться вместе с любым экземпляром   блока или группой блоков</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Включенные хуки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module has no hooks included at this time.</string>
		<translation>Базовый модуль не имеет включенных хуков в настоящее время.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Дополнительная информация об этом модуле может быть найдена здесь. [Модуль модулей]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
</translations>
