<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ph_PH.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Lagom</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Ano ito?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module controls the behind the scenes processing for your Xaraya installation.</string>
		<translation>Ang Base Module ang kumokontrol sa mga nasa liko na proseso para sa installation ng Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Paano ito gamitin?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have two choices.</string>
		<translation>Mula sa menu, may dalawa kang pagpipilian.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>View System Information -- Allows you to print your server and php set-up for trouble shooting.</string>
		<translation>Tingnan ang Impormasyon ng Sistema -- Pinapayagan ka na limbagin ang server at php set-up para sa paghahanap ng mali.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Config -- Allows you to change some of the settings controlling the core behaviour of the site.</string>
		<translation>Baguhin ang Cofig -- Pinapayagan ka na baguhin ang ilang mga setting na kumokontrol sa core behaviour ng site.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Kasamang Blocks</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>RSS Class</string>
		<translation>RSS Class</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The RSS capabilities in Xaraya use &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt; as their backend. The notes for the feedParser by Reverend Jim are as follows:</string>
		<translation>And mga kapabilidad ng RSS sa Xaraya ay gumagamit ng &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt; bilang backend. Ang mga paala-ala para sa feedParser ni Reverend Jim ay ang mga sumusunod:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>feedParser was created due to the lack of a good, flexible, class-based RSS feed parser for PHP. It has been built as a class, and currently handles RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0, and RSS 2.0 feeds. For channels it grabs the title, description, link, and creator. For items it grabs the title, description, link, and date. It also provides a form of the date converted into the local timezone to facilitate chronological sorting of items. The dates are provided in UNIX timestamp format for easy manipulation by other PHP functions.</string>
		<translation>Ang feedParser ay nilikha dahil sa kawalan ng mabuti, nababanat, at nakabase sa class na RSS feed parser para sa PHP. Ito ay ginawa sa class at sa kasalukuyan ay kayang hawakan ang RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0, at RSS 2.0 feeds. Para sa channels, kinukuha nito ang titulo, deskripsyon, pang-ugnay at lumikha. Para sa mga items, kinukuha nito ang titulo, deskripsyon, pang-ugnay at petsa. Inilalaan din nito ang porma ng petsa na kumbertido sa lokal na timezone para mapasilidad ang pagkakasunod ng items ayos sa panahon. Ang mga petsa ay inilalaan sa UNIX timestamp na format para sa madaling manipulasyon ng ibang PHP functions.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Expire a Block</string>
		<translation>Pawalan ng bisa ang Block</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Currently, the HTML and Text blocks can both expire content if you wish. If you have a message that you would like to only have visible for a certain period of time, you can expire the block. This functionality can be used in conjunction with any placement or block group that you assign the block.</string>
		<translation>Sa kasalukuyan, ang HTML at Text blocks lang ang parehong magpawala ng bisa ng laman ayon sa kahilingan. Kung may mensahe ka na gusto mo lamang makita sa partikular na punto ng panahon, pwede mo pawalang ng bisa ang block. </translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Kasamang Hooks</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module has no hooks included at this time.</string>
		<translation>Ang Base Module ay walang hooks na kasama sa panahong ito.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Ang malawig na impormasyon tungkol sa module na ito ay makikita dito. [modules module]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
</translations>
