<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>Welcome to Xaraya Upgrade</string><translation>Üdvözli a Xaraya frissítő</translation></entry>
<entry><string>Ensure you have reviewed the UPGRADE.txt file or the &lt;a href="#(1)"&gt;Xaraya Upgrade Guidelines&lt;/a&gt;, and relevant
comments for your version upgrade before continuing.</string><translation>Folytatás előtt olvassuk el az „UPGRADE.txt” fájlt, vagy a &lt;a href="#(1)"&gt;Xaraya frissítési útmutatót&lt;/a&gt;, és az akutális változathoz tartozó frissítési javaslatokat.</translation></entry>
<entry><string>This upgrade process updates your database and some system files but &lt;strong&gt;cannot upgrade&lt;/strong&gt; your theme and templates!</string><translation>A frissítő képes az adatbázis és néhány rendszerfájl frissítésére, de &lt;strong&gt;nem kezeli&lt;/strong&gt; a grafikai témákat és sablonfájlokat!</translation></entry>
<entry><string>To ensure a quick and smooth upgrade, please check and address the following important theme and template considerations &lt;strong&gt;before&lt;/strong&gt; continuing.</string><translation>A problémamentes frissítés érdekében, a folytatás előtt ellenőrizzük és végezzük el a grafikai témákkal és sablonfájlokkal kacsolatos tennivalókat.</translation></entry>
<entry><string>The Adminpanels module has been deprecated as of Version 1.1 and no longer available. The blocks have been moved to the Base module.</string><translation>Az 1.1-es változattól az Adminpanelek modul megszűnt. A kapcsolódó blokkok az Alap modulban érhetőek el.</translation></entry>
<entry><string>Please check your theme templates for use of any Adminpanel module references. You will need to change references to &lt;strong&gt;adminpanels&lt;/strong&gt; in your theme or templates
to &lt;strong&gt;base&lt;/strong&gt; module. Remember particularly to change 'adminmenu' and 'waiting content' blocks tags to refer now to the base module, and update other Adminpanels links.</string><translation>A sablonfájljainkból távolítsuk el az esetleges Adminpanel hivatkozásokat. Ezeket a hivatkozásokat &lt;strong&gt;adminpanels&lt;/strong&gt;-ről &lt;strong&gt;base&lt;/strong&gt;-re kell cserélni. Ennek megfelelően frissítsük az „adminmenu” és „waiting content” blokkokra való hivatkozásokat és az egyéb Adminpanel referenciákat is.</translation></entry>
<entry><string>Make sure your Adminpanel block templates for any compact menu block, adminmenu or waiting content blocks are also moved to &lt;strong&gt;modules/base&lt;/strong&gt; directory in your theme.</string><translation>Az Adminpanel blokkokhoz (compact menu, adminmenu, waiting content) tartozó saját sablonfájljainat is helyezzük át a grafikai témánk &lt;strong&gt;modules/base&lt;/strong&gt; könyvtárába.</translation></entry>
<entry><string>As of Version 1.1 the core login block and function in the Roles module has been moved to the
Authsystem Module at</string><translation>Az alaprendszer bejelentkezési blokkja a Szerepkörök modulból (a Xaraya 1.1-es változatától) az Authsystem Azonosítási Rendszer modulba került, így az új címe:</translation></entry>
<entry><string>You can still login by browsing to</string><translation>A bejelentkezés a következő címen is lehetséges:</translation></entry>
<entry><string>If you allow User Registration on your site, you must ensure you have the &lt;strong&gt;Registration module&lt;/strong&gt; in your Xaraya module directory,
install, and configure it to continue user registration on your site as from Version 1.1 .</string><translation>Amennyiben a weboldalon engedélyeztük a felhasználók regisztrációját, ellenőrizzük, hogy a &lt;strong&gt;Regisztráció modul&lt;/strong&gt; megalálható a Xaraya modulok könyvtárában. Telepítsük a modult és állítsuk be az igényeinknek megfelelően, hogy a regisztráció a Xaraya 1.1 változatában is elérhető legyen.</translation></entry>
<entry><string>The Country Listing Dynamic Data property has changed templates in Version 1.1 to refer to ID as value
instead of Name. If you have been using this DD property, you will have to override the template to
continue to use Name as the value.</string><translation>Az Ország Lista dinamikus adatmező működése megváltozott a Xaraya 1.1 változattól. A lenyíló mező értékeként („value=”) azonosító szerepel, a korábban használt nevek helyett. Ha használtuk ezt a mezőt, bíráljuk felül a sablonfájlját, hogy továbbra is az országnév szerepelhessen a mező értékeként.</translation></entry>
</translations>
