<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>What is it?</string><translation>Mi ez?</translation></entry>
<entry><string>The Blogger API is a XML-RPC API used for blogging. The API is very simple and is
basically a way to exchange strings between xmlrpc clients and servers.</string><translation>A Blogger API egy XML-RPC API bloggoláshoz. Az API nagyon egyszerű, alapvetően szövegek átadását teszi lehetővé XML-RPC kliensek és kiszolgálók között.</translation></entry>
<entry><string>In Xaraya the xmlrpcserver module is responsible for providing the xmlrpc transport
needed for the Blogger API functionality. This module will not function without
that module activated.</string><translation>A Xarayában az XML-RPC kiszolgáló modul felelős a Blogger API-hoz szükséges XML-RPC adatforgalom lebonyolításáért. Az XML-RPC kiszolgáló modul bekapcsolása nélkül ez a modul sem fog működni.</translation></entry>
<entry><string>In addition to that, the xmlrpcserver module needs one or more API modules
activated to actually do anything. The bloggerAPI is one such module. It is advised that the
xmlrpcsystemAPI module is also activated.</string><translation>Ahhoz, hogy az XML-RPC kiszolgáló modul ténylegesen tegyen is valamit, egy vagy több API modult is be kell kapcsolni. A Blogger API egy ilyen modul. Javasolt az XML-RPC rendszer API modult is bekapcsolni.</translation></entry>
<entry><string>You can find the specification of the Blogger API at</string><translation>A Blogger API leírása:</translation></entry>
<entry><string>Little survival guide for using Blogging tools with Xaraya</string><translation>Gyorstalpaló tanfolyam a Blog eszközök Xarayával való használatához</translation></entry>
<entry><string>Make sure you have enabled the following modules</string><translation>Az alábbi modulokat mindenképpen telepíteni kell</translation></entry>
<entry><string>XmlRpcServer</string><translation>XML-RPC kiszolgáló</translation></entry>
<entry><string>Categories</string><translation>Kategóriák</translation></entry>
<entry><string>Articles</string><translation>Cikkek</translation></entry>
<entry><string>When these modules are activated, configure the categories modules and create some
categories which should hold the postings made from Blogs. While not necessary, it
is advised to create a publication type for blog postings specifically and link this
type to the category-tree you created for blog postings.</string><translation>A modulok telepítése után, állítsuk be a kategóriák modult és hozzunk létre  néhány kategóriát a beküldött Blogokat részére. Bár ez nem feltétlen szükséges, érdemes egy külön cikktípust is létrehozni a blogoknak, és hozzákapcsolni a blogok számára létrehozott kategóriákhoz.</translation></entry>
<entry><string>Go into the config section of the BloggerAPI module and configure the publication type
to use for blog postings. Select either News articles or your publication type which
you created.</string><translation>A Blogger API modul beállításainál adjuk meg, hogy melyik cikktípusba érkezzenek a blog üzenetek. Válasszuk a Híreket vagy a külön e célra létrehozott cikktípust.</translation></entry>
<entry><string>Basically you're all set now to start blogging. Use your favorite tool for managing your
blog postings. For windows we recommend</string><translation>Indulhat is a bloggolás. Mindenki a kedvenc programját használhatja a bloggoláshoz. A Windowshoz ajánljuk a</translation></entry>
<entry><string>and
for other operating systems</string><translation>, más operációs rendszerekhez pedig a</translation></entry>
<entry><string>These two are the ones we test the API with and make sure that it at least works with those.</string><translation>programot. A fejlesztők ezt a kettőt használták az API teszteléséhez, ezekkel biztosan működik a rendszer.</translation></entry>
<entry><string>Point your blogging client to the url: http://www.yourxaraya.com/ws.php?type=xmlrpc and use
your Xaraya account for authentication. The rest should be self-explanatory.</string><translation>A bloggoló kliensben állítsuk be a következő címet: http://www.yourxaraya.com/ws.php?type=xmlrpc, a bejelentkezéshez a Xaraya felhasználói nevet és jelszót kell használni. A többi magától értetődő.</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Kapcsolódó blokkok</translation></entry>
<entry><string>There are no included blocks.</string><translation>Nincsenek kapcsolódó blokkok.</translation></entry>
<entry><string>Included Hooks</string><translation>Kapcsolódó hurkok</translation></entry>
<entry><string>There are no included hooks.</string><translation>Nincsenek kapcsolódó hurkok.</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>További információk</translation></entry>
<entry><string>Further information on the Bloggerapi module can be found at</string><translation>További információk a modulról:</translation></entry>
<entry><string>Bloggerapi Extension page at</string><translation>A Blogger API modul bővítmény oldala</translation></entry>
<entry><string>Bloggerapi Module - Xaraya Extension 745</string><translation>Blogger API modul - Xaraya bővítmény: 745</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation>A „Version History” fülre kattintva található információ a legfrissebb kiadásról.</translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on Bloggerapi found at</string><translation>A modulhoz kapcsolódó oktatóanyagok és dokumentáció:</translation></entry>
<entry><string>Related documentation on Bloggerapi</string><translation>A modulhoz kapcsolódó dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Xaraya dokumentáció.</translation></entry>
</translations>
