<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>What is it?</string><translation>Mi ez?</translation></entry>
<entry><string>The Authsystem is the default Authentication module and part of the Xaraya Core package.
It handles user authentication on your site by checking for a valid user log in.</string><translation>Az Azonosítási rendszer modul a Xaraya alapértelmezett felhasználó-azonosítási modulja, a Xaraya Rendszer csomag része. A modul a felhasználók érvényes belépésének ellenőrzét végzi el.</translation></entry>
<entry><string>How to use it?</string><translation>Hogyan kell használni?</translation></entry>
<entry><string>The Authsystem module is installed as part of the Core installation package and comes ready
activated for your use. Once Xaraya is installed you should go to &lt;strong&gt;Admin Panel - Authentication - Modify Config&lt;/strong&gt; to confirm setup of the Authentication options.</string><translation>Az azonosítási rendszer a Xaraya alap részeként, a telepítéskor felkerül és akitválódik. A Xaraya telepítése után az „Admin panel -&amp;gt; Azonosítási rendszer -&amp;gt; Beállítások” menüben ellenőrizhetjük és módosíthatjuk a felhasználók azonosításával kapcsolatos beállításokat.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Short URLs :&lt;/strong&gt; There is short URL support that you can configure in the Admin Modify Config menu option</string><translation>&lt;strong&gt;Rövid URL támogatás:&lt;/strong&gt; A rövidebb URL címek használatát a Beállítások menüben kapcsolhatjuk be.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Login Security Options :&lt;/strong&gt; can also be configured and currently include login attempts and lockout time.</string><translation>&lt;storng&gt;Belépési biztonsági beállítások&lt;/strong&gt;: Megengedett bejelentkezési próbálkozások számát és kizárási időt állíthatunk be.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;NOTE:&lt;/strong&gt; If you also require the ability to have users register and log in on your
site, you should install the Registration module. The Registration module manages user registration and options
for that process (which was previously handled by Roles module in earlier Xaraya versions). It is available in the Xaraya Base distribution and Module code repository</string><translation>&lt;strong&gt;Megjegyzés&lt;/strong&gt;: Amenniben szükség van arra, hogy felhasználók a weboldalon regisztráljanak és belépjenek, telepítenünk kell a „Regisztráció” modult. A Regisztráció modul kezeli a felhasználók regisztrálásával kapcsolatos beállításokat, amely a Xaraya korábbi változataiban a Szerepkörök része volt. A modul a Xaraya Alap csomagban és a Modulok forráskód fában található meg.</translation></entry>
<entry><string>The Roles module will use the default Login page and block of the Default Authentication module wish is by default, Authsystem.</string><translation>A Szerepkörök modul az alapértelmezett bejelentkezési oldalt és blokkot fogja használni, amelyeket alapértelmezetten az Azonosítási rendszer modul biztosít.</translation></entry>
<entry><string>Other Authentication Methods</string><translation>További azonosítási lehetőségek</translation></entry>
<entry><string>Xaraya also has the ability to add other types of Authentication modules such as AuthLDAP, AuthURL, AuthEmail and so on, that are available in our 3rd party module code repository in addition to 3rd party providers' sites. Please see the documentation
for the relevant authentication module.</string><translation>A Xaraya lehetőséget biztosít további azonosítási rendszerek használatára is, mint például AuthLDAP, AuthURL vagy AuthEmail alapú azonosítás, amelyek modulként a külső modulok forráskód fában és a fejlesztők weblapján találhatóak meg. További információk az egyes azonosítási modulokról azok dokumentációjában található.</translation></entry>
<entry><string>In the case of authentication modules other than the default, you should set your Default Authentication module for Roles in the Roles module Modify Config.</string><translation>Amennyiben nem az alapértelmezett azonosítási rendszert használjuk, állítsuk át az „Alapértelmezett azonosítás” értékét a Szerepkörök modul „Beállítások” menüjében.</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Kapcsolódó blokkok</translation></entry>
<entry><string>Login Block allows users to login</string><translation>Bejelentkezés Blokk: a felhasználók belépését teszi lehetővé</translation></entry>
<entry><string>Included Hooks</string><translation>Kapcsolódó hurkok</translation></entry>
<entry><string>None</string><translation>Nincsenek kapcsolódó hurkok.</translation></entry>
<entry><string>Included Dynamic Data Properties</string><translation>Kapcsolódó Dinamikus Adatmezők</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>További információk</translation></entry>
<entry><string>Further information on the Authsystem Authentication module can be found at:</string><translation>További információk a modulról:</translation></entry>
<entry><string>Authsystem Module Extension page at</string><translation>Az Azonosítási rendszer modul bővítmény oldala</translation></entry>
<entry><string>Authsystem Module - Xaraya Extension 42</string><translation>Azonosítási rendszer modul - Xaraya bővítmény: 42</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation>A „Version History” fülre kattintva található információ a legfrissebb kiadásról.</translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on Authsystem module at</string><translation>A modulhoz kapcsolódó oktatóanyagok és dokumentáció:</translation></entry>
<entry><string>Related documentation on Authsystem</string><translation>A modulhoz kapcsolódó dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Xaraya dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Authentication Module - Overview</string><translation>Azonosítási rendszer modul - Áttekintés</translation></entry>
<entry><string>Version</string><translation>Változat</translation></entry>
</translations>
