<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
	<entry>
		<string>Administration - XarTinyMCE</string>
		<translation>TinyMCE szerkesztő adminisztrálása</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="2" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Áttekintés</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Mi ez?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>XarTinyMCE is a Xaraya Module based on TinyMCE, a platform independent web based Javascript
HTML WYSIWYG editor released as Open Source under LGPL by Moxiecode Systems AB</string>
		<translation>A XarTinyMCE egy Xaraya modul a TinyMCE szövegszerkesztőre alapozva. A TinyMCE egy felületfüggetlen, web alapú, JavaScript, HTML, WYSIWYG (What You See is What You Get) szövegszerkesztő, melyet a Moxiecode Systems AB. készít és LGPL licenc alatt terjeszt.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>xarTinyMCE module integrates the TinyMCE application by</string>
		<translation>A XarTinyMCE modul a</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>for use within your Xaraya web site. This module allows configuration options via the GUI in the Xaraya Administration area for xarTinyMCE.&amp;nbsp; It has a number
of nice features over similar editors, with&amp;nbsp; multiple browser support, (currently Mozilla, MSIE and FireFox) and support for XHTML 1.0 strict markup. There are powerful
features for not only allowing or disallowing xhtml tags (like the Xaraya HTML module), but also what attributes, and&amp;nbsp; attribute values to allow. You can enhance
xarTinyMCE further with plugins!</string>
		<translation>által készített szerkesztőt integrálja a Xaraya rendszerbe. A modul lehetőséget biztosít a TinyMCE beállításainak szerkesztésére a Xaraya adminisztrálási felületéről. Más hasonló szövegszerkesztők lehetőségei mellett a TinyMCE számos további lehetőséggel rendelkezik, mint például több böngészőn is használható (melyek jelenleg Mozilla, MSIE és Firefox) és XHTML 1.0 strict kimenetet készít. Biztosítja a különböző XHTML kulcsszavak engedélyezését vagy tiltását (hasonlóan a Xaraya HTML modulhoz), melyekhez egyenként meghatározhatóak az engedélyezett attribútumok és ezek lehetséges értékei. A XarTinyMCE képességeit bővítőmodulokkal tovább növelhetjük!</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hogyan kell használni?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Install this module like you would any other Xaraya module. That is:</string>
		<translation>Telepítsük a modult ugyanúgy mint bármely más Xaraya modult:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>put the tinymce folder in your Xaraya modules directory</string>
		<translation>Másoljuk a „tinymce” könyvtárat a Xaraya modulkönyvtárába.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>go to the Adminpanel menu -&amp;gt; Modules -&amp;gt; View All</string>
		<translation>Az adminpanelen válasszuk a Modulok -&amp;gt; Modulok megjelenítése menüpontot.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Click on the &amp;quot;install&amp;quot; link of the tinymce module</string>
		<translation>Kattintsunk a „Telepítés” gombra a TinyMCE modul mellett.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The XarTinyMCE editor is not turned on by default.
Once the tinymce module is installed it needs to be turned on. You can now do this in the XarTinyMCE
Module Configuration area &lt;strong&gt;or&lt;/strong&gt;:</string>
		<translation>Alapállapotban a TinyMCE modul nincs bekapcsolva. Telepítés után a modult be kell kapcsolnunk, amelyet megtehetünk a TinyMCE modul beállításainál &lt;strong&gt;vagy&lt;/strong&gt; a következőképpen:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="41" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>go to the Adminpanels menu -&amp;gt; Base -&amp;gt; Modify Config</string>
		<translation>Az adminpanelen válasszuk az Alaprendszer -&amp;gt; Beállítások menüpontot.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>choose the tab &amp;quot;Other&amp;quot;</string>
		<translation>Válasszuk az „Egyéb” fület.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>on the wysiwyg editor dropdown choose &amp;quot;tinymce&amp;quot; as the default editor</string>
		<translation>A WYSIWYG szerkesztő kiválasztásánál látható lenyílómezőben válasszuk a „tinymce”-t mint alapértelmezett szerkesztőt.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Once installed and set as the default editor XarTinyMCE module is automatically enabled for WYSIWYG. However, you have two basic ways (with variations on these) to customize which templates are used and how to activate the WYSIWYG areas:</string>
		<translation>Telepítés és alapértelmezett szövegszerkesztőként való beállítás után a XarTinyMCE modul automatikusan átveszi a WYSIWYG szerkesztő szerepét. Egyszerű lehetőség nyílik a szerkesztő megjelenésének testreszabására, illetve az aktiválás módjának kiválasztására.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="49" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Choose the &lt;strong&gt;All Text Areas Mode&lt;/strong&gt; and every textarea will be WYSIWYG enabled. Best used with a Prompt for WYSIWYG usage.</string>
		<translation>Választhatjuk a &lt;strong&gt;Minden szövegmező&lt;/strong&gt; módot, ekkor minden „textarea” mezőn megjelenik a szövegszerkesztő. Célszerű ilyenkor az aktiválást kérdéssel megerősíttetni, amely szintén egy beállítás.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Choose the Mode of &lt;strong&gt;Special Labelled Only&lt;/strong&gt; in the configuration options.
Then add a &lt;strong&gt;xarTinyMCE GUI Dynamic Data Property field&lt;/strong&gt; to your Article pubtypes or xarPages Page Type, or anywhere else you need a WYSIWYG input area.
This DD Property automatically marks the div or textarea of the field with the attribute &lt;code&gt;mce_editable=&quot;true&quot;&lt;/code&gt; and this acts as a marker for the WYSIWYG conversion.
You can also do this manually by adding the &lt;code&gt;mce_editable=&quot;true&quot;&lt;/code&gt; attribute to any textarea or div such as the textareas in xarbb templates.
You can set row height and column width in the DD validation field. eg 20:80 for 20 rows high, 80 columns wide.
If you can't see the xarTinyMCE GUI DD property in your DD list</string>
		<translation>Választhatjuk a &lt;strong&gt;Speciálisan megjelölt szövegmezők&lt;/strong&gt; módot, majd adjunk a modulok beviteli mezőihez &lt;strong&gt;xarTinyMCE GUI Dinamikus adatmezőket&lt;/strong&gt;, például a Cikkek modulban a cikktípusokhoz vagy a xarPages modulban oldaltípushoz. Ez a DA mező automatikusan megjelöli a bekerülő „div” vagy „textarea” mezőt a &lt;code&gt;mce_editable=&quot;true&quot;&lt;/code&gt; attribútummal, amely aktiválja a szövegszerkesztőt. Ezt az attribútumot manuálisan is hozzárakhatjuk tetszőleges „div” vagy „textarea” mezőkhöz, mint például a Fórumm sablonjához. A szerkesztő szélességét és magasságát a Dinamikus Adat „Ellenőrzés” mezőjében adhatjuk meg „20:80” formátumban, amely 20 sor magasságot és 80 oszlop szélességet jelent. Amennyiben a xarTinyMCE GUI adatmező nem látható a Dinamikus Adattípusok között:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="61" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>About the Dynamic Data Property</string>
		<translation>A Dinamikus Adatmezőről</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The xarTinyMCE Dynamic Data WYSIWYG textarea is available and works automatically with All Textareas or
Special Labelled text area mode. To use this, add a XarTinyMCE GUI Dynamic Data field to your publication type (or other module) in the usual way. You &lt;em&gt;&lt;strong&gt;do not add &lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;a template snippet
to your template to activate it.</string>
		<translation>A XarTinyMCE Dinamikus Adat WYSIWYG szerkesztő automatikusan működik az „Összes szövegmező” vagy a „Speciálisan megjelölt szövegmezők” módban is. Használatához adjunk XarTinyMCE GUI DA mezőt a kívánt cikktípushoz (vagy bármely más modulhoz) a szokásos módon. &lt;em&gt;&lt;strong&gt;NE&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt; adjunk sablon kódrészletet a sablonfájlokhoz az aktiváláshoz.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="92" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Set row height and column width in the validation field. eg 20:80 for 20 rows high, 80 columns wide.
If you can't see the xarTinyMCE GUI DD property in your DD list then</string>
		<translation>Állítsuk be a szerkesztő méretét az „Ellenőrzés” mezőben a következő formában: 20:80, amely egy 20 sor magas és 80 karakter széles mezőt fog megjeleníteni. Amennyiben nem található a XarTinyMCE GUI típusú mező a DA listában:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="96" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This causes a re-read of all DD properties available to Xaraya</string>
		<translation>Amely a Xaraya számára elérhető DA mezőtípusok újraolvasását végzi</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="97" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Plug Ins</string>
		<translation>Bővítmények</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="102" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are a number of plugins available to add on to xarTinyMCE. Add the plugin name to the
Plug in list in the Modify Configuration settings. Some plugins require an extra button added in your Advanced Theme configuration,
whereas others (like advimage and advlink) do not but require allowed element string added to appropriate configuration area. These include:</string>
		<translation>A XarTinyMCE-hez számos bővítmény érhető el. A bővítmény nevét adjuk hozzá a bővítmények listájához a Beállítások oldalon. Némelyik bővítmény egyedi gomb hozzáadását igényli a „Haladó” megjelenési beállításoknál, míg másoknak erre nincs szüksége, de az engedélyezett elemek listájára fel kell vennünk bizonyos kulcsszavakat. Ilyenek a következők:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="108" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Image Browser (ibrowser) - browse your image libraries and select a file to insert to
your textarea. Upload a file if you have allowed uploads in the configuration. See the configuration area for more detail</string>
		<translation>Képböngésző (ibrowser) - Képtár tallózása és képek beszúrása a szövegmezőkbe. Fájlok feltöltése, amennyiben ezt a beállításoknál engedélyezzük. További információk a beállítások oldalon.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Emotions - click to add fancy emoticons</string>
		<translation>Mosolykarakterek - Vicces mosolykarakterek beszúrása a szövegbe.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="112" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>ISpell spell checker - only available for IE</string>
		<translation>ISpell helyesírás ellenőrző - Csak Internet Explorerben.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="113" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Preview and Zoom - zoom is only available in IE</string>
		<translation>Előnézet és nagyítás - A nagyítás csak Internet Exploreren érhető el.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="114" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Time - click to add time in configured format</string>
		<translation>Idő - Az idő beírása a beállított formátumban.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="115" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Date - click to add date in configured format</string>
		<translation>Dátum - A dátum beírása a beállított formátumban.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="116" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Flash - allows you to add flash files</string>
		<translation>Flash - Flash fájlok beillesztését teszi lehetővé.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="117" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Advanced Image - allows insert of rollover images. Add the &lt;strong&gt;advimg&lt;/strong&gt; to Plugins,
and &lt;strong&gt;img[class|style|src|border=0|alt|title|hspace|vspace|width|height|align|onmouseover|onmouseout]&lt;/strong&gt;
to the Additional Tags configuration</string>
		<translation>Bővített képtár - Egér fölémozgatásra reagáló képek beszúrását teszi lehetővé. Adjuk az &lt;strong&gt;advimg&lt;/strong&gt; szót a bővítményekhez és az &lt;strong&gt;img[class|style|src|border=0|alt|title|hspace|vspace|width|height|align|onmouseover|onmouseout]&lt;/strong&gt; beállítást az engedélyezett kulcsszavakhoz.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="120" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Advanced Link - allows insert of extended link tags, plus popup windows. Add &lt;strong&gt;advlink&lt;/strong&gt; to Plugins, and &lt;strong&gt;a[id|name|href|style|title|onclick]&lt;/strong&gt; to Additional Tags configuration.</string>
		<translation>Bővített hivatkozások - Felugró ablakok és más különleges hivatkozások beszúrását teszi lehetővé. Adjuk az &lt;strong&gt;advlink&lt;/strong&gt; kulcsszót a bővítményekhez és az &lt;strong&gt;a[id|name|href|style|title|onclick]&lt;/strong&gt; beállítást az engedélyezett kulcsszavakhoz.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Save - allows insert of a Save button. Add &lt;strong&gt;save&lt;/strong&gt; to Plugins, and &lt;strong&gt;save&lt;/strong&gt; to Additional Tags configuration.</string>
		<translation>Mentés - Mentés gomb beszúrását teszi lehetővé. Adjuk a &lt;strong&gt;save&lt;/strong&gt; kulcsszót a bővítményekhez és a &lt;strong&gt;save&lt;/strong&gt; beállítást az engedélyezett kulcsszavakhoz.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="122" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Print - displays a Print function button. Add &lt;strong&gt;print&lt;/strong&gt; to Plugins, and &lt;strong&gt;print&lt;/strong&gt; to Additional Tags configuration.</string>
		<translation>Nyomtatás - Megjeleníti a nyomtatás lehetőséget. Adjuk a &lt;strong&gt;print&lt;/strong&gt; kulcsszót a bővítményekhez és a &lt;strong&gt;print&lt;/strong&gt; beállítást az engedélyezett kulcsszavakhoz.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Search and Replace - Search, Search Next and Replace function. Add &lt;strong&gt;searchreplace&lt;/strong&gt; to Plugins, and &lt;strong&gt;search&lt;/strong&gt; and/or &lt;strong&gt;replace&lt;/strong&gt; to Additional Tags configuration.</string>
		<translation>Keresés és csere - Keresés, következő keresése és csere lehetőségek. Adjuk a &lt;strong&gt;searchreplace&lt;/strong&gt; kulcsszót a bővítményekhez és a &lt;strong&gt;search&lt;/strong&gt; és/vagy &lt;strong&gt;replace&lt;/strong&gt; beállítást az engedélyezett kulcsszavakhoz.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="124" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Table - plug in to add table controls. Add &lt;strong&gt;table&lt;/strong&gt; to Plugins, and either &lt;strong&gt;tablecontrols&lt;/strong&gt; for all table controls, or the specific controls such as &lt;strong&gt;table, rowprops&lt;/strong&gt; and so on, as per plugin documentation, to Additional Tags configuration.</string>
		<translation>Táblázat - Táblázat szerkesztési lehetőségek. Adjuk a &lt;strong&gt;table&lt;/strong&gt; kulcsszót a bővítményekhez és a &lt;strong&gt;tablecontrols&lt;/strong&gt; beállítást minden táblázat funkció eléréséhez vagy &lt;strong&gt;table, rowprops&lt;/strong&gt; stb. kulcsszavakat az engedélyezett kulcsszavakhoz, a bővítmény dokumentációja alapján.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="125" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya Page Break - icon click to add a Xaraya new page break to any of your publication type articles. Add &lt;strong&gt;xarpagebreak&lt;/strong&gt; to Plugins, and &lt;strong&gt;xarpagebreak&lt;/strong&gt; to Additional Tags configuration. Make sure you also allow images and appropriate attributes to view the pagebreak icon in your articles.</string>
		<translation>Xaraya oldaltörés - A Xaraya cikkek oldalakra tördeléséhez biztosít egy ikont. Adjuk a &lt;strong&gt;xarpagebreak&lt;/strong&gt; kulcsszót a bővítményekhez és a &lt;strong&gt;xarpagebreak&lt;/strong&gt; beállítást az engedélyezett kulcsszavakhoz. Engedélyezzük a képeket is a megfelelő attribútumokkal az oldaltörés ikon megjelenítéséhez.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="126" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Kapcsolódó blokkok</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="133" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included blocks</string>
		<translation>Nincsenek kapcsolódó blokkok.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="137" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Kapcsolódó hurkok</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="141" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included hooks</string>
		<translation>Nincsenek kapcsolódó hurkok</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="144" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further Information</string>
		<translation>További információk</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="149" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further information on xarTinyMCE can be found at</string>
		<translation>További információk a XarTinyMCE szerkesztőről:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="152" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>xarTinyMCE Extension page at</string>
		<translation>XarTinyMCE bővítmény oldal:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="156" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string>
		<translation>Az oldal alján található „Version History” fülre kattintva kaphatunk információt a legfrissebb kiadásokról.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="157" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related tutorials and documentation on xarTinyMCE found</string>
		<translation>A XarTinyMCE szerkesztőhöz</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="159" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>HERE</string>
		<translation>oktatóanyagok és dokumentáció.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="159" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>xarTinyMCE WYSIWYG Editor - Overview</string>
		<translation>XarTinyMCE szövegszerkesztő - Áttekintés</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="164" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Version</string>
		<translation>Változat</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="164" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And more.. [for module developers]</string>
		<translation>További információk... [modul fejlesztőknek]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="170" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here.</string>
		<translation>További információk a modulról elérhetőek itt.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/tinymce/xartemplates/admin-main.xd" line="176" />
		</references>
	</entry>
</translations>
