<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Vad är det?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Privileges module lets you manage access rights on your site. Privileges give roles access to certain resources of your choosing. They are the basic components of the security system.</string>
		<translation>Behörigheter-modulen låter dig hantera tillgångsrättigheter på din webbplats. Behörigheter ger roller tillgång till vissa resurser efter ditt tycke. De är grundkomponenterna i säkerhetssystemet.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Here are some of the things you can do with privileges:</string>
		<translation>Här är några exempel på vad du kan göra med behörigheter:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya's privileges are extremely flexible. You can define privileges at the level of site, realms, modules, component classes within modules, or single instances of those classes.</string>
		<translation>Xaraya's behörigheter är extremt flexibla. Du kan definiera behörigheter på sajtnivå, för behörighetsområden, moduler, komponentklasser inom moduler, eller för enskilda instanser för dessa klasser.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can use privileges as building blocks. Assemble them into compound privileges tailored to any specific role on the site.</string>
		<translation>Du kan använda behörigheter som byggblock. Lägg ihop dem till sammansatta behörigheter skräddarsydda till en viss roll på webbplatsen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can assign privileges to roles which then pass them on to their children in the roles hierarchy through inheritance.</string>
		<translation>Du kan tilldela behörigheter till roller som du sedan genom arv kan skicka vidare till deras barn i roll-hierarkin.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using the realms functionality you can subdivide one site into many &quot;virtual&quot; sites sharing the same resources.</string>
		<translation>Genom att använda domän-funktionaliteten kan du indela en webbplats i flera &quot;virtuella&quot; webbplatser som delar samma resurser.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hur används den?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Clicking on the &lt;strong&gt;View Privileges&lt;/strong&gt; link gives you an overview of all the privileges on your system. Compound privileges are collapsed, but you can click on them to open them up and view their components.</string>
		<translation>När du klickar du på länken &lt;strong&gt;Visa behörigheter&lt;/strong&gt; visas en översikt med alla behörigheter för ditt system. Sammansatta behörigheter är infällda, men du kan klicka på dom för att fälla ut dom och visa vilka komponeter de innehåller.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When adding or modifying a privilege, you can define it to have its own access rights, or simply to serve as a container for other privileges.</string>
		<translation>När du lägger till eller ändrar en behörighet, kan du definiera den att ha egna åtkomsträttigheter eller helt enkelt vara en behållare för andra behörigheter.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya comes preconfigured with a minimal set of privileges that are loaded when you run the installer. These will vary according to the configuration you chose. Examples are:</string>
		<translation>Xaraya kommer fördefinierat med en minimal uppsättning behörigheter som laddas när du kör installationsprogrammet. Dessa varierar beroende på vilken konfiguration du valde. Exempel är:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Administration&lt;/strong&gt;: a privilege that gives a role complete access to all resources on the site. At installation this privilege is assigned to the role Administrators and is inherited by the user Admin.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Administration&lt;/strong&gt;: en behörighet som ger en roll fullständig tillgång till alla resurser på sajten. Vid installationen tilldelas denna behörighet till rollen Administratörer och ärvs av användaren Admin.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;CasualAccess&lt;/strong&gt;: this is the privilege assigned to unregistered users on the site. It is initially defined to allow viewing access of the front page, as well as access to the login block.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;CasualAccess&lt;/strong&gt;: denna behörighet tilldelas oregistrerade användare på sajten. Den är ursprungligen definierad att tillåta visning av förstasidan och inloggningsblocket.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="60" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;GeneralLock&lt;/strong&gt;: a privilege that restricts access to certain basic roles and privileges the system requires, such as the default admin. This is to avoid inadvertent removal.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;GeneralLock&lt;/strong&gt;: en behörighet som begränsar tillgång till vissa grundläggande roller och behörigheter som systemet måste innehålla, till exempel den förinställda administratören. Detta finns till för att undvika radering av misstag.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>All privileges in the system can be changed or removed but it is recommended you do not remove the
default and Locked privileges unless you are sure you understand what you are doing (for those protected by GeneralLock
above this takes a bit more doing). You can also combine privileges by using them as elements to create
compound privileges, or make new privileges of your choosing. There is no limit to the number of privileges
you can create or their levels of nesting.</string>
		<translation>Alla behörigheter i systemet kan ändras eller raderas, men det rekommenderas att du inte raderar behörigheterna default och Locked om du inte är helt säker på vad du håller på med. För behörigheter som skyddas av GeneralLock ovan krävs det lite mer arbete för radering. Du kan kombinera behörigheter genom att använda dom som element för att skapa sammansatta behörigheter eller göra nya behörigheter enligt dina behov. Det finns ingen begränsning av antalet behörigheter du kan skapa eller av antalet nivåer för nästling av behörigheterna.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="72" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Level of Access</string>
		<translation>Behörighetsnivå</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="75" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When you create a privilege you can assign one of a number of predefined levels of
access for that privilege to a module, a component of that module, or an instance (eg an itemtype).
A module author will determine how those levels are applied in their module. Generally they are:</string>
		<translation>När du skapar en behörighet kan du tilldela en av ett felrtal fördefinierade behörighetsnivåer för den behörigheten till en modul, komponent för den modulen eller en instans (ex. en posttyp). En moduleförfattare avgör hur dessa nivåer används i sin modul. Generellt är de:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="81" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;None&lt;/em&gt; : no access</string>
		<translation>&lt;em&gt;Ingen&lt;/em&gt;: ingen åtkomst</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="84" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Overview&lt;/em&gt; : access to some part of the content, but not full content. For example, in Articles module the overview access will allow viewing of article summaries but not full article display.</string>
		<translation>&lt;em&gt;Översikt&lt;/em&gt;: tillgång till vissa delar av innehållet, men inte hela innehållet. T.ex i artikelmodulen, tillåter översiktstillång visning av artikelsammanfattningar men inte hela artikeln.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="85" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Read&lt;/em&gt; : full read access</string>
		<translation>&lt;em&gt;Läs&lt;/em&gt;: full läsbehörighet</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Comment&lt;/em&gt; : allows a user to submit content eg Submit a document, submit a comment</string>
		<translation>&lt;em&gt;Kommentera&lt;/em&gt;: tillåter en användare att skicka in innehåll t.ex. skicka in ett dokument, skicka in en kommentar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="87" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Moderate&lt;/em&gt; : may vary from module to module but usually allows editing of other users' content</string>
		<translation>&lt;em&gt;Moderera&lt;/em&gt;: varierar mellan moduler men vanligtvis tillåter redigering av annan användares innehåll</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="88" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Edit&lt;/em&gt; : can edit content but not add or delete</string>
		<translation>&lt;em&gt;Redigera&lt;/em&gt;: kan redigera innehåll men inte lägga till eller ta bort</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="89" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Add&lt;/em&gt; : can add and edit but not delete</string>
		<translation>&lt;em&gt;Lägga till&lt;/em&gt;: kan lägga till och redigera men inte ta bort</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="90" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Delete&lt;/em&gt; : can delete content as well as add and edit</string>
		<translation>&lt;em&gt;Ta bort&lt;/em&gt;: kan ta bort likväl som lägga till och redigera</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="91" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Admin&lt;/em&gt; : full administration access</string>
		<translation>&lt;em&gt;Administratör&lt;/em&gt;: full administrationbehörighet</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="92" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Remember that you can assign privileges to the &lt;strong&gt;Myself&lt;/strong&gt; role, and those privileges will
only apply to a specific user and the content owned or authored by that specific eg they could edit
their own articles, or comments but not articles or comments created by others.</string>
		<translation>Kom ihåg att du kan tilldela behörigheter till rollen &lt;strong&gt;Myself&lt;/strong&gt;. Dessa behörigheter kommer då enbart att gälla för en specifik användare och det innehåll som ägs av eller skapas av denna. Varje användare kommer då att kunna redigera sina egna artiklar och kommentarer men inte artiklar eller kommentarer som skapats av andra användare.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="97" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Privileges Configuration Settings</string>
		<translation>Behörighetsinställningar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="99" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Last Resort Admin</string>
		<translation>'Sista utvägens' administratör</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="100" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Last Resort Administrator&lt;/strong&gt; is a special Administrator that lies outside the
roles and privileges system in Xaraya. The Last Resort Administrator can always access your site. Creation of
a Last Resort administrator is optional by going to &lt;strong&gt;Privileges - Modify Config&lt;/strong&gt; and checking the Last Resort option.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;'Sista utvägens' Administratör&lt;/strong&gt; är en speciell administratör som inte omfattas av systemen för roller och behörigheter i Xaraya. 'Sista utvägens' administratör har alltid tillgång till sajten. Att skapa 'Sista utvägens' administratör är valfritt och kan göras genom att gå till &lt;strong&gt;Behörigheter - Redigera&lt;/strong&gt; och kryssa i valet för 'Sista utvägens' administratör.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="105" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You will be prompted for a username for the Last Resort administrator and a password. If you do create a Last Resort administrator
be sure to protect the user name and password as this Admin will always be able to access the site irregardless of what happens to the site privileges.</string>
		<translation>Du kommer att få ange ett användarnamn och lösenord för 'Sista utvägens' administratör. Om du skapar en 'Sista utvägens' administratör måste du skydda dennes användarnamn och lösenord mycket väl eftersom denna administratör alltid kommer att ha tillgång till sajten oavsett hur behörigheterna för sajten är inställda.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="109" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Realms is a feature new in Xaraya 1.1. By activating Realms you will be prompted to specify a privilege
mask that will be by privileges for testing whether a realm is current or not. In addition to the Realm definition,
you will also be provided an additional Realms Management function to define realm names for your site.
See</string>
		<translation>Behörighetsområden är en ny funktion i Xaraya 1.1. När du aktiverar behörighetsområden uppmanas du att ange en behörighetsmask som behörigheterna kommer att valideras mot. Utöver definitionen av behörighetsområde har du en administrationsdel för att definiera namnen för sajtens olika behörighetsområden. Se</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="117" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya Realms</string>
		<translation>Behörighetsområden i Xaraya</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="117" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>for more information.</string>
		<translation>för mer information.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="118" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Medföljande block</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="122" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included blocks.</string>
		<translation>Det finns inga medföljande block.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="126" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Medföljande kopplingar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="130" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included hooks.</string>
		<translation>Det finns inga medföljande kopplingar.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="134" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further Information</string>
		<translation>Ytterligare information</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="136" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further information on the Privileges module can be found at:</string>
		<translation>Ytterligare information om Behörighetsmodulen finns på:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="138" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Privileges Module Extension page at</string>
		<translation>Behörighetsmodultilläggssidan på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="141" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Privileges Module - Xaraya Extension 1098</string>
		<translation>Behörighetsmodulen - Xaraya tillägg 1098</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="141" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string>
		<translation>Klicka på 'Version History'-fliken längst ner för att få senaste utgåvoinformation.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="142" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related tutorials and documentation on Privileges module at</string>
		<translation>Relaterade guider och dokumentation om Behörighetsmodulen på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="144" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related documentation on Privileges</string>
		<translation>Relaterad dokumentation om Behörigheter</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="144" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya Documentation.</string>
		<translation>Xaraya dokumentation</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="144" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information for Developers at</string>
		<translation>Utökad information för utvecklare på</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="146" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>RFC 30</string>
		<translation>RFC 30</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="146" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya RFC-30</string>
		<translation>Xaraya RFC-30</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="146" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Privileges Module Overview</string>
		<translation>Behörighetsmodul översikt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="151" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Version</string>
		<translation>Version</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="151" />
		</references>
	</entry>
</translations>
