<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
<entry><string>Registration Administration</string><translation>Διαχείριση Εγγραφών</translation></entry>
<entry><string>What is it?</string><translation>Τι είναι;</translation></entry>
<entry><string>The Registration module handles management of User Registration on your site, and options for user registration.</string><translation>Η μονάδα Εγγραφών χειρίζεται την διαχείριση της Εγγραφής Χρηστών και τις επιλογές για την Εγγραφή Χρηστών στην ιστοσελίδα.</translation></entry>
<entry><string>The Registration module is useful when used in conjunction with:</string><translation>Η μονάδα Εγγραφών είναι χρήσιμη όταν χρησιμοποιείται σε συνδυασμό με:</translation></entry>
<entry><string>an authentication module (in a default installation this is &lt;strong&gt;Authsystem&lt;/strong&gt; in Core) that handles the users' login and authentication process.</string><translation>μια μια μονάδα πιστοποίησης (η προκαθορισμένη εγκατάσταση είνα ι το &lt;strong&gt;Authsystem&lt;/strong&gt; στον Πυρήνα) που χειρίζεται τις διαδικασίες εισόδου και πιστοποίησης.</translation></entry>
<entry><string>the &lt;strong&gt;Roles&lt;/strong&gt; module that manages Roles on your site. Registered users can be assigned to roles that you setup and configure on your site.</string><translation>Η μονάδα &lt;strong&gt;Ρόλοι&lt;/strong&gt; που διαχειρίζετε τους Ρόλους στην ιστοσελίδα. Οι εγγεγραμμένοι χρήστες μπορούν να αποδοθούν σε ρόλους που ορίζετε και ρυθμίζετε στην ιστοσελίδα.</translation></entry>
<entry><string>How to use it?</string><translation>Πως χρησιμοποιείται;</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Add the Registration module&lt;/strong&gt; to your module directory if it is not already present.</string><translation>&lt;strong&gt;Προσθέστε της μονάδας Εγγραφών&lt;/strong&gt; στον φάκελο μονάδες αν δεν είναι ήδη παρούσα.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Install and activate&lt;/strong&gt; the Registration module via the Module module.</string><translation>&lt;strong&gt;Εγκατάσταση και ενεργοποίηση&lt;/strong&gt; της μονάδας Εγγραφάς μέσω της μονάδας Μονάδες.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Configure options &lt;/strong&gt;through the Admin Panel Modify Config link. General, registration and filter options are available.</string><translation>&lt;strong&gt;Τροποποίηση Ρυθμίσεων&lt;/strong&gt;μέσω του συνδέσμου τροποποίηση ρυθμίσεων του Admin Panel. Είναι διαθέσιμες επιλογές γενικές, εγγραφής και φιλτραρίσματος.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Check user privileges&lt;/strong&gt;. Depending on choices you made at installation time, and additional privilege setups, you may need to create
additional privileges and assign to your Anonymous users so they can view the Registration module menu link and login block.</string><translation>&lt;strong&gt;Ελέγξτε τα προνόμια χρήστών&lt;/strong&gt;. Ανάλογα με τις επιλογές που έγιναν κατά την αρχική και επιπλέον εγκαταστάσεις, μπορεί να χρειαστεί να δημιουργήστε επιπλέον προνόμια και να τα αναθέσετε στους Ανώνυμους χρήστες ώστε να μπορούν να βλέπουν τον σύνδεσμο για την μονάδα Εγγραφές           Χρηστών και το block σύνδεσης.</translation></entry>
<entry><string>A. Configurations Options for Administrators</string><translation>Α. Επιλογές για Διαχειριστές</translation></entry>
<entry><string>The following options are available through the Modify Config link in the Admin Panel Registration menu.</string><translation>Οι παρακάτω επιλογές είναι διαθέσιμες μέσω του συνδέσμου Τροποποίηση Ρυθμίσεων στο μενού Διαχείρισης.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;General Options tab:&lt;/strong&gt; allows you to set short urls and options for display of
Terms of Service and Privacy Policy.</string><translation>&lt;strong&gt;Γενικές επιλογές:&lt;/strong&gt; επιτρέπει να καθοριστούν σύντομα url και επιλογές για εμφάνιση των Όρων Χρήσης και Πολιτικής Ιδιωτικού Περιεχομένου.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Registration Options tab :&lt;/strong&gt; provides options for user registration including default
group for new users, allowing of registration, minimum registration age, notification emails to users and
the designated site administrator, enabling users to set their own password and minimum password length,
display of Roles module dynamic data fields, and requirement for unique email address.</string><translation>&lt;strong&gt;Επιλογές Εγγγραφής:&lt;/strong&gt; παρέχει επιλογές για εγγραφή χρηστών συμπεριλαμβανόμενου της προεπιλεγμένης ομάδας για νέους χρήστες, ενεργοποίηση δυνατότητας εγγραφής, ελάχιστη ηλικά για έγραφη κ.α.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Filtering Options tab :&lt;/strong&gt;Enables you to control registrations by blocking
registrations on the basis of User Names, IP address or email address.&lt;/strong&gt;</string><translation>&lt;strong&gt;Επιλογές Φιλτραρίσματος:&lt;/strong&gt; Επιτρέπει τον έλεγχο τον εγγραφών απαγορεύοντας εγγραφές βάσει Ονόματος Χρήστη, διεύθυνση IP ή e-mail</translation></entry>
<entry><string>B. User Menu Options</string><translation>Β. Επιλογές Μενού Χρήστη</translation></entry>
<entry><string>A Registration link will display in the User Menu options when a user is not logged in. On login, this option is not displayed to the user.</string><translation>Ένας σύνδεσμος εγγραφής θα εμφανίζεται στο Μενού Χρήστη αν ο χρήστης δεν έχει συνδεθεί. Κατά την σύνδεση, αυτή η επιλογή δεν εμφανίζεται στον χρήστη.</translation></entry>
<entry><string>Links to Terms of Service and Privacy Policy are displayed if these options are selected in the Modify Config Registration tab options.</string><translation>Εμφάνιζονται σύνδεσμοι στους Όρους Χρήσης και στην Πολιτική Ιδιωτικού Περιεχομένου αν έχουν γίνει οι σχετικές επιλογές στην καρτέλα Τροποποίηση Ρυθμίσεων Εγγραφών</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Block που συμπεριλαμβάνονται</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;Login Block&lt;/strong&gt; allows users to login and also contains a link to user Registration. This block is used instead of the roles login block.</string><translation>&lt;strong&gt;Block Login&lt;/strong&gt; επιτρέπει στους χρήστες να συνδεθούν και επίσης περιλαμβάνει σύνδεσμο στην εγγραφή χρηστών. Αυτό το block χρησιμοποιείται αντί το αντίστοιχο της μονάδας Ρόλοι (Roles)</translation></entry>
<entry><string>Included Hooks</string><translation>Hooks που συμπεριλαμβάνονται</translation></entry>
<entry><string>None provided at this time. However Dynamic Data properties setup in the Roles module can be displayed at the time of user registration by enabling this option in the Modify Config Registration tab option.</string><translation>Δεν παρέχονται αυτή την στιγμή. Όμως, ιδιότητες Δυναμικών Δεδομένων που έχουν καθοριστεί στην μονάδα Ρόλοι μπορούν να εμφανιστούν την στιγμή της εγγραφής χρήστη ενεργοποιώντας την σχετική επιλογή στην καρτέλα Τροποποίηση Ρυθμίσεων Εγγραφών</translation></entry>
<entry><string>Included Dynamic Data Properties</string><translation>Δυναμικές Ιδιότητες που Συμπεριλαμβάνονται</translation></entry>
<entry><string>None</string><translation>Καμμία</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>Περισσότερες Πληροφορίες</translation></entry>
<entry><string>Further information on the Registration module can be found at:</string><translation>Περισσότερες πληροφορίες για την μονάδα Εγγραφές μπορεί να βρεθούν στην:</translation></entry>
<entry><string>Registration Module Extension page at</string><translation>Σελίδα Επέκτασης Μονάδας Εγγραφές στο</translation></entry>
<entry><string>Registration Module - Xaraya Extension 30205</string><translation>Μονάδα Εγγραφές - Επέκταση Xaraya 30205</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation>Πατήστε στην επιλογή Ιστορία Εκδόσεων για να πάρετε τις τελευταίες πληροφορίες εκδόσεων.</translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on Registration module at</string><translation>Σχετική τεκμηρίωση για την μονάδα Εγγραφές στην</translation></entry>
<entry><string>Related documentation on Registration</string><translation>Σχετική τεκμηρίωση για την μονάδα Εγγραφές στην</translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Τεκμηρίωση Xaraya</translation></entry>
<entry><string>Extended information for Developers at</string><translation>Εκτεταμένες πληροφορίες για Προγραμματιστές στο</translation></entry>
<entry><string>RFC 30</string><translation>RFC 30</translation></entry>
<entry><string>Xaraya RFC-30</string><translation>RFC-30 του Xaraya</translation></entry>
<entry><string>Registration Module Overview</string><translation>Περίληψη Μονάδας Εγγραφές</translation></entry>
<entry><string>Version</string><translation>Έκδοση</translation></entry>
</translations>
