<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fi_FI.utf-8">
	<entry>
		<string>Validate XHTML 1.0 Strict</string>
		<translation>Validoi XHTML 1.0 Strict</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/includes/pagefooter.xt" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Validate CSS</string>
		<translation>Validoi CSS</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/includes/pagefooter.xt" line="5" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Tableless layout</string>
		<translation>Tauluton ulkoasu</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/includes/pagefooter.xt" line="6" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Small text (default)</string>
		<translation>Pieni teksti (vakio)</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/includes/styleswitchercontrols.xt" line="1" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Medium text</string>
		<translation>Keskikokoinen teksti</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/includes/styleswitchercontrols.xt" line="2" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Large text</string>
		<translation>Suuri teksti</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/includes/styleswitchercontrols.xt" line="3" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>High contrast</string>
		<translation>Suuri kontrasti</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/includes/styleswitchercontrols.xt" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Blue hues (default)</string>
		<translation>Sinisen sävyt (vakio)</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/includes/styleswitchercontrols.xt" line="5" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Green hues</string>
		<translation>Virheän sävyt</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/includes/styleswitchercontrols.xt" line="6" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Orange hues</string>
		<translation>Oranssin sävyt</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/includes/styleswitchercontrols.xt" line="7" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Thank you for your support, and feel free to join our development or user discussions to become involved in our community.</string>
		<translation>Kiitos tuestasi ja ole vapaa osallistumaan kehitys- tai käyttäjäkeskusteluihimme ja osalliseksi yhteisöömme.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The contents of this page are written in what we call an &lt;em&gt;overridden&lt;/em&gt;
template (in this case one from the base module). This means that its contents
are determined by the active theme in a
Xaraya installation and not by the &lt;em&gt;internal&lt;/em&gt; template, which is part of
the standard code and templates of Xaraya.</string>
		<translation>Tämän sivun sisältö on kirjoitettu tiedostoon, jota kutsumme nimellä &lt;em&gt;ohitettu&lt;/em&gt; malline (tässä tapauksessa Base-moduulista). Sivun sisältö määräytyy siis Xaraya-asennuksen aktiivisen teeman mukaan eikä &lt;em&gt;sisäisen&lt;/em&gt; pohjan mukaan, joka on osa peruskoodia ja Xarayan mallineita.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="55" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This overridden template you are looking at is located in
(#(1)/themename/modules/base/user-main.xt). The template is part of the &lt;em&gt;base&lt;/em&gt;
module which is by default configured to be the active module on the frontpage
of a Xaraya installation.</string>
		<translation>Tämä ohitettu malline sijaitsee hakemistossa &quot;#(1)/themename/modules/base/user-main.xt&quot;. Malline on osa &lt;em&gt;base&lt;/em&gt;-moduulia, joka on oletuksena asetettu etusivuksi Xaraya-asennuksessa.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="62" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The default theme's name is Xaraya_Classic. It is supplied and installed with every
distribution package of Xaraya. The theme not only gives you a pleasant way to explore
Xaraya, but also contains a lot of example on what is possible with Xaraya.</string>
		<translation>Oletusarvoisen teeman nimi on Xaraya_Classic. Se toimitetaan ja on asennettu jokaiseen Xarayan julkaisupakettiin. Teema ei ainoastaan anna sinulle miellettävää tapaa tutkia Xarayaa, vaan sisältää myös paljon esimerkkejä siitä, mitä Xarayalla on mahdollista tehdä.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="79" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The theme is 100% table-free and is totally CSS driven. This means the theme is now
more standards compliant than ever before. However, designing your site with the
web-standards in mind requires certain degree of knowledge, experience,
attention to detail and patience. So we would advise to keep this theme
unmodified within your Xaraya installation directory, in case you need to use it
as a reference to help solve a problem.</string>
		<translation>Teema on 100% tauluton ja pyörii kokonaan CSS:n päällä. Tämä tarkoittaa, että teema on nykyään enemmän standardien mukainen kuin koskaan aikaisemmin. Huomaa kuitenkin, että sivuston suunnittelu web-standardeja ajatellen vaatii tietyn verran tietoa, kokemusta, huomiota yksityiskohdille sekä kärsivällisyyttä. Suosittelemme siis pitämään tämän teeman muokkaamattomana Xarayan asennushakemistossa siltä varalta, että sinulle tulee tarve käyttää sitä referenssinä ongelmanratkaisussa.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="89" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you wish to design your own Xaraya theme based on Xaraya Classic or alter
the appearance of this theme, the graphics sources can be obtained from
&lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com/~andyv/xclassic_sources&quot;&gt;here&lt;/a&gt;.</string>
		<translation>Jos haluat suunnitella oman Xaraya-teemasi Xaraya Classic -teemaan perustuen tai muokata teeman ulkoasua, graafiset lähdetiedostot löytyvät &lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com/~andyv/xclassic_sources&quot;&gt;täältä&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="96" />
		</references>
	</entry>
</translations>
