<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="es_ES.utf-8">
	<entry>
		<string>official icon</string>
		<translation>Icono oficial</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="8" />
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Resumen</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>¿Qué es?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module controls the behind the scenes processing for your Xaraya installation.</string>
		<translation>El módulo Base controla los procesos que se ejecutan por detrás de su instalación de Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="19" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>¿Cómo usarlo?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="21" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have three choices.</string>
		<translation>Desde el menú, tiene tres opciones.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>View System Information: Allows you to print your server and php set-up for trouble shooting.</string>
		<translation>Ve la información del sistema: le permite mostrar la información de su servidor e instalación de php para corregir errores.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extension Releases: Allows you to view recently released extensions.</string>
		<translation>Lanzamiento de extensiones: le permite ver las extensiones lanzadas recientemente.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="27" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Config: Allows you to change some of the settings controlling the core behaviour of the site.</string>
		<translation>Modificar configuración: le permite cambiar algunas características que controlan el funcionamiento del sitio.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Bloques incluidos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>finclude: Include a file as block content.</string>
		<translation>finclude: incluye un archivo como un bloque de contenido.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>html: Enter HTML as block content.</string>
		<translation>html: inserta un bloque con código HTML.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>menu: Construct menus.</string>
		<translation>menu: construye los menús.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>php: Execute PHP code in a block.</string>
		<translation>php. ejecuta código php en un bloque.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>text: Include plain text in a block.</string>
		<translation>texto: incluye texto plano en un bloque.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Enganches incluidos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="41" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Base Module has no hooks included at this time.</string>
		<translation>El módulo Base no tiene enganches incluidos en este momento.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Other Information</string>
		<translation>Otra información</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>RSS Class</string>
		<translation>Clase RSS</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The RSS capabilities in Xaraya use &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt; as their backend. The notes for the feedParser by Reverend Jim are as follows:</string>
		<translation>Para usar RSS, Xaraya utiliza &lt;a href=&quot;http://freshmeat.net/projects/phpfeedparser/?topic_id=914&quot;&gt;PHP feedParser&lt;/a&gt;. Puede encontrar más información acerca de feedParser a continuación:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="50" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>feedParser was created due to the lack of a good, flexible, class-based RSS feed parser for PHP. It has been built as a class, and currently handles RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0, and RSS 2.0 feeds. For channels it grabs the title, description, link, and creator. For items it grabs the title, description, link, and date. It also provides a form of the date converted into the local timezone to facilitate chronological sorting of items. The dates are provided in UNIX timestamp format for easy manipulation by other PHP functions.</string>
		<translation>feedParser fue creado debido a la falta de un analizador de semillas RSS bueno, flexible y basado en clases. Ha sido construido como una clase, y actualmente trabaja con semillas del tipo RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0, y RSS 2.0. De los canales obtiene el título, descripción, enlace y creador. De los elementos obtiene el título, descripción, enlace y fecha. También convierte la fecha a la zona horaria local para facilitar el orden cronológico. Las fechas que se suministran en formato UNIX timestamp son más fáciles de manipular por otras funciones de PHP.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="53" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Expire a Block</string>
		<translation>Expiración</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Currently, the HTML and Text blocks can both expire content if you wish. If you have a message that you would like to only have visible for a certain period of time, you can expire the block. This functionality can be used in conjunction with any placement or block group that you assign the block.</string>
		<translation>Actualmente, los bloques de texto de HTML pueden expirar si lo desean. Si tiene un mensaje y desea que solo sea visible durante un período de tiempo, puede hacer que un bloque expire. Esta funcionalidad puede usarse en cualquier bloque o grupo de bloques.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="59" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Puede obtener más información sobre este módulo aquí. [módulo Módulos]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/base/xartemplates/admin-main.xd" line="65" />
		</references>
	</entry>
</translations>
