<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ms_MY.utf-8">
<entry><string>Welcome to Xaraya Upgrade</string><translation>Selamat datang ke Naiktaraf Xaraya</translation>		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="5" />
		</references>
</entry>
<entry><string>Ensure you have reviewed the UPGRADE.txt file or the &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Xaraya Upgrade Guidelines&lt;/a&gt;, and relevant
comments for your version upgrade before continuing.</string><translation>Pastikan anda telah meneliti semula fail UPGRADE.txt atau &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Garispanduan Naiktaraf Xaraya&lt;/a&gt;, and komen-komen bersangkutan versi naiktaraf anda sebelum meneruskan.</translation>		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="20" />
		</references>
</entry>
<entry><string>This upgrade process updates your database and some system files but &lt;strong&gt;cannot upgrade&lt;/strong&gt; your theme and templates!</string><translation>Proses naiktaraf ini mengemaskini pangkalan data anda dan sebahagian fail sistem tetapi &lt;strong&gt;tidak menaiktaraf&lt;/strong&gt; tema dan templat anda!</translation>		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="25" />
		</references>
</entry>
<entry><string>To ensure a quick and smooth upgrade, please check and address the following important theme and template considerations &lt;strong&gt;before&lt;/strong&gt; continuing.</string><translation>Untuk memastikan naiktaraf yang cepat dan licin, sila semak dan tangani perkara-perkara penting berikut berhubung tema dan templat &lt;strong&gt;sebelum&lt;/strong&gt; meneruskan.</translation>		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="30" />
		</references>
</entry>
<entry><string>The Adminpanels module has been deprecated as of Version 1.1 and no longer available. The blocks have been moved to the Base module.</string><translation>Modul Adminpanels telah dipinggirkan setakat Versi 1.1 dan telah tiada. Blok-blok telah dipindah ke modul Base.</translation>		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="35" />
		</references>
</entry>
<entry><string>Please check your theme templates for use of any Adminpanel module references. You will need to change references to &lt;strong&gt;adminpanels&lt;/strong&gt; in your theme or templates
to &lt;strong&gt;base&lt;/strong&gt; module. Remember particularly to change 'adminmenu' and 'waiting content' blocks tags to refer now to the base module, and update other Adminpanels links.</string><translation>Sila semak templat tema anda untuk sebarang rujukan ke modul Adminpanels. Anda perlu mengubah rujukan ke &lt;strong&gt;adminpanels&lt;/strong&gt; dalam tema atau templat anda ke modul &lt;strong&gt;base&lt;/strong&gt;. Ingat untuk menukat 'adminmenu' dan tag blok 'waiting content' untuk merujuk sekarang ke modul base, dan kemaskini pautan Adminpanels yang lain.</translation>		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="39" />
		</references>
</entry>
<entry><string>Make sure your Adminpanel block templates for any compact menu block, adminmenu or waiting content blocks are also moved to &lt;strong&gt;modules/base&lt;/strong&gt; directory in your theme.</string><translation>Pastikan templat blok Adminpanels anda untuk sebarang blok menu kompak, adminmenu atau blok menunggu kandungan juga sudah dipindah ke direktori &lt;strong&gt;modules/base&lt;/strong&gt; dalam tema anda</translation>		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="41" />
		</references>
</entry>
<entry><string>As of Version 1.1 the core login block and function in the Roles module has been moved to the
Authsystem Module at</string><translation>Setakat Versi 1.1, blok log masuk teras dan fungsi dalam modul Roles telah dipindah ke modul Authsystem di</translation>		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="46" />
		</references>
</entry>
<entry><string>You can still login by browsing to</string><translation>Anda masih boleh log masuk dengan melayar ke</translation>		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="47" />
		</references>
</entry>
<entry><string>If you allow User Registration on your site, you must ensure you have the &lt;strong&gt;Registration module&lt;/strong&gt; in your Xaraya module directory,
install, and configure it to continue user registration on your site as from Version 1.1 .</string><translation>Jika anda membenarkan Pendaftaran Pengguna pada laman anda, anda mesti pastikan anda mempunyai &lt;strong&gt;modul Registration&lt;/strong&gt; dalam direktori modul Xaraya anda, pasang dan konfigurkannya untuk meneruskan pendaftaran pengguna di laman anda setakat Versi 1.1.</translation>		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="52" />
		</references>
</entry>
<entry><string>The Country Listing Dynamic Data property has changed templates in Version 1.1 to refer to ID as value
instead of Name. If you have been using this DD property, you will have to override the template to
continue to use Name as the value.</string><translation>Sifat Data Dinamik Senarai Negara telah bertukar templat dalam Versi 1.1 merujuk ke ID sebagai nilai sebagai ganti Name. Jika anda telah menggunakan sifat DD ini, anda perlu membatalkan templat tersebut dan terus menggunakan Name sebagai nilai.</translation>		<references>
			<reference file="modules/installer/xartemplates/admin-upgrade1.xd" line="58" />
		</references>
</entry>
</translations>
