<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="es_ES.utf-8">
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>¿Qué es esto?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Privileges module lets you manage access rights on your site. Privileges give roles access to certain resources of your choosing. They are the basic components of the security system.</string>
		<translation>El módulo Privilegios le permite gestionar lso permisos de acceso a su sitio. Los privilegios da acceso a los roles a ciertos recursos a su elección. Son componentes básicos de seguridad del sistema.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Here are some of the things you can do with privileges:</string>
		<translation>Aquí presentamos algunas de las cosas que puede hacer con privilegios:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya's privileges are extremely flexible. You can define privileges at the level of site, modules, component classes within modules, or single instances of those classes.</string>
		<translation>Los privilegios en Xaraya son extremadamente flexibles. Puede definir privilegios a nivel de sitio, módulo, componentes y clases entre módulos, o instancias individuales de esas clases.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can use privileges as building blocks. Assemble them into compound privileges tailored to any specific role on the site.</string>
		<translation>Puede usar lso privilegios como bloques de construcción y ensamblarlas en privilegios compuestos para roles específicos en el sitio.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can assign privileges to roles which then pass them on to their children in the roles hierarchy through inheritance.</string>
		<translation>Puede asignar privilegios a un rol y este pasará a sus hijos en la jerarquía de roles a través de herencia.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using the realms functionality you can subdivide one site into many &quot;virtual&quot; sites sharing the same resources.</string>
		<translation>Usando los reinos puede subdividir un sitio en muchos sitios &quot;virtuales&quot; compartiendo los mismos recursos.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>¿Cómo usarlo?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Clicking on the View Privileges link gives you an overview of all the privileges on your system. Compound privileges are collapsed, but you can click on them to open them up and view their components.</string>
		<translation>Haciendo click en Ver privilegios puede ver una presentación de todos lo sprivilegios de su sitio. Lso privilegios compuestos están colapsados, pero puede hacer click en ellos para desplegarlos y ver sus componentes.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When adding or modifying a privilege, you can define it to have its own access rights, or simply to serve as a container for other privileges.</string>
		<translation>Cuando añade o modifica un privilegio, puede definir que contenga sus propios permisos de acceso, o simplemente sirva como contenedor para otros privilegios.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya comes preconfigured with a minimal set of privileges that are loaded when you run the installer. These will vary according to the configuration you chose. Examples are:</string>
		<translation>Xaraya viene preconfigurada con un conjunto mínimo de privilegios que se cargan durante el proceso de instalación. Esto puede variar de acuerdo con la configuración que escoja. Algunos ejemplos pueden ser:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Administration: a privilege that gives a role complete access to all resources on the site. At installation this privilege is assigned to the role Administrators and is inherited by the user Admin.</string>
		<translation>Administration: un privilegio que le da a un rol acceso compelto a todos los recursos del sitio. Durante la instalación este privilegio es esignado al rol Administrators y es heredado por el usuario Admin.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>CasualAccess: this is the privilege assigned to unregistered users on the site. It is initially defined to allow viewing access of the front page, as well as access to the login block.</string>
		<translation>CasualAccess: este es el privilegio asignado a los usuariso no registrados del sitio. Es inicialmente definido para permitirles ver la página de inicio, así como  acceso al formulario de inicio de sesión.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="60" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>GeneralLock: a privilege that restricts access to certain basic roles and privileges the system requires, such as the default admin. This is to avoid inadvertent removal.</string>
		<translation>GeneralLock: un privilegio que restringe el acceso a ciertos roles básicos que requiere el sistema. Esto es para no borrarlos por equivocación.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>All privileges in the system can be changed or removed. (For those protected by GeneralLock
above this takes a bit more doing.) You can also combine privileges by using them as elements to create
compound privileges, or make new privileges of your choosing. There is no limit to the number of privileges
you can create or their levels of nesting.</string>
		<translation>Todos los privilegios del sistema pueden ser cambiados o borrados. (Aquellos protegidos por GeneralLock toman algo más de trabajo). Puede también combinar privilegios usándolos como elementos para crear privilegios compuestos, o hacer uno nuevo a su elección. No hay límites para el número de privilegios que puede crear o sus niveles de profundidad.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="71" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Level of Access</string>
		<translation>Nivel de acceso</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="74" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When you create a privilege you can assign one of a number of predefined levels of
access for that privilege to a module, a component of that module, or an instance (eg an itemtype).
A module author will determine how those levels are applied in their module. Generally they are:</string>
		<translation>Cuando crea un privilegio puede asignar uno de una cierta cantidad de niveles de acceso para un privilegio de un módulo, componente o instancia (por ejemplo, tipo de ítem). El autor d eun módulo determinará qué niveles son aplicados en su módulo. Generalemnte son:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="80" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;None&lt;/em&gt; : no access</string>
		<translation>&lt;em&gt;Ninguno&lt;/em&gt;: sin acceso</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="83" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Overview&lt;/em&gt; : access to some part of the content, but not full content. For example, in Articles module the overview access will allow viewing of article summaries but not full article display.</string>
		<translation>&lt;em&gt;presentación&lt;/em&gt;: acceo a algunas partes del contenido, pero no completo. Por ejemplo, en el módulo Artículos el acceo de Presentación le permite ver el resumen de los artículos, pero no mostrarlos por completo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="84" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Read&lt;/em&gt; : full read access</string>
		<translation>&lt;em&gt;Lectura&lt;/em&gt;: acceso de lectura completo</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="85" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Comment&lt;/em&gt; : allows a user to submit content eg Submit a document, submit a comment</string>
		<translation>&lt;em&gt;Comentario&lt;/em&gt;: le permite enviar contenido, como enviar un documento, crear un comentario...</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Moderate&lt;/em&gt; : may vary from module to module but usually allows editing of other users' content</string>
		<translation>&lt;em&gt;Moderar&lt;/em&gt;: puede variar de módulo a módulo, pero normalmente le permite editar el contenido de otros usuarios</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="87" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Edit&lt;/em&gt; : can edit content but not add or delete</string>
		<translation>&lt;em&gt;Editar&lt;/em&gt;: puede editar contenido, pero no borrarlo</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="88" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Add&lt;/em&gt; : can add and edit but not delete</string>
		<translation>&lt;em&gt;Añadir&lt;/em&gt;: puede añadir y editar, pero no borrar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="89" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Delete&lt;/em&gt; : can delete content as well as add and edit</string>
		<translation>&lt;em&gt;Borrar&lt;/em&gt;: puede borrar contenido así como añadir y editar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="90" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Admin&lt;/em&gt; : full administration access</string>
		<translation>&lt;em&gt;Administrar&lt;/em&gt;: acceso completo de administración</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="91" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Remember that you can assign privileges to the Myself role, and those privileges will
only apply to a specific user and the content owned or authored by that specific eg they could edit
their own articles, or comments but not articles or comments created by others.</string>
		<translation>Recuerde que puede asignar privilegios al rol Myself, y estos solo se aplicarán al usuario específico y el contenido que él cree, como por ejemplo, editar solo sus propios artículos, o comentarios, pero no los creados por otros.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="96" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Bloques incluidos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="99" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included blocks.</string>
		<translation>No hay bloques incluidos.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="103" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Enganches incluidos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="107" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included hooks.</string>
		<translation>No hay enganches incluidos.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further Information</string>
		<translation>Más información</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="113" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further information on the Privileges module can be found at:</string>
		<translation>Puede encontrar más información sobre el módulo Privilegios en:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="115" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Privileges Module Extension page at</string>
		<translation>Página de la extensión Privilegios en</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="118" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Privileges Module - Xaraya Extension 1098</string>
		<translation>Módulo privilegios - Extensión de Xaraya 1098</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="118" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string>
		<translation>Haga click en la pestaña Historial al final de la página para obtener más información.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="119" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related tutorials and documentation on Privileges module at</string>
		<translation>Puede encontrar tutoriales y documentación sobre el módulo Privilegios en</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related documentation on Privileges</string>
		<translation>Documentación relacionada con Privilegios</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya Documentation.</string>
		<translation>Documentación de Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information for Developers at</string>
		<translation>Información extendida para desarrolladores en</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>RFC 30</string>
		<translation>RFC 30</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya RFC-30</string>
		<translation>Xaraya RFC-30</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Privileges Module - Overview</string>
		<translation>Módulo Privilegios - Presentación</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="128" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Version</string>
		<translation>Versión</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="128" />
		</references>
	</entry>
</translations>
