<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
<entry><string>Choose the publication type you want to display with top items.</string><translation>Επιλέξτε τον τύπο έκδοσης που θέλετε να εμφανίζεται στα κορυφαία αντικείμενα</translation></entry>
<entry><string>Default / Current</string><translation>Προεπιλογή / Τρέxων</translation></entry>
<entry><string>Check this if you want the block to display content from all publication types all the time.</string><translation>Επιλέξτε αν θέλετε το τμήμα να εμφανίζει πάντα περιεχόμενο από όλους τους τύπους έκδοσης</translation></entry>
<entry><string>All Publication Types</string><translation>Όλοι οι Τύποι Έκδοσης</translation></entry>
<entry><string>Check this if you want to include the publication type in the article links.</string><translation>Επιλέξτε αν επιθυμείτε να συμπεριλαμβάνετε ο τύπος έκδοσης στους συνδέσμους του άρθρου.</translation></entry>
<entry><string>Link to Publication Type</string><translation>Σύνδεσμος στον Τύπο Έκδοσης</translation></entry>
<entry><string>Choose the category that you want to display with top items.</string><translation>Επιλέξτε την κατηγορία που επιθυμείτε να εμφανίζεται με τα κορυφαία αντικείμενα</translation></entry>
<entry><string>Check this if you want to include this the category in the article links.</string><translation>Επιλέξτε εδώ αν επιθυμείτε να συμπεριληφθεί η κατηγορία στους συνδέσμους των άρθρων</translation></entry>
<entry><string>Link to This Category</string><translation>Σύνδεσμος Στην Κατηγορία</translation></entry>
<entry><string>Check this if you want to display all articles in all subcategories of the current or selected category.</string><translation>Επιλέξτε εδώ για να εμφανιστούν όλα τα άρθρα στις υποκατηγορίες τις τρέχουσας ή της επιλεγμένης κατηγορίας.</translation></entry>
<entry><string>Include Child Category Content</string><translation>Να συμπεριλφηεί περιεχόμενο των κατηγοριών-παιδιά</translation></entry>
<entry><string>Check this if you want the block to display content from all categories all the time.</string><translation>Επιλέξτε εδώ αν επιθυμείτε να εμφανίζεται πάντα περιεχόμενο από όλες τις κατηγορίες</translation></entry>
<entry><string>All Categories</string><translation>Όλες οι Κατηγορίες</translation></entry>
<entry><string>Check this to have the block title dynamically generated from the current content.</string><translation>Επιλέξτε εδώ για να ενεργοποιήσετε την δυναμική δημιουργία του τμήματος από το ενεργό περιεχόμενο.</translation></entry>
<entry><string>Dynamic Block Title</string><translation>Τίτλος Δυναμικού Τμήματος</translation></entry>
<entry><string>Choose the sorting options for the top items.</string><translation>Επιλέξτε την μέθοδο ταξινόμησης για τα κορυφαία αντικείμενα</translation></entry>
<entry><string>Hook Hitcount or Ratings to Articles to use these sort types</string><translation>Δημιουργήστε Hook από τις μονάδες Hitcount ή Ratings για να χρησιμοποιήσετε αυτούς τους τύπους ταξινόμησης</translation></entry>
<entry><string>Check this box to show the value of the sort that you chose.</string><translation>Επιλέξτε εδώ για να εμφανιστεί η αξία της ταξινόμησης που επιλέξατε.</translation></entry>
<entry><string>Select this if you wish to show the summary of the individual item.</string><translation>Επιλέξτε εδώ να εμφανίζεται η περίληψη σε κάθε αντικείμενο</translation></entry>
<entry><string>Hook Dynamic Data to articles or itemtypes for Dynamic Data option</string><translation>Δημιουργήστε Hook Dynamic Data στη μονάδα των άρθρων ή στους τύπους έκδοσης για τις επιλογές των Dynamic Data</translation></entry>
</translations>
