<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ru_RU.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Описание</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Что это такое?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The mail module controls the ways that your Xaraya system sends mail to users or groups of users. This module is a utility module and takes information from other modules installed on your Xaraya system and formats the mail for them. This module at its heart is using the</string>
		<translation>Модуль почты управляет отправкой почты пользователям или группам пользователей с Вашего сайта. Этот модуль - сервисный модуль и берет информацию из других модулей, установленных на вашей Xaraya системе и форматирует почту для них. Этот модуль использует</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>phpmailer</string>
		<translation>phpmailer</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>classes for processing. These classes extend Xaraya to allow you to use SMTP, SendMail or the normal PHP Mail functions.</string>
		<translation>классы для работы.Эти классы расширяют возможности Xaraya для использования SMTP, SendMail или обычные PHP Mail-функции.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Как это использовать?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have two choices.</string>
		<translation>У вас есть две возможности в меню.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&quot;Modify Configuration&quot;. From this menu option, you can update the necessary configuration options, such as the email address that you want to send from, reply to address, type of mail system to use, etc.</string>
		<translation>&quot;Изменение Конфигурации&quot;. В этом пункте Вы можете установить необходимые параметры конфигурации:  адрес электронной почты, с которого Вы хотите послать почту, адрес для ответа, метод отправки почты, и т.д.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="24" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&quot;Test Configuration&quot;. From this menu option you can test your mail system configuration.</string>
		<translation>&quot;Тестировать конфигурацию&quot;. В этом разделе Вы можете протестировать настройки конфигурации.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Scheduling mail</string>
		<translation>Отправка почты по расписанию</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Other modules can request that a certain mail be sent no earlier than a specific time.</string>
		<translation>Для некоторых модулей может понадобиться отправка почты не ранее определенного времени.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This will have no effect unless you install the 'scheduler' module first.</string>
		<translation>Эта возможность будет доступна только после установки модуля 'scheduler' (Планировщик).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In order to support that, you can configure the mail module to use the 'scheduler' and check if any mails need to be sent e.g. every x hours. Otherwise, those mails will be sent immediately.</string>
		<translation>Для поддержки это функции, сконфигурируйте в модуле Почты использование Планировщика и отметьте для регулярности (отложенности) отправки почты, например, каждые Х часов. В противном случае, письма будут отправляться немедленно.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Включенные блоки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Mail Module has no blocks included at this time.</string>
		<translation>В настоящее время Модуль почты не имеет включенных блоков.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Включенные хуки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="46" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The mail hook allows you to send an email to the site admin when something (content, users, etc) is created or deleted. This can be configured in the modules module.</string>
		<translation>Хук почты позволяет Вам посылать электронную почту администратору сайта, когда что-то (контент, пользователи, и т.д) создано или удалено. Это может быть сконфигурировано в модуле модулей.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="49" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Дополнительгая информация может быть найдена здесь [модуль модулей]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
</translations>
