<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fi_FI.utf-8">
<entry><string>What is it?</string><translation>Mikä se on?</translation></entry>
<entry><string>The BBCode module allows you to use BBCode style mark-up in your content instead of, or with, HTML mark-up.</string><translation>BBCode-moduulilla voit käyttää BBCode-tyylistä merkintää sisällölle joko HTML-merkinnän sijaan tai sen kanssa.</translation></entry>
<entry><string>Adding custom bb-code is available. This is a three step process. First, you will need to add the tag to the system via the &quot;add&quot; function in your admin. Secondly, you will need to add the corresponding API function to html/modules/bbcode/xaruserapi folder. Examples are included. Finally, you will need to add a template for this function in the html/modules/bbcode/xartemplates or to your theme directly. This can be resource intensive. If you do not want to use the advanced bb-code, turn the option off in the modify configuration section. The advance bbcode can also be used to create custom functions to your content, by which you have the ability to place blocks, etc, into your content. This functionality is advanced, but an example has been provided via the [you] tag which transform to the reader's name.</string><translation>Mukautettujen BBCode-merkintöjen käyttö on mahdollista. Se tapahtuu kolmessa vaiheessa. Ensin, sinun täytyy lisätä tagi järjestelmään ylläpidon puolelta. Seuraavaksi sinun täytyy lisätä vastaava API-funktio html/modules/bbcode/xaruserapi-hakemistoon. Tämän moduulin mukana tulee esimerkkejä. Lopuksi sinun täytyy lisätä edellä mainitulle funktiolle malline joko hakemistoon html/modules/bbcode/xartemplates tai suoraan omaan teemaasi. Tämä voi olla huomattavan työlästä. Jos et halua käyttää edistyneitä BBCode-merkintöjä, voit ottaa ne pois päältä moduulin asetuksista. Edistyneillä BBCode-merkinnöillä voidaan myös lisätä mukautettuja funktioita käytettäväksi sisällössä, jolloin voit sijoittaa lohkoja ym. suoraan sisältöösi. Tämä on edistynyt toiminto, mutta moduulin mukana tulee esimerkkinä [you]-tagi, joka muuntuu lukijan nimeksi.</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Mukana tulevat lohkot</translation></entry>
<entry><string>The BBCode Module has no blocks included at this time.</string><translation>BBCode-moduuli ei sisällä lohkoja tällä hetkellä.</translation></entry>
<entry><string>Included Hooks</string><translation>Mukana tulevat koukut</translation></entry>
<entry><string>The BBCode has transform hooks on the output, and form control hooks on the input to allow insertion of BBCode in content.</string><translation>BBCodella on muunnoskoukut ulostulolle ja lomakekontrollikoukut sisääntulossa, joka sallii BBCoden lisäämisen sisältöön.</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>Lisää tietoa</translation></entry>
<entry><string>Further information on the BBCode module can be found at</string><translation>Lisää tietoa BBCode moduulista löytyy</translation></entry>
<entry><string>BBCode Extension page at</string><translation>BBCode-laajennuksen sivu osoitteessa</translation></entry>
<entry><string>BBCode Module - Xaraya Extension 778</string><translation>BBCode moduuli - Xaraya laajennus 778</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation>Napsauta versiohistoria-välilehteä alla saadaksesi uusimman julkaisun tiedot.</translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on BBCode found at</string><translation>BBCode-laajennukseen liittyvät johdannot ja dokumentaatio löytyy</translation></entry>
<entry><string>Related documentation on BBCode</string><translation>BBCode-laajennukseen liittyvä dokumentaatio</translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Xaraya dokumentaatiosta.</translation></entry>
<entry><string>BBCode Module - Overview</string><translation>BBCode moduuli - Yleiskatsaus</translation></entry>
<entry><string>Version</string><translation>Versio</translation></entry>
</translations>
