<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>Search capability</string>
		<translation>Sökförmåga</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="11" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Enable searching</string>
		<translation>Aktivera sökning</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>(Search module not available)</string>
		<translation>(sökmodulen ej tillgänglig)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>By hooking search into bkview we enable the search results screen provide by the search
module (GUI hook) and by hooking bkview into search module, we expose the bkview search
function to the search module (API) hook</string>
		<translation>Genom att koppla sökning till bkview möjliggör vi sökningens resultatskärm från sökmodulen (grafiskt användargränssnitt koppling) och genom att koppla bkview till sökmodulen, framställer vi bkview sökfunktionen till sökmodulen (API) koppling</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>By clicking the checkbox these hooks will be enabled for you, so you dont have to do this
manually</string>
		<translation>Genom att klicka i kryssrutan kommer dessa kopplingar att aktiveras för dig, så du behöver inte göra detta manuellt.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Request method</string>
		<translation>Begärd metod</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="41" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Use an XMLHTTP request method</string>
		<translation>Använd en XMLHTTP förfrågan-metod</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>BK-view can use an XML http request for all links in the module. This means that only the
module area is fetched from the server and dynamically replaced, and not the whole theme with it. If you have a site
configuration which is suitable this can speed up the access to bkview considerably. This option works
only with browsers which have support for the XMLHTTPRequest object (Opera has not, for example).</string>
		<translation>BK-view kan använda en XML http förfrågan för samtliga länkar i modulen. Detta betyder att endast modul-delen hämtas från servern och dynamiskt byts ut, och inte hela temat med den. Om du har en webbsides-konfiguration som är lämplig kan detta snabba upp tillgången till bkview ordentligt. Denna funktion fungerar endast med webbläsare som har stöd för XMLHTTP-förfrågan objekt (Opera stödjer t.ex. inte detta).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Setting this wont break the site if your clients browser does not support the xmlhttprequest object, it
should gracefully fall back to a normal page request, so it's safe to set this to ON if you like.</string>
		<translation>Att ställa in detta kommer inte att förstöra sajten om dina besökares webbsides läsare inte stödjer xmlhttp-begärningar, den ska obemärkt gå över till en normal sidbegäran, så det är säkert att slå till detta om du önskar.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="60" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>These are the &lt;em&gt;known&lt;/em&gt; issues:</string>
		<translation>Detta är de &lt;em&gt;kända&lt;/em&gt; problemen:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You will have to have the module.xt page template (included in recent distributions) on the server, otherwise the
speed increase is considerably less, because the whole page will be fetched regardless.</string>
		<translation>Du måste ha module.xt sidmallen (medföljer de senaste distributionerna) på servern, annars kommer hastighetsökningen bli betydligt mindre, för hela sidan kommer att hämtas.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="67" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you have page caching enabled, and bkview pages are normally cached, this option will defeat this. This needs
to be fixed eventually. For now, if you have page caching, this option will still work, but the page wont be cached
in the output cache. In your configuration, you'll have to test what is the optimal configuration.</string>
		<translation>Om du har sidcachning aktiverad och bkview sidor är normalt cachade, kommer detta alternativ omintetgöra detta. Detta behövs åtgärdas allt eftersom. För tillfället, om du har sidcachning, kommer detta alternativ fortfarande fungera, men sidan kommer inte cachas i utdata-cachen. Du måste prova vad som är din bästa konfiguration bland dina inställningar.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="72" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Not really an issue, because it is by design, but worth mentioning is that this technique basically NEVER
refreshes the page. This has two major consequences:</string>
		<translation>Egentligen inget problem, eftersom det är av formgivningskaraktär, men värt att nämna är att denna teknik i grund och botten aldrig uppdaterar sidan. Detta ger två stora konsekvenser:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="77" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The back button (history functionality) will not be updated while navigating bkview.&lt;br/&gt;
UPDATE: An emulation for this has been implemented.</string>
		<translation>Tillbaka knappen (historia funktionalitet) kommer inte att uppdateras medan man navigerar i bkview.&lt;br/&gt; UPPDATERING: En emulering för detta har implementerats.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="83" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Dynamic blocks which base their content on the &lt;em&gt;current page&lt;/em&gt; will keep their content as if still on the
main page of the bkview module.</string>
		<translation>Dynamiska block som baserar sitt innehåll på den &lt;em&gt;aktuella sidan&lt;/em&gt; kommer behålla sitt innehåll som om den fortfarande var på huvudsidan för bkview-modulen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/bkview/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="89" />
		</references>
	</entry>
</translations>
