<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
<entry><string>Thank you for installing Xaraya!</string><translation>Tack för att du installerar Xaraya!</translation></entry>
<entry><string>Welcome to your new Xaraya Site</string><translation>Välkommen till din nya Xaraya webbplats</translation></entry>
<entry><string>You have successfully installed &lt;strong&gt;Xaraya Version #(1)&lt;/strong&gt;! You now have the tools
to easily build custom design and functionality into your web site. This installation provides some out of the box functionality
to get you started.</string><translation>Du har framgångsrikt installerat &lt;strong&gt;Xaraya version #(1)&lt;/strong&gt;! Du har nu verktygen att enkelt bygga in anpassad formgivning och funktionalitet i din webbplats. Den här installationen innehåller färdigpaketerade lösningar för att du ska komma igång.</translation></entry>
<entry><string>The advantage of Xaraya is in it's flexibility and powerful Blocklayout theme system. These work together
enabling you to meet the most demanding of project specifications. Whether your requirements are
small business or a community site, a company intranet or multi-server web installation, you can feel confident
knowing that Xaraya not only provides the flexibility you need but key features of performance, stability, security, and ease of maintenance.</string><translation>Fördelen med Xaraya är dess flexibilitet och dess kraftfulla Blockformgivnings temasystem. Dessa arbetar tillsammans för att möta de mest krävande projektspecifikationer. Oavsett om dina krav är för småföretag eller för en gemenskapswebbplats, ett företags intranät eller fler-server webbinstallation, kan du vara säker på att Xaraya inte bara tillhandahåller flexibiliteten du behöver, utan även nyckelfunktioner som prestanda, stabilitet, säkerhet och enkelt underhåll.</translation></entry>
<entry><string>Getting started</string><translation>Komma igång</translation></entry>
<entry><string>In Xaraya, User and Group Roles and Privileges set by the site Administrator dictate what a user can and cannot see or do on the site.
If you are new to Xaraya and are used to a separate Admin area you may prefer a separate look to your Administration area rather than the default Admin Menu.
Start by logging into your site as Administrator and turning on the Admin Dashboard</string><translation>I Xaraya, Användar och grupp roller och behörigheter ställda av webbplats administratören dikterar vad en användare kan och inte kan se eller göra på webbplatsen. Om du är nyanvändare av Xaraya och är van med att använda ett separat administratörsarea, kan du föredra en separat vy av din adminsitratörsarea istället för standard administratörsmenyn. Börja med att logga in som administratör och aktivera administratörs kontrollpanelen</translation></entry>
<entry><string>in your</string><translation>i din</translation></entry>
<entry><string>Themes Module Modify Config</string><translation>Temamodul ändra konfiguration</translation></entry>
<entry><string>option.</string><translation>alternativ.</translation></entry>
<entry><string>in your Themes Module Modify Config option.</string><translation>i din temamodul ändra konfigruation-alternativ.</translation></entry>
<entry><string>Explore</string><translation>Utforska</translation></entry>
<entry><string>Explore Xaraya by starting with the modules in your Admin Menu and reading the Overviews.
Some of the core modules such as Base, Themes, Blocks, and Roles are good places to start. For example,
the Base module is set as the default module in this installation, and provides the site frontpage. You can change this 'default' module in, coincidentally, the Base module.</string><translation>Utforksa Xaraya genom att börja med modolerna i din administratörsmeny och läs översikterna. Vissa av kärnmodulerna så som , Bas, Teman, Block och Roller är bra ställen att börja på. Till exempel är Basmodulen inställd som standardmodul i den här installationen, och tillhandahåller webbplatsen framsida. Du kan ändra den här 'standard' modulen i, av tillfällight, i Basmodulen.</translation></entry>
<entry><string>You can activate and install additional non-core modules in your Modules Administration to explore further.</string><translation>Du kan aktivera och installera ytterliga kärnmoduler i din moduladministration för att ytterligare utforska.</translation></entry>
<entry><string>You can add a new &lt;em&gt;block&lt;/em&gt; of content anywhere on your page by defining a new block instance in the Blocks module and assigning to a default blockgroup.
You can explore Blocklayout for even further control of layout in your theme.</string><translation>Du kan lägga till nya innehålls-&lt;em&gt;block&lt;/em&gt; varhelst på din sida genom att definiera nya blockinstanser i Blockmodulen och tilldela till en standard blockgrupp. Du kan utforska Blockformgivning (Blocklayout) för ytterligare kontroll av formgivning i ditt tema.</translation></entry>
<entry><string>Getting Help</string><translation>Skaffa hjälp</translation></entry>
<entry><string>We invite you to become further involved in our community by joining our development or user discussions
at</string><translation>Vi inbjuder dig till att bli ytterligare involverad i vår gemenskap genom att ansluta till vår utveckling eller våra användardiskussioner på</translation></entry>
<entry><string>, via
mailing lists or IRC.</string><translation>, via sändlistor eller IRC.</translation></entry>
<entry><string>You can contribute easily to making Xaraya an even better product by filing any unexpected functionality in our</string><translation>Du kan enkelt medverka till att göra Xaraya ännu bättre genom att anmäla eventuella oväntade funktioner i vår</translation></entry>
<entry><string>bug tracker</string><translation>programfelsspårare</translation></entry>
<entry><string>Thank you for your support.
For more information on Xaraya, please visit
&lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com&quot;&gt;
Xaraya's
&lt;/a&gt;
website.</string><translation>Tack för ditt stöd. För mer information om Xaraya, vänligen besök &lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com&quot;&gt;Xarayas&lt;/a&gt; webbplats.</translation></entry>
</translations>
