<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="pt_BR.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Introdução</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>O que é?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Adminpanels is a Xaraya Core Module.</string>
		<translation>O Painel de Controle é um Módulo Central do Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>It is currently responsible for accomplishing these tasks:</string>
		<translation>Ele é o responsável pelas seguintes tarefas:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Configuration and display of the administration menu</string>
		<translation>Configuração e exibição do menu de administração</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Management of overviews for other modules</string>
		<translation>Gerenciamento de introduções para os outros módulos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Display information about waiting content</string>
		<translation>Exibição de informações sobre o conteúdo em espera</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When you login as a website administrator, you should see the adminmenu, which lists installed and activated modules.
These are the modules with administrative functions and a user interface (UI).
They allow you to set various parameters, which change the layout or behaviour of either the module itself or the web site.</string>
		<translation>Quando você ingressa no sistema como um administrador, você poderá ver o menu de administração, que lista os módulos que foram instalados e estão ativados. Esses módulos contêm funções administrativas e uma interface de usuário. Esses módulos permitem ao administrador estabelecer vários parâmetros, que podem alterar o funcionamento ou disposição do próprio módulo em questão ou do site como um todo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Como utilizá-lo?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using this administration system is very simple. First, you may want to configure the adminmenu appearance and the sorting order of the items in it.
Of course, it largely depends on what kind of website you are running and on the number of admin-capable modules you deploy.
Experiment with the options provided, and hopefully you will find the best solution for your administrative environment.
For instance, position the menu left or right, choose a convenient display order and/or temporarily hide modules which you are not going to re-configure frequently.</string>
		<translation>Utilizar este sistema administrativo é bastante simples. Primeiro, você pode configurar a aparência do menu e a ordem das opções contidas nele. É claro que sua decisão depende do tipo do seu site e do número de módulos administrativos que instalar. Experimente as opções disponíveis, e com certeza você encontrará a solução mais adequada para o seu ambiente administrativo. Por exemplo, você pode optar por posicionar o menu à esquerda ou à direita, escolher uma ordem de exibição mais conveniente ou ocultar temporariamente módulos que não pretende reconfigurar freqüentemente.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Secondly, you may configure this overview panel to show some more useful information than this text.
Some options are (will be) available from &quot;Configure Overview&quot; panel.</string>
		<translation>Em segundo lugar, você pode configurar esta página introdutória para exibir informações mais relevantes que este texto. Agumas opções adicionais estão disponíveis no painel &quot;Configurar Introduções&quot;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Having done that, you can start using other modules' administration facilities. Load other modules by clicking the corresponding links in the adminmenu.</string>
		<translation>Feito isso, você pode começar a utilizar as funções administrativas dos outros módulos. Carregue outros módulos clicando nas opções correspondentes no menu administrativo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And lastly, to hide the administration menu, you must logout as an admin; to minimise, use the collapsible menu option in the &quot;blocks&quot; module.</string>
		<translation>Por fim, para ocultar o menu administrativo, você deve sair do sistema como administrador. Para minimizar o menu, use a opção de expandir e reduzir (maximizar e minimizar) menus no módulo &quot;blocos&quot;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Blocos Incluídos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>admin menu</string>
		<translation>menu administrativo</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>waiting content</string>
		<translation>conteúdo em espera</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Ganchos Incluídos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>[Hooks developers, please provide a description..]</string>
		<translation>[Desenvolvedores de ganchos, por favor forneçam a descrição...]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And more.. [for module developers]</string>
		<translation>E mais... [para desenvolvedores de módulos]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Please use this consistent template for your module overview.</string>
		<translation>Por favor, utilize esta introdução como modelo para a introdução de seu módulo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Informações adicionais sobre este módulo podem ser encontradas aqui. [modules module]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="60" />
		</references>
	</entry>
</translations>
