<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="es_MX.utf-8">
	<entry>
		<string>User Information</string>
		<translation>Informaci&amp;#243;n del Usuario</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Acceptance of Terms of Use and Amendments</string>
		<translation>Aceptaci&amp;#243;n de T&amp;#233;rminos de Uso y Enmiendas</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Each time you use or cause access to this web site, you agree to be bound by
these &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Terms of Use&lt;/a&gt;, and as amended from time to time with or without notice to you.
In addition, if you are using a particular service on or through this web site, you will be subject to
any rules or guidelines applicable to those services and they shall be incorporated by reference
into these &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Terms of Use&lt;/a&gt;.</string>
		<translation>Cada vez que uses o tengas acceso a este sitio web, est&amp;#225;s de acuerdo a sujetarte a estos &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;T&amp;#233;rminos de Uso&lt;/a&gt;, y las enmiendas que tengan de cuando en cuando, con o sin notificaci&amp;#243;n a t&amp;#237;. Adem&amp;#225;s si usas un tipo de servicio en particular en o a trav&amp;#233;s de este sitio web, estar&amp;#225;s sujeto a las reglas o los lineamientos aplicables a esos servicios y deben ser incorporados como referencia en estos &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;T&amp;#233;rminos de Uso&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Please see our &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Privacy Policy&lt;/a&gt;, which is incorporated into
these &lt;a href=&quot;#(2)&quot;&gt;Terms of Use&lt;/a&gt; by reference.</string>
		<translation>Por favor consulta nuestra &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Pol&amp;#237;tica de Privacidad&lt;/a&gt;, que est&amp;#225; incorporada en estos &lt;a href=&quot;#(2)&quot;&gt;T&amp;#233;rminos de Uso&lt;/a&gt; por referencia.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Our Service</string>
		<translation>Nuestro Servicio</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="59" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Our web site and services provided to you</string>
		<translation>Nuestro sitio web y los servicios que te brindamos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="61" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>on and through our web site on an &quot;AS IS&quot; basis.You agree that the owners of this web
site exclusively reserve the right and may, at any time and without notice and any liability to you,
modify or discontinue this web site and its services or delete the data you provide, whether temporarily
or permanently. We shall have no responsibilty or liability for the timeliness, deletion, failure to store,
inaccuracy, or improper delivery of any data or information.</string>
		<translation>en y a trav&amp;#233;s de nuestro sitio web en la base de &quot;tal cual&quot;. Aceptas que los propietarios de este sitio web se reservan el derecho exclusivo y pueden, en cualquier momento y sin responsabilidad para t&amp;#237;, modificar o descontinuar este sitio web y sus servicios, o suprimir los datos que proveas temporal o permanentemente. No tendremos responsabilidad o culpa en el cronograma, supresi&amp;#243;n, falla al almacenar, imprecisi&amp;#243;n o traslado inapropiado de cualquier dato o informaci&amp;#243;n.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="67" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Your Responsibilities and Registration Obligations</string>
		<translation>Tus Responsabilidades y Obligaciones de Registro</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="71" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In order to use this web site, you must &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;register&lt;/a&gt; on our site,
and agree to provide truthful information when requested.</string>
		<translation>Para usar este sitio, debes &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;registrarte&lt;/a&gt; en nuestro sitio y aceptar dar informaci&amp;#243;n fidedigna cuando se te solicite.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="76" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You must also be at least the age of #(1) (#(2)) or older.</string>
		<translation>Debes tener al menos #(1) (#(2)) a&amp;#241;os de edad.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="81" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When registering, you explicitly agree to our</string>
		<translation>Al registrarte, expl&amp;#237;citamente aceptas nuestros</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>and as may be modified by us from time to time and available here.</string>
		<translation>y como los modifiquemos en el tiempo y disponibles aqu&amp;#237;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Registration data and other personally identifiable information that we may collect is
subject to the terms of our &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Privacy Policy&lt;/a&gt;.</string>
		<translation>Los datos de registro y cualquier otra informaci&amp;#243;n identificadora de la persona que hayamos recolectado est&amp;#225;n sujetos a los t&amp;#233;rminos de nuestra &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Pol&amp;#237;tica de Privacidad&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="94" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Registration and Password</string>
		<translation>Registro y Contrase&amp;#241;a</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="101" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You are responsible to maintain the confidentiality of your password and shall be responsible for all uses via your registration and/or login, whether authorized or unauthorized by you. You agree to immediately notify us of any unauthorized use or your registration, user account or password.</string>
		<translation>Eres responsable de mantener la confidencialidad de tu contrase&amp;#241;a y debes ser responsable de todos los usos v&amp;#237;a tu registro y/o sesi&amp;#243;n, ya sea autorizado o no autorizado por t&amp;#237;. Aceptas notificarnos de inmediato sobre cualquier uso no autorizado de tu registro, cuenta de usuario o contrase&amp;#241;a</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="102" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Your Conduct</string>
		<translation>Tu Conducta</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="105" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You agree that all information or data of any kind, whether text, software, code, music
or sound, photographs or graphics, video or other materials (&quot;Content&quot;), publicly or privately provided,
shall be the sole responsibility of the person providing the Content or the person whose user account is
used. You agree that our web site may expose you to Content that may be objectionable or offensive.
We shall not be responsible to you in any way for the Content that appears on this web site nor for any
error or omission.</string>
		<translation>Aceptas que toda la infomaci&amp;#243;n y datos de cualquier tipo, ya sean texto, software, c&amp;#243;digo, m&amp;#250;sica o sonido, fotograf&amp;#237;as o gr&amp;#225;ficos, video u otros materiales (&quot;Contenido&quot;) provistos p&amp;#250;blica o privadamente, son responsabilidad &amp;#250;nica de la persona que provea ese Contenido o de la persona de la que se use su cuenta de usuario. Aceptas que nuestro sitio web puede exponerte a Contenido que sea desagradable u ofensivo. No seremos responsables de ninguna forma por el Contenido que aparezca en este sitio web ni por alg&amp;#250;n error u omisi&amp;#243;n.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You explicitly agree, in using this web site or any service provided, that you shall not:</string>
		<translation>Expl&amp;#237;citamente aceptas que al usar este sitio web o cualquier servicio que se brinde, no debes:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="114" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>provide any Content or perform any conduct that may be unlawful, illegal,
threatening, harmful, abusive, harassing, stalking, tortious, defamatory, libelous, vulgar, obscene,
offensive, objectionable, pornographic, designed to or does interfere or interrupt this web site or
any service provided, infected with a virus or other destructive or deleterious programming routine,
give rise to civil or criminal liability, or which may violate an applicable local, national or
international law;</string>
		<translation>Proveer cualquier Contenido o tener cualquier conducta que pueda ser ilegal, amenazante, peligrosa, abusiva, acosadora, de acecho, tortuosa, difamatoria, calumniosa, vulgar, obscena, ofensiva, desagradable, pornogr&amp;#225;fica, dise&amp;#241;ada para interferir o interrumpir este sitio web o cualquier servicio provisto, infectado con un virus o cualquier otra rutina de programaci&amp;#243;n destructiva o degradatoria, dar pie a cualquier responsabilidad civil o criminal, o que puedan violar las leyes aplicables locales, nacionales o internacionales.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="122" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>impersonate or misrepresent your association with any person or entity, or forge or
otherwise seek to conceal or misrepresent the origin of any Content provided by you;</string>
		<translation>Personificar o representar en falso tu asociaci&amp;#243;n con cualquier persona o entidad, o falsificar o buscar ocultar el origen de cualquier Contenido que proveas.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="125" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>collect or harvest any data about other roles;</string>
		<translation>Recolectar o cosechar cualquier dato sobre otros roles.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="127" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>provide or use this web site and any Content or service in any commercial manner
or in any manner that would involve junk mail, spam, chain letters, pyramid schemes, or any other
form of unauthorized advertising without our prior written consent;</string>
		<translation>Proveer o usar este sitio web y cualquier Contenido o servicio de cualquier forma comercial o de cualquier manera que involucre correo chatarra, &quot;spam&quot;, cadenas de cartas, esquemas piramidales o cualquier otra forma de publicidad no autorizada sin nuestro previo consentimiento por escrito.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="131" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>provide any Content that may give rise to our civil or criminal liability or which
may constitute or be considered a violation of any local, national or international law, including
but not limited to laws relating to copyright, trademark, patent, or trade secrets.</string>
		<translation>Proveer cualquier Contenido que pueda dar pie a nuestra responsabilidad civil o criminal o que pueda constituir una violaci&amp;#243;n de cualquier ley local, nacional o internacional, incluyendo, pero sin limitarse, a las leyes relacionadas a reserva de derechos (copyright), marcas, patentes o secretos industriales o comerciales.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="135" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Submission of Content on this Web Site</string>
		<translation>Env&amp;#237;o de Contenido a este Sitio Web</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="140" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>By providing any Content to our web site:</string>
		<translation>Al proveer cualquier Contenido a nuestro sitio web:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="141" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>you agree to grant to us a worldwide, royalty-free, perpetual, non-exclusive right and
license (including any moral rights or other necessary rights) to use, display, reproduce, modify,
adapt, publish, distribute, perform, promote, archive, translate, and to create derivative works and
compilations, in whole or in part. Such license will apply with respect to any form, media, technology
known or later developed;</string>
		<translation>aceptas otorgarnos un derecho (incluyendo derechos morales o cualquier otro derecho necesario) y licencia mundial, sin regal&amp;#237;as, perpetua y no exclusiva para uso, visualizaci&amp;#243;n, reproducci&amp;#243;n, modificaci&amp;#243;n, adaptaci&amp;#243;n, publicaci&amp;#243;n, distribuci&amp;#243;n, promoci&amp;#243;n, archivo, traducci&amp;#243;n o cualquier otro trabajo o compilaci&amp;#243;n derivado, en su totalidad o en parte. Esta licencia aplicar&amp;#225; con respecto a cualquier forma, medio o tecnolog&amp;#237;a conocido o desarrollado posteriormente.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="147" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>you warrant and represent that you have all legal, moral, and other rights that may be
necessary to grant us with the license set forth in this Section 7;</string>
		<translation>Garantizas y representas que tienes todos los derechos legales, morales y otros que puedan ser necesarios para garantizarnos las licencias descritas en esta Secci&amp;#243;n 7.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="150" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>you acknowledge and agree that we shall have the right (but not obligation), in our sole
discretion, to refuse to publish or to remove or block access to any Content you provide at any time
and for any reason, with or without notice.</string>
		<translation>Te das por enterado y aceptas que tenemos el derecho (pero no la obligaci&amp;#243;n), a nuestra discreci&amp;#243;n, para rehusarnos a publicar o a remover o bloquear el acceso a cualquier Contenido que proveas en cualquier momento por cualquier motivo, con o sin notificaci&amp;#243;n.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="154" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Third Party Services.</string>
		<translation>Servicios de Terceros.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="159" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Goods and services of third parties may be advertised and/or made available on or through this
web site. Representations made regarding products and services provided by third parties are governed by the
policies and representations made by these third parties. We shall not be liable for or responsible in any
manner for any of your dealings or interaction with third parties.</string>
		<translation>Bienes y servicios de terceros pueden estar anunciados o disponibles en o mediante este sitio web. Las representaciones sobre estos productos o servicios provistos por terceros est&amp;#225;n gobernados por las pol&amp;#237;ticas y representaciones hechas por estos terceros. No seremos culpables o responsables de ninguna manera por ninguna de tus negociaciones o interacciones con terceros.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="163" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Indemnification</string>
		<translation>Indemnizaci&amp;#243;n</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="167" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You agree to indemnify and hold us harmless, our subsidiaries, affiliates, related parties,
officers, directors, employees, agents, independent contractors, advertisers, partners, and co-branders from
any claim or demand, including reasonable attorney's fees, that may be made by any third party, that is due
to or arising out of your conduct or connection with this web site or service, your provision of Content,
your violation of this &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Terms of Use&lt;/a&gt;
or any other violation of the rights of another person or party.</string>
		<translation>Aceptas indemnizarnos y mantenernos sin da&amp;#241;o, as&amp;#237; como a nuestras subsidiarias, afiliados, partes relacionadas, gerentes, directores, empleados, agentes, contratistas independientes, anunciantes, socios y co-anunciantes de cualquier reclamo o demanda, incluyendo honorarios legales razonables, que pueden ser por cualquier tercero, que sea por o derivado de tu conducta o conexi&amp;#243;n con este sitio web o servicio, tu provedur&amp;#237;a de Contenido, tu violaci&amp;#243;n de estos &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;T&amp;#233;rminos de Uso&lt;/a&gt; o cualquier otra violaci&amp;#243;n de los derechos de otra persona o parte.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="175" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>DISCLAIMER OF WARRANTIES</string>
		<translation>RENUNCIA DE GARANT&amp;#205;AS</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="181" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>YOU UNDERSTAND AND AGREE THAT YOUR USE OF THIS WEB SITE AND ANY SERVICES OR CONTENT PROVIDED
(THE &quot;SERVICE&quot;) IS MADE AVAILABLE AND PROVIDED TO YOU AT YOUR OWN RISK. IT IS PROVIDED TO YOU &quot;AS IS&quot; AND
WE EXPRESSLY DISCLAIM ALL WARRANTIES OF ANY KIND, IMPLIED OR EXPRESS, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE
WARRANTIES OF MERCHANTABILITY, FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE, AND NON-INFRINGEMENT.</string>
		<translation>ENTIENDES Y ACEPTAS QUE TU USO DE ESTE SITIO WEB Y SUS SERVICIOS O CONTENIDO PROVISTO (EL &quot;SERVICIO&quot;) EST&amp;#193; DISPONIBLE BAJO TU PROPIO RIESGO. SE PROVEE &quot;TAL CUAL&quot; Y EXPRESAMENTE LIMITAMOS CUALQUIER GARANT&amp;#205;A DE CUALQUIER TIPO, IMPL&amp;#205;CITA O EXPRESA, INCLUYENDO, PERO NO LIMITADO A, GARANT&amp;#205;AS MERCANTILES, APLICABILIDAD PARA UN PROP&amp;#211;SITO EN PARTICULAR, Y NO VIOLACI&amp;#211;N.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="185" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>WE MAKE NO WARRANTY, IMPLIED OR EXPRESS, THAT ANY PART OF THE SERVICE WILL BE UNINTERRUPTED,
ERROR-FREE, VIRUS-FREE, TIMELY, SECURE, ACCURATE, RELIABLE, OF ANY QUALITY, NOR THAT ANY CONTENT IS SAFE
IN ANY MANNER FOR DOWNLOAD. YOU UNDERSTAND AND AGREE THAT NEITHER US NOR ANY PARTICIPANT IN THE SERVICE
PROVIDES PROFESSIONAL ADVICE OF ANY KIND AND THAT USE OF SUCH ADVICE OR ANY OTHER INFORMATION IS SOLELY AT
YOUR OWN RISK AND WITHOUT OUR LIABILITY OF ANY KIND.</string>
		<translation>NO GARANTIZAMOS, NI IMPL&amp;#205;CITA NI EXPRESAMENTE, QUE CUALQUIER PARTE DEL SERVICIO SER&amp;#193; SIN INTERRUPCI&amp;#211;N, LIBRE DE ERRORES, LIBRE DE VIRUS, OPORTUNA, SEGURA, PRECISA, CONFIABLE, O NINGUNA CALIDAD, TAMPOCO QUE EL CONTENIDO ES SEGURO PARA DESCARGAS. ENTIENDES Y ACEPTAS QUE NI T&amp;#218; NI NING&amp;#218;N PARTICIPANTE DEL SERVICIO PROVEE CONSEJO PROFESIONAL DE NING&amp;#218;N TIPO, Y QUE TAL CONSEJO Y OTRA INFORMACI&amp;#211;N ES SOLAMENTE BAJO TU PROPIO RIESGO Y SIN RESPONSABILIDAD DE NING&amp;#218;N TIPO.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="191" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Some jurisdictions may not allow disclaimers of implied warranties and the above disclaimer may not apply to you only as it relates to implied warranties.</string>
		<translation>Algunas jurisdicciones no aceptan limitaciones de garant&amp;#237;as impl&amp;#237;citas y la limitaci&amp;#243;n de arriba puede no aplicar a t&amp;#237; s&amp;#243;lo en lo relacionado con garant&amp;#237;as impl&amp;#237;citas.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="193" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>LIMITATION OF LIABILITY</string>
		<translation>LIMITACI&amp;#211;N DE RESPONSABILIDAD</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="196" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>YOU EXPRESSLY UNDERSTAND AND AGREE THAT WE SHALL NOT BE LIABLE FOR ANY DIRECT, INDIRECT,
SPECIAL, INDICENTAL, CONSEQUENTIAL OR EXEMPLARY DAMAGES, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO, DAMAGES FOR LOSS OF
PROFITS, GOODWILL, USE, DATA OR OTHER INTANGIBLE LOSS (EVEN IF WE HAVE BEEN ADVISED OF THE POSSIBILITY OF
SUCH DAMAGES), RESULTING FROM OR ARISING OUT OF (I) THE USE OF OR THE INABILITY TO USE THE SERVICE, (II)
THE COST TO OBTAIN SUBSTITUTE GOODS AND/OR SERVICES RESULTING FROM ANY TRANSACTION ENTERED INTO ON THROUGH
THE SERVICE, (III) UNAUTHORIZED ACCESS TO OR ALTERATION OF YOUR DATA TRANSMISSIONS, (IV) STATEMENTS OR
CONDUCT OF ANY THIRD PARTY ON THE SERVICE, OR (V) ANY OTHER MATTER RELATING TO THE SERVICE.</string>
		<translation>EXPRESAMENTE ENTIENDES Y ACEPTAS QUE NO SEREMOS RESPONSABLES POR NING&amp;#218;N DA&amp;#209;O DIRECTO, INDIRECTO, ESPECIAL, INCIDENTAL, CONSECUENTE O EJEMPLAR, INCLUYENDO, PERO NO LIMITADO A, DA&amp;#209;OS POR P&amp;#201;RDIDA DE GANANCIAS, POR BUENA VOLUNTAD, POR USO, POR DATOS O POR CUALQUIER OTRA P&amp;#201;RDIDA INTANGIBLE (INCLUSO SI HEMOS SIDO ADVERTIDOS DE LA POSIBILIDAD DE DICHOS DA&amp;#209;OS), RESULTANTES O A CONSECUENCIA DE (I) EL USO DE O INCAPACIDAD PARA USAR EL SISTEMA, (II) EL COSTO DE OBTENER BIENES Y/O SERVICIOS SUSTITUTOS COMO RESULTADO DE CUALQUIER TRANSACCI&amp;#211;N EN O A TRAV&amp;#201;S DEL SERVICIO, (III) ACCESO NO AUTORIZADO O ALTERACI&amp;#211;N DE TU TRANSMISI&amp;#211;N DE DATOS, (IV) DECLARACIONES O CONDUCTA DE CUALQUIER TERCERO SOBRE EL SERVICIO O (V) CUALQUIER OTRO ASUNTO RELACIONADO CON EL SERVICIO.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="203" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In some jurisdictions, it is not permitted to limit liability and therefore such limitations
may not apply to you.</string>
		<translation>en algunas jurisdicciones no se permite limitar la responsabilidad y por tanto tales limitaciones pueden no aplicar a t&amp;#237;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="207" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Reservation of Rights</string>
		<translation>Reserva de Derechos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="211" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>We reserve all of our rights, including but not limited to any and all copyrights,
trademarks, patents, trade secrets, and any other proprietary right that we may have in our web site,
its content, and the goods and services that may be provided. The use of our rights and property requires
our prior written consent. We are not providing you with any implied or express licenses or rights by
making services available to you and you will have no rights to make any commercial uses of our web site
or service without our prior written consent.</string>
		<translation>Nos reservamos todos los derechos, incluidos pero no limitados a los de autor, marcas, patentes, secretos comerciales e industriales y cualquier otro derecho de propiedad que podamos tener en nuestro sitio web, su contenido, y los bienes y servicios que proveemos. El uso de nuestros derechos y propiedad requiere nuestro consentimiento previo por escrito. No te otorgamos ninguna licencia o derecho impl&amp;#237;cito o expreso al poner estos servicios a tu disposici&amp;#243;n, y no tienes derecho de hacer ning&amp;#250;n uso comercial de nuestro sitio web sin nuestro consentimiento previo por escrito.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="217" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Notification of Copyright Infringement</string>
		<translation>Notificaci&amp;#243;n de Violaci&amp;#243;n de Derecho de Autor</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="221" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you believe that your property has been used in any way that would be considered copyright
infringement or a violation of your intellectual property rights, our copyright agent may be contacted at
the following address:</string>
		<translation>Si consideras que tu propiedad ha sido usada en cualquier forma que pueda considerarse una infracci&amp;#243;n de tu derecho de autor o violaci&amp;#243;n de tus derechos de propiedad intelectual, puesdes contactar a nuestro agente de derechos de autor en la siguiente direcci&amp;#243;n:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="224" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Applicable Law</string>
		<translation>Ley Aplicable</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="228" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You agree that this &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Terms of Use&lt;/a&gt; and any dispute arising out of your
use of this web site or our products or services shall be governed by and construed in accordance with
local laws where the headquarters of the owner of this web site is located, without regard to its
conflict of law provisions. By registering or using this web site and service you consent and submit
to the exclusive jurisdiction and venue of the county or city where the headquarters of the owner of
this web site is located.</string>
		<translation>Est&amp;#225;s de acuerdo que estos &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;T&amp;#233;rminos de Uso&lt;/a&gt; y cualquier disputa resultante de tu uso de nuestro sitio web o nuestros productos o servicios deber&amp;#225; estar gobernada e interpretada de acuerdo con las leyes locales donde la sede del due&amp;#241;o de este sitio web se localiza, sin importar su conflicto con provisiones legales. Al registrarte o usar este sitio web y servicio, consientes y te sometes a la jurisdicci&amp;#243;n exclusiva del pa&amp;#237;s o ciudad sede del due&amp;#241;o de este sitio web.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="236" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Miscellaneous Information</string>
		<translation>Informaci&amp;#243;n Miscel&amp;#225;nea</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="242" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In the event that this &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Terms of Use&lt;/a&gt; conflicts with any law under which
any provision may be held invalid by a court with jurisdiction over the parties, such provision will be
interpreted to reflect the original intentions of the parties in accordance with applicable law, and the
remainder of this &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Terms of Use&lt;/a&gt; will remain valid and intact; (ii) The failure of
either party to assert any right under this &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Terms of Use&lt;/a&gt; shall not be considered
a waiver of any that party's right and that right will remain in full force and effect; (iii) You agree
that without regard to any statue or contrary law that any claim or cause arising out of this web site
or its services must be filed within one (1) year after such claim or cause arose or the claim shall be
forever barred; (iv) We may assign our rights and obligations under this &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;Terms of Use&lt;/a&gt;
and we shall be relieved of any further obligation.</string>
		<translation>En caso de que estos &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;T&amp;#233;rminos de Uso&lt;/a&gt; entren en conflicto con alguna ley bajo la cual una provisi&amp;#243;n pueda ser invalidada por una corte con jurisdicci&amp;#243;n sobre las partes, esta provisi&amp;#243;n debe interpretarse para reflejar las intenciones originales de las partes de acuerdo a la ley aplicable, y el resto de estos &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;T&amp;#233;rminos de Uso&lt;/a&gt; permanecer&amp;#225;n v&amp;#225;lidos e intactos. (ii) La falla en afirmar cualquier derecho bajo estos &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;T&amp;#233;rminos de Uso&lt;/a&gt; no debe considerarse como un permiso para cualquiera de los derechos de esa parte, y ese derecho permanecer&amp;#225; en toda su fuerza y efecto. (iii) Aceptas que, sin importar cualquier estatuto o ley contraria, cualquier reclamo o causa que surja de este sitio web o sus servicios debe ser iniciada dentro de un (1) a&amp;#241;o despu&amp;#233;s de que tal reclamo o causa se hayan originado, o el reclamo ser&amp;#225; cancelado permanentemente. (iv) Podemos asignar nuestros derechos y obligaciones bajo estos &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;T&amp;#233;rminos de Uso&lt;/a&gt; y estaremos relevados de cualquier obligaci&amp;#243;n futura.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="253" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Terms of Service not active</string>
		<translation>T&amp;#233;rminos de Servicio no activos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/registration/xartemplates/user-terms.xd" line="259" />
		</references>
	</entry>
</translations>
