<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ru_RU.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Краткий обзор модуля</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Общее описание модуля</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Adminpanels is a Xaraya Core Module.</string>
		<translation>Панель администрирования является модулем ядра Xaraya</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>It is currently responsible for accomplishing these tasks:</string>
		<translation>В настоящще время предназначен для выполнения следующих задач:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Configuration and display of the administration menu</string>
		<translation>Конфигурирование и отображение меню администрирования.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Management of overviews for other modules</string>
		<translation>Управление выводом кратких обзоров для других модулей</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Display information about waiting content</string>
		<translation>Вывод информации об очереди ожидающего контента</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When you login as a website administrator, you should see the adminmenu, which lists installed and activated modules.
These are the modules with administrative functions and a user interface (UI).
They allow you to set various parameters, which change the layout or behaviour of either the module itself or the web site.</string>
		<translation>Когда вы заходите на сайт как администратор, вы должны видеть меню администратора, в котором представлены ссылки на все инсталлированные и активированные модули. Это модули, имеющие администраторские функции. Эти функции позволяют вам определять некоторые параметры, которые определяют работу этих модулей на сайте.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Использование</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using this administration system is very simple. First, you may want to configure the adminmenu appearance and the sorting order of the items in it.
Of course, it largely depends on what kind of website you are running and on the number of admin-capable modules you deploy.
Experiment with the options provided, and hopefully you will find the best solution for your administrative environment.
For instance, position the menu left or right, choose a convenient display order and/or temporarily hide modules which you are not going to re-configure frequently.</string>
		<translation>Эту систему администрирования чрезвычайно просто использовать. Сначала сконфигурируйте отображение АдминМеню и порядок сортировки пунктов в нем. Конечно, эти настройки сильно зависит от типа вашего сайта и от количества установленных модулей. Экспериментируя с настройками, вы наверняка подберете наиболее удобную именно вам конфигурацию. Например, Вы можете установить меню слева или справа, выбрать подходящий способ сортировки, временное &quot;сокрытие&quot; редко используемых модулей.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Secondly, you may configure this overview panel to show some more useful information than this text.
Some options are (will be) available from &quot;Configure Overview&quot; panel.</string>
		<translation>Далее, вы можете определить показывать или не показывать панель краткого описания, , чтобы показать больше полезной информации чем этот текст. Еще некоторые настройки (будут) доступны из панели &quot;Конфигурирование описаний&quot;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Having done that, you can start using other modules' administration facilities. Load other modules by clicking the corresponding links in the adminmenu.</string>
		<translation>Сделав все это, вы можете приступать к администрированию других модулей.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And lastly, to hide the administration menu, you must logout as an admin; to minimise, use the collapsible menu option in the &quot;blocks&quot; module.</string>
		<translation>И наконец, чтобы скрыть меню администрирования, вам достаточно выйти из системы как админу, а для того, чтобы скрыть вывод блока меню администрирования, установите соответствующие параметры для блока административного меню в настройках модуля &quot;Блоки&quot;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Включенные блоки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>admin menu</string>
		<translation>меню администратора</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>waiting content</string>
		<translation>ожидающий контент</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Включенные хуки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>[Hooks developers, please provide a description..]</string>
		<translation>[Hooks developers, please provide a description..]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And more.. [for module developers]</string>
		<translation>И не только они... [к разработчикам модулей это также относится]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Please use this consistent template for your module overview.</string>
		<translation>Пожалуйста, используйте этот шаблон для составления краткого обзора  Вашего модуля.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Дополнительная информация об этом модуле может быть найдена здесь. [Модуль модулей]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="60" />
		</references>
	</entry>
</translations>
