<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
	<entry>
		<string>1.1 Grant rights for an unregistered user</string>
		<translation>1.1 Nem regisztrált felhasználók jogosultságai</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="15"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Unregistered users have their own set of rights. By default,
unregistered users may view existing entries only. You may grant unregistered users the
rights to edit and delete records created by other unregistered users only. Administrators
may view / edit / delete any record created by an unregistered user.</string>
		<translation>A nem regisztrált felhasználók egy saját jogkészlettel rendelkeznek. Alapértelmezetten, a nem regisztrált felhasználók csak olvashatják a felvitt elemeket. Rendelhető hozzájuk szerkeszési és törlési jogosultság, ekkor a többi nem regisztrált felhasználó által felvitt elemet kezelhetik. Az adminisztrátorok megjeleníthetik, szerkeszthetik és törölhetik a nem regisztrált felhasználók által felvitt elemket.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="19"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>1.2 Grant right for registered users</string>
		<translation>1.2 Regisztrált felhasználók jogosultságai</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="20"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Registered users have their own set of rights. By default, registered users can create records, view records, and delete records. You can restrict access by deselecting grants. Registered users can edit records created by that user account only. All other records are view only. Records marked as private can be viewed only by the user that created the record and no one else save Administrators. Administrators may view / edit / delete any record created by a registered user.</string>
		<translation>A regisztrált felhasználók szintén egy saját jogkészlettel rendelkeznek. Alapértelmezetten, megjeleníthetnek, létrehozhatnak és törölhetnek elemeket. Ezek a lehetőségek csökkenthetők a jogosultságok elvételével. A regisztrált felhasználók csak a saját elemiket szerkeszthetik, minden más csak olvasható. A személyes megjelöléssel felvitt elemekezt csak az adott felhasználó láthathja. Az adminisztrátorok megjeleníthetik, szerkeszthetik és törölhetik a regisztrált felhasználók által felvitt elemket is.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="21"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2.1 Title of this Address Book</string>
		<translation>2.1 A címjegyzék címe</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="27"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Enter the title which will appear to all users.</string>
		<translation>A felhasználók számára megjelenő cím adható meg.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="28"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2.3 Default and Alternate sort order / List View</string>
		<translation>2.3 Alapértelmezett és másodlagos sorbarendezés / Lista nézet</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="29"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Select two columns of your choice. This setting
affects not only the sort order but also the display of columns in
the list view. Users are allowed to select between the Default and Alternate sort orders.</string>
		<translation>Válasszunk ki két tesztőleges oszlopot. Ez a beállítás nem csak a megjelenítés sorrendjét, de az oszlopok megjelenítését is szabályozza. A felhasználók az alapértelmezett és a másodlagos sorrendezés között választhatnak.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="32"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2.4 Name display in list view and sort order for name
information</string>
		<translation>2.4 Név megjelenítés a listán és rendezés a név alapján</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="34"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This setting is for the sort order and display of names in
the list view. You can change the default &amp;laquo;Last Name, First
Name&amp;raquo; to &amp;laquo;First Name Last Name&amp;raquo;, which is default in
some countries.</string>
		<translation>Ez a beállítás a listák sorrendezését és a nevek megjelenítését határozza meg. Az alapértelmezett „Veztéknév, Keresztnév" átállítható a „Keresztnév Vezetkéknév" formára, az adott ország igényének megfelelően.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="38"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2.5 Special character (Umlauts) replacement for sort columns</string>
		<translation>2.5 Speciális karakterek (ékezetek) cseréje a sorbarendezésnél</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="39"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>MySQL 3.x uses the Latin-1 character set as
default. Most users have no permission to change these settings.
Therefore names and companies are now stored in special sort columns
for correct sorting when special characters (Umlauts) are used. There
is an admin setting where you can set up the character replacement to
correct the sort for each language.</string>
		<translation>A MySQL 3.x alapártelmezetten a Latin-1 karakterkészletet használja, és ezt a legtöbb felhasználónak nincs is lehetősége megváltoztatni. Így, a neveket és cégneveket egy speciális rendezési oszlopban tároljuk az ékezetek használata esetén is helyes rendezésért. Adminisztrátori beállításokkal, nyelvenként megadható, hogy mely karakterek mire legyenek kicserélve a rendezésnél.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="45"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2.6 Personal address book mode</string>
		<translation>Személyes címjegyzék mód</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="46"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Address Book may be used as a Global AddressBook (unchecked by default)
or a Personal AddressBook (checked). As a Global AddressBook all users with access may view records
that are NOT marked Private. As a Personal AddressBook users may only view entries they have created
and unregistered users may not view or create any entries.</string>
		<translation>A Címjegyzék használható Globális Címjegyzékként (alapértelmezetten ez ki van kapcsolva) és Személyes Címjegyzékként (alapértelmezetten engedélyezett). Globális beállítás esetén minden felhasználó eléri azokat az elemeket, amelyek nincsenek személyesként megjelölve. Személyes címjezék használata esetén a felhasználük csak a saját bejegyzéseiket láthatják, a nem regssztrált felhasználók semmit sem láthatnak és nem hozhatnak létre elemeket.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="50"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2.7 Do you want to use a prefix field?</string>
		<translation>2.7 Előtag mező használata</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="51"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Prefix/Title (Mr. Mrs. etc.). Values can be set in</string>
		<translation>Előtag (Mr. Mrs stb.) értékek beállíthatóak a</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="53"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Administration Panel and are optionally selected via a drop-down list when creating / editing an entry. This field is hidden by default.</string>
		<translation>Adminisztálási panelen és opcionálisan kiválaszthatóak egy lenyíló listából az elemek felvételekor és szerkesztésekor. Alapértelmezetten ez a mező nem látható.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="54"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2.8 Do you want to use images/logos?</string>
		<translation>2.8 Képek és logók használata?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="55"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Administrators will see a selection box of all
files in the xarimages directory of AddressBook and can assign it to a
record. The picture is shown in the upper right of the detail page.
Currently, all pictures must be manually uploaded into the xarimages directory of
AddressBook. This field is hidden by default.</string>
		<translation>Az adminisztrátorok egy lenyíló listában láthatják a „modules/addressbook/xarimages” könyvtárban lévő képeket, és hozzárendelhetik a felvitt elemekhez. A kép a részletes megjelenítés jobb felső sarkában lesz látható. A képeket jelenleg manuálisan kell feltölteni az említett könyvtárba. Ez a mező alapértelmezésben nincs bekapcsolva.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="60"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2.9 Disable the menu</string>
		<translation>2.9 Menü letiltása</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="61"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you want to use the AddressBook as a
simple contact list, you might want to disable the menu completely.
You can also disable it for guests only. Note, Administrators always see the full menu, regardless of this setting.</string>
		<translation>Amennyiben a Címjegyzék modult egy egyszerű kapcsolattartási listaként szeretnénk használni, akkor a menüt akár teljesen ki is kapcsolhatjuk. A menü csak nem regisztrált felhasználókra vonatkozóan is kikapcsolható. Megjegyzés: az adminisztrátorok a beállításól függetlenül, mindig látják a menüt.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="65"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2.10 Disable the second line of the main menu</string>
		<translation>2.10 A főmenü második sorának letiltása</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="66"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This hides the second menu line for all users who
DO NOT have edit access. Users still have access to the categories,
sort order and the search field, but not access to Private records,
A-Z / Complete list view switch, and the Add New Record link.</string>
		<translation>A lehetőséggel kikapcsolhatjuk a főmenü második sorát azoknál a felhasználóknál, akik nem rendelkeznek szerkesztési jogosultsággal. A felhasználók továbbra is elérhetik a kategóriákat, rendezési sorrendet és a keresőmezőt, de nem lesznek láthatóak Személyes elemek, az A-Z és Teljes lista nézet kapcsoló és az „Új bejegyzés felvétele” hivatkozás.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="70"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2.11 Show zip before city</string>
		<translation>2.11 Zip kód megjelenítése a város előtt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="71"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In Europe the postal code (zip in USA) is shown before the city.
This option is off by default.</string>
		<translation>Európában az irányítószám a város előtt szerepel. Alapértelmezetten ez a lehetőség ki van kapcsolva.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="73"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>2.12 Records viewed per page</string>
		<translation>2.12 Elemek száma oldalanként</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="74"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Pick your number between 1 and ??</string>
		<translation>Megadható egy szám 1 és ?? között.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="75"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>3.1 Custom tab</string>
		<translation>3.1 Egyedi fül</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="81"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Name of the Custom Fields tab and the
headline for custom fields in the detail page. Leave it blank, if you
do not use custom fields.</string>
		<translation>Az „Egyedi mezők” fül neve és a címsor az egyedi mezők részletezési oldalán. Hagyjuk üresen ha nem használunk egyedi mezőket.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="84"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>3.2 Width of TEXTAREA fields</string>
		<translation>3.2 A TEXTAREA mező szélessége</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="85"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>TEXTAREA field width can change depending on
the CSS of your theme. Sometimes this results in a very bad layout of
your form. You can set the html COLS of a TEXTAREA field. Valid size ranges from 4 to 100.</string>
		<translation>A TEXTAREA mező szélessége változhat az oldal CSS fájljától függően, ez néha nagyon rossz oldalelrendezést eredményez. Itt beállítható a TEXTAREA mező HTML COLS (oszlopok) értéke, 4 és 100 között.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="88"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>3.3 Format for date entries</string>
		<translation>3.3 A dátum mező formátuma</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="89"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Select the format for date entry and
display. Only two options at this time, MM.DD.YYYY and DD.MM.YYYY.</string>
		<translation>A dátum mező formátuma adható meg. Jelenleg két lehetőség érhető el: MM.DD.YYYY és DD.MM.YYYY.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="91"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>3.4 Format for numeric values</string>
		<translation>3.4 Szám értékek formátuma</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="92"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Select the format for numeric entry and
display. Only two options at this time, 9,999.00 and 9.999,00</string>
		<translation>A szám mezők formátuma adható meg. Jelenleg két lehetőség érhető el: 9,999.00 és 9.999,00</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="94"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>4.1 Send error reports to Site Admin</string>
		<translation>4.1 Hibajelentés küldése az oldal adminisztrátorának</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="100"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This option enables error messages to be emailed directly to
the site administrator email account. Uncheck to disable this feature.</string>
		<translation>Lehetőség van arra, hogy a látogatók az esetleges hibákról, a weboldal adminisztrátorának, közvetlenül e-mailt küldhessenek. Itt igény szerint kikapcsolható ez a lehetőség.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="102"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>4.2 Alternate Site Admin email address</string>
		<translation>4.2 Az oldal adminisztrátorának alternatív emailcíme</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="103"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Choose an alternate email address if the official Site Admin
does not wish to receive AddressBook error notifications.</string>
		<translation>Megadható egy tetszőleges e-mail cím, amennyiben a címjegyzék hibajelentéseket nem a weboldal fő adminisztrátrora fogja fogadni.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="105"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>4.3 Send error reports to AddressBook Quality Control</string>
		<translation>4.3 Hibajelentés küldése a Címjegyzék minőségellenőrzésének</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="106"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This option sends an email directly to the AddressBook development
team with the error message, date and time of occurrence, and the fully qualified host name of the
server running the AddressBook module. NO OTHER INFORMATION IS SENT. This information is used solely for
the purpose of fixing issues encountered in the AddressBook module. Uncheck to disable this feature.</string>
		<translation>Lehetőség van arra, hogy az esetleges hibákról e-mailt kapjon a Címjegyzék Modul fejlesztőcsoportja, amely a hibaüzenetet, a hiba idejét és a webkiszolgáló címét tartalmazza. MÁS INFORMÁCIÓ NEM KERÜL ELKÜLDÉSRE. Ezt az infomációt a fejlesztők kizárólak a Címjegyzék Modul hibáinak kijavítására használják fel. Itt igény szerint kikapcsolható ez a lehetőség.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/addressbook/xartemplates/admin-displaydocs.xd" line="110"/>
		</references>
	</entry>
</translations>
