<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="nl_NL.utf-8">
<entry><string>Overview</string><translation>Overzicht</translation></entry>
<entry><string>What is it?</string><translation>Wat is het?</translation></entry>
<entry><string>The AddressBook was inspired by the Palm V PDA and gives your site to ability to have a single, shared contact list of
multiple private address lists for each registered user.</string><translation>Het adressenboek is geinspireerd op de Palm V PDA en geeft uw website de mogelijkheid om een enkele, gedeelde contactenlijst uit meerdere prive adressenlijsten voor elke geregistreerde gebruiker te gebruiken.</translation></entry>
<entry><string>Xaraya API / BL compliant.</string><translation>Xaraya API / BL compliant.</translation></entry>
<entry><string>Flexible categories &amp;amp; contact labels</string><translation>Flexibele categorieën &amp;amp; contact labels</translation></entry>
<entry><string>Add custom fields for each entry</string><translation>Voeg eigen velden toe aan elke entry</translation></entry>
<entry><string>Full text search</string><translation>Volledige tekst doorzoeken</translation></entry>
<entry><string>Image support for each contact</string><translation>Afbeeldingen mogelijk voor elk contact</translation></entry>
<entry><string>User Features</string><translation>Gebruikersmogelijkheden</translation></entry>
<entry><string>Each address entry can be categorized</string><translation>Elke adres toevoeging kan worden gecategoriseerd</translation></entry>
<entry><string>Up to 5 contact labels per address</string><translation>Tot 5 contact labels per adres</translation></entry>
<entry><string>Free choice for primary contact (shown in list view)</string><translation>Vrije keuze voor primair contact (getoond in lijstweergave)</translation></entry>
<entry><string>The list of addresses can be narrowed by selecting an individual category</string><translation>De lijst met adressen kan ingeperkt worden door een individuele categorie te kiezen</translation></entry>
<entry><string>Address record sorting can be configured multiple ways</string><translation>Het sorteren van de adres records kan op verschillende manieren ingesteld worden</translation></entry>
<entry><string>Unlimited optional fields</string><translation>Ongelimiteerd aantal optionele velden</translation></entry>
<entry><string>Custom TEXTAREA field width is configurable</string><translation>Eigen TEXTAREA veld breedte die is in te stellen</translation></entry>
<entry><string>Configurable main menu</string><translation>Configureerbaar hoofdmenu</translation></entry>
<entry><string>Free format note field for each contact</string><translation>Vrij formaat opmerkingen veld voor elk contact</translation></entry>
<entry><string>Auto-fill company address by lookup feature</string><translation>Auto-vul organisatie adres bij opzoeken</translation></entry>
<entry><string>Copy to clipboard feature (Internet Explorer only / requires Xaraya &amp;quot;sniffer&amp;quot; module to be installed)</string><translation>Copy naar clipboard mogelijkheid (Alleen Internet Explorer / heeft de &amp;quot;Sniffer&amp;quot; module van Xaraya nodig)</translation></entry>
<entry><string>Auto-detect mail and url contact labels</string><translation>Auto-detectie van e-mail en URL contact labels</translation></entry>
<entry><string>Global and/or private contacts</string><translation>Globale en/of prive contacten</translation></entry>
<entry><string>Show postal code before city (International) option</string><translation>Toon postcode voor plaats (internationaal) optie</translation></entry>
<entry><string>Administrator Notes</string><translation>Beheerder opmerkingen</translation></entry>
<entry><string>As an administrator you have access to all records of all users in the Address Book.
Therefore the &amp;quot;Show private contacts&amp;quot; switch works different for the administrator than for other
users. If it set to &amp;quot;on&amp;quot;, all records you have entered are shown, if it is set to &amp;quot;off&amp;quot;
all records of all users are shown. A registered user will see only his own records marked as private.
So if you want to test the Address Book, create a user account and log in as a normal user.</string><translation>Als beheerder heeft u toegang tot alle records van alle gebruikers in het adressenboek. Daarom werkt de &quot;toon prive contacten&quot; switch andere voor beheerders dan voor andere gebruikers. Als het is gezet op &quot;aan&quot;, dan worden alle records die u heeft toegevoegd getoond. Als het is gezet op &quot;uit&quot;, dan worden alle records van alle gebruikers getoond. Een geregistreerde gebruiker zal zijn eigen &quot;prive&quot; records alleen met zijn eigen account kunnen zien. Als u daarom het adressenboek wilt uittesten zult u een gebruikersaccount moeten aanmaken en gebruiken.</translation></entry>
<entry><string>As an administrator you will always see the full main menu with all options, regardless of any setting that
are made in</string><translation>Als beheerder kunt u altijd het volle menu zien met alle opties, onafhankelijk van de instellingen zijn gekozen in</translation></entry>
<entry><string>For additional information consult the</string><translation>Voor extra informatie verwijzen we u naar</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Bijgevoegde block</translation></entry>
<entry><string>none right now</string><translation>geen op dit moment</translation></entry>
<entry><string>Included Hooks</string><translation>bijgevoegde hooks</translation></entry>
</translations>
