<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="de_DE.utf-8">
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Was ist das?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Adminpanels is a Xaraya Core Module.</string>
		<translation>Adminpanels ist ein Xaraya Core Modul.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="13" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>It is currently responsible for accomplishing these tasks:</string>
		<translation>Es ist momentan dafür verantwortlich folgende Aufgaben zu erfüllen:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Configuration and display of the administration menu</string>
		<translation>Konfiguration und Anzeige des Administrations-Menüs</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Management of overviews for other modules</string>
		<translation>Management der Überblicksbildschirme für andere Module</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Display information about waiting content</string>
		<translation>Anzeige von Informationen zu Wartendem Content</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When you login as a website administrator, you should see the adminmenu, which lists installed and activated modules.
These are the modules with administrative functions and a user interface (UI).
They allow you to set various parameters, which change the layout or behaviour of either the module itself or the web site.</string>
		<translation>Wenn Sie sich als Website Administrator anmelden, sollten Sie das Admin-Menü sehen, welches die installierten und aktivierten Module auflistet. Dies sind die Module, die administriert werden können, und die, die für den Benutzer sichtbar sind. Sie erlauben es verschiedene Parameter einzustellen, die das Layout oder Verhalten des Moduls oder der Website verändern.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Wie wird es benutzt?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using this administration system is very simple. First, you may want to configure the adminmenu appearance and the sorting order of the items in it.
Of course, it largely depends on what kind of website you are running and on the number of admin-capable modules you deploy.
Experiment with the options provided, and hopefully you will find the best solution for your administrative environment.
For instance, position the menu left or right, choose a convenient display order and/or temporarily hide modules which you are not going to re-configure frequently.</string>
		<translation>Es ist sehr leicht das Administrations-System zu benutzen. Erst sollte man das Aussehen des Administrator-Menüs konfigurieren und die Sortierung dessen Elemente. Natürlich kommt es sehr darauf an, was für eine Website man betreibt und auf die Anzahl der administrierbaren Module, die verwendet werden. Probieren Sie die möglichen Optionen aus und Sie werden die beste Lösung für sich und Ihre Administrations-Umgebung finden. Zum Beispiel kann man das Menü links oder rechts positionieren, eine praktische Anzeigereihenfolge wählen und/oder zeitweise Module ausblenden, die man nur selten ändert.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Secondly, you may configure this overview panel to show some more useful information than this text.
Some options are (will be) available from &quot;Configure Overview&quot; panel.</string>
		<translation>Danach können Sie den vorliegenden Überblicksbildschirm einstellen um etwas mehr hilfreiche Informationen zu sehen. Einige Optionen sind (oder werden) verfügbar vom &quot;Konfiguration des Überblicksbildschirms&quot; Punkt.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Having done that, you can start using other modules' administration facilities. Load other modules by clicking the corresponding links in the adminmenu.</string>
		<translation>Wenn Sie fertig sind können Sie damit anfangen die Administrations-Möglichkeiten anderer Module zu nutzen. Laden Sie andere Module indem Sie auf die entsprechenden Links im Administrations-Menü klicken.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And lastly, to hide the administration menu, you must logout as an admin; to minimise, use the collapsible menu option in the &quot;blocks&quot; module.</string>
		<translation>Und zu guter Letzt, um das Administrations-Menü auszublenden, melden Sie sich als Administrator ab; um es nur zu minimieren, können Sie die Option &quot;Minimierbare Menüs&quot; im &quot;Block&quot; Modul aktivieren.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Mitgelieferte Blocks</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>admin menu</string>
		<translation>Administations-Menü</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>waiting content</string>
		<translation>Wartender Content</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Mitgelieferte Hooks</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>[Hooks developers, please provide a description..]</string>
		<translation>[Hooks Entwickler, bitte liefern Sie eine Beschreibung mit]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>And more.. [for module developers]</string>
		<translation>Und mehr... [für Modul Entwickler]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Please use this consistent template for your module overview.</string>
		<translation>Bitte verwenden Sie diese Standard-Vorlage für den Überblicksbildschirm Ihres Moduls.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Mehr Informationen über dieses Modul können Sie hier finden. [Modules Modul]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/adminpanels/xartemplates/admin-main.xd" line="60" />
		</references>
	</entry>
</translations>
