<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>Overview</string><translation>Áttekintés</translation></entry>
<entry><string>What is it?</string><translation>Mi ez?</translation></entry>
<entry><string>The Figlet module uses a class written by &lt;a href="http://www.thebobo.com/?page=php,figlet#do"&gt;Lucas Baltes&lt;/a&gt; to transform text to Ascii art. This module includes a special text transform called transformfig which will take any call to it and transform the text to Ascii art of your choosing. It also offers a user page to allow any text to be transformed. Good for use with signatures, etc.</string><translation>A Figlet modul szöveget képes ASCII grafikává alakítani, &lt;a href="http://www.thebobo.com/?page=php,figlet#do"&gt;Lucas Baltes&lt;/a&gt; által készített PHP osztály segítségével. A modul tartalmaz egy speciális átalakítási lehetőséget, melynek neve „transformfig”. Ez tetszőleges szöveget képes fogadni és a kiválasztott beállításokkal ASCII grafikává alakítani. A látogatók számára a modul lehetőséget biztosít tetszőleges szöveg átalakítására, amely jól használható például aláírások készítéséhez.</translation></entry>
<entry><string>How to use it?</string><translation>Hogyan kell használni?</translation></entry>
<entry><string>From the menu, you have one choice.</string><translation>A menüből két lehetőség érhető el.</translation></entry>
<entry><string>"Modify Configuration". From this menu option, you can update the necessary configuration options, such as the default font to use.</string><translation>Beállítások - A modul beállításainak szerkesztése, mint például alapértelmezett betűkészlet.</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Kapcsolódó blokkok</translation></entry>
<entry><string>The Mail Module has no blocks included at this time.</string><translation>Nincsenek kapcsolódó blokkok.</translation></entry>
<entry><string>Included Hooks</string><translation>Kapcsolódó hurkok</translation></entry>
<entry><string>The figlet modules uses a special case text transform which when called will transform text to ascii art.</string><translation>A modul egy átalakító (transform) hurkot biztosít a szövegek ASCII grafikává alakításához.</translation></entry>
</translations>
