<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
<entry><string>check</string><translation>έλεγχος</translation></entry>
<entry><string>preview</string><translation>προεπισκόπηση</translation></entry>
<entry><string>Yes</string><translation>Ναι</translation></entry>
<entry><string>No</string><translation>Όχι</translation></entry>
<entry><string>Icon</string><translation>Εικονίδιο</translation></entry>
<entry><string>Confirm deleting this item ?</string><translation>Επιβεβαίωση διαγραφής του αντικειμένου ;</translation></entry>
<entry><string>The starting point for all this is of course the admin interface...</string><translation></translation></entry>
<entry><string>2. Admin interface of the Dynamic Data module</string><translation>2. Περιβάλλον διαχείρισης της μονάδας Δυναμικών Δεδομένων</translation></entry>
<entry><string>Explain property types, data sources, validation, input &amp; output representation</string><translation></translation></entry>
<entry><string>3. Using the &amp;lt;xar:data-* ...&amp;gt; tags in your templates</string><translation>3. Χρησιμοποιώντας τα tags &amp;lt;xar:data-* ...&amp;gt; στα υποδείγματα</translation></entry>
<entry><string>3.a. User view and admin list (for several items)</string><translation>3.α. Προβολή χρήστη και κατάλογου διαχείρισης (για πολλά αντικείμενα)</translation></entry>
<entry><string>1) if you want to get the dynamic properties and values for your items, and include them somewhere in your own view/list</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Available tags : (replace 'users', '&amp;#36;uidlist' and '&amp;#36;uid' with your own)</string><translation>Διαθέσιμα tags : (αντικαταστηστε τα 'users', '&amp;#36;uidlist' καί '&amp;#36;uid' με τα δικά σας)</translation></entry>
<entry><string>this shows the value of dynamic property '&amp;#36;name' for item &amp;#36;uid, i
formatted for output</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Sample use :</string><translation>Παράδειγμα χρήσης</translation></entry>
<entry><string>... (somewhere near the beginning of your template) ...</string><translation></translation></entry>
<entry><string>avoid errors when the dynamic data module isn't activated</string><translation></translation></entry>
<entry><string>... (when you're building some table headers, and you want to add labels for the dynamic properties) ...</string><translation></translation></entry>
<entry><string>... (when you're looping over the individual items, and you want to add the dynamic values for item &amp;#36;uid) ...</string><translation></translation></entry>
<entry><string>2) if you want to show a standard list of items, with all the dynamic properties that are defined for that object</string><translation></translation></entry>
<entry><string>3.b. User display and admin form (for one item)</string><translation>3β. Φόρμα εμφάνισης και διαχείρισης χρήστη (για ένα αντικείμενο)</translation></entry>
<entry><string>1) if you want to get the dynamic properties for this item, and include them manually in your own display</string><translation></translation></entry>
<entry><string>... (where you want to add the dynamic labels and values for this item) ...</string><translation></translation></entry>
<entry><string>2) if you simply want to display the dynamic properties for this item (= easier in most cases)</string><translation>2)Αν απλώς επιθυμείτε να εμφανίσετε τις δυναμικές ιδιότητες για το αντικείμενο (= ευκολότερο τις περισσότερες πλευρές)</translation></entry>
<entry><string>3.c. User output and admin input (for one field of an item)</string><translation>3γ Έξοδος χρήστη και είσοδος διαχειριστή (για ένα πεδίο την φορά)</translation></entry>
<entry><string>4. Using hooks</string><translation>4. Χρήση hooks</translation></entry>
<entry><string>5. Using API calls</string><translation>5. Χρήση κλήσεων API</translation></entry>
<entry><string>property types</string><translation>τύποι ιδιοτήτων</translation></entry>
<entry><string>dynamic objects and object lists</string><translation>δυναμικό αντικείμενα και κατάλογος αντικειμένων</translation></entry>
<entry><string>dynamic properties</string><translation>δυναμικές ιδιότητες</translation></entry>
<entry><string>6. Using OO programming</string><translation>6. Χρήση αντικεμενοστραφούς προγραμματισμού</translation></entry>
<entry><string>7. Customising Dynamic Data</string><translation></translation></entry>
<entry><string>8. Integrate utility modules via hooks or dynamic data (or both) ?</string><translation>8. Ενσωμάτωση βοηθητικών μονάδων μέσω hooks ή δυναμικών δεδομένων (ή και με τα δύο);</translation></entry>
<entry><string>9. Import/export utilities</string><translation>9 Βοηθήματα εισαγωγής/εξαγωγής</translation></entry>
<entry><string>Warning ! This is a system object used internally by the Dynamic Data module.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Trying to modify this object may break the Dynamic Data module.&lt;br /&gt;Proceed with caution...</string><translation>Προσοχή! Αυτό είναι ένα αντικείμενο συστήματος που χρησιμοποιείται εσωτερικά από την μονάδα Δυναμικών Δεδομένων &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;. Απόπειρα τροποποίησης του αντικειμένου μπορεί να προκαλέσει βλάβη στην μονάδα Δυναμικών Δεδομένων.</translation></entry>
<entry><string>The following property types are predefined in Xaraya and may be used in your own dynamic properties</string><translation>Οι ακόλουθοι τύπο ιδιότητας είναι προκαθορισμένοι στο Xaraya και μπορούν να χρησιμοποιηθούν στις δυναμικές ιδιότητές σας</translation></entry>
<entry><string>Create New Item in #(1)</string><translation>Δημιουργία Νέου Αντικειμένου στο #(1)</translation></entry>
<entry><string>Not applicable</string><translation>Μη εφαρμόσιμο</translation></entry>
<entry><string>Hint : empty the Label to delete a property for all items</string><translation>Συμβουλή: αφήστε κενό την εττικέτα για να διαγράψετε μία ιδιότητα</translation></entry>
<entry><string>Warning ! This is a system object used internally by the Dynamic Data module.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Trying to modify the properties of this object may break the Dynamic Data module.&lt;br /&gt;Proceed with caution...</string><translation>Προειδοποίηση! Αυτό είναι ένα αντικείμενο συστήματος χρησιμοποιούμενο από τη μονάδα Dynamic Data.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Η απόπειρα μεταβολής των ιδιοτήτων αυτού του αντικειμένου ίσως διακόψει την λειτουργία της μονάδας των Dynamic Data.&lt;br /&gt;Προχωρήστε με προσοχή...</translation></entry>
<entry><string>Note : for completely dynamic Objects like this one, you need to define one property that is of type &quot;Item ID&quot;</string><translation>Σημείωση  : για συμπληρωματικό δυναμικά Αντικείμενα σαν αυτό, πρέπει να οριστεί μια ιδιότητα τύπου &quot;Item ID&quot;</translation></entry>
<entry><string>When DD is used to extend some item (e.g. roles), then you should definitely
avoid re-using property names that are already in the original item - just like
you can't have 2 fields called 'state' in &quot;static&quot; items either. You should
also avoid 'module', 'itemtype', 'itemid', 'transform' and 'returnurl' when
using DD via hooks, because those are pre-defined parameters in hook calls.</string><translation>Όταν τα DD χρησιμοποιούνται για να επεκτείνουν κάποια στοιχεία (π.χ. roles) τότε πρέπει οποσδήποτε να αποφεύγεται η χρήση ονομάτων ιδιοτήτων που υπάρχουν στο αρχικό στοιχείο - όπως δεν μπορείτε να έχετε 2 πεδία με όνομα 'state' σε στατικά στοιχεία. Πρέπει να αποφεύγονται τα ονόματα 'module', 'itemtype', 'itemid', 'transform' και 'returnurl' όταν χρησιμοποιούνται DD μέσω hooks γιατί είναι προκαθοριμένες παράμετροι των κλήσεων hooks.</translation></entry>
<entry><string>Hint : after you create a property, the label and name are independent from
each other. You can adapt the property name by clicking on the ID link above.</string><translation>Συμβουλή: αφού δημιουργηθεί μία ιδιότητα, η εττικέτα και το όνομα ανεξαρτητοποιούνται. Μπορείτε να προσαρμόσετε το όνομα της ιδιότητας κάνοντας κλικ στον σύνδεσμο ID παραπάνω.</translation></entry>
<entry><string>Base directory</string><translation>Βασικό directory</translation></entry>
<entry><string>Available .xml files</string><translation>Διαθέσιμα .xml αρχεία</translation></entry>
<entry><string>Preserve item ids if possible</string><translation>Προσπάθεια διατήρησης των item ids</translation></entry>
<entry><string>Select a file in the list above, or paste the object definition in here</string><translation>Επιλέξτε ένα αρχεία από τον παραπάνω κατάλογο ή επικολήστε τον ορισμό του αντικειμένου εδώ</translation></entry>
<entry><string>Relations with other Modules/Properties</string><translation>Σχέσεις με άλλες Μονάδες/Ιδιότητες</translation></entry>
<entry><string>Static Table Definitions</string><translation>Στατικοί Ορισμοί Πίνακα</translation></entry>
<entry><string>Unable to open file</string><translation>Το άνοιγμα του αρχείου είναι αδύνατο</translation></entry>
<entry><string>Object #(1) was successfully imported</string><translation>Η εισαγωγή του αντικειμένου #(1) ολοκληρώθηκε επιτυχώς</translation></entry>
</translations>
