<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="fr_FR.utf-8">
	<entry>
		<string>Related documentation on Blocks</string>
		<translation>Documentation correspondant au Blocs</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="3" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Blocks Module - Xaraya Extension 13</string>
		<translation>Module Blocs - Extension Xaraya 13</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="5" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>official icon</string>
		<translation>icône officielle</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="12" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Qu'est-ce que c'est ?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Blocks Module controls the configuration, display position and grouping of 'blocks'
of content or functionality on your website. From version 1.1.2, the Blocks module also can control access and levels of accessto blocks. The Blocks module is a core module within Xaraya and cannot be removed.</string>
		<translation>Le Module Blocs contrôle la configuration, la position de l'affichage et le regroupement de 'blocs' de contenu ou de fonctionnalité sur votre site web.
Depuis la version 1.1.2, le module Blocs peut aussi contrôler l'accès et les niveaux d'accès aux blocs. Le module Blocs est un module 'noyau' de Xaraya et ne peut être supprimé.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Comment l'utiliser ?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Each module can provide a block type along with the code and templates for it. A block type defines a specific display
of content or functionality that you can place on your site. For example the Articles module provides a 'featured article' block type,
and a 'top items' block type. The Base module provides a 'menu' block type, among others.</string>
		<translation>Chaque module peut fournir un type de bloc avec le code et les templates pour celui-ci. Un type de bloc définit un affichage spécifique d'un contenu ou d'une fonctionnalité que vous pouvez placer sur votre site. Par exemple, le module Publications fournit un type de bloc 'featured article' ainsi qu'un type de bloc 'top items'. Le module Base fournit un type de bloc 'menu', parmi d'autres types.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>These different block types are installed at the time of module installation, and removed when a module is uninstalled.
The block types are also upgraded when a module is upgraded.</string>
		<translation>Ces différents types de blocs sont installés au moment de l'installation du module, et supprimés lors de la désinstallation de celui-ci. Les types de blocs sont aussi mis à jour lors de la mise à jour du module.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Blocks module enables you to work with &lt;strong&gt;Block Types&lt;/strong&gt; to:</string>
		<translation>Le module Blocs vous permet de travailler avec les &lt;strong&gt;Types de Blocs&lt;/strong&gt; afin de :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;View Block Types:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Voir les Types de Blocs&lt;/strong&gt; :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>lists all the registered block types in your Xaraya installation with reference to which
module they belong.</string>
		<translation>liste tous les types de blocs reconnus par votre installation de Xaraya, avec en référence le module parent.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Add a New Block Type:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Ajouter un Nouveau Type de Bloc&lt;/strong&gt; :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>scans a module for a new block type. This option is added mainly for Developer convenience.
Sometimes a developer provides a block type or upgrade of a block outside of a normal module release or
upgrade. This option allows the block to be loaded and registered in your Xaraya installation. Normally
you should never need to use this option in the process of administering your site.</string>
		<translation>parcourt un module pour un nouveau type de bloc. Cette option sert surtout aux Développeurs.
Un développeur fournit parfois un type de bloc ou met à jour un bloc sans utiliser la procédure fournie par Xaraya (en modifiant directement les fichiers par exemple).
Cette option permet au bloc d'être chargé et reconnu dans votre installation Xaraya. Vous ne devriez jamais utiliser cette option à des fins d'administration de votre site.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using Blocks and Block Groups</string>
		<translation>Utiliser les Blocs et les Groupes de Blocs</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are a number of steps required to create a new block of content or functionality for your site, and display it:</string>
		<translation>Plusieurs étapes sont nécessaires pour créer un nouveau bloc de contenu ou de fonctionnalité pour votre site, puis pour l'afficher.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Create a new block instance based on any of your installed block types</string>
		<translation>Créer une nouvelle instance de bloc basée sur n'importe quel type de bloc installé</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Assign the block instance to an existing block group during block creation or modification (optional)</string>
		<translation>Assigner l'instance de bloc à un groupe de bloc existant lors de la création du bloc ou sa modification (facultatif)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you need a new block group, create one and then assign the block instance to it</string>
		<translation>Si vous avez besoin d'un nouveau groupe de bloc, créez-en un et assignez lui l'instance de bloc</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="53" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Add a &lt;strong&gt;blockgroup tag&lt;/strong&gt; in your theme template so Xaraya knows where to display your blocks. eg
&lt;code&gt;&amp;lt;xar:blockgroup name=&quot;right&quot; id=&quot;right&quot; /&amp;gt;&lt;/code&gt;.</string>
		<translation>Ajouter une &lt;strong&gt;balise de groupe de bloc&lt;/strong&gt; dans votre template afin que Xaraya sache où afficher vos blocs. Par exemple &lt;code&gt;&amp;lt;xar:blockgroup name=&quot;right&quot; id=&quot;right&quot; /&amp;gt;&lt;/code&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="55" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya has pre-configured block groups created at installation time that include &lt;em&gt;right&lt;/em&gt;,
&lt;em&gt;left&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;center&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;topnav&lt;/em&gt; and &lt;em&gt;header&lt;/em&gt; block groups. Special block group tags are used in the default Xaraya theme to
place and display them and the block instances already assigned to them. In the case of the default block groups
their name reflects the position where they are located in the default theme. You can rename these block groups as the names are not significant in themselves</string>
		<translation>Des groupes de blocs préconfigurés sont crées au moment de l'installation de Xaraya. Ce sont : &lt;em&gt;right&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;left&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;center&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;topnav&lt;/em&gt; et &lt;em&gt;header&lt;/em&gt;. Des balises spéciales sont utilisées dans le thème par défaut de Xaraya pour les positionner, eux et les instances de bloc qui leur sont assignées.
Dans le cas des groupes de blocs par défaut, leur nom évoque la position qu'ils occupent dans le thème par défaut. Vous pouvez renommer ces groupes de blocs, vu que les noms ne sont pas significatifs.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="61" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Note: you do not have to allocated a block instance to a blockgroup. You can place the block instance display directly
into your theme templates using a &lt;strong&gt;block&lt;/strong&gt; tag. Please check &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;RFC0010&lt;/a&gt; for details on using this tag.</string>
		<translation>Note : Vous n'êtes pas obligé d'assigner une instance de bloc à un groupe de bloc. Vous pouvez placer cette instance de bloc directement dans votre template de thème grâce à une balise &lt;strong&gt;block&lt;/strong&gt;. Veuilez consulter les détails concernant cette balise dans la &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;RFC0010&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="66" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Creating and Viewing Block Groups</string>
		<translation>Création et Visualisation des Groupes de Blocs</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="71" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Blocks module provides a number of options to work with &lt;strong&gt;Block Goups&lt;/strong&gt;:</string>
		<translation>Le module blocs fournit un certain nombre d'options concernant les &lt;strong&gt;Groupes de Blocs&lt;/strong&gt; :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="72" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;View Block Groups:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Voir les Groupes de Blocs&lt;/strong&gt; :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="74" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>displays all the defined Block Groups on your site with links to Edit or Delete options</string>
		<translation>affiche tous les Groupes de Blocs définis sur votre site avec des liens pour l'Editer ou le Supprimer</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="74" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Add Block Group:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Ajouter un Groupe de Bloc&lt;/strong&gt; :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="75" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>option presents a simple input screen so you can add a new block group</string>
		<translation>présente une page simple servant à ajouter un nouveau groupe de bloc</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="75" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Creating, Viewing and Modifying Block Instances</string>
		<translation>Créer, Afficher et Modifier les Instances de Blocs</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="77" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Creating and modifying block instances with Xaraya is simple:</string>
		<translation>Créer et modifier les instances de blocs dans Xaraya est assez simple :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="80" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;View Block Instances:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Voir les Instances de Blocs&lt;/strong&gt; :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="83" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>displays all current block instances that are available for use in your Xaraya site. From this menu option
you can &lt;code&gt;modify&lt;/code&gt; or &lt;code&gt;delete&lt;/code&gt; any of the listed block instances.</string>
		<translation>affiche les instances de bloc courantes, disponibles pour utiliser dans votre site Xaraya.
Depuis cette option, vous pouvez &lt;code&gt;modifier&lt;/code&gt; ou &lt;code&gt;supprimer&lt;/code&gt; n'importe quelle instance de bloc listée.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="84" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Add New Block Instance:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Ajouter une Nouvelle Instance de Bloc&lt;/strong&gt; :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="85" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Create and make available a new block instance for display on your site. As part of this process you
may nominate which block type to use for creation of the block instance, and optionally assign the block instance to a Block Group.</string>
		<translation>Créer et rendre disponible une nouvelle instance de bloc pour l'affichage sur votre site. Pour cela, vous devez entre autres désigner le type de bloc à utiliser pour la création de l'instance de bloc, et facultativement assigner l'instance de bloc à un Groupe de Bloc.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Modify a Block Instance:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Modifier une Instance de Bloc&lt;/strong&gt; :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="87" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>from the View Block Instance listing provides the option to allocate the block instance
to one or more Block Groups. In addition, you can optionally specify whether the block instances should use an
override block instance (inner) template or block group (outer) template (see Templating Blocks and Block Groups). Each module also specifies any special content here that is available for configuration for this specific block type.</string>
		<translation>depuis la liste Voir les Instances de Blocs, il est possible d'affecter les instances de blocs à un ou plusieurs Groupes de Blocs. De plus, il est possible de spécifier si les instances de blocs doivent ou non utiliser un template surchargeant (que ce soit un 'inner' ou un 'outer' template, voir la section Créer des Templates de Bloc ou de Groupe de Blocs). Chaque module spécifie aussi ici tout contenu spécial qui serait disponible pour la configuration de ce type de bloc spécifique.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="90" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Templating Blocks and Block Groups</string>
		<translation>Créer des Templates de Bloc ou de Groupe de Blocs</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="92" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>As with other Xaraya content, you can provide your own override templates for block
instances and create your own templates for block groups. To do this note the following:</string>
		<translation>Comme pour d'autres contenus dans Xaraya, vous pouvez fournir des templates surchargeants pour les instances de blocs, et créer vos propres templates pour les groupes de blocs. Procédez comme suit :</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="95" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Inner template&lt;/strong&gt; is used for display of the content in a block instance and
supplied by the module that provides the block type. They can be overridden like any other Xaraya template.
Overrides for for block instance &lt;strong&gt;inner&lt;/strong&gt; templates should be be placed in
&lt;code&gt;themes/[yourtheme]/modules/[themodule]/blocks&lt;/code&gt; where &lt;code&gt;[themodule]&lt;/code&gt; is the module providing
the block type. The general name for the template is &lt;code&gt;blocktype-innertemplatename.xt&lt;/code&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Inner template&lt;/strong&gt; est utilisé pour l'affichage du contenu dans une instance de bloc et est fourni par le module qui fournit le type de bloc. Ils peuvent être surchargés comme n'importe quel template Xaraya. Les templates surchargeant les &lt;strong&gt;inner&lt;/strong&gt; templates pour les instances de blocs doivent être placés dans &lt;code&gt;themes/[votre_theme]/modules/[nom_original_du_module]/blocks&lt;/code&gt; où &lt;code&gt;nom_original_du_module&lt;/code&gt; est le module qui fournit le type de bloc. Le nom commun pour le template est &lt;code&gt;blocktype-innertemplatename.xt&lt;/code&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="103" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt; Outer template&lt;/strong&gt; is the name given to the template used for the block instance's block group.
Some 'outer' templates are installed by default with Xaraya, but you can also create your own 'outer'
templates. The &lt;strong&gt;outer templates&lt;/strong&gt; are stored in your &lt;code&gt;theme/[yourtheme]/blocks&lt;/code&gt;
directory. If there is no specific block group template the block group will use the preinstalled 'default'
block group template.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Outer template&lt;/strong&gt; est le nom donné aux templates utilisés pour le groupe de bloc des instances de blocs. Certains &quot;outer&quot; templates sont installés par défaut, mais vous pouvez aussi créer les vôtres. Les &lt;strong&gt;outer templates&lt;/strong&gt; sont stockés dans le répertoire &lt;code&gt;themes/[votre_theme]/blocks&lt;/code&gt;. S'il n'y a pas de template spécifique pour les groupes de blocs, un groupe de blocs utilisera le template de groupe de blocs préinstallé par défaut.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="108" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to tell Xaraya which inner and outer templates to use</string>
		<translation>Comment signaler à Xaraya quel 'inner' ou 'outer' template utiliser</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can tell Xaraya which inner and outer templates to use when you create a
new block instance or modify an existing one. Using the Blocks module, there are two places you can set either the inner
template, the outer template or both.</string>
		<translation>Vous pouvez signaler à Xaraya quel 'inner' ou 'outer' template utiliser au moment de la création d'une instance de bloc ou de la modification d'une instance existante. En utilisant le module Blocs, vous pouvez configurer le 'inner' ou 'outer' template à utiliser (ou les deux) en deux endroits.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="114" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The field labelled &lt;strong&gt;Instance Template (optional):&lt;/strong&gt; sets the default
inner and outer template used for the block instance and any block group. You can specify inner, outer, both inner and outer or none.
You use the following format: &lt;code&gt;[outer-template][semi-colon][inner-template]&lt;/code&gt;. Both are specified without the file extension.</string>
		<translation>Le champs libellé &lt;strong&gt;Template d'Instance (facultatif)&lt;/strong&gt; désigne les 'inner' ou 'outer' template utilisés par défaut pour les instances de blocs ou les groupes de blocs.
Vous pouvez spécifier 'inner', 'outer', les deux ou aucun, en utilisant le format : &lt;code&gt;[outer-template][point-virgule][inner-template]&lt;/code&gt;. N'ajoutez pas l'extension du fichier.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="118" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you add a block instance to a block group, another input field will appear, labelled with the name of the block group.
You can also add a specific inner, outer or both inner and outer template in this field using the same syntax. Specifying
an inner or outer template in this block group template field will override any other templates.</string>
		<translation>Si vous ajoutez une instance de bloc, un autre champs à remplir va apparaître, libellé avec le nom du groupe de bloc. Vous pouvez aussi ajouter des templates 'inner', 'outer' ou les deux dans ce champs en utilisant la même syntaxe.
Le fait de spécifier des templates 'inner', 'outer' ou les deux dans ce champs les mettra en priorité (ils surchargeront les autres).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;An example:&lt;/strong&gt; if you create an articles' featureditems block instance and you are using the Xaraya_Classic default theme</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Un exemple&lt;/strong&gt; : si vous créez une instance de bloc pour une 'featured items' (module Publications), vous utilisez le thème par défaut Xaraya_Classic</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>By default, this block instance will use the article module's inner template called &lt;code&gt;featureditems.xd&lt;/code&gt; located in modules/articles/xartemplates/blocks</string>
		<translation>Par défaut, cette instance de bloc utilisera l'inner template du module Publications appellé &lt;code&gt;featureditems.xd&lt;/code&gt;, situé dans &lt;code&gt;modules/articles/xartemplates/blocks&lt;/code&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="125" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you have allocated the featured article block instance to a block group called 'right' it will use, by default, the outer template
located at &lt;code&gt;themes/Xaraya_Classic/blocks/right.xt&lt;/code&gt;. If the 'right' outer template did not exist it will use one called 'default.xt'
in that same directory.</string>
		<translation>Ii vous avez assigné l'instance de bloc 'featured article' à un groupe de bloc appellé 'right', il utilisera par défaut le 'outer' template situé dans &lt;code&gt;themes/Xaraya_Classic/blocks/right.xt&lt;/code&gt;. Si le 'outer' template 'right' n'existait pas, il utiliserait &lt;code&gt;default.xt&lt;/code&gt; dans le même répertoire.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="128" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you wish to override both outer and inner templates for the featureditems block then the syntax example of:
&lt;strong&gt;left;weeklyfeature&lt;/strong&gt; would mean means the outer template is one created and called &lt;code&gt;&lt;strong&gt;left&lt;/strong&gt;.xt&lt;/code&gt; in the &lt;code&gt;themes/Xaraya_Classic/blocks&lt;/code&gt; directory.
The article module's featureditems block instance will be displayed using the &lt;code&gt;themes/Xaraya_Classic/modules/articles/blocks/featureditems-&lt;strong&gt;weeklyfeature&lt;/strong&gt;.xt&lt;/code&gt; template.
You could just specify outer or inner template if required by adding &lt;code&gt;left;&lt;/code&gt; or &lt;code&gt;;weeklyfeature&lt;/code&gt; to specify outer and inner respectively.</string>
		<translation>Si vous voulez surcharger à la fois les templates 'inner' et 'outer' pour le bloc 'featured items', alors l'exemple de syntaxe &lt;strong&gt;left;weeklyfeature&lt;/strong&gt; signifierait que le 'outer' template en est un créé, et appellé &lt;code&gt;&lt;strong&gt;left&lt;/strong&gt;.xt&lt;/code&gt; dans le répertoire &lt;code&gt;themes/Xaraya_Classic/blocks&lt;/code&gt;.
L'instance de bloc pour une 'featured items' du module Publications sera affichée grâce au template &lt;code&gt;themes/Xaraya_Classic/modules/articles/blocks/featureditems-&lt;strong&gt;weeklyfeature&lt;/strong&gt;.xt&lt;/code&gt; . Vous pourriez spécifier si nécessaire les templates 'outer' ou 'inner' en ajoutant &lt;code&gt;left;&lt;/code&gt; ou &lt;code&gt;;weeklyfeature&lt;/code&gt; pour respectivement 'outer' et 'inner'.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="132" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Blocs Inclus</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="135" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Blocks Module has no blocks included at this time.</string>
		<translation>Le module Blocs n'a pas de blocs inclus pour le moment.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="137" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Crochets Inclus</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="139" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Blocks Module has no hooks included at this time.</string>
		<translation>Le module Blocs n'a pas de crochets inclus pour le moment.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="141" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further Information</string>
		<translation>Informations Supplémentaires</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="144" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further information on the Blocks module can be found at</string>
		<translation>De plus amples informations sur le module Blocs peuvent être consultées sur</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="146" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Blocks Module Extension page at &lt;a href=&quot;#(1)&quot; title=&quot;#(2)&quot; &gt;Xaraya Extension and Releases&lt;/a&gt;.
Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string>
		<translation>Extension du module Blocs consultable sur &lt;a href=&quot;#(1)&quot; title=&quot;#(2)&quot; &gt;Xaraya, Extensions et Versions&lt;/a&gt;. Cliquez sur l'onglet 'Historique des Versions' en bas pour des informations sur la distribution la plus récente.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="152" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related tutorials and documentation on Blocks found at &lt;a href=&quot;#(1)&quot; title=&quot;#(2)&quot;&gt;Xaraya Documentation.&lt;/a&gt;</string>
		<translation>Tutoriels et documentation correspondant au module Blocs sur &lt;a href=&quot;#(1)&quot; title=&quot;#(2)&quot;&gt;Documentation Xaraya&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="159" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Blocks Module Overview</string>
		<translation>Module Blocs - Vue d'Ensemble</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="166" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Version</string>
		<translation>Version</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="166" />
		</references>
	</entry>
</translations>
