<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ru_RU.utf-8">
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Общее описание модуля</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Privileges module lets you manage &lt;b&gt;access rights&lt;/b&gt; on your site. Privileges give roles access to certain resources of your choosing. They are the basic components of the security system.</string>
		<translation>Модуль Привилегий позволяет Вам управлять &lt;b&gt;правами доступа&lt;/b&gt; на вашем сайте. Привилегии разрешают или запрещают ролям (пользователям или группам) доступ к ресурсам сайта. Привилегии - основные компоненты системы безопасности.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Here are some of the things you can do with privileges</string>
		<translation>Вот основное (и далеко не полное) описание того, что Вы можете делать с привилегиями</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya's privileges are extremely flexible. You can define privileges at the level of site, modules, component classes within modules, or single instances of those classes.</string>
		<translation>Привилегии Xaraya чрезвычайно гибки. Вы можете определять привилегии на уровне сайта, модулей,  классов компонентов в пределах модулей, или отдельных экземпляров этих классов.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can use privileges as building blocks. Assemble them into compound privileges tailored to any specific role on the site.</string>
		<translation>Вы можете использовать привилегии как строительные блоки. Соберите их в составные привилегии и назначьте какой-нибудь определенной роли на сайте.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="21" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can assign privileges to roles which then pass them on to their children in the roles hierarchy through inheritance.</string>
		<translation>Вы можете назначать привилегии Ролям, которые затем передают их своим потомкам в иерархии Ролей через наследование.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="22" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using the realms functionality you can subdivide one site into many &quot;virtual&quot; sites sharing the same resources.</string>
		<translation>При использовании функциональных возможностей областей (realms) Вы можете подразделять один сайт на многие &quot;виртуальные&quot; сайты, совместно использующие одни и те же ресурсы.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Использование</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Clicking on the View Privileges link gives you an overview of all the privileges on your system. Compound privileges are collapsed, but you can click on them to open them up and view their components.</string>
		<translation>Щелчок по ссылке &quot;Просмотр привилегий&quot; дает Вам краткий обзор всех привилегий в вашей системе. Составные привилегии отображаются в сокращенном виде, но Вы можете раскрыть их и просмотреть их компоненты.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When adding or modifying a privilege, you can define it to have its own access rights, or simply to serve as a container for other privileges</string>
		<translation>При добавлении или изменении привилегии, Вы можете определить, что привилегия будет иметь  собственные права доступа, или просто служить как контейнер для других привилегий</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya comes preconfigured with a minimal set of privileges that are loaded when you run the installer. These will vary according to the configuration you chose. Examples are</string>
		<translation>Дистрибутив Xaraya имеет минимальный набор предварительно сконфигурированных привилегий. Например:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;Administration&lt;/b&gt;: a privilege that gives a role complete access to all resources on the site. At installation this privilege is assigned to the role Administrators and is inherited by the user Admin.</string>
		<translation>&lt;b&gt;Administration/Администрирование&lt;/b&gt;: привилегия, которая дает роли полный доступ ко всем ресурсам на сайте. При установке эта привилегия назначается роли Administrators и наследуется пользователем Admin.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;CasualAccess&lt;/b&gt;: this is the privilege assigned to unregistered users on the site. It is initially defined to allow viewing access of the front page, as well as access to the login block.</string>
		<translation>&lt;b&gt;CasualAccess/ОбычныйДоступ&lt;/b&gt;: привилегия, назначенная  незарегистрированныхм пользователям  сайта. Она первоначально определена так, чтобы обеспечить доступ к начальной странице сайта и к блоку входа в систему.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;b&gt;GeneralLock&lt;/b&gt;: a privilege that restricts access to certain basic roles and privileges the system requires, such as the default admin. This is to avoid inadvertent removal.</string>
		<translation>&lt;b&gt;GeneralLock/ОбщаяБлокировка&lt;/b&gt;: привилегия, запрещающая доступ к определенным базовым ролям и привилегиям, необходимым для работы системы, например, таким как администраторы по умолчанию. Предназначена для защиты от случайного удаления.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>All privileges in the system can be changed or removed. (For those protected by GeneralLock above this takes a bit more doing.) You can also combine privileges by using them as elements to create compound privileges, or make new privileges of your choosing. There is no limit to the number of privileges you can create or their levels of nesting.</string>
		<translation>Все привилегии в системе могут быть изменены или удалены. Для тех, которые защищены GeneralLock просто потребуется больше действий. Вы  можете комбинировать разные привилегии, используя отдельные привилегии как элементы составных привилегий. Нет никаких ограничений на количество привилегий в системе и уровень вложенности составных привилегий.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Включенные блоки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included blocks</string>
		<translation>В настоящее время нет включенных блоков.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Включенные хуки</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included hooks.</string>
		<translation>В настоящее время нет включенных хуков.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found in</string>
		<translation>Расширенную информацию об этом модуле можно найти в</translation>
		<references>
			<reference file="modules/privileges/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
</translations>
