<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ms_MY.utf-8">
	<entry>
		<string>Modify Object Definition</string>
		<translation>Ubah Takrifan Objek</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Preview Input Form</string>
		<translation>Pralihat Borang Input</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="53" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Hint : empty the Label to delete a property for all items</string>
		<translation>Petua : kosongkan Label untuk hapuskan ciri untuk semua item</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="74" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Warning ! This is a system object used internally by the Dynamic Data module. Trying to modify the properties of this object may break the Dynamic Data module. Proceed with caution...</string>
		<translation>Amaran ! Ini adalah sebuah objek sistem digunakan pada dalaman oleh modul Data Dinamik. Cubaan mengubah ciri untuk objek ini boleh merosakkan modul Data Dinamik. Teruskan dengan berhati-hati...</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="84" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Note : for completely dynamic Objects like this one, you need to define one property that is of type &quot;Item ID&quot;</string>
		<translation>Nota : untuk Objek dinamik keseluruhan seperti ini, anda perlu takrifkan satu ciri  dari jenis &quot;ID Item&quot;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="199" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>When DD is used to extend some item (e.g. roles), then you should definitely avoid re-using property names that are already in the original item - just like you can't have 2 fields called 'state' in &quot;static&quot; items either. You should also avoid 'module', 'itemtype', 'itemid', 'transform' and 'returnurl' when using DD via hooks, because those are pre-defined parameters in hook calls.</string>
		<translation>Apabila DD digunakan untuk melanjutkan sebahagian item (cth. peranan), maka anda mestilah elakkan dari mengguna semula nama ciri yang telah ada dalam item asal - sama seperti anda tidak boleh mempunyai 2 medan yang bergelar 'state' dalam item &quot;static&quot;. Anda hendaklah elakkan juga 'module', 'itemtype', 'itemid', 'transform' dan 'returnurl' apabila menggunakan DD melalui pengait, kerana semuanya itu adalah parameter yang telah dipratakrif dalam panggilan pengait.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="212" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Hint : after you create a property, the label and name are independent from each other. You can adapt the property name by clicking on the ID link above.</string>
		<translation>Petua : setelah anda mencipta suatu ciri, label dan nama adalah bebas dari diri mereka. Anda boleh sesuaikan ciri nama dengan mengklik pada pautan ID yang di atas.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="217" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Show Static Properties and Relations</string>
		<translation>Pamer Ciri Statik dan Hubungan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="226" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Hide Static Properties and Relations</string>
		<translation>Selindung Ciri Statik dan Hubungan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/dynamicdata/xartemplates/admin-modifyprop.xd" line="232" />
		</references>
	</entry>
</translations>
