<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
	<entry>
		<string>Reset</string>
		<translation>Visszaállítás</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-modify.xd" line="97"/>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="131"/>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-new.xd" line="69"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Source</string>
		<translation>Forrás</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xaradmin/import.php" line="52"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Source</string>
		<translation>Forrás</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xaradmin/import.php" line="52"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Administration - Headlines</string>
		<translation>Hírforrások adminisztrálása</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-main.xd" line="1"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have three choices. "Modify Configuration", "Add Headlines", and "View Headlines".</string>
		<translation>A menüben három lehetőség áll rendelkezésre. „Beállítások”, „Hírforrások felvétele”, „Hírforrások megjelenítése”</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-main.xd" line="23"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Configuration -- Allows you to update the global configuration for the module.</string>
		<translation>Beállítások - A modul általános beállításainak szerkesztését teszi lehetővé.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-main.xd" line="25"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>View Headlines -- Allows you to view, edit and delete headlines that you have active for your site.</string>
		<translation>Hírforrások megjelenítése - A weblapon található hírforrások megjelenítését, szerkesztését és törlését teszi lehetővé.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-main.xd" line="26"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Add Headlines -- Allows you to add a new syndication headline for processing.</string>
		<translation>Hírforrások felvétele - Új külső hírforrás hozzáadását teszi lehetővé.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-main.xd" line="27"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>rss</string>
		<translation>RSS</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-main.xd" line="36"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are no included hooks</string>
		<translation>Nincsenek kapcsolódó hurkok.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-main.xd" line="43"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Headlines module allows you to syndicate content from other website. It also allows you to use predetermined hooks from Xaraya if you have them installed and activated.</string>
		<translation>A hírforrások modul lehetővé teszi más honlapokon megjelenő tartalom átvételét.  Előre beállított hurkok segítségével képes más Xaraya modulokhoz is kapcsolódni.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-main.xd" line="15"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>the number of feeds per page</string>
		<translation>Az oldalanként megjelenített hírforrások száma.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-main.xd" line="33"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>optionally select an Article module publication type to import the feed items. You will need a title and summary field in your publication type to import feed items.</string>
		<translation>Opcionálisan megadható egy cikktípus a Cikkek modulból, amelyekbe a híreket szeretnénk importálni. A cikktípusban a cím és a bevezető mezőkre mindenképp szükség van az importáláshoz.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-main.xd" line="34"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;RSS Block&lt;/strong&gt; allows you to provide selected feeds in blocks on your siten and define number of items, title, and refresh times.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;RSS Blokk&lt;/strong&gt;: Kiválasztott hírforrások megjelenítését teszi lehetővé a weboldalon. Megadható a megjelenítendő elemek száma, címsor és a frissítési időköz.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-main.xd" line="52"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>feedParser was created due to the lack of a good, flexible, class-based RSS feed parser for PHP. It has been built as a class, and currently handles RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0, and RSS 2.0 feeds. For channels it grabs the title, description, link, and creator. For items it grabs the title, description, link, and date. It also provides a form of the date converted into the local timezone to facilitate cronological sorting of items. The dates are provided in UNIX timestamp format for easy manipulation by other PHP functions.</string>
		<translation>„A feedParsert azért hoztuk létre, mert korábban nem létezett jó, rugalmas, objektumközpontú, PHP-ben írt RSS hírforrás értelmező. Jelenleg az RSS 0.91, RSS 0.92, RSS 0.93, RSS 1.0, és RSS 2.0 formátumú hírforrásokat támogatja. A csatornák esetében a címet, a leírást, a létrehozót és a hivatkozást, az elemek esetében pedig a címet, a leírást, a hivatkozást és a dátumot ismeri a rendszer. A sorba rendezés megkönnyítése érdekében képes a helyi időzónának megfelelő formátumúra konvertálni a dátumot. A dátumok UNIX-os dátum-idő formátumban állnak rendelkezésre, így könnyű azokat más PHP függvények segítségével feldolgozni.”</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-main.xd" line="71"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Your publication type must already exist in the Articles module and have at least a title and summary field.</string>
		<translation>A cikktípusnak a Cikkek modulban már léteznie kell, és mindenképpen rendelkeznie kell a cím és a bevezető mezőkkel.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/admin-modifyconfig.xd" line="68"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Latest Headlines</string>
		<translation>Legfrissebb hírek</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/user-main.xd" line="25"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Import Headlines to News Queue</string>
		<translation>Hírek importálása a hírtárba</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/user-main.xd" line="31"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>RSS File URL:</string>
		<translation>RSS fájl címe:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/blocks/modify-rss.xd" line="3"/>
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Max Headlines to display</string>
		<translation>Megjelenített elemek száma</translation>
		<references>
			<reference file="modules/headlines/xartemplates/blocks/modify-rss.xd" line="59"/>
		</references>
	</entry>
</translations>
