<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>Newsletter User Name</string><translation>Hírlevél felhasználói név</translation></entry>
<entry><string>Newsletter Group Name</string><translation>Hírlevél csoport név</translation></entry>
<entry><string>Add a Newsletter User</string><translation>Hírlevél felhasználó hozzáadás</translation></entry>
<entry><string>There are no Newsletter groups. Please click on</string><translation>Nincsenek hírlevél csoportok. Az alapértelmezett csoportok létrehozása és kiválasztása</translation></entry>
<entry><string>and create the default groups.</string><translation>&amp;nbsp;</translation></entry>
<entry><string>You are about to add a user to one of the Newsletter groups. You must select a group that already has the appropriate Newsletter privileges.</string><translation>Hozzá kell adni egy felhasználót a hírlevél csoportokhoz. Ki kell választani a hírlevél jogosultságu csoportot.</translation></entry>
<entry><string>&lt;b&gt;Newsletter Publisher&lt;/b&gt; (AdminNewsletter privilege) - Can create, edit and delete stories, issues, publications and subscriptions. Can set configuration for the information block. Can publish issues.</string><translation>&lt;b&gt;Hírlevél kiadó&lt;/b&gt;(HírlevélAdmin jogosultság) - Létrehozhat, szerkeszthet és törölhet híreket, hírleveleket, hírlevél típusokat és feliratkozókat. Az információs blokkot beállíthatja. Kadhat hírlevelet.</translation></entry>
<entry><string>&lt;b&gt;NewsletterEditor&lt;/b&gt; (DeleteNewsletter privilege) - Can create, edit and delete stories or issues. Cannot publish issues.</string><translation>&lt;b&gt;HírlevélSzerkesztő&lt;/b&gt;(HírlevélTörlés jogosultság) - Létrehozhat, szerkeszthet és törölhet híreket vagy hírleveleket. Nem adhat ki hírlevelet.</translation></entry>
<entry><string>&lt;b&gt;NewsletterWriter&lt;/b&gt; (AddNewsletter privilege) - Can add, edit or delete stories. Cannot publish issues.</string><translation>&lt;b&gt;HírlevélÍró&lt;/b&gt;(HírlevélHozzáadás jogosultság) - Hozzáadhat, szerkeszthet és törölhet híreket. Nem adhat ki hírlevelet.</translation></entry>
<entry><string>Choose user.</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Select User:</string><translation>Felhasználó kiválasztása:</translation></entry>
<entry><string>Choose group.</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Add user</string><translation></translation></entry>
</translations>
