<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="es_ES.utf-8">
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>¿Que es esto?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="11" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Modules Module determines which modules are available on your Xaraya installation
by controlling the install, upgrade, and removal of modules. The Modules Module also provides options
to add further functionality in these modules through management of module hook configurations.</string>
		<translation>El módulo Módulos determina qué módulos están disponibles en su instalación de Xaraya controlando la instalación, actualización y borrado de los mismos. También proporcionla la opción de añadir más funcionalidades a los módulos a través de la configuración de enganches.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>¿Cómo usarlo?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have two choices:</string>
		<translation>Desde el menú, tiene dos opciones:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;View All&lt;/strong&gt;: Allows you to see what modules are currently installed on
your system, and the current state that they are in.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Ver todos&lt;/strong&gt;: le permite ver qué módulos estan instalados actualmente en su sistema y su estado.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Configure Hooks&lt;/strong&gt;: Allows you to add extra functionality to modules by
configuring hooks from one module to another. For example, setting a hook to display comments
(the Comments module) in articles (Articles module).</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Configurar enganches&lt;/strong&gt;: le permite añadir funcionalidades extras a los módulos a través de la configuración de enganches de un módulo a otro. Por ejemplo, un enganche para mostrar comentarios (módulo Comentario) en artículos (módulo Artículos).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Modify Config&lt;/strong&gt;: Change configuration options related to the Modules module, or modules in general.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Configuración&lt;/strong&gt;: cambia las opciones de configuración relacionadas con el módulo Módulos, o con los módulos en general.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The View All option at default setup displays a list of all modules that are available,
but not necessarily active and installed in your Xaraya installation. All valid Xaraya modules found
in your Xaraya modules directory should be listed here.</string>
		<translation>La opción Mostrar todo muestra por defceto una lista de todos los módulos disponibles, pero no necesariamente activos e instalados en Xaraya. Todos los módulos válidos de Xaraya encontrados en el directorio modules serán listados aquí.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can add more modules to this list at any time by adding them to your Xaraya
modules directory and clicking the Reload button</string>
		<translation>Puede añadir más módulos a esta lista en cualquier moemnto añadiéndolos al directorio 'modules' y haciendo click en el botón Recargar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modules must be installed and active to be available for use on your Xaraya site.
You may also need to setup the appropriate privileges for your users to view or use the module
(See Privileges module and Roles module).</string>
		<translation>Los módulso deben ser instalados y activados para que estén disponibles para su uso en su sitio Xaraya. Puede tambier configurar los privilegios apropiados para sus usuarios para ver o usar el módulo (vea los módulos Privilegios y Roles).</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You must check to ensure any modules in upgrade status are upgraded and set to
active in order to use them</string>
		<translation>Debe asegurarse que cualquier módulo con el estado 'actualizable' es actualizado y activado para usarlo</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="56" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You cannot uninstall or deactivate core modules</string>
		<translation>No puede desinstalar o desactivar módulos del núcleo</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="57" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are a number of options with drop down selection lists that you should check
when displaying your modules.</string>
		<translation>Hay un número de opciones que puede seleccionar con un menú desplegable para mostrar los módulos.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="60" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Style&lt;/strong&gt;: Configures the interface style for display of modules.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Estilo&lt;/strong&gt;: configura la interfaz con la que se muestran los módulos.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="62" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;View&lt;/strong&gt;: Changes the current modules view. By default ALL modules are displayed.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Ver&lt;/strong&gt;: cambia los módulos que se muestran. Por defecto se muestran TODOS.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Sort By&lt;/strong&gt;: This is the sort order for the module list.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Ordenar por&lt;/strong&gt;: este es el valor por el que se ordenan.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="64" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Hide&lt;/strong&gt;: Check this to hide core modules.</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Ocultar&lt;/strong&gt;: oculta los módulos del núcleo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="65" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Within the view itself we have the following headers.</string>
		<translation>En la vista en si tenemos los siguientes encabezados.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="68" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Name&lt;/em&gt;: The module name.</string>
		<translation>&lt;em&gt;Nombre&lt;/em&gt;: el nombre del módulo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="70" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Version&lt;/em&gt;: The module version number.</string>
		<translation>&lt;em&gt;Versión&lt;/em&gt;: el número de versión del número.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="71" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Info&lt;/em&gt;: Some basic module information.</string>
		<translation>&lt;em&gt;Información&lt;/em&gt;: alguna información básica del módulo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="72" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Status&lt;/em&gt;: The current status of the module.</string>
		<translation>&lt;em&gt;Estado&lt;/em&gt;: el estado actual del módulo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="73" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Actions&lt;/em&gt;: Displays the actions available to you for this module</string>
		<translation>&lt;em&gt;Acciones&lt;/em&gt;: muestra las acciones disponibles para este módulo</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="74" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Properties&lt;/em&gt;: Provides a link that allows you to alter the module display
in the User or Admin menu</string>
		<translation>&lt;em&gt;Propiedades&lt;/em&gt;: proporciona un enlace que permite alterar cómo se muestra el módulo en los menús de usuario y administración.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="76" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;em&gt;Hooks&lt;/em&gt;: This provides an alternative means for setting hooks from other modules
to on or off. If you do not understand this setting, please use the 'Configuring Hooks' settings below
to configure and set functionality with hooks.</string>
		<translation>&lt;em&gt;Enganches&lt;/em&gt;: esto proporciona una forma alternativa de configurar enganches  con otros módulos. Si no comprende esta opción, por favor, use la opción 'Configurar enganches' para configurar la funcionalidad de los mismos.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="79" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This menu link displays the Module Hooks Configuration page. Each of the installed and
active modules here can provide additional functionality in other modules through the use of 'hooks'.</string>
		<translation>Este enlace muestra la página de configuración de enganches. Cada uno de los módulos instalados y activos puede proporcionar funcionalidades adicionales para otros módulos a través del uso de 'enganches'.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="87" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Important&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Importante&lt;/strong&gt;:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="90" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>To use the hook functionality provided by a module, click on the module that provides the hook, and
then check the checkbox next to the module where you want to add that hook functionality.</string>
		<translation>Para usar las funcionalidades de enganche de un módulo haga click en el mismo y marque la casilla al lado del módulo para el que quiera añadirla.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="92" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>As an example, if you wish to provide comments in articles, you need to activate the
comments hook provided by the Comments module and allow that for the articles module. Comments
module provides the hook so click on Comments, then check the checkbox next to the Article module,
or one of the Articles module itemtypes to display the output of the comments hook in that module
or itemtype.</string>
		<translation>Como ejemplo, si desea proporcionar comentarios a los artículos debe activar el enganche de comentarios proporcionado por el módulo Comentarios y permitirlo para el módlo Artículos. Comentarios proporciona este enganche, así que haga click en Comentarios, y luego marque la casilla al lado del módulo Artículos, o uno de los tipos de ítem del módulo artículos para mostrar la salida del enganche de comentarios en ese módulo o tipo de ítem.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="100" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Taking the Comments module as an example, if you click on Comments and then browse
the list you'll see you have the following options for each module where you may wish to hook and
activate Comments:</string>
		<translation>Tomando el módulo Comentarios como ejemplo, si hace click en Comentarios y navega por la lista verá que tiene las siguientes opciones para cada módulo que desee enganchar y activar.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="105" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Do NOT enable Comments functionality in [module name]</string>
		<translation>NO habilitar la funcionalidad de Comentarios en [nombre del módulo]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="109" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Enable the Comments hooks for ALL items in [module name]</string>
		<translation>Habilitar enganches de Comentarios para TODOS los ítems en [nombre del módulo]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="110" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Enable Comments functionality for SOME itemtypes in [module name]</string>
		<translation>Habilitar enganches de Comentarios para ALGUNOS ítems en [nombre del módulo]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The last option allows you to activate the hook and display Comments in say News or
Reviews, but not Documents for example.</string>
		<translation>La última opción le permite activar el enganche de Comentarios en Noticias y Valoraciones, pero no Documentos, por ejemplo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="116" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Bloques incluidos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="120" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Modules Module has no blocks included at this time.</string>
		<translation>El módulo Módulos no tiene bloques incluidos en este momento.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Enganches incluidos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="126" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Modules Module has no hooks included at this time.</string>
		<translation>El módulo Módulos no tiene enganches en este momento.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="128" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Dynamic Data Properties</string>
		<translation>Datos Dinámicos incluidos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="129" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>For developers, the Dynamic Module property is included and provides a drop down selection list of available Modules.</string>
		<translation>Para los desarrolladores, la propiedad Datos del módulo proporciona un selector con una lista de módulos disponibles.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="131" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further Information</string>
		<translation>Más información</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="133" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further information on the Modules module can be found at</string>
		<translation>Puede encontrar más información sobre el módulo Módulos en</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="135" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modules Module Extension page at</string>
		<translation>página de la extensión Módulos en</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="138" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modules Module - Xaraya Extension 36</string>
		<translation>Módulo Módulos - Extensión de Xaraya 36</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="138" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string>
		<translation>Haga click en la pestaña Historial al final de la página para obtener más información.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="139" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related tutorials and documentation on Modules module found at</string>
		<translation>Puede encontrar tutoriales y documentación acerca del módulo Módulos en</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="141" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related documentation on Modules</string>
		<translation>Documentación relacionada con Módulos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="141" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya Documentation.</string>
		<translation>Documentación de Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="141" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modules Module Overview</string>
		<translation>Presentación</translation>
		<references>
			<reference file="modules/modules/xartemplates/admin-main.xd" line="145" />
		</references>
	</entry>
</translations>
