<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ms_MY.utf-8">
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Pengenalan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Apakah dia?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="14" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The mail module controls the ways that your Xaraya system sends mail to users or groups of users. This module is a utility module and takes information from other modules installed on your Xaraya system and formats the mail for them. This module at its heart is using the</string>
		<translation>Modul mel ini mengawal cara sistem Xaraya anda menghantar mel ke pengguna atau kumpulan pengguna. Modul ini adalah sebuah modul utiliti dan ia mengambil maklumat dari modul-modul lain yang telah dipasang pada sistem Xaraya anda dan memformat mel untuk mereka. Modul ini pada dalamannya menggunakan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>phpmailer</string>
		<translation>phpmailer</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>classes for processing. These classes extend Xaraya to allow you to use SMTP, SendMail or the normal PHP Mail functions.</string>
		<translation>kelas-kelas untuk pemprosessan. Kelas-kelas ini memperluaskan Xaraya untuk membolehkan anda menggunakan SMTP, SendMail atau fungsi PHP Mail biasa.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Bagaimana menggunakannya?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have two choices.</string>
		<translation>Dari menu, anda mempunyai dua pilihan.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&quot;Modify Configuration&quot;. From this menu option, you can update the necessary configuration options, such as the email address that you want to send from, reply to address, type of mail system to use, etc.</string>
		<translation>&quot;Ubah Konfigurasi&quot;. Dari opsyen menu ini, anda boleh kemas kini opsyen konfigurasi yang perlu, seperti alamat emel yang anda mahu hantar dari, jawab ke alamat, jenis sistem mel untuk digunakan, dsbnya.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="24" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&quot;Test Configuration&quot;. From this menu option you can test your mail system configuration.</string>
		<translation>&quot;Uji Konfigurasi&quot;. Dari opsyen menu ini, anda boleh uji konfigurasi sistem mel anda.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="25" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Scheduling mail</string>
		<translation>Menjadualkan mel</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="28" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Other modules can request that a certain mail be sent no earlier than a specific time.</string>
		<translation>Lain-lain modul boleh memohon mel tertentu dihantar tidak lebih awal dari masa yang ditetapkan.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="31" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This will have no effect unless you install the 'scheduler' module first.</string>
		<translation>Ini tidak akan mempunyai kesan melainkan anda pasang modul 'penskedulan' terdahulu.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In order to support that, you can configure the mail module to use the 'scheduler' and check if any mails need to be sent e.g. every x hours. Otherwise, those mails will be sent immediately.</string>
		<translation>Untuk menyokongnya, anda boleh konfigur modul mel untk guna 'penjadual' dan semak jika terdapat sebarang mel yang perlu untuk dihantar cth setiap x jam. Jika tidak, mel-mel tersebut akan dihantar serta merta.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Blok yang dilampirkan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Mail Module has no blocks included at this time.</string>
		<translation>Modul Mel tidak mempunyai blok yang dilampirkan pada masa ini.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="43" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Pengait yang dilampirkan</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="46" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The mail hook allows you to send an email to the site admin when something (content, users, etc) is created or deleted. This can be configured in the modules module.</string>
		<translation>Pengait mel membenarkan anda menghantar suatu emel ke pentadbir laman bila sesuatu (kandungan, pengguna, dsbnya) telah dicipta atau dihapuskan. Ini boleh dikonfigurkan dalam modul modul.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="49" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Maklumat lanjutan mengenai modul ini boleh didapati di sini. [modul modul]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
</translations>
