<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="es_MX.utf-8">
	<entry>
		<string>Related documentation on Blocks</string>
		<translation>Documentaci&amp;#243;n relacionada a Bloques</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="3" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Blocks Module - Xaraya Extension 13</string>
		<translation>M&amp;#243;dulo Bloques - Extensi&amp;#243;n Xaraya 13</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="5" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>official icon</string>
		<translation>icono oficial</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="12" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>&amp;#191;Qu&amp;#233; es esto?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Blocks Module controls the configuration, display position and grouping of 'blocks'
of content or functionality on your website. From version 1.1.2, the Blocks module also can control access and levels of accessto blocks. The Blocks module is a core module within Xaraya and cannot be removed.</string>
		<translation>El M&amp;#243;dulo Bloques controla la configuraci&amp;#243;n, posici&amp;#243;n de pantalla y agrupamiento de 'bloques' de contenido o funcionalidades en tu sitio web. A partir de la versi&amp;#243;n 1.1.2, el m&amp;#243;dulo Bloques tambi&amp;#233;n puede controlar el acceso y los niveles de acceso a los bloques. El m&amp;#243;dulo Bloques es un m&amp;#243;dulo n&amp;#250;cleo dentro de Xaraya y no puede removerse.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>&amp;#191;C&amp;#243;mo se usa?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="23" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Each module can provide a block type along with the code and templates for it. A block type defines a specific display
of content or functionality that you can place on your site. For example the Articles module provides a 'featured article' block type,
and a 'top items' block type. The Base module provides a 'menu' block type, among others.</string>
		<translation>Cada m&amp;#243;dulo puede proveer un tipo de bloque junto con el c&amp;#243;digo y plantillas para este. Un tipo de bloque define una pantalla espec&amp;#237;fica de contenido o funcionalidad que puedes colocar en tu sitio. Por ejemplo, el m&amp;#243;dulo Art&amp;#237;culos provee un tipo de bloque 'art&amp;#237;culo destacado' y un tipo de bloque 'mejores elementos'. El m&amp;#243;dulo Base provee un tipo de bloque 'men&amp;#250;', entre otros.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>These different block types are installed at the time of module installation, and removed when a module is uninstalled.
The block types are also upgraded when a module is upgraded.</string>
		<translation>Estos diferentes tipos de bloques se instalan al mismo tiempo que la instalaci&amp;#243;n del m&amp;#243;dulo, y se remueven cuando se desinstala un m&amp;#243;dulo. Los tipos de bloques tambi&amp;#233;n se actualizan cuando se actualiza un m&amp;#243;dulo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="32" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Blocks module enables you to work with &lt;strong&gt;Block Types&lt;/strong&gt; to:</string>
		<translation>El m&amp;#243;dulo Bloques te habilita a trabajar con &lt;strong&gt;Tipos de Bloques&lt;/strong&gt; para:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;View Block Types:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Ver Tipos de Bloques:&lt;/strong&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>lists all the registered block types in your Xaraya installation with reference to which
module they belong.</string>
		<translation>enlista todos los tipos de bloque registrados en tu instalaci&amp;#243;n Xaraya con referencia a qu&amp;#233; m&amp;#243;dulo pertenecen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Add a New Block Type:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Agregar un Nuevo Tipo de Bloque:&lt;/strong&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>scans a module for a new block type. This option is added mainly for Developer convenience.
Sometimes a developer provides a block type or upgrade of a block outside of a normal module release or
upgrade. This option allows the block to be loaded and registered in your Xaraya installation. Normally
you should never need to use this option in the process of administering your site.</string>
		<translation>rastrea un m&amp;#243;dulo en busca de un nuevo tipo de bloque. Esta opci&amp;#243;n se agrega principalmente para conveniencia del Desarrollador. Algunas veces un desarrollador provee un tipo de bloque o actualizaci&amp;#243;n de un bloque fuera de la publicaci&amp;#243;n o actualizaci&amp;#243;n normal del m&amp;#243;dulo. Esta opci&amp;#243;n permite que el bloque se cargue y registre en tu instalaci&amp;#243;n Xaraya. Normalmente no deber&amp;#237;as de necesitar utilizar esta opci&amp;#243;n en el proceso de administraci&amp;#243;n de tu sitio.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Using Blocks and Block Groups</string>
		<translation>Utilizando Bloques y Grupos de Bloques</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There are a number of steps required to create a new block of content or functionality for your site, and display it:</string>
		<translation>Hay un n&amp;#250;mero de pasos requeridos para crear un nuevo bloque de contenido o funcionalidad para tu sitio, y mostrarlo:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="48" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Create a new block instance based on any of your installed block types</string>
		<translation>Crear una nueva instancia de bloque sobre cualquiera de tus tipos de bloque instalados</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="51" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Assign the block instance to an existing block group during block creation or modification (optional)</string>
		<translation>Asignar la instancia de bloque a un grupo de bloques existente durante la creaci&amp;#243;n o modificaci&amp;#243;n de bloque (opcional)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you need a new block group, create one and then assign the block instance to it</string>
		<translation>Si necesitas un nuevo grupo de bloques, crea uno y luego asigna la instancia de bloque a este</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="53" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Add a &lt;strong&gt;blockgroup tag&lt;/strong&gt; in your theme template so Xaraya knows where to display your blocks. eg
&lt;code&gt;&amp;lt;xar:blockgroup name=&quot;right&quot; id=&quot;right&quot; /&amp;gt;&lt;/code&gt;.</string>
		<translation>Agrega una &lt;strong&gt;etiqueta de grupo de bloques&lt;/strong&gt; en tu plantilla de dise&amp;#241;o para que Xaraya sepa donde mostrar tus bloques. p. ej. &lt;code&gt;&amp;lt;xar:blockgroup name=&quot;right&quot; id=&quot;right&quot; /&amp;gt;&lt;/code&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="55" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya has pre-configured block groups created at installation time that include &lt;em&gt;right&lt;/em&gt;,
&lt;em&gt;left&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;center&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;topnav&lt;/em&gt; and &lt;em&gt;header&lt;/em&gt; block groups. Special block group tags are used in the default Xaraya theme to
place and display them and the block instances already assigned to them. In the case of the default block groups
their name reflects the position where they are located in the default theme. You can rename these block groups as the names are not significant in themselves</string>
		<translation>Xaraya tiene grupos de bloques preconfigurados creados durante la instalaci&amp;#243;n, que incluyen los grupos de bloques &lt;em&gt;right&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;left&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;center&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;topnav&lt;/em&gt; y &lt;em&gt;header&lt;/em&gt;. Se usan etiquetas especiales de grupos de bloques en el dise&amp;#241;o por defecto de Xaraya para colocarlos y mostrarlos, y las instancias de bloques ya asignadas a ellos. En el caso de los grupos de bloques por defecto, su nombre refleja la posici&amp;#243;n en que se localizan en el dise&amp;#241;o por defecto. Puedes renombrar estos grupos de bloques ya que los nombres no son significativos por s&amp;#237; mismos.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="61" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Note: you do not have to allocated a block instance to a blockgroup. You can place the block instance display directly
into your theme templates using a &lt;strong&gt;block&lt;/strong&gt; tag. Please check &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;RFC0010&lt;/a&gt; for details on using this tag.</string>
		<translation>Nota: no tienes que asignar una instancia de bloque a tu grupo de bloques. Puedes colocar la pantalla de la instancia de bloque directo en tus plantillas de dise&amp;#241;o usanto una etiqueta &lt;strong&gt;block&lt;/strong&gt;. Por favor verifica &lt;a href=&quot;#(1)&quot;&gt;RFC0010&lt;/a&gt; para detalles sobre el uso de esta etiqueta.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="66" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Creating and Viewing Block Groups</string>
		<translation>Creaci&amp;#243;n y Vista de Grupos de Bloques</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="71" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Blocks module provides a number of options to work with &lt;strong&gt;Block Goups&lt;/strong&gt;:</string>
		<translation>El m&amp;#243;dulo Bloques provee varias opciones para trabajar con &lt;strong&gt;Grupos de Bloques&lt;/strong&gt;:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="72" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;View Block Groups:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Ver Grupos de Bloques:&lt;/strong&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="74" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>displays all the defined Block Groups on your site with links to Edit or Delete options</string>
		<translation>muestra todos los Grupos de Bloques en tu sitio con enlaces a las opciones de Editar o Suprimir</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="74" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Add Block Group:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Agregar Grupo de Bloques:&lt;/strong&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="75" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>option presents a simple input screen so you can add a new block group</string>
		<translation>opci&amp;#243;n que presenta una pantalla de entrada sencilla en la que puedes agregar un nuevo grupo de bloques</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="75" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Creating, Viewing and Modifying Block Instances</string>
		<translation>Creaci&amp;#243;n, Vista y Modificaci&amp;#243;n de Instancias de Bloque</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="77" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Creating and modifying block instances with Xaraya is simple:</string>
		<translation>Crear y modificar instancias de bloque con Xaraya es simple:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="80" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;View Block Instances:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Ver Instancias de Bloque:&lt;/strong&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="83" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>displays all current block instances that are available for use in your Xaraya site. From this menu option
you can &lt;code&gt;modify&lt;/code&gt; or &lt;code&gt;delete&lt;/code&gt; any of the listed block instances.</string>
		<translation>muestra todas las instancias de bloques actuales que est&amp;#225;n disponibles en tu sitio Xaraya. De esta opci&amp;#243;n de men&amp;#250; puedes &lt;code&gt;modificar&lt;/code&gt; o &lt;code&gt;suprimir&lt;/code&gt; cualquiera de las instancias de bloque enlistadas.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="84" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Add New Block Instance:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Agregar Nueva Instancia de Bloque:&lt;/strong&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="85" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Create and make available a new block instance for display on your site. As part of this process you
may nominate which block type to use for creation of the block instance, and optionally assign the block instance to a Block Group.</string>
		<translation>crea y hace disponible una nueva instancia de bloque para mostrar en tu sitio. Como una parte de este proceso, puedes denominar qu&amp;#233; tipo de bloque utilizar para la creaci&amp;#243;n de la instancia de bloque, y opcionalmente asignar la instancia de bloque a un Grupo de Bloques.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="86" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Modify a Block Instance:&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Modificar una Instancia de Bloque:&lt;/strong&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="87" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>from the View Block Instance listing provides the option to allocate the block instance
to one or more Block Groups. In addition, you can optionally specify whether the block instances should use an
override block instance (inner) template or block group (outer) template (see Templating Blocks and Block Groups). Each module also specifies any special content here that is available for configuration for this specific block type.</string>
		<translation>a partir del listado Ver Instancias de Bloque, se brinda una opci&amp;#243;n para colocar la instancia de bloque en uno o m&amp;#225;s Grupos de Bloques. Adem&amp;#225;s puedes opcionalmente especificar si las instancias de bloque deben utilizar una plantilla de remplazo para instancia de bloque (interna [inner]) o para grupo de bloques (externa [outer]) (v&amp;#233;ase Aplicando Plantillas a Bloques y Grupos de Bloques). En este mismo sitio cada m&amp;#243;dulo tambi&amp;#233;n especifica cualquier contenido especial, que estar&amp;#225; disponible para la configuraci&amp;#243;n de este tipo espec&amp;#237;fico de bloque.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="90" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Templating Blocks and Block Groups</string>
		<translation>Aplicando Plantillas a Bloques y Grupos de Bloques</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="92" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>As with other Xaraya content, you can provide your own override templates for block
instances and create your own templates for block groups. To do this note the following:</string>
		<translation>As&amp;#237; como con otros contenidos de Xaraya, puedes proporcionar tus propias plantillas de remplazo para instancias de bloques y crear tus propias plantillas para grupos de bloques. Para hacer esto, toma nota de lo siguiente:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="95" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;Inner template&lt;/strong&gt; is used for display of the content in a block instance and
supplied by the module that provides the block type. They can be overridden like any other Xaraya template.
Overrides for for block instance &lt;strong&gt;inner&lt;/strong&gt; templates should be be placed in
&lt;code&gt;themes/[yourtheme]/modules/[themodule]/blocks&lt;/code&gt; where &lt;code&gt;[themodule]&lt;/code&gt; is the module providing
the block type. The general name for the template is &lt;code&gt;blocktype-innertemplatename.xt&lt;/code&gt;</string>
		<translation>La &lt;strong&gt;plantilla interna (inner)&lt;/strong&gt; se utiliza para mostrar el contenido en una instancia de bloque y proporcionada por el m&amp;#243;dulo que provee el tipo de bloque. Puede remplazarse como cualquier otra plantilla de Xaraya. Los remplazos para las plantillas &lt;strong&gt;internas&lt;/strong&gt; para instancias de bloque deben colocarse en &lt;code&gt;themes/[tudise&amp;#241;o]/modules/[elm&amp;#243;dulo]/blocks&lt;/code&gt;, donde &lt;code&gt;[elm&amp;#243;dulo]&lt;/code&gt; es el m&amp;#243;dulo que proporcione el tipo de bloque. El nombre general para la plantilla es &lt;code&gt;blocktype-innertemplatename.xt&lt;/code&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="103" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt; Outer template&lt;/strong&gt; is the name given to the template used for the block instance's block group.
Some 'outer' templates are installed by default with Xaraya, but you can also create your own 'outer'
templates. The &lt;strong&gt;outer templates&lt;/strong&gt; are stored in your &lt;code&gt;theme/[yourtheme]/blocks&lt;/code&gt;
directory. If there is no specific block group template the block group will use the preinstalled 'default'
block group template.</string>
		<translation>La &lt;strong&gt;Plantilla externa (outer)&lt;/strong&gt; es el nombre dado a la plantilla usada para el grupo de bloques de la instancia de bloque. Algunas plantillas 'externas' se instalan por defecto con Xaraya, pero tambi&amp;#233;n puedes crear tus propias plantillas 'externas'. Las &lt;strong&gt;plantillas externas&lt;/strong&gt; se almacenan en tu directorio &lt;code&gt;theme/[tudise&amp;#241;o]/blocks&lt;/code&gt;. Si no hay una plantilla espec&amp;#237;fica de grupo de bloques, el grupo de bloques utilizar&amp;#225; la plantilla 'por defecto' preinstalada.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="108" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to tell Xaraya which inner and outer templates to use</string>
		<translation>C&amp;#243;mo decirle a Xaraya que plantillas internas y externas utilizar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="111" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>You can tell Xaraya which inner and outer templates to use when you create a
new block instance or modify an existing one. Using the Blocks module, there are two places you can set either the inner
template, the outer template or both.</string>
		<translation>Le puedes decir a Xaraya que plantillas interna (inner) y externa (outer) utilizar cuando creas una nueva instancia de bloque o modificas una existente. Utilizando el m&amp;#243;dulo Bloques, hay dos lugares donde puedes configurar la plantilla interna, la plantilla externa o ambas.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="114" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The field labelled &lt;strong&gt;Instance Template (optional):&lt;/strong&gt; sets the default
inner and outer template used for the block instance and any block group. You can specify inner, outer, both inner and outer or none.
You use the following format: &lt;code&gt;[outer-template][semi-colon][inner-template]&lt;/code&gt;. Both are specified without the file extension.</string>
		<translation>El campo etiquetado como &lt;strong&gt;Plantilla de Instancia (opcional):&lt;/strong&gt; configura las plantillas interna (inner) y externa (outer) por defecto utilizadas para la instancia de bloque y cualquier otro grupo de bloques. Puedes especificar interna, externa, ambas interna y externa o ninguna. Utilizas el siguiente formato: &lt;code&gt;[plantilla-externa][punto-y-coma][plantilla-interna]&lt;/code&gt;. Ambas se especifican sin la extensi&amp;#243;n de archivo.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="118" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you add a block instance to a block group, another input field will appear, labelled with the name of the block group.
You can also add a specific inner, outer or both inner and outer template in this field using the same syntax. Specifying
an inner or outer template in this block group template field will override any other templates.</string>
		<translation>Si agregas una instancia de bloque a un grupo de bloques, aparecer&amp;#225; otro campo de entrada, etiquetado con el nombre del grupo de bloques. Tambi&amp;#233;n puedes especificar plantillas interna (inner), externa (outer) o ambas interna y externa en este campo usando la misma sintaxis. El especificar una plantilla interna o externa en este campo de plantilla para grupo de bloques remplazar&amp;#225; cualquier otra plantilla.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="121" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;strong&gt;An example:&lt;/strong&gt; if you create an articles' featureditems block instance and you are using the Xaraya_Classic default theme</string>
		<translation>&lt;strong&gt;Un ejemplo:&lt;/strong&gt; si creas una instancia de bloque featureditems de art&amp;#237;culos, y est&amp;#225;s usando el dise&amp;#241;o por defecto Xaraya_Classic</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="123" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>By default, this block instance will use the article module's inner template called &lt;code&gt;featureditems.xd&lt;/code&gt; located in modules/articles/xartemplates/blocks</string>
		<translation>Por defecto, esta instancia de bloque utilizar&amp;#225; la plantilla interna (inner) del m&amp;#243;dulo art&amp;#237;culos llamada &lt;code&gt;featureditems.xd&lt;/code&gt;, que se localiza en modules/articles/xartemplates/blocks</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="125" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you have allocated the featured article block instance to a block group called 'right' it will use, by default, the outer template
located at &lt;code&gt;themes/Xaraya_Classic/blocks/right.xt&lt;/code&gt;. If the 'right' outer template did not exist it will use one called 'default.xt'
in that same directory.</string>
		<translation>Si has colocado la instancia de bloque de art&amp;#237;culos destacados en un grupo llamado 'right', utilizar&amp;#225;, por defecto, la plantilla externa localizada en &lt;code&gt;themes/Xaraya_Classic/blocks/right.xt&lt;/code&gt;. Si la plantilla externa 'right' no existe, utilizar&amp;#225; una llamada 'default.xt' en ese mismo directorio.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="128" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you wish to override both outer and inner templates for the featureditems block then the syntax example of:
&lt;strong&gt;left;weeklyfeature&lt;/strong&gt; would mean means the outer template is one created and called &lt;code&gt;&lt;strong&gt;left&lt;/strong&gt;.xt&lt;/code&gt; in the &lt;code&gt;themes/Xaraya_Classic/blocks&lt;/code&gt; directory.
The article module's featureditems block instance will be displayed using the &lt;code&gt;themes/Xaraya_Classic/modules/articles/blocks/featureditems-&lt;strong&gt;weeklyfeature&lt;/strong&gt;.xt&lt;/code&gt; template.
You could just specify outer or inner template if required by adding &lt;code&gt;left;&lt;/code&gt; or &lt;code&gt;;weeklyfeature&lt;/code&gt; to specify outer and inner respectively.</string>
		<translation>Si deseas remplazar ambas plantillas interna (inner) y externa (outer)del bloque featureditems, entonces el ejemplo de sintaxis de: &lt;strong&gt;left;weeklyfeature&lt;/strong&gt; querr&amp;#225; decir que la plantilla externa es una creada y llamada &lt;code&gt;&lt;strong&gt;left&lt;/strong&gt;.xt&lt;/code&gt; en el directorio &lt;code&gt;themes/Xaraya_Classic/blocks&lt;/code&gt;. la instancia de bloque featureditems del m&amp;#243;dulo art&amp;#237;culos se mostrat&amp;#225; utilizando la plantilla &lt;code&gt;themes/Xaraya_Classic/modules/articles/blocks/featureditems-&lt;strong&gt;weeklyfeature&lt;/strong&gt;.xt&lt;/code&gt;. Puedes especificar plantilla externa o interna si se necesita agregando &lt;code&gt;left;&lt;/code&gt; o &lt;code&gt;;weeklyfeature&lt;/code&gt; para especificar externa o interna respectivamente.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="132" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Bloques Incluidos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="135" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Blocks Module has no blocks included at this time.</string>
		<translation>El M&amp;#243;dulo Bloques no tiene bloques incluidos en este momento.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="137" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Ganchos Incluidos</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="139" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Blocks Module has no hooks included at this time.</string>
		<translation>El M&amp;#243;dulo Bloques no tiene ganchos incluidos en este momento.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="141" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further Information</string>
		<translation>Para Mayor Informaci&amp;#243;n</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="144" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Further information on the Blocks module can be found at</string>
		<translation>Se puede encontrar mayor informaci&amp;#243;n sobre el m&amp;#243;dulo Bloques en</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="146" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Blocks Module Extension page at &lt;a href=&quot;#(1)&quot; title=&quot;#(2)&quot; &gt;Xaraya Extension and Releases&lt;/a&gt;.
Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string>
		<translation>P&amp;#225;gina de Extensi&amp;#243;n del M&amp;#243;dulo Bloques en &lt;a href=&quot;#(1)&quot; title=&quot;#(2)&quot; &gt;Extensiones y Publicaciones de Xaraya&lt;/a&gt;. Pulsa sobre la pesta&amp;#241;a de Historia de la Versi&amp;#243;n al fondo para tener informaci&amp;#243;n sobre la &amp;#250;ltima edici&amp;#243;n.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="152" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Related tutorials and documentation on Blocks found at &lt;a href=&quot;#(1)&quot; title=&quot;#(2)&quot;&gt;Xaraya Documentation.&lt;/a&gt;</string>
		<translation>Tutoriales y documentaci&amp;#243;n relacionados con el m&amp;#243;dulo Bloques en &lt;a href=&quot;#(1)&quot; title=&quot;#(2)&quot;&gt;Documentaci&amp;#243;n de Xaraya.&lt;/a&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="159" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Blocks Module Overview</string>
		<translation>Vista General del M&amp;#243;dulo Bloques</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="166" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Version</string>
		<translation>Versi&amp;#243;n</translation>
		<references>
			<reference file="modules/blocks/xartemplates/admin-main.xd" line="166" />
		</references>
	</entry>
</translations>
