<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ru_RU.utf-8">
	<entry>
		<string>Thank you for installing and trying Xaraya!</string>
		<translation>Благодарим за установку и использование Xaraya!</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya has reached Release Candidate status.</string>
		<translation>Xaraya достигла статуса Release Candidate.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This means we feel our functionality is complete, our core
features are mature and the use of the modules in our repositories is
stable enough to start the last mile:
&lt;strong&gt;The road to Xaraya 1.0!&lt;/strong&gt;</string>
		<translation>Это означает, что функциональный набор сформирован, функции ядра вызрели и использование модулей в нашем репозитарии достаточно стабильное, все это выводит нас на финишную прямую: &lt;strong&gt;Дорогу к Xaraya 1.0!&lt;/strong&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="18" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This last mile is an important stretch. No major changes to the codebase
in terms of functionality will land, but there are a couple of bugs left we
really would like to see fixed before we release Xaraya 1.0 as a result
of almost 3 years of work.</string>
		<translation>Финишная прямая - важный этап. Никаких больших изменений в коде, функциональность приземлена, но есть пару багов, которые мы непременно хотим исправить прежде, чем выпустим релиз Xaraya 1.0, результат нашей 3-х летней работы.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>For this, more than ever, we need you to keep filing any
unexpected functionality in our &lt;a href=&quot;http://bugs.xaraya.com&quot;&gt;bug tracker
&lt;/a&gt;.</string>
		<translation>Для этого, больше чем всегда, нам необходимо чтобы вы продолжали сообщать нам о неожиданном поведении Xaraya в наш &lt;a href=&quot;http://bugs.xaraya.com&quot;&gt;bug tracker &lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="33" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Thank you for your support, and feel free to join our
development or user discussions to become involved in our
community.</string>
		<translation>Спасибо за вашу поддержку и присоединяйтесь к нашему сообществу, дискуссиям в листах разработчиков и пользователей.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>For more information on Xaraya, please visit
&lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com&quot;&gt;
Xaraya's
&lt;/a&gt;
website.</string>
		<translation>Для получения более полной информации о системе управления контентом Xaraya, пожалуйста посетите &lt;a href=&quot;http://ru.xaraya.com&quot;&gt;вебсайт Xaraya&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="47" />
		</references>
	</entry>
</translations>
