<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="ru_RU.utf-8">
	<entry>
		<string>Thank you for installing and trying Xaraya!</string>
		<translation>Благодарим за установку и использование Xaraya!</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="4" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Xaraya is currently in Beta Production.</string>
		<translation>Зарайя находится в стадии бета-разработки.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="10" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you notice any unexpected functionality, please use our bug tracker at
&lt;a href=&quot;http://bugs.xaraya.com&quot;&gt;
http://bugs.xaraya.com&lt;/a&gt;.</string>
		<translation>Если вы заметите ошибки в функцонировании, пожалуйста сообщите о них на &lt;a href=&quot;http://bugs.xaraya.com&quot;&gt;http://bugs.xaraya.com&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Thank you for your support, and feel free to join our development or user discussions to become involved in our community.</string>
		<translation>Благодарим за Вашу поддержку и приглашаем всех желающих принять участие в нашей разработке или в дискуссиях пользователей, с тем чтобы Вы смогли быть вовлечены в процессы деятельности нашего сообщества.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="20" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>For more information on Xaraya, please visit
&lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com&quot;&gt;
Xaraya's
&lt;/a&gt;
website.</string>
		<translation>Для получения более полной информации о системе управления контентом Xaraya, пожалуйста посетите &lt;a href=&quot;http://ru.xaraya.com&quot;&gt;вебсайт Xaraya&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="29" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This message can be edited by creating an override template (#(1)/themename/modules/base/user-main.xt) for the base module.</string>
		<translation>Этот текст можно отредактировать посредством изменения шаблона (#(1)/themename/modules/base/user-main.xt) модуля base.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>About the default theme (yes, this one).</string>
		<translation>О дизайн-теме используемой по умолчанию (да, об этой самой)</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="42" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The default theme's name is Xaraya_Classic. It is supplied and installed with every distribution package of Xaraya.</string>
		<translation>Название дизайн-темы по умолчанию - Xaraya_Classic. Она поставляется и устанавливается с каждым дистрибутивным пакетом Xaraya.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="47" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Starting from the release 0.9.11 the theme's layout is 100% table-free and is totally CSS driven. It means the theme is now more standards compliant than ever before. However, designing your site with the web-standards in mind requires certain degree of knowledge, experience, attention to detail and patience. So we would advise to keep this theme unmodified within your Xaraya installation directory, in case you need to use it as the (last resource) fallback.</string>
		<translation>Начиная с версии 0.9.11 шаблон данной темы не использует таблицы и полностью базируется на CSS. Это означает, что данная тема больше соответствует стандатам, чем раньше. Однако, создание дизайна для Вашего сайта на базе веб-стандартов требует от Вас определенного уровня знаний, опыта, внимания к деталям и  настойчивости. Мы советуем Вам сохранить эту тему на Вашем сайте после установки неизмененной, чтобы Вы могли использовать ее как последний резерв.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="52" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>If you wish to design your own Xaraya theme based on the current layout or alter the appearance of this theme, the graphics sources can be obtained from
&lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com/~andyv/xclassic_sources&quot;&gt;here&lt;/a&gt;.</string>
		<translation>Если Вы желаете создать свою собственную тему для Xaraya, базирующуюся на данном шаблоне или изменить вид этой темы, исходные графические файлы можно загрузить &lt;a href=&quot;http://www.xaraya.com/~andyv/xclassic_sources&quot;&gt;отсюда&lt;/a&gt;.</translation>
		<references>
			<reference file="themes/Xaraya_Classic/modules/base/user-main.xt" line="58" />
		</references>
	</entry>
</translations>
