<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="hu_HU.utf-8">
<entry><string>What is it?</string><translation>Mi ez?</translation></entry>
<entry><string>The Messages module gives your users a way to send messages to another users inbox.</string><translation>Az Üzenetek modul lehetőséget biztosít a felhasználóknak, hogy más felhasználóknak üzeneteket küldjenek a weblapon.</translation></entry>
<entry><string>How to use it?</string><translation>Hogyan kell használni?</translation></entry>
<entry><string>You must be logged into the site before you can send messages. Select Messages from the user menu and select a user from the drop down list to send your message too. Compose your message and select the send button.</string><translation>A modult csak a honlapra bejelentkezett felhasználók használhatják. A felhasználói menüből válasszuk az Üzenetek modult, majd válasszuk ki a felhasználót akinek üzenetet szeretnénk küldeni. Írjuk meg és küldjük el az üzenetet.</translation></entry>
<entry><string>From the Admin menu you can specify the support of short urls for the messages module.</string><translation>Az Üzenetek adminisztrálásánál ki illetve bekapcsolhatjuk a modul rövid URL támogatását.</translation></entry>
<entry><string>Included Blocks</string><translation>Kapcsolódó blokkok</translation></entry>
<entry><string>The Messages Module has one block included at this time.</string><translation>Az Üzenetek modulhoz jelenleg egy blokk tartozik.</translation></entry>
<entry><string>&lt;strong&gt;newmessages :&lt;/strong&gt; Displays a block that lists any new unread messages for the user with a link to the view messages page.</string><translation>&lt;strong&gt;newmessages :&lt;/strong&gt; Megjeleníti az olvasatlan üzenetek számát és egy hivatkozást az üzenetek modulra.</translation></entry>
<entry><string>Further Information</string><translation>További információk</translation></entry>
<entry><string>Further information on the Messages module can be found at</string><translation>További információk a modulról:</translation></entry>
<entry><string>Messages Extension page at</string><translation>Az Üzenetek modul bővítmény oldala</translation></entry>
<entry><string>Messages Module - Xaraya Extension 6</string><translation>Üzenetek modul - Xaraya bővítmény: 6</translation></entry>
<entry><string>Click on Version History tab at the bottom to get the latest release information.</string><translation>A „Version History” fülre kattintva található információ a legfrissebb kiadásról.</translation></entry>
<entry><string>Related tutorials and documentation on Messages found at</string><translation>A modulhoz kapcsolódó oktatóanyagok és dokumentáció:</translation></entry>
<entry><string>Related documentation on Messages</string><translation>A modulhoz kapcsolódó dokumentáció.</translation></entry>
<entry><string>Xaraya Documentation.</string><translation>Xaraya dokumentáció.</translation></entry>
</translations>
