<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
<entry><string>Configuration</string><translation>Ρυθμίσεις</translation></entry>
<entry><string>Global Settings</string><translation>Καθολικές Ρυθμίσεις</translation></entry>
<entry><string>Stores the output generated by Xaraya in a cache for low latency/low overhead serving.</string><translation>Αποθηκεύει την έξοδο που δημιουργεί το Xaraya σε cache.</translation></entry>
<entry><string>Enable Output Caching?</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Config options can be modified, but no output caching will happen until enabled.</string><translation>Οι επιλογές ρυθμίσεων μπορεί να τροποποιηθούν αλλά δεν θα γίνει caching μέχρι να ενεργοποιηθεί.</translation></entry>
<entry><string>Output caching is disabled.</string><translation>Το Output caching έχει ενεργοποιηθεί.</translation></entry>
<entry><string>If not sure, select the default theme.</string><translation>Αν δεν είστε σίγουρος, επιλέξτε το προεπιλεγμένο theme.</translation></entry>
<entry><string>Cache this Theme Output:</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Limits the disk usage of the output cache to the specified number of megabytes.</string><translation>Περιοριζεί την χρήση δίσκου για cache στο καθορισμένο αριθμό megabytes.</translation></entry>
<entry><string>Cache Size Limit:</string><translation></translation></entry>
<entry><string>(in MB)</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Page Output Cache Settings</string><translation>Ρυθμίσεις Output Cache Σελίδων</translation></entry>
<entry><string>If enabled, the pages generated by Xaraya are cached for reuse.</string><translation>Αν έχει ενεργοποιηθεί, η σελίδες που δημιουργεί το Xaraya αποθηκεύονται για επανάχρηση.</translation></entry>
<entry><string>Enable Page Output Caching?</string><translation></translation></entry>
<entry><string>The maximum lifetime of a cached page. Set to zero for no time based expiration.</string><translation>Η μέγιστη ζωή μιας cached σελίδας. Θέστε στο μηδέν για να μην υπάρχει λήξη βασισμένη στην χρονική διάρκεια</translation></entry>
<entry><string>Page Cache Expiration Time:</string><translation></translation></entry>
<entry><string>(in hh:mm:ss)</string><translation></translation></entry>
<entry><string>If selected, individual item display pages will be cached.</string><translation>Αν επιλεγεί, θα αποθηκεύουν συγκεκριμένους σελίδες</translation></entry>
<entry><string>Cache Item Display Pages?</string><translation></translation></entry>
<entry><string>If selected, the cache will be invalidated when new comments are posted for an item.</string><translation>Αν επιλεγεί, η cache θα διαγράφετε όταν θα εισάγονται νέα σχόλια για ένα αντικείμενο.</translation></entry>
<entry><string>Flush Cached Display Page on New Comment?</string><translation></translation></entry>
<entry><string>If selected, the cache will be invalidated when a rating is posted for an item.</string><translation>Αν επιλεγεί, η cahce θα καθαρίζεται όταν εισάγεται μια βαθμολογία για ένα αντικείμενο</translation></entry>
<entry><string>Flush Cached Display Page on New Rating:</string><translation>Καθάρισμο Cache Σελίδας σε Νέα Βαθμολογία</translation></entry>
<entry><string>If selected, the cache will be invalidated when a vote is caste on a poll hooked to an item.</string><translation>Αν επιλεγεθ, η cahce θα καθαρίζεται όταν εισάγεται μια ψήφος σε μία συνδεδεμένη ψηφοφορία</translation></entry>
<entry><string>Flush Cached Display Page on New Hooked Poll Vote?</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Adds a line to the bottom of cached pages stating the cache time.</string><translation>Προσθάει μια γραμμή στο τέλος κάθε αποθηκευμένης σελίδας που δηλώνει την ώρα αποθήκευσης</translation></entry>
<entry><string>Show the &quot;Last Modified&quot; Stamp on Cached Pages?</string><translation></translation></entry>
<entry><string>If enabled, xarCache will send Expires and Cache-Control headers to the client, encouraging the page to be cached locally</string><translation>Αν ενεργοποιηθεί, το xarCache θα στέλνει επικεφαλίδες Expires &amp; Cache-Control στον πελάτή, ενθαρύνοντας την τοπική αποθήκευση της σελίδας.</translation></entry>
<entry><string>Allow clients to reuse locally cached pages without re-validation?</string><translation></translation></entry>
<entry><string>If enabled, the cache of the session-less URLs will be regenerated upon event-based invalidation, triggered by creage/update/delete hooks</string><translation>Αν ενεργοποιηθεί, η cache των URL εκτός συνεδρίας θα επαναδημιουργείται μετά από συμβάντα που την ακυρώνουν, που θα ενεργοποιούνται από hooks δημιουργίας/ενημέρωσης/διαγραφής.</translation></entry>
<entry><string>Auto-regenerate cache of session-less URL list?</string><translation></translation></entry>
<entry><string>If enabled, xarCache will only cache the pages of modules that have been hooked to the xarCacheModule.
Note: this will not prevent cached pages from being served, only stop new pages from being cached.</string><translation>Αν ενεργοποιηθεί, η xarCache θα αποθηκεύει μόνο σελίδες μονάδων που έχουν συνδεδθεί στην xarCacheManager. Σημείωσε: αυτό δεν θα αποτρέψει τις αποθηκευμένες σελίδες να σερβίρονται, θα σταματήσει μόνο την αποθήκευση των νέων σελίδων.</translation></entry>
<entry><string>Only cache pages of modules hooked to xarCacheManager:</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Specify where the cached data should be stored.</string><translation>Προσδιορίστε που θα πρέπει να αποθηκεύονται τα στοιχεία της cache</translation></entry>
<entry><string>Page Cache Storage:</string><translation>Τοποθεσία Αποθήκευσης Cache:</translation></entry>
<entry><string>Filesystem</string><translation>Σύστημα αρχείων</translation></entry>
<entry><string>Database</string><translation>Βάση Δεδομένων</translation></entry>
<entry><string>Memcache</string><translation>Μνήμη</translation></entry>
<entry><string>Turck MMCache</string><translation>Tuck MMCache</translation></entry>
<entry><string>eAccelerator</string><translation>eAccelerator</translation></entry>
<entry><string>Limits the disk usage of the page cache to the specified number of megabytes.</string><translation>Περιορίστε την χρήση της cache σελίδας στο καθορισμένο αριθμό megabyte.</translation></entry>
<entry><string>Page Cache Size Limit (in MB):</string><translation>Όριο Σελίδας Cache (σε MB).</translation></entry>
<entry><string>Specify if cache hits and misses should be logged, e.g. in var/logs/page.log</string><translation>Ορίστε αν τα χτυπήματα και οι αστοχίες της cache πρέπει να καταγράφονται, π.χ. στο var /logs/page.log</translation></entry>
<entry><string>Page Cache Logfile:</string><translation>Αρχείο Καταγραφης Σελίδας Cache:</translation></entry>
<entry><string>Block Output Cache Settings</string><translation>Ρυθμίσεις Cache Εξόδου Blocks</translation></entry>
<entry><string>If enabled, block output will be cached for reuse. Please enable hooks to blocks for per instance configuration options.</string><translation>Αν ενεργοποιηθεί, το output των blocks θα αποθηκεύεται για μελλοντική χρήση. Χρησιμοποιήστε τα hooks στα block για ρυθμίσεις ανά περίπτωση block</translation></entry>
<entry><string>Enable Block Output Caching:</string><translation>Ενεργοποίηση Caching της Εξόδου των Blocks</translation></entry>
<entry><string>The default maximum lifetime of a cached block. Set to zero for no time based expiration.</string><translation>Ο προεπιλεγμένος μέγιστος χρόνος ζωής ενός αποθηκευμένου block. Ορίστε το σε μηδέν για να μην υπάρχει λήξη βάσει χρόνου</translation></entry>
<entry><string>Block Cache Expiration Time:</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Block Cache Storage:</string><translation>Αποθήκευση Block Cache:</translation></entry>
<entry><string>Limits the disk usage of the block cache to the specified number of megabytes.</string><translation>Περιορίζει την χρήση δίσκου για την block cache στον καθορισμένο αριθμό megabytes.</translation></entry>
<entry><string>Block Cache Size Limit:</string><translation></translation></entry>
<entry><string>Specify if cache hits and misses should be logged, e.g. in var/logs/block.log</string><translation>Καθορίστε αν τα χτυπήματα και αποτυχίες cahce θα πρέπει να καταγράφονται, π.χ. στο var/logs/block.log</translation></entry>
<entry><string>Block Cache Logfile:</string><translation>Αρχείο Καταγραφής Block Cache:</translation></entry>
<entry><string>Update xarCacheManager Configuration</string><translation></translation></entry>
</translations>
