<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>official icon</string>
		<translation>officiell ikon</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="12" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Overview</string>
		<translation>Översikt</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="16" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>What is it?</string>
		<translation>Vad är detta?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="21" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The mail module controls the ways that your Xaraya system sends mail to users or groups of users. This module is a utility module and takes information from other modules installed on your Xaraya system and formats the mail for them. This module at its heart is using the</string>
		<translation>E-postmodulen kontroller hur ditt Xaraya-system skickar e-post till användare eller grupper av användare. Denna modul är en verktygsmodul och tar information från andra installerade moduler på ditt Xaraya-system och formaterar e-brevet för dem. Denna moduls hjärta använder</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="26" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>phpmailer</string>
		<translation>phpmailer</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="30" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>classes for processing. These classes extend Xaraya to allow you to use SMTP, SendMail or the normal PHP Mail functions.</string>
		<translation>klasser för behandling. Dessa klasser utökar Xaraya till att använda SMTP, SendMail eller de normala PHP Mail funktionerna.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>How to use it?</string>
		<translation>Hur man använder den?</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="39" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>From the menu, you have three choices.</string>
		<translation>Från menyn har du rea alternativ.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="44" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Test Configuration: From this menu option you can test your mail system configuration.</string>
		<translation>Testa konfiguration: Från det här menyalternativet kan du testa ditt e-postsystems konfiguration.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="50" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Notification Template: From this menu option you can edit the templates of mail messages sent for notifications.</string>
		<translation>Meddelandemall: Från det här menyalternativet kan du redigera mallarna för e-postmeddelanden som skickas som meddelanden.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="55" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Modify Configuration: From this menu option, you can update the necessary configuration options, such as the email address that you want to send from, reply to address, type of mail system to use, etc.</string>
		<translation>Ändra konfiguration: Från det här menyalternativet kan du uppdatera nödvändiga konfigurationsalternativ, som t.ex. e-postadresser som du vill skicka från, svars-adress, vilken typ av e-postsystem att använda osv.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="60" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Scheduling Mail</string>
		<translation>Schemlägga e-post</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="66" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Other modules can request that a certain mail be sent no earlier than a specific time.</string>
		<translation>Andra moduler kan begära att ett visst e-brev inte skickas tidigare än en given tidpunkt.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="71" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This will have no effect unless you install the 'scheduler' module first.</string>
		<translation>Detta kommer inte ha någon effekt om du inte installerar 'schemaläggare' modulen först.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="77" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>In order to support that, you can configure the mail module to use the 'scheduler' and check if any mails need to be sent e.g. every x hours. Otherwise, those mails will be sent immediately.</string>
		<translation>För att stödja detta, kan du ställa in e-postmodulen att använda schemläggaren och kontrollera om några e-brev behöver skickas t.ex. varje X timme. Annars kommer dessa e-brev att skickas omedelbart.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="83" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Blocks</string>
		<translation>Medföljande block</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="94" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The Mail Module has no blocks included at this time.</string>
		<translation>E-postmodulen har inga medföljande block för tillfället.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="99" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Included Hooks</string>
		<translation>Medföljande kopplingar</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="104" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The mail hook allows you to send an email to the site admin when something (content, users, etc) is created or deleted. This can be configured in the modules module.</string>
		<translation>E-postkopplingen tillåter dig att skicka e-post till webbplatsadministratören när något (innehåll, användare, osv) skapas ell tas bort. Detta kan konfigureras i modul-modulen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="109" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Ytterligare information om denna modul finns här. [modules module]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/mail/xartemplates/admin-main.xd" line="117" />
		</references>
	</entry>
</translations>
