<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="sv_SE.utf-8">
	<entry>
		<string>Update DDSubobjectlink</string>
		<translation>Uppdatera DDSubobjectlink</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xaradmin/ddobjectlink_edit.php" line="46" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Edit Link to #(1)</string>
		<translation>Ändra länk till #(1)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xaradmin/ddobjectlink_edit.php" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Create New DDSubobjectlink</string>
		<translation>Skapa ny DDSubobjectlink</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xaradmin/ddobjectlink_new.php" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Add Link to Subitems</string>
		<translation>Lägg till länk till underposter</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xaradmin/ddobjectlink_new.php" line="46" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;p&gt;For example, if you want to have a pubtype &quot;cooking recipe&quot;. This
pubtype could be to store the ingredients of the meal, thus there would
be required a list of input fields: ingredient1, quantity1,
pic1(extended info :-) ) , ingredient2, quantity2, pic2,...&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The disadvantage of this is the high number of fields to ensure, that
there your users aren't going against the limit. Furthermore there are
always displayed all input fields. And of course it's not a very nice
way to do it.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;As I didn't know how to do this better, I had a dream about a module,
which can be hooked from any other module and which is able to display /
provide editing / etc. for subitems to an item. I had a dream about a
table, which saves the information, which DD-Object stores the subitems
of &quot;module&quot; / &quot;itemtype&quot; combination and another table containing which
DD-Itemids belong to &quot;module&quot; / &quot;itemtype&quot; / &quot;itemid&quot; in this DD-Object
(1 to n Relation). I had the dream to share my module with the community.
Now, the module is here, and all dreams got true. If you didn't get my
technical information, don't worry. &lt;/p&gt;</string>
		<translation>&lt;p&gt;Till exempel: om du vill ha publiceringstypen &quot;matlagningsrecept&quot;. Den publiceringstypen skulle då användas för att lagra måltidens ingredienser genom att kräva en lista med textfält för ingrediens 1, kvantitet 1, bild 1 (utökad info :-) ), ingrediens 2, kvantitet 2,....&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nackdelen med det är det stora antal fält som krävs för att användaren inte passerar maxgränsen. Dessutom visas alla textfälten på en gång och det är förstås, inte så bra sätt att göra det på.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Eftersom jag inte visste hur man skulle kunna göra det bättre så drömde jag upp en modul som kan kopplas från vilken annan modul som helst och som kan visa, ge möjlighet till redigering, o s v , för underposter till en post. Jag hade en dröm om en tabell som sparar informationen, vilket DD-objekt som sparar modulens &quot;underposter&quot; / &quot;posttyp&quot; –kombination och en annan tabell som innehåller vilka DD-postID som tillhör &quot;modul&quot;/&quot;posttyp&quot;/&quot;postID&quot; i detta DD-objekt (i relationen 1 till n). Jag hade drömmen om att delge min modul med er andra. Nu är modulen här och alla mina drömmar besannades. Om du inte förstod min tekniska information, så ta det lugnt.&lt;/p&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>&lt;ol&gt;
&lt;li&gt; install module&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; goto dynamicdata admin area, new object, create a dynamic data object
, which should hold the subitem information (you must have one field
with the ItemID, default 0, display only) -&gt; remember the objectid, edit
label (used for display) and name (used for custom default template)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; goto subitems module, admin area -&gt; add link -&gt; type in objectid (from
previsously created dd-object), module name, itemtype&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; goto module modules, hooks -&gt; subitems -&gt; enable the hook for the
module /itemtype combination, you created the link for&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
-&gt; now it should work (tested with custom pubtype)</string>
		<translation>&lt;ol&gt;&lt;li&gt;installera modulen&lt;li&gt;gå till administrationsområdet för dynamiska data, nytt objekt, och skapa ett dynamiskt dataobjekt som bör innehålla underpostens information (du måste ha ett fält med postID, förinställt 0, endast visning) -&gt; kom ihåg objektID, redigera etikett (används för visning) och namn (används för anpassad förinställd mall)&lt;li&gt;gå till underpostmodulen, adminområdet -&gt; lägg till länk -&gt;skriv in objektID (från föregående skapat DD-objekt), modulnamnet, posttyp&lt;li&gt;gå till modul-modulen, kopplingar -&gt; underposter -&gt; aktivera koppling för den modul/posttyp -kombination som du skapade länken för&lt;/ol&gt;-&gt; nu borde det fungera (testad med anpassad publikationstyp)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="55" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This item does not exists</string>
		<translation>Denna post finns inte</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xaruserapi/ddobjectlink_get.php" line="59" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Update DDSubobjectlink</string>
		<translation>Uppdatera DDSubobjectlink</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xaradmin/ddobjectlink_edit.php" line="46" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Edit Link to #(1)</string>
		<translation>Ändra länk till #(1)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xaradmin/ddobjectlink_edit.php" line="54" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Create New DDSubobjectlink</string>
		<translation>Skapa ny DDSubobjectlink</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xaradmin/ddobjectlink_new.php" line="45" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Add Link to Subitems</string>
		<translation>Lägg till länk till underposter</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xaradmin/ddobjectlink_new.php" line="46" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Update DDSubobjectlink</string>
		<translation>Uppdatera DDSubobjectlink</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-ddobjectlink_edit.xd" line="74" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Create New DDSubobjectlink</string>
		<translation>Skapa ny DDSubobjectlink</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-ddobjectlink_new.xd" line="49" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This module allows you to create and display sub-items for any module item. In the words of the author :</string>
		<translation>Denna modul gör det möjligt för dig att skapa och visa underposter för alla modulposter. Eller som utgivaren uttrycker det:</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="15" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>For example, if you want to have a publication type (pubtype) &quot;cooking recipe&quot;. This pubtype could be to store the ingredients of the meal, thus there would be required a list of input fields: ingredient1, quantity1,
pic1(extended info :-) ) , ingredient2, quantity2, pic2,...</string>
		<translation>Till exempel, om du vill en publikationstyp &quot;matlagningsrecept&quot;. Den här publikationstypen skulle kunna innehålla ingredienserna för måltiden, den behöver därför en antal indatafält: ingrediens1, kvantitet1, bild1 (utökad informatin :-) ), ingrediens2, kvantiet2, bild2, ...</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="17" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>The disadvantage of this is the high number of fields. To ensure that your users aren't going against the limit there... Furthermore all input fields would always be displayed. That is of course not a very nice
way to accomplish this.</string>
		<translation>Nackdelen med detta är detstora antalet fält. För att säkerställa att dina användare inte blir begränsade av detta... Dessutom måste samtliga indatafält visas varje gång. Detta är inget bra sätt att utföra detta.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="19" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>As I didn't know how to do this better, I had a dream about a module, which can be hooked from any other module and which is able to display /
provide editing / etc. subitems to an item. I had a dream about a table, which saves the information, which DD-Object stores the subitems
of &quot;module&quot; / &quot;itemtype&quot; combination and another table containing which DD-Itemids belong to &quot;module&quot; / &quot;itemtype&quot; / &quot;itemid&quot; in this DD-Object
(1 to n Relation). I had the dream to share my module with the community. Now, the module is here, and all dreams got true. If you didn't get my
technical information, don't worry.</string>
		<translation>I och med att jag inte visste hur jag skulle kunna göra detta bättre, jag hade en dröm om en modul, som kan kopplas från vilken modul som helst och vilken kan visa/tillhandahålla redigering/osv. underpostere till en post. Jag hade en dröm om en tabell, som sparar information, i vilken DD-objekt sparar underposter av &quot;modul&quot;/&quot;posttyp&quot; kombination och en annan tabell som innehåller vilket DD-postid som tillhör &quot;modul&quot;/&quot;posttyp&quot;/&quot;postid&quot; i detta DD-objekt (1 till n relation). Jag hade en dröm om att dela med mig av modulen till andra. Nu är modulen här och alla drömmar har slagit in. Om du inte förstår min tekniska information, oroa dig inte.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="24" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Go to Admin &gt; DynamicData &gt; View Objects &gt;</string>
		<translation>Gå till Admin -&gt; Dynamisk Data -&gt; Visa objekt -&gt;</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Create New</string>
		<translation>Skapa ny</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="34" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>There, create a new dynamic data object
, which should hold the subitem information.</string>
		<translation>Skapa där en nytt dynamiskt data-objekt som ska hålla underpost-informationen.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="35" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Go to Dynamic Data &gt; View Objects &gt; Edit [YOUR OBJECT] &gt; Modify Dynamic Properties and add properties (fields). You must have at least one field with a chosen label, Property Type of ItemID, default of 0 and Status of Display Only.</string>
		<translation>Gå till Dynamisk Data -&gt; Visa Objekt -&gt; Redigera [DITT OBJEKT] -&gt; Ändra Dynamiska egenskaper och lägg till egenskaper (fält). DU måste ha åtminstone ett fält med en vald etikett, Egenskapstyp 'PostID', standard '0' och status 'Endast visning'.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="36" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Go to Admin &gt; Subitems module (admin area) &gt; Add link. There, choose the object you have just created, the module and the itemtype that you will attach this property to.</string>
		<translation>Gå till Admin -&gt; Underposter-modulen (administratörs delen)  -&gt; Lägg till länk. Där, välj objektet som du precis skapat, modulen och posttypen som du vill binda den här egenskapen till.</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="37" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Go to the module Modules &gt; Configure Hooks. Choose the Subitems module and enable the hook for the module /itemtype combination, that you just created the link for</string>
		<translation>Gå till modulen Moduler -&gt; Konfigurera kopplingar. Välj Underposter-modulen och aktivera kopplingen för modulen /posttyper kombinationen som du precis skapat länken för</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="38" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Now it should work (It has been tested with custom pubtypes)</string>
		<translation>Nu borde det fungera (den har provats med anpassade publikationstyper)</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="40" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>Extended information about this module can be found here. [modules module]</string>
		<translation>Utökad information om denna modul kan hittas här. [moduler-modulen]</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xartemplates/admin-main.xd" line="63" />
		</references>
	</entry>
	<entry>
		<string>This item does not exists</string>
		<translation>Denna post finns inte</translation>
		<references>
			<reference file="modules/subitems/xaruserapi/ddobjectlink_get.php" line="59" />
		</references>
	</entry>
</translations>
