<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations xmlns="http://xaraya.com/2002/ns/translations" locale="el_GR.utf-8">
<entry><string>Invalid character in table prefix</string><translation>Άκυρος χαρακτήρας στο πρόθεμα του πίνακα</translation></entry>
<entry><string>Xaraya cannot install bcause the following core modules are missing or corrupted: #(1)</string><translation>Το Xaraya δεν μπορεί να εγκατασταθείς καθώς οι παρακάτω μονάδες πυρήνα απουσιάζουν ή έχουν πρόβλημα: #(1)</translation></entry>
<entry><string>Invalid args (field key must be set.)</string><translation>Μη αποδεκτά ορίσματα (το κλειδί field πρέπει να έχει οριστεί).</translation></entry>
<entry><string>Please enter the settings for your Administrator account. This information is necessary in order to properly secure your Xaraya installation. These settings can be changed at any point in the future by visiting the roles module.</string><translation>Εισάγετε τις ρυθμίσεις για τον λογαριασμό Διαχειριστή. Αυτή η πληροφορία είναι απαραίτητα για τις ρυθμίσεις ασφάλειας της εγκατάστασης Xaraya. Αυτές οι ρυθμίσεις μπορούν να τροποποιηθούν σε οποιοδήποτε σημείο στο μέλλον από την μονάδα Ρόλοι</translation></entry>
<entry><string>Display name</string><translation>Όνομα</translation></entry>
<entry><string>Security Hint</string><translation>Συμβουλή Ασφάλειας</translation></entry>
<entry><string>If you are feeling even more security conscious you could remove read access from those who don't need it</string><translation>Αν αισθάνεστε ακόμα μεγαλύτερη ανάγκη για ασφάλεια, μπορείτε να αφαιρέσετε την πρόσβαση ανάγνωσης από όσους δεν την χρειάζονται.</translation></entry>
<entry><string>Language</string><translation>Γλώσσα</translation></entry>
<entry><string>System Settings Check</string><translation>Έλεγχος Ρυθμίσεων Συστήματος</translation></entry>
<entry><string>For Xaraya to function properly, the installer must write your database information to the file</string><translation>Για να λειτουργεί σωστά το Xaraya, ο εγκαταστάτης πρέπει να γράψει πληροφορίες σχετικά με την βάση δεδομένων στο αρχείο</translation></entry>
<entry><string>If your settings are not correct, this script will not be able to do so. The installer needs write access for steps 3 and 4 only.</string><translation>Αν οι ρυθμίσεις σας δεν είναι σωστές, το πρόγραμμα δεν θα έχει αυτή την δυνατοτήτα. Ο εγκαταστάτης απαιτεί πρόσβαση εγγραφής μόνο για τα βήματα 3 και 4.</translation></entry>
<entry><string>PHP Version is greater than or equal to 4.1.2. Your PHP Version is</string><translation>Η Έκδοση PHP είναι μεγαλύτερη ή ίση με 4.1.2. Η δική σας PHP είναι έκδοσης</translation></entry>
<entry><string>PHP Version is less than 4.1.2. Your PHP Version is</string><translation>Η Έκδοση PHP είναι μικρότερη από 4.1.2. Η δική σας PHP είναι έκδοσης</translation></entry>
<entry><string>Please upgrade PHP.</string><translation>Πρέπει να αναβαθμιστεί η PHP</translation></entry>
<entry><string>The installer can write to the configuration file.</string><translation>Ο εγκαταστάτης μπορεί να γράψει στο αρχείο ρυθμίσεων.</translation></entry>
<entry><string>The installer cannot write to the configuration file. Please verify that your webserver has write access to the file</string><translation>Ο εγκαταστάτης δεν μπορεί να γράψει στο αρχείο ρυθμίσεων. Επιβεβαιώστε ότι ο webserver έχει δικαίωμα εγγραφής στο αρχείο.</translation></entry>
<entry><string>The installer can write to the directory</string><translation>Ο εγκαταστάτης μπορεί να γράψει στον φάκελο</translation></entry>
<entry><string>The installer cannot write to the directory</string><translation>Ο εγκαταστάτης δεν μπορεί να γράψει στον φάκελο</translation></entry>
<entry><string>Please verify that your webserver has write access to the directory</string><translation>Επιβεβαιώστε ότι ο webserver έχει δικαίωμα εγγραφής στον φάκελο</translation></entry>
<entry><string>The installer cannot write to the</string><translation>Ο εγκαταστάτης δεν μπορεί να γράψει στο</translation></entry>
<entry><string>Check Again &amp;gt;</string><translation>Ελέγξτε Ξανά &amp;gt;</translation></entry>
<entry><string>Please enter your database settings. You can connect to databases on non-standard ports using 'hostname:port' in the Host field. (e.g. 'localhost:12345')</string><translation>Εισάγετε τις ρυθμίσεις για την βάση δεδομένων. Μπορείτε να συνδεθείτε σε βάσεις σε μη προτυποποιημένες πόρτες χρησιμοποιώντας το σχήμα 'hostname:port' στο πεδίο Εξυπηρετητής (π.χ. localhost:12345)</translation></entry>
<entry><string>If you do not have root access to your database (due to virtual hosting, etc.), you will need to have a pre-existing one configured before you proceed.</string><translation>Αν δέν έχετε πρόσβαση root στην βάση (π.χ. λόγω virtual hosting κλπ) θα πρέπει να έχετε μια προεγκαταστημένη και ρυθμισμένη βάση πριν προχωρήσετε</translation></entry>
<entry><string>UPGRADE NOTE: If you plan on upgrading to Xaraya from a previous version or another Weblog/CMS, install as normal, then run the provided upgrade script.</string><translation>ΣΗΜΕΙΩΗΣΗ ΓΙΑ ΑΝΑΒΑΘΜΙΣΗ: Αν σκοπεύετε να μεταβείτε στο Xaraya είτε από μια παλαιότερη έκδοση είτε από ένα άλλο Weblog/CMS, κάντε την εγκατάσταση κανονικά και μετά εκτελέστε το σχετικό πρόγραμμα αναβάθμισης</translation></entry>
<entry><string>(for SQLite: a directory)</string><translation>(για το SQLite: ένας φάκελος)</translation></entry>
<entry><string>Create the database</string><translation>Δημιουργία της βάσης δεδομένων</translation></entry>
<entry><string>This option specifies whether you need the install to create the empty database for you first or whether it can just populate an already existing database. If you cannot create databases through phpMyAdmin because of virtual hosting or MySQL security settings, the installer will not be able to create the database for you. It will be able to populate an already existing one though.</string><translation>Αυτή η επιλογή καθορίζει άν χρειάζεστε ο εγκαταστάτης να δημιουργήσει την κενή βάση δεδομένων για εσάς πρώτα ή αν μπορεί μόνο να χρησιμοποιήσει μια ήδη υπάρχουσα βάση δεδομένων. Αν δεν μπορείτε να δημιουργήσετε βάσεις δεδομένων μέσω του phpMyAdmin λόγω εικονικής φιλοξενίας ή ρυθμίσεων ασφάλειας της MySQL, ο εγκαταστάτης δεν θα είναι ικανός να δημιουργήσεις τη βάση για εσάς. Θα μπορέσει όμως να χρησιμοποιήσει μια υπάρχουσα βάση δεδομένων.</translation></entry>
<entry><string>This may take a moment. Thank you for your patience.</string><translation>Μπορεί να χρειαστεί ένα λεπτό. Ευχαριστούμε για την υπομονή σας.</translation></entry>
<entry><string>If you continue, tables using the #(1)_ prefix will be overwritten.</string><translation>Αν συνεχίσετε, οι πίνακες που χρησιμοποιούν το πρόθεμα #(1) θα διαγραφούν.</translation></entry>
<entry><string>&amp;lt;&amp;nbsp;Back</string><translation>&amp;lt;&amp;nbps;Επιστροφή</translation></entry>
<entry><string>Available configurations</string><translation>Διαθέσιμες προρυθμίσεις</translation></entry>
<entry><string>The following modules for this configuration are already installed</string><translation>Οι παρακάτω μονάδες για αυτή την ρύθμιση έχουν ήδη εγκατασταθεί</translation></entry>
<entry><string>The following modules for this configuration are missing in the modules directory</string><translation>Οι παρακάτω μονάδες για τις ρυθμίσεις απουσιάζοουν από το directory μονάδων</translation></entry>
<entry><string>Other Modules</string><translation>Άλλες Μονάδες</translation></entry>
<entry><string>The following modules are present that are not part of the configuration you have chosen. If you wish to, you can load them as well.</string><translation>Υπάρχουν οι παρακάτω μονάδες οι οποίες δεν είναι μέρος των ρυθμίσεων που έχετε επιλέξει. Αν επιθυμείτε μπορείτα να τις φορτώσετε και αυτές.</translation></entry>
</translations>
